{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/plaid-a-enfiler-la-pat-patrouille-enfant/p100382959#searchTrackingMasterId=Product.100382959&searchTrackingTitle=Plaid%2B%25C3%25A0%2Benfiler%2BLa%2BPat%2527%2BPatrouille%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382959&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "Plaid \u00e0 enfiler La Pat' Patrouille enfant",
      "productPrice": "13.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Plaid \u00e0 enfiler La Pat' Patrouille enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Capuche avec visage et mitaines int\u00e9gr\u00e9es avec pattes</li> <li>Douceur et chaleur agr\u00e9ables</li> <li>Avec dos moelleux</li> <li>Entretien facile \u2013 lavable en machine \u00e0 30 \u00b0C</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit: </strong></td> <td><span>plaid \u00e0 enfiler</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>100 % polyester </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Taille: </strong></td> <td><span>Plaid : environ L 152 x l 127 cm<br/> Capuche\u00a0: environ\u00a030 x 23 cm </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur / Motif: </strong></td> <td><span>Pat' Patrouille Chase\u00a0; Pat' Patrouille Sky\u00a0; Pat' Patrouille Marshall\u00a0; Pat' Patrouille Rubble\u00a0; La maison de poup\u00e9e de Gabby Cakey Cake\u00a0; La maison de poup\u00e9e de Gabby Pandy Paws </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien: </strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis: </strong></td> <td><span>1 plaid \u00e0 enfiler</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M99DD7 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp192da3ca90b5466cbd2120f12a802fc3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae57bccc3a5043e492ff08fbaed11fbe.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3917435fda24fcbb7a03a7077a9b4ff.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6ad3048c286400bbe0eb53aabec9571.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84d3b87459d04288aadbd9b303bdcc86.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08fe08039e9f46c39acea3f7558ca867.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90c7cc9fae1e479ab93cd94051ec523e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb1149ef6bdc431f999406f5e94159ea.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb59f125a5c9b432d8828fdd138798b0c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp906017f8fb344dc7bfeb0d390a9385fe.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp22f588912526448cafbe27033b27bc8f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd4ff36000e140f3951eb38d6eec0b2b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe413a493ae0049a8a1b485297020f69d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp86d81ef8f9cb462bb0cdacad750de353.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3af322297383492eb5c6aac16ea7b02e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0648a4ad36d84413bd823347fba60d39.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2feb33c36c48427696c7feeb7770f0c1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70471d47b7a14630bb04a151768ad5a0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49d70d6201124f389476112fdf258170.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a638f6d854749aeb84e5e65819465a0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp957049c3d4de484db0224e69eb663189.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1dddf676515e4f03b9f776f8c1e540c1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp824a32804e4341e2b463a4e7ca6da707.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f7e4ce81a504472935e01fc8c41fc8a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8565f4861df465eaea4903c1746b1c1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp75f4d36da21f47bc84cb1b00d90486b9.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "plaid-\u00e0-enfiler-la-pat-patrouille-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-180-x-220-cm/p100381122#searchTrackingMasterId=Product.100381122&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B180%2Bx%2B220%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381122&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 180 x 220 cm",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 180 x 220 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9e avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Douce et moelleuse pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Dessus en microfibre de haute qualit\u00e9</li> <li>Avec un dos duveteux</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit: </strong></td> <td><span>Couverture</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition: </strong></td> <td><span>100 % polyester (recycl\u00e9)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions: </strong></td> <td><span>environ. L 180 x l 220 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur / Motif: </strong></td> <td><span>gris, rouge, bleu marine</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien: </strong></td> <td><span>lavage \u00e0 40 \u00b0C max. (entretien facile)<br/> ne pas javelliser<br/> ne pas s\u00e9cher en machine<br/> ne pas repasser<br/> ne pas nettoyer \u00e0 sec </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis: </strong></td> <td><span>1x plaid</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M7RWZ0 Hohenstein HTT</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe11909c7e9a04b37b1f9015c0192fb9d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc644d25f69a1448880b918272527a47c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3b2963e71864d028b9981c680404656.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a3b7b0b31cf46c8aaaceb47ed07b8d0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa21560f3ecd44e3cad7fc968110e30af.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca315ec4bbce4877813f394879aac733.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f32cd47b6324cbdb21c021220e965b6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp34adf6ceae56432da7137817a6777db1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9f5dba600464896b1e321c3bb4cbbce.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp129900c1aeb9446c800fa0bb0fea7e57.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp549c8d298c954ea5bb50c60817bf80c4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp24b0b3fd8c4048df95611ec915424d39.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa591a54b7bf54db784a1987ade35bbe4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f1a9e723ee44229b4111bca50fe97a6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd84f334b979a40368f72510f99bfae18.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-180-x-220-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-150-x-200-cm/p100370492#searchTrackingMasterId=Product.100370492&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B150%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100370492&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Production respectueuse de l'environnement</li> <li>Produit dans des conditions de travail s\u00fbres et socialement responsables</li> <li>Doux et moelleux pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Avec envers moelleux</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>L 150 x L 200 cm</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf21ea5af544249409ebfed5317746f73.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfbea9eed70244dcda398c523285b188e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa18dac1310a24e388dfa74654af14178.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb089489190244483908aef96d601bc0d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c6c0502108e4ba8b57dca166187f176.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb4c0569b55b4d5ebb7c692c2a8826a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a56fd258f934e6789b980cca873eceb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07752a69688441429cb35709482b8497.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb64cc771501c4397863699c2f426fa03.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c070968909a49638635ef34e8b81e7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8f806ea002d48a599ffc5993eb8dd1e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b5d91cc3ad74067a9f7fe726dd02107.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb628f24369af4ec5a26dc9a97c9a9f72.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe69795c0545f47b98723f2ca375d4ea0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-150-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-sirene-60-x-180-cm/p100381059#searchTrackingMasterId=Product.100381059&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%2Bsir%25C3%25A8ne%252C%2B60%2Bx%2B180%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381059&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid sir\u00e8ne, 60 x 180 cm",
      "productPrice": "5.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid sir\u00e8ne, 60 x 180 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Pour s'y glisser et se sentir bien</li> <li>Dans un design de sir\u00e8ne amusant</li> <li>Moelleux et doux \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td>Plaid</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td>100% polyester (recycl\u00e9)</td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td>environ 60 x 180 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur/Motif\u00a0:</strong></td> <td>Sir\u00e8ne</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids par unit\u00e9 de surface\u00a0:</strong></td> <td>250 g/m\u00b2</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis\u00a0:</strong></td> <td>1x plaid</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M24LFVHV4 TESTEX</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99bc0eb4d5fe4ea0a161eaf3e36c1c1a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp73d6d3235c2f406389275a3abd18f0f5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8dba4706942d405296bc7d550d692586.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca984151a19240df9e29ebab6ca5cba2.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62998dc05d8a4dcda741c1676151ff32.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid-sir\u00e8ne,-60-x-180-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-130-x-170-cm/p100383838#searchTrackingMasterId=Product.100383838&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B130%2Bx%2B170%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100383838&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=18&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 130 x 170 cm",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 130 x 170 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Dessus en microfibre de haute qualit\u00e9</li> <li>Douceur et chaleur agr\u00e9ables</li> <li><strong>Beige\u00a0:</strong> avec envers duveteux</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0: </strong></td> <td><span>Couverture</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition\u00a0: </strong></td> <td><span>100\u00a0% polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions\u00a0: </strong></td> <td><span>l\u00a0130\u00a0x\u00a0L\u00a0170\u00a0cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur\u00a0/\u00a0Motif\u00a0: </strong></td> <td><span>beige, gris, rose</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien\u00a0: </strong></td> <td><span>lavage \u00e0 40\u00a0\u00b0C max. (entretien facile)<br/> ne pas javelliser<br/> ne pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge<br/> ne pas repasser<br/> ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis : </strong></td> <td><span>1\u00a0x plaid</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M7RWZ0 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2b7b7fc4d790433490a7e129c11c1741.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99bbfafede4f45b6b87f10d482a61cd3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6854c3ef49384d478f7dd663539a69ba.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp97e8dcd5381d4ba4bbbbe9ed75b9b02a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa76ca8caacf34a8f984b86471dfc0263.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5562acf647894e3a8e4552e104c453da.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp741ce3c9b0154794a6216016cdb70257.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe5241b16da064255a9747765226522cd.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1bcc9b5c25ec45ab97a923d38b8b0247.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fd4c85382b64d1994a6b9dfee0e474f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69c215ea23974313bffb1382de14cfdb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafbbf436d96a4af3aa0cf467ba187881.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp25376b07157346b0b4006ba9213a6f5a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0c4e7abcecc4692a5ef0a9bf50c7a65.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-130-x-170-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-200-x-220-cm/p100382869#searchTrackingMasterId=Product.100382869&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B200%2Bx%2B220%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382869&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=17&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 200 x 220 cm",
      "productPrice": "6.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 200 x 220 cm<br/> \u00a0</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>D\u00e9coratif et polyvalent - peut \u00eatre utilis\u00e9 comme jet\u00e9 de lit pour une atmosph\u00e8re confortable ou comme couverture chauffante</li> <li>Lavable en machine jusqu'\u00e0 30 \u00b0C<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Type de produit : plaid</li> <li>Composition : ext\u00e9rieur/remplissage : 100 % polyester (recycl\u00e9)</li> <li>Doublure : 100 % polypropyl\u00e8ne</li> <li>Dimensions : environ 200 x 220 cm</li> <li>Couleur / motif : bleu ; marron ; gris</li> <li>Contenu du colis: 1x plaid</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>Lavage \u00e0 30 \u00b0C maximum<br/> ne pas blanchir<br/> s\u00e9chage doux en s\u00e8che-linge \u00e0 60 \u00b0C maximum<br/> repasser jusqu'\u00e0 110 \u00b0C (niveau 1). ne pas repasser \u00e0 la vapeur<br/> ne pas nettoyer \u00e0 sec<br/> \u00a0</p> <p><strong>Remarques</strong><br/> Laver avant la premi\u00e8re utilisation / laver s\u00e9par\u00e9ment / nous recommandons une lessive couleur / ne pas utiliser d'adoucissant / mettre en forme apr\u00e8s le lavage / s\u00e9cher compl\u00e8tement</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : M27M5CZF4 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation \u00e0 partir de 100\u00a0% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fae61c42d6e4a05a8ce3e7d3ecb0a88.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp19a51cf1fc1b45d8a4951a3289cdf895.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp366c7d3de380403e81868d1c3c06f73d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13b2ce0ef1754287b5a2f57b353a7a23.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d1753d2cf854ea1abd973afb2f6cf74.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac91aff3a64946ecbb62ff9c619722f2.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp89c5433584174903bb4ed5f8a0f59baa.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp835567743d71464e91cbaf3fbace1de9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp493d776352604679abfd2ec90a142804.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7fad941777b442b9b181a430ce41913c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cac1827503c44a28bf205bedf7fb247.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc84ad2782494472a8ebb14749e337302.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26744636efa647238007b7e1c82f7b7f.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-200-x-220-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-150-x-200-cm/p100377728#searchTrackingMasterId=Product.100377728&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B150%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100377728&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm",
      "productPrice": "18.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> <li>Avec du coton</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud, particuli\u00e8rement doux et moelleux</li> <li>Avec bordure en velours</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit : </strong></td> <td><span>Plaid</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition : </strong></td> <td><span>58% coton (50% recycl\u00e9), 33% polyacrylique, 9% polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions : </strong></td> <td><span>environ 150 x 200 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur / motif : </strong></td> <td><span>rayures grises, formes multicolores, formes blanches, carreaux multicolores</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Grammage : </strong></td> <td><span>300 g/m<sup>2</sup></span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien : </strong></td> <td><span>laver \u00e0 30\u00b0C maximum (linge d\u00e9licat/laine)<br/> ne pas blanchir<br/> s\u00e9chage doux en s\u00e8che-linge \u00e0 60\u00b0C maximum<br/> ne pas repasser<br/> nettoyage \u00e0 sec professionnel avec perchlor\u00e9thyl\u00e8ne et / ou hydrocarbures, processus doux</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis : </strong></td> <td><span>1x plaid</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <hr/></div> </div> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27LYS1V5 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab0c58f043964f7f92bfd3581253e719.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf21efaa1f1b46bcbe94cce427571d9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6cb945390e834196af300b03ddebf664.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb0059579e29d4b8191c42f166546a5c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaab55feb527943dd9bdb17dca49a7c92.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1fcc32ba1dcd4d158fd7006826dd3abd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp91ca171ea015466dab722414fc6dd23f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb7e5cefcd9844c9b82916921f92e70f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb3a38a27b4774a978b31d2abe9585382.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb4f7a096354e41f2869b9e76ee4206af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63bf9131ff1e49ce8115ef2c73646d96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e4acf472ca84d368bc2d48767010c46.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda545e0ef13c49c886a6b200059cfd70.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp060865a3e0044fc5b68c8eaf92afe858.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1993c2815b544889983ab335aad5e929.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp960cb2545ef54dedbfa9fac58c9d2d22.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b3876b84c3848ecb98545bbac550042.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-150-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-125-x-140-cm/p100380010#searchTrackingMasterId=Product.100380010&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B125%2Bx%2B140%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380010&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 125 x 140 cm",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 125 x 140 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Chenille de haute qualit\u00e9</li> <li>Confortable et doux pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Convient au s\u00e8che-linge</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td><span>Plaid</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>100% polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td><span>l 125 x L 140 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td><span>Lavage \u00e0 30\u00b0C maximum (lavage d\u00e9licat/laine)<br/> Ne pas javelliser<br/> S\u00e9chage doux au s\u00e8che-linge \u00e0 60\u00b0C max.<br/> Ne pas repasser<br/> Ne pas nettoyer \u00e0 sec<br/> nettoyage \u00e0 sec professionnel au perchlor\u00e9thyl\u00e8ne et/ou hydrocarbures, proc\u00e9d\u00e9 doux</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis :</strong></td> <td><span>1x plaid</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\">\u00a0</div> </div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : 18HCN.56529 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc51ca76661b84958b9a5d9c1cf17ed57.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb6c207c743e4e1db4858c13162586c8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d47aac5292a4427bfbc3a07df02173a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcd94fa58a6304929b365b04cac459358.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc7df8342967493eb134b7b225a5dbfc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ba9320b758346d088851f63faa743f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74346daffe34497b986db1cb0e6f4a71.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9517c92141314e5b96e554a7934d498b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e4bb4265ad6459a9467a4c4908a152a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03bbc642a81044efbc36a2848ce1a276.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp644cf9182ec94b6aa72a973d1f56744d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc807da41d2f7416f8901b0109e7ae951.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6fe451a979d54a2a8d1d61ca31eb275e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d881d1530ca4b6a8c34185d5bfa0a6f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp173cdb2ac73143d0b32b135733bd8e3f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2d7aeff7ebf403cbed62280b24d34f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b16e74c036249e7bd0f63aa4329ec19.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdb2345f3e964c45b2bd22a0a87b8da2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc286ac4b1add47e8904e58f22542910e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd48e5a637ca484c8fdd8539ba13474b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5abc8b7da5a465d9b298eb651fc3be5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd969f679aa984befa1d028e71e784c31.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ff51694589145d696b3a414ca5557b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1465d9b7e85b434faea3e58a6bb062d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb73b20ac25494033904958f1c0dc14a9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01ca6d77f8c94c6ebb94bc9df90619fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f221156d7f44692b7a6fd81aa474cfd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06ecbb24ea564208a8bf3c27428af6b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4127d000a9094c47ae26f4437bf71be5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-125-x-140-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-150-x-200-cm/p100382261#searchTrackingMasterId=Product.100382261&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B150%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382261&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=19&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm",
      "productPrice": "15.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Douceur et chaleur agr\u00e9ables</li> <li>Envers en sherpa duveteux</li> <li>Polyvalente\u00a0: plaid, couverture de canap\u00e9 ou \u00e9l\u00e9ment de d\u00e9coration</li> <li>Lavable en machine \u00e0 30\u00a0\u00b0C</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F4F5;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0: </strong></td> <td><span>Plaid</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition : </strong></td> <td><span>100\u00a0% polyester </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions\u00a0: </strong></td> <td><span>environ 150 x 200\u00a0cm </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur\u00a0/\u00a0Motif\u00a0: </strong></td> <td><span>beige\u00a0; gris</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien\u00a0: </strong></td> <td><span>lavage \u00e0 30\u00a0\u00b0C max. (entretien facile)<br/> ne pas javelliser<br/> ne pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge<br/> ne pas repasser<br/> ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis : </strong></td> <td><span>1\u00a0x couverture toute douce</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div><br/> <strong>Remarques</strong> <p>Laver avant la premi\u00e8re utilisation\u00a0/ laver s\u00e9par\u00e9ment\u00a0/ nous recommandons un d\u00e9tergent pour couleurs\u00a0/ ne pas utiliser d\u2019adoucissant\u00a0/ remettre en forme et secouer apr\u00e8s le lavage</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> </div> </div> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--></div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M8ATT7 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd21fa61407745a689e200085070b59c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc4d821f3ade64891b403fc71ac806376.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8ad59c615b94591bb01038105e4d19a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa812334425b84978b3e3d429590a8003.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52a88f94a3b14b7da37e40ac0b100a54.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb013789bb79c48f4899bf6c933a9012e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc7ed605d5a2e4bbf8be9d3fc0893c288.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38a5ffad18164457aa6bca7890cb4380.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1305e735c92c4951b88b57923f33294b.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-150-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-couverture-douillette-enfant/p100381159#searchTrackingMasterId=Product.100381159&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BCouverture%2Bdouillette%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381159&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Couverture douillette enfant",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Couverture douillette enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Pour s'y glisser et se sentir bien</li> <li>Dans des mod\u00e8les\u00a0amusants</li> <li>Moelleux et doux \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td>Couverture</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td>100% polyester</td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td>Requin + baleine : L environ\u00a0140 x L 45 cm, sir\u00e8ne : L environ\u00a0140 x L 60 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur/Motif\u00a0:</strong></td> <td>Requin, sir\u00e8ne, baleine</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids par unit\u00e9 de surface\u00a0:</strong></td> <td>250 g/m\u00b2</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td>\u00a0 <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis :</strong></td> <td>1x couverture</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M8ATT7 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ddae1fb60e34183841812ff917efe71.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94631e6bd3fc4985adc526ae6fa01717.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51944895e12b424680ee09691af35ed3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc1dbeba1b6f34368a7eaee9b641535da.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90aee8ca56644fc58481ec4af75a1248.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65f0181b7096458784c201a099479e6c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0bba9606ea724acb9aba8476f26c1450.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb70626f6ec3e4b1ea8fa9ce66199a98b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe29ee9fc426b4cbb92edf142c9bbec58.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf6eb820db33f4cbb96da8cd1aa7159f8.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-couverture-douillette-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/plaid-et-coussin-decoratif/p100379469#searchTrackingMasterId=Product.100379469&searchTrackingTitle=Plaid%2Bet%2Bcoussin%2Bd%25C3%25A9coratif&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379469&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=20&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "Plaid et coussin d\u00e9coratif",
      "productPrice": "11.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Plaid et coussin d\u00e9coratif</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Plaid\u00a0avec envers agr\u00e9ablement moelleux</li> <li>Coussin avec rembourrage moelleux et gonflant</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Type de produit : plaid</li> <li>Composition : 100 % polyester</li> <li>Taille : plaid : l\u00a0130 x L 150 cm ; coussin\u00a0: l 35 x L 35 cm</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <ul> <li><strong>Plaid</strong></li> </ul> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <ul> <li><strong>Coussin</strong></li> </ul> <p>\u00a0 Ne pas laver et ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab10fde670334343859539b48565165b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4970985e9b9f4e0b9dac5907f5f698e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01d475e8fd4040e18e008475b074153b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3502c627ec7f4f2c883b2dbf367d3a46.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4c22e22cf09244be824239504978e91d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpde2622c6136a43fb97e3dfa5d9a490c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp227f4e79ac40414d893a5ab61fd2bcc6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f25f9bfac464d87ac0b40ce856a8fdf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp04a3d1de077641acafa74dc57ea0dd56.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3de8e017cbba4f35aa7c66585da33713.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1743e7d3dfe94bcfab6c6e47ab80a804.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4456b9c458e34ac28c42fac61a99a174.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp790bf23bd8f5412a8a0eaf5f45fbf81a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd12f01df77d44ce7959c0e2b3baee107.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc50ee10418474cb4bb6af58cf92c5a5d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd7af261ea42346afa3a4d2604d2a7cd6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpffd05e2402084e8b820354e26d549d73.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd05e95ce000240a5aea1319d4cdcb82e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp919518637eab435b96f7f6fdcd73c532.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp428c34786bf44f82bf891fa93d8d4d72.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp12408dc81e0448a59a4434faa95ca533.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc532ea3f46c432681c07c99047af120.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29c6e8ed42664bc682e1ea17a253786a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp327e3400c8b645b9926aa4f4ef48b178.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8cc7ed8a96b64825a6ca9a3d9600b61c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66a1e0add3444befa58dbd19d3f5c788.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa891dacfef6b4ad58881dc6cc609ec77.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe0a545916ef34066b9a722a5d2c1bee2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15e3294a24394008985fe4b052da0bb8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp816229af3ca0424cb75191da60744d55.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp88b1528e9fc749f8af0da52dabb4b569.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ae9cd6684f94383a8d12eb1760a776a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa46ee9ea1b6d4deb812d89faa2500232.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp34d9f5ea79e448c790e322cf1cd90bbc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp85b9ccea307d4b66be82fe77e0f33ac2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9017798b62c49aab49c4136960978d6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfbe4f7b68ca847b09a2e9fdca5a1df76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3fd478f64e6246a5b38ee54336804d52.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp165390a50c91470899c3731cf54db5db.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp598618a9e1cf4411a5bfea804da4413b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp565f1ab39d8e4b41a82df05126aed385.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdae79b83885742bc92b25d026981f3eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b7cc80ce3d742458755950d285f83f3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb7978447fce14015926dc0d04473aea6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf775021e3dd746a5aa29000b4a13cd96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1c4dbc80581469ea468148fe2efca90.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb27fa69e5394d119c19c10ae304b9fc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10830692199d4a46824fdb32ce7a7020.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6d1410fcfcb84eb6a1f384f6c5640093.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb4b2cca97ce45ffae2a5c95d15508aa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb336392d68dd4108be11d26e0602edfe.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "plaid-et-coussin-d\u00e9coratif"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-150-x-200-cm/p100368249#searchTrackingMasterId=Product.100368249&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B150%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100368249&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm",
      "productPrice": "10.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doux et moelleux pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Avec envers moelleux en polaire teddy</li> <li>Lavable en machine jusqu'\u00e0 40 \u00b0C</li> <li>Couleur gris clair : <ul> <li>Proc\u00e9d\u00e9 de teinture durable dans la production</li> <li>Dope Dyed : consommation d'eau r\u00e9duite lors de la production et brillance durable des couleurs.</li> <li>La couleur est conserv\u00e9e m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages</li> </ul> </li> <li>Carreaux, gris ou\u00a0carreaux, rouge : production respectueuse de l'environnement</li> <li>Produite dans des conditions de travail s\u00fbres et socialement responsables</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>l\u00a0150 x L 200 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ\u00a0180 g/m</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x plaid</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b39157d885c4085bc1e8df1a117b92b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52798d57f2d747c299867e8d1f0db5d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp98f2eef360c44e769412cea26cf010ab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb46bb07f92fc453a84ec2ff71bbc2044.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-150-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-130-x-180-cm/p100379765#searchTrackingMasterId=Product.100379765&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B130%2Bx%2B180%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379765&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 130 x 180 cm",
      "productPrice": "4.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 130 x 180 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> <li>Doux et moelleux pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Impression s'illuminant dans le noir</li> <li>Avec dos moelleux</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Type de produit : plaid</li> <li>Saison recommand\u00e9e : automne</li> <li>Composition : 100 % polyester</li> <li>Taille : l 130 x L 180 cm</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> </p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf780cc7755124c419f61dd82ef786536.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f53b39421c64648be498fb57b3c13e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp339ea53b196840038ac562584965d534.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0918a2133f494d94b1e326d2a3401da0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcfeb20fe44414148a845d41a2a97eef2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp050bcd2dfd4d4e30a4fc56292a2a034d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03df3b6fe9c44e4dae2776f68d90a459.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-130-x-180-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/gozze-couverture-douillette/p100355967#searchTrackingMasterId=Product.100355967&searchTrackingTitle=G%25C3%25B6zze%2BCouverture%2Bdouillette&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355967&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "G\u00f6zze Couverture douillette",
      "productPrice": "14.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>G\u00f6zze Couverture douillette</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Douillettement chaude et agr\u00e9ablement douce</li> <li>Peut servir de tapis de jeu dans la chambre d'enfant ou de couverture pour la poussette</li> <li>Certifi\u00e9e conforme \u00e0 la norme Oeko-Tex Standard 100</li> <li>Lavable \u00e0 30 \u00b0C et adapt\u00e9 au s\u00e8che-linge</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>l 75 x L 100 cm</li> <li>l 100 x L 150 cm</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids</strong></p> <ul> <li>75 x 100 cm : environ 375 g</li> <li>100 x 150 cm : environ 750 g</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a9a567ff733423e84ffa91995a14ed7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d1745adf4f042b9baf0614a2b36594c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe112173a847a42b7b9faf0ce9b0c8e5a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d24c5ea0a0b4be495d4d1b9f1735325.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a3232a842c74885b3a201420c772b22.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc7ac2f2ba124e84bd4b062423653b3a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c62d767455c46dc94c3cf4580bb3af5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c8550ebdb394be59ad4dea49f062fd7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d76f554dbb84056923e7ff0a120fd3b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5756f7a53205487f98c67bac821c6e06.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp740d1b8df77744d9823cb16fec40735d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b2618a932bc40098db2c3ec45948170.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6539274c8f854111b3eb6e29540c616c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd68bb08cce374dad90e222ed239bdf04.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp607430388c61461ca0fcfdf1018257fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a17c80936bb45e597333889e31a9bb6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpacc65a3303c74d3c8c6b71351ce0c830.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdf4cfa704e1342818835ce870b7a49e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp47f518ee543a497b8d5bbdab04a75c44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55c3b7717ca644e48fc62e8c6efce611.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp851d128a414a48ff99ed62783af0e9a9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp05162966f27d458f932014649e0a21c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb05e63fbc3c0453b80a3a5c186305f4c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8de611878b24cc6a38a4e9ea7302d2a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f59ca65dba1477487844701fa717b14.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35b4483322f44c22b1b3240d6c927c6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp61c528dd3b8b4143b077572a58508892.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27f679c1a85c4747a8dccade517319e1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52d0f11a53e240af984355bb066c31e1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp739ebcfa27044143b010b27868708988.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfbb0d7c71c99417fb9a61dd05f4d8d95.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1dc2518de165423b88b5ce15ccc04e37.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfbf305666c58472cbf7097642aeca67f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d1137a39d234d65a88434e422c49223.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7593c0e68fe848708c422c0240e25ec3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3d2b501a6204084828fa71c607871bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp721df6b6e15147c48dba133d12a70d3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2e5bc7ec01749c989ca3850af866efc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp30bfa68e776d464e84baa22da664c9c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5d0640589d3946708f689dd4503f6576.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4240598f7abf4aec88178e43035a9c72.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1979230099c340189c6a17325134a8fc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdef3f5b5d09e4ba0a507c9728685813a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd6d5b927ea84afea922186c6b692a2e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "g\u00f6zze-couverture-douillette"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-en-microfibre-150-x-200-cm/p100381032#searchTrackingMasterId=Product.100381032&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%2Ben%2Bmicrofibre%252C%2B150%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381032&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid en microfibre, 150 x 200 cm",
      "productPrice": "10.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Couverture en microfibre</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Confortable et doux pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Avec un dessous en polaire pelucheuse</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td>Plaid</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td>100% polyester (recycl\u00e9)</td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td>environ 150 x 200 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur/Motif\u00a0:</strong></td> <td>bleu, carreaux gris, carreaux rouges</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids par unit\u00e9 de surface\u00a0:</strong></td> <td>250 g/m\u00b2</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis\u00a0:</strong></td> <td>1x plaid</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M8TD86 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp73d4e2c9556d4a3c823efa65fdfbd66f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp47ffa22a856d4e878678cd9cc4ca72fd.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2ddea68e82641009f27fe68d85199b8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3f8b0a9f0c04b9a8498de832cb094d8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4c8ef91c788048aa88fca212694ce32a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3723228dadb3414e9b3d1ac5ca04ed74.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcped30d93ff7db47daa01d55edd8bd8bfc.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5bf472ec7ccc43cf9bf65f8f06c3bc82.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp893462b62d6449cb88c4acf07c45f034.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2cda6fab9ea14828bf14426404e264e1.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid-en-microfibre,-150-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-couvre-lit-200-x-220-cm/p100377228#searchTrackingMasterId=Product.100377228&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BCouvre-lit%252C%2B200%2Bx%2B220%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100377228&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Couvre-lit, 200 x 220 cm",
      "productPrice": "9.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Couvre-lit, 200 x 220 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> <li>Un objet d\u00e9coratif polyvalent - comme couvre-lit pour un lit douillet</li> <li>Atmosph\u00e9rique ou peut \u00eatre utilis\u00e9 comme couverture chauffante</li> <li>Lavable en machine jusqu'\u00e0 30\u00b0C</li> </ul> <p><b>Caract\u00e9ristiques techniques</b></p> <p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> </p> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type: </strong></td> <td>couvre-lit</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition : </strong></td> <td>Mati\u00e8re ext\u00e9rieure: 100 % polyester<br/> Rembourrage: 100 % polyester<br> Doublure: 100 % polypropyl\u00e8ne</br></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions : </strong></td> <td>environ l 200 x L 220 cm</td> </tr> <tr> <td><b>Couleur/Dessin:</b></td> <td>gris fonc\u00e9, beige</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien: </strong></td> <td>Lavable en machine jusqu'\u00e0 30 \u00b0C, laver avant la premi\u00e8re utilisation / laver s\u00e9par\u00e9ment / nous recommandons une lessive de couleur / ne pas utiliser d'assouplissant / fa\u00e7onner apr\u00e8s le lavage / s\u00e9cher compl\u00e8tement</td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis: </strong></td> <td>1x couvre-lit</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8ce1f6890f284dc68d19ef6d13afb39e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp58d6f42223c74b678df5e71076080666.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9eb01a7f1cb94e848b4a8d8d246d4add.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba01ebfd53fe4c68a507f88933113281.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp83b2bf82c06f4a8e84da89fa8feeb15d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp92fc2da6c47c467f95a01565a5717196.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7834892f67564d798cbfdcb718018b26.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-couvre-lit,-200-x-220-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-couverture-moelleuse-200-x-240-cm/p100368957#searchTrackingMasterId=Product.100368957&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BCouverture%2Bmoelleuse%252C%2B200%2Bx%2B240%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100368957&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Couverture moelleuse, 200 x 240 cm",
      "productPrice": "14.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Couverture moelleuse, 200 x 240 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Proc\u00e9d\u00e9 de teinture durable dans la production</li> <li>Dope Dyed - consommation d'eau r\u00e9duite lors de la fabrication et brillance durable des couleurs</li> <li>La couleur est pr\u00e9serv\u00e9e m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages</li> <li>Qualit\u00e9 microfibre</li> <li>Fabriqu\u00e9 dans des conditions de travail s\u00fbres et socialement responsables</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>L 200 x L 240 cm</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x couverture moelleuse</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe66eabe6f5554702a0a0676304c55e73.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8502d252443647d1bf71b48f8cc79882.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa55e8189264f43f99ee242de5fc0c64c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62811657e7d64a808f9bb054063a2d21.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-couverture-moelleuse,-200-x-240-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/looks-by-wolfgang-joop-plaid-150-x-200-cm/p100377719#searchTrackingMasterId=Product.100377719&searchTrackingTitle=LOOKS%2Bby%2BWolfgang%2BJoop%2BPlaid%252C%2B150%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100377719&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LOOKS by Wolfgang Joop Plaid, 150 x 200 cm",
      "productPrice": "23.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LOOKS by Wolfgang Joop Plaid, 150 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>MADE IN GERMANY : les plaids exclusifs de LOOKS by Wolfgang Joop sont fabriqu\u00e9s sur des m\u00e9tiers \u00e0 tisser locaux selon les normes de qualit\u00e9 les plus strictes. Chaque plaid est le fruit d'une passion textile et d'un grand amour du d\u00e9tail.</li> <li>CONFORT : la composition finement s\u00e9lectionn\u00e9e des mat\u00e9riaux et le poids agr\u00e9able de la couverture d'int\u00e9rieur garantissent une sensation de douceur et de moelleux.</li> <li>ENTRETIEN FACILE : les plaids sont simplement lav\u00e9s \u00e0 30\u00b0C dans un programme sp\u00e9cial pour linge d\u00e9licat, bri\u00e8vement s\u00e9ch\u00e9s dans le s\u00e8che-linge et ensuite s\u00e9ch\u00e9s \u00e0 l'air libre.</li> <li>ASSORTIMENT : tous les plaids LOOKS by Wolfgang Joop sont parfaitement assorties \u00e0 tous les articles de literie.<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Type de produit : plaid</li> <li>Composition : 58% coton, 35% polyacrylique, 7% polyester</li> <li>Dimensions : environ 150 x 200 cm</li> <li>Couleur / motif : bleu, gris, vert</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>Nettoyage \u00e0 sec professionnel avec perchlor\u00e9thyl\u00e8ne et / ou hydrocarbures, processus doux<br/> \u00a0</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0SH028 168279 Testex</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 52 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e25359fea1d4f73a43a093d54c7d13f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f46ca1ac6b24f81944429434ba31cb6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0ba7437272a1473e9d1a320fa11dcb0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp415fc98dd8ce488596e4c74ecb808e04.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp139f0431b3a247cfb018b4f296b424d0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "looks-by-wolfgang-joop-plaid,-150-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plaid-150-x-200-cm/p100380515#searchTrackingMasterId=Product.100380515&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlaid%252C%2B150%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380515&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm",
      "productPrice": "5.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plaid, 150 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Microfibre de haute qualit\u00e9</li> <li>Confortable et doux pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Moelleux</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td>Plaid</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td>100% polyester (recycl\u00e9)</td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td>L 150 cm x L 200 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur/Motif\u00a0:</strong></td> <td>Casse-Noisette, gris, rouge/vert/\u00e0 carreaux</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p>Laver \u00e0 30\u00b0C maximum (entretien facile)<br/> Ne pas javelliser<br/> S\u00e9chage doux au s\u00e8che-linge \u00e0 60\u00b0C max.<br/> Ne pas repasser<br/> Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis :</strong></td> <td>1x plaid</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : M27M58W91 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b40acec633249b89e03916ed037ccbd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ac70545ff554021904d98326343781d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc07f23acdd8942c29141014a05af6458.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5792f55c478f4b199763b9917526513d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95cfb1a5e51843529466c3d216bc5257.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe775886ff0874a8284f3c517602205ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafa632e2d95b4f9da3a157e97d0698b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd196f029e3274d60a47c65ff2ae91dbf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56ad77ce22f84b0d915641a95e677fdc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb13864ee1be4472e869c8338ecd69d8a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5cfaa138efd45ec99ad607ce9e5dc93.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp72b4e259320b41e89ea9b7a037ff6821.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38268847a6174cafba1dcf4dcfc1abae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb612c39d30d041c984be1b9cb644ccc1.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plaid,-150-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-couvre-lit-en-velours-200-x-220-cm/p100379606#searchTrackingMasterId=Product.100379606&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BCouvre-lit%2Ben%2Bvelours%252C%2B200%2Bx%2B220%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379606&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "LIVARNO home Couvre-lit en velours, 200 x 220 cm",
      "productPrice": "10.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Couvre-lit en velours, 200 x 220 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Brillant, doux et soyeux</li> <li>Polyvalent d\u00e9coratif - peut \u00eatre utilis\u00e9 comme jet\u00e9 de lit pour une atmosph\u00e8re chaleureuse ou comme couverture chauffante</li> <li>Lavable en machine jusqu'\u00e0 30\u00b0C</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td><span>dessus de lit</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>95% polyester (recycl\u00e9), 5% \u00e9lasthanne</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions:</strong></td> <td><span>200 x 220 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur/Motif\u00a0:</strong></td> <td><span>beige, vert fonc\u00e9, rose clair</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td><span>laver avant la premi\u00e8re utilisation<br/> Laver s\u00e9par\u00e9ment<br/> nous recommandons une lessive de couleur<br/> ne pas utiliser d'assouplissant<br/> Remettre en forme apr\u00e8s le lavage<br/> s\u00e9cher compl\u00e8tement</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis :</strong></td> <td><span>1x couvre-lit</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76a2404b419a407a9d611b1ad1b25dd8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp20674c3d8c894d8dbad0085eb224fdf3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp21e6d46c861045919005a4b3d75b7da8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp778c0f6bba014570b7736557dab32e43.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a5be8647811413f93c82d53b28536af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2452502d85ca48a9822921abadf56401.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbf9eca532c84988a0bfd263ac50127f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33d0bfb1bac94a5da904cbd2cad94fcf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp491d98ccd5384ec48f53f267a3e7332f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b77c119e02e4dd187715f611b3f00f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9abfe96825584a0c9def6bee97ed2d03.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71cff82ffe004fb2b820e56acf29ad1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e1964760d85414f99edb4013d8295eb.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-couvre-lit-en-velours,-200-x-220-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/magma-couverture-leopardo/p100315191#searchTrackingMasterId=Product.100315191&searchTrackingTitle=MAGMA%2BCouverture%2B%25C2%25BBLEOPARDO%25C2%25AB&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100315191&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=21&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "MAGMA Couverture \u00bbLEOPARDO\u00ab",
      "productPrice": "49.29\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"><h2>MAGMA Couverture \u00bbLEOPARDO\u00ab</h2><div class=\"r\"><div class=\"c-5\"><!-- left --><div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <br/> <br/> <ul><li>Couverture </li><li>Avec bord remaill\u00e9 </li><li>Aspect l\u00e9opard </li><li>Douce au toucher </li><li>Lavable \u00e0 30\u00b0\u00a0C sur programme textiles d\u00e9licats </li><li>Ne convient pas au s\u00e8che-linge </li></ul></div><!-- left end --></div><div class=\"c-5\"><!-- right --><div class=\"content\"><a title=\"MAGMA Decke \u00bbLEOPARDO\u00ab\">  </a></div></div></div></div><hr/><div class=\"features\"><div class=\"r\"><div class=\"c-5\"><!-- left --><div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Mati\u00e8re</strong> <br/><br/> <ul>59\u00a0% coton, 41\u00a0% polyester </ul></div><!-- left end --></div><div class=\"c-5\"><!-- right --><div class=\"content\"><strong>Dimensions</strong> <br/><br/> <ul>env. 140 x 180 cm (lxL) </ul></div></div></div></div><hr/><div class=\"features\"><div class=\"r\"><div class=\"c-5\"><!-- left --><div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Poids</strong> <br/><br/> <ul>env. 830 g </ul></div><!-- left end --></div><div class=\"c-5\"><!-- right --><div class=\"content\"><strong>Contenu de la livraison</strong> <br/><br/> <ul>1 couverture </ul></div></div></div></div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/35a4556d4abba4fdcdf8072f7a7a358c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/9784ccedfe0fefc9e6bb5065321ca63f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8c2ccdbeba1c0b4d4490804e22a4ed3e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2bde59a86a502b6b0f886921f667b9fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/be35c10588e7b71443ab23a6c01fd0f7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f6bf8195d7723a135fbc56209528fab2.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "magma-couverture-\u00bbleopardo\u00ab"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/magma-couverture-cebra/p100315189#searchTrackingMasterId=Product.100315189&searchTrackingTitle=MAGMA%2BCouverture%2B%25C2%25BBCEBRA%25C2%25AB&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100315189&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=22&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fcouvertures-d-interieur%2Fh10018697",
      "productTitle": "MAGMA Couverture \u00bbCEBRA\u00ab",
      "productPrice": "48.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"><h2>MAGMA Couverture \u00bbCEBRA\u00ab</h2><div class=\"r\"><div class=\"c-5\"><!-- left --><div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <br/> <br/> <ul><li>Couverture </li><li>Avec bord remaill\u00e9 </li><li>Look z\u00e9br\u00e9 </li><li>Douce au toucher </li><li>Lavable \u00e0 30\u00b0\u00a0C sur programme textiles d\u00e9licats </li><li>Ne convient pas au s\u00e8che-linge </li></ul></div><!-- left end --></div><div class=\"c-5\"><!-- right --><div class=\"content\"><a title=\"MAGMA Decke \u00bbCEBRA\u00ab\">  </a></div></div></div></div><hr/><div class=\"features\"><div class=\"r\"><div class=\"c-5\"><!-- left --><div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Mati\u00e8re</strong> <br/><br/> <ul>59\u00a0% coton, 41\u00a0% polyester </ul></div><!-- left end --></div><div class=\"c-5\"><!-- right --><div class=\"content\"><strong>Dimensions</strong> <br/><br/> <ul>env. 140 x 180 cm (lxL) </ul></div></div></div></div><hr/><div class=\"features\"><div class=\"r\"><div class=\"c-5\"><!-- left --><div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Poids</strong> <br/><br/> <ul>env. 820 g </ul></div><!-- left end --></div><div class=\"c-5\"><!-- right --><div class=\"content\"><strong>Contenu de la livraison</strong> <br/><br/> <ul>1 couverture </ul></div></div></div></div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/b93641d62654adfb82647aa33472033f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f4c70982288441a58e4cb785edafb26f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e552fc253b4639f2871729541a5b90bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/dcffddbfbe9da2e134c72586ee53c7b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c76a5a35db222acda4e85255dfb4f372.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2dadc6ed60d18edf98b997af73020b52.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "magma-couverture-\u00bbcebra\u00ab"
    }
  ]
}