{
  "products": [
    {
      "title": "lupilu\u00ae Combinaison de pluie petit gar\u00e7on",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Combinaison de pluie petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesDoubl\u00e9 d'une polaire chaude - parfait pour les jours de pluie changeantsEn mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleurCapuche avec \u00e9lastique partiel et \u00e9lastique aux poignets et aux chevillesJambe avec bande \u00e9lastique pour un maintien optimalGenoux renforc\u00e9sAvec fermeture \u00e9clair sur toute la longueur et protection du mentonAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9eCertifi\u00e9 selon le Global Recycled StandardDessus fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100% recycl\u00e9sTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOComposition100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a0S23-3094 HOHENSTEIN HTTISTANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.BIONIC-FINISH\u00ae ECOAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementImpr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitementBIONIC-FINISH\u00ae ECOest bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f33b2d655c646c08d212c60c38e09e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff90b86ac9364996a56eff988076e2ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7cd306965dce459fb9a705ca835ed095.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0eaa524bf88f43d0b798dcd4163d2be3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp109ad72ceff94dbbbc4a2d03bca86a1d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe501c127a85a474fa9a53a35be77a5a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5f536a7050944c08b714a952ccd4e68b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e8762e0c1ea43e6aa9391dea9aa5637.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp43b4332ea506410a90bb48c195243055.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca70de5ebd7e4217a6545cbf0d5bdba5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3d202a25bac2412a9a86f285391d95ea.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp181616ed8d9d4f42965694376e6ad7ae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2fb68a7c3c984a699d5cd490eca65032.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp110edfcdb4204c989b9378b01643b437.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66ef838e9cb346a18dcba2141fc4c2ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp216e85b9bf8249e6b3cf882a530fedd7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc39b3d09ec4641febd3aaf7145bc8db7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3c8b6eaee5343bba69010f44f6a4d4d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3aa683efb6474bbe918b8bb3e0186d0b.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste softshell petite fille",
      "price": "8.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Veste softshell petite filleCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOEn mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleurCapuche et ourlet avec \u00e9lastique et stoppeurFermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clairManches r\u00e9glables en largeur gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcroDos rallong\u00e9Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Composition100 % polyesterConseil d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.Dope DyedProc\u00e9d\u00e9 de teinture durable en productionLe proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope-Dyed a lieu pendant le processus de filage de la fibre. Celle-ci est enti\u00e8rement teint\u00e9e par le m\u00e9lange de colorants et d'une solution de filage, de sorte que le fil peut \u00eatre trait\u00e9 directement sans autre processus de teinture.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfd903a293e8b40a5930c22b5021fb569.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp140d17fd086f4cf8ab3846d954f6b9f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b17835b14784f88bb575ebc3dda6077.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f2e14512fe64ca9a93c4d6c58bbb15a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp30fa1d4d8c8b4f7c89b960abbae90066.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3df6c2c49ebc40eea2e5fd1997190f8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66cd21c6cfb9406cacad491476919469.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp36fa377dc2b844a48ead5d5f05978833.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95fbf3f54b904a6e87d69c32abe362b1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70fb67c55a9c4d78acb3e321a403d211.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1a887b0793074cc482143e13c4510346.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp609e3422fa0444129c17e183a50588e9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5badb9916bfd4b958a7cc620f58b0e14.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp48b4d24b75f544a7a67be99eddab7d2d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa06429add59647ce8d0e649b3d6fab27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5f0737712e647b9b7b09d4397e76bfe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa364bd5154cd496592ef0c982982d781.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd58bf27a41cd4de4913e81fbbf6c5756.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84ae87ed8668434facbd69eae54751f9.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7on",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en mat\u00e9riau r\u00e9fl\u00e9chissant 3M Scotchlite\u2122Capuche en trois partiesZip frontal sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales\u00c9lastique \u00e0 l'ourlet de la capuche et des manchesInt\u00e9rieur avec badge pratique et accrocheAvec fermeture \u00e9clair de\u00a0 la marque YKKImperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9esCouleurs :bleu, bleu marineBleu marine : avec imprim\u00e9 sur la poitrineComposition100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thaneConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas repasserNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible du\u00a012 mois au 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp44d8c6c4de144103aa59616a8c87f3d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbfb9a7745224dff874cf1600eaaec6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp42c84754763c4254b1a8b690cabf98ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8930d623e9f340318f1a148aa2a53039.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e47841b23cf4d91b38805e8533df43b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9d07bea52d7640a192080c2d1db0b9d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b475e39cec84b7c90f15b1722b7603f.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Veste polaire gar\u00e7on",
      "price": "7.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Veste polaire gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sConfortable, doux et chaleureuxTraitement anti-boulochesZip sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-mentonPoches lat\u00e9rales et poche poitrine zipp\u00e9eAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9eCaract\u00e9ristiques du produitCouleur:bleu, marine, noirD\u00e9tail:Poches lat\u00e9rales, poche poitrine zipp\u00e9eComposition:100% polyesterConseils d'entretien :Ne pas nettoyer \u00e0 secLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HBD.66478 Hohenstein HTTISTANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5dc5fa02281f40e1aaa17ce5b2157a6b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp333201a5a82e4290bc4f2cb4a41adaf9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7cf8754b96544f44abfe2086441dfdad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26b0bec8a0c846258fae491b4938282c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3fe83d3ae2c41d2b5fc1469677e04bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9d0819ae112249bf9ddffc4d1bcf71bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd44f45f7a40e441b84ca137d51ae7f80.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f956de161184886aa6cbdd744d24a9d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7e5205b0516c4285839d24bd8f829e16.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe53cb17362744c1eaf5f2020c4fafb25.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpacd78621e97a4c339ef7a7522398ad0f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp229b8aec1b2249e78d0b01b1d0a7d6ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f658834549a4937942201dccbce6411.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re petite fille",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re petite filleCaract\u00e9ristiquesCoupe-ventUltra-l\u00e9g\u00e8re et chaudeCapuchePoches en biais sur les c\u00f4t\u00e9s et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-menton\u00c9tiquette nominative \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur\u00c9l\u00e9ment d\u00e9coratif r\u00e9fl\u00e9chissant dans le dosCouleurs :imprim\u00e9 ou lilas ou roseImprim\u00e9 : avec imprim\u00e9 int\u00e9gral m\u00e9tallis\u00e9 brillantImperm\u00e9abilisation \u00e9cologiqueDessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOCompositionImprim\u00e9 : dessus/doublure/rembourrage : 100 % polyesterLilas et rose\u00a0:Dessus : 100 % polyamideDoublure/rembourrage : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible de 2 \u00e0 8 ansMa taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb1dfb2c7b754055a4ca141097a53e76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc952e11f850f47f9b1c0656dcf86ad4c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0883749d44d84f939edc97d3ddbdbb05.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb59cc03c40894f2794b69b7d10f64c96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4157408645d3457b8b9172b0bcc20a35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe265309d8f97462c96e92fb3bf52e77e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d05db476c6f4cf986a4fc4ca0c2327d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp12000dace47c457d904ed6b481ec33e9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a44a4c2dffd44dc9718487594ad271a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp446ef4e043c644f49d1c92aea783d105.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b57938b294441eead680357b2813930.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste de pluie b\u00e9b\u00e9",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste de pluie b\u00e9b\u00e9Caract\u00e9ristiquesDoublure en polaire chaude - id\u00e9ale pour les jours de pluieCoupe-vent et imperm\u00e9able gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs en mat\u00e9riaux r\u00e9fl\u00e9chissants 3M\u2122 Scotchlite\u2122Capuche \u00e0 trois pans avec doublure chaude en polaireFermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale et prot\u00e8ge-mentonPoches en biais sur les c\u00f4t\u00e9s\u00c9lastique sur la capuche et aux poignetsFermeture zipp\u00e9e YKK recycl\u00e9e\u00c9tiquette nominative et boucle de suspension \u00e0 l\u2019int\u00e9rieurCouleurs :bleu fonc\u00e9 ou bleu clair ou vert mentheCompositionDessus : 100 % polyester, rev\u00eatement en polyur\u00e9thaneDoublure : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible de 12-24 mois \u00e0 6-8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3d01dc510eda4ec1b3b7b12ac258534e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3379dc51ae34b1389024e393140f8e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8001dc10273c44519a9829ce8bcd8da7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp254dc5514f4a42c996eb4bbe17a882b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e6612fb23584a29a4d9f1aee3ec76e1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f829472a2ad4d4db47d1aaecffff706.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41c8915fb004458bbcc466a01b0bc9ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0023701aceff403d9d5eb3df001929c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f187c8ec6ed44db9dee4327fac2d325.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d39b2cc32314d639fe97899d0eb43c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5350c1d3d4548faa09485a32033a204.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ddc9325773a472aa9954ac5e99d3b01.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a990b4bf4b6405196a8a7ee0fc5075f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63cdd984a08242c886473fccc4d75474.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe39df8e703b74b19894b85bc9861421b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf04af2a15a5e4d32b00a5b89de3e162e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce6796e3fee94c46a3c59937ea3aeec7.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Combinaison \u00e0 capuche pour b\u00e9b\u00e9 ou petit gar\u00e7on",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Combinaison \u00e0 capuche pour b\u00e9b\u00e9 ou petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesCertifi\u00e9 selon le Global Recycled StandardTissu ext\u00e9rieur fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sImperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce \u00e0 des coutures coll\u00e9esAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122Avec capucheFermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton\u00c9lastique au niveau de la capuche, des manches et de l'ourlet des jambesBas de jambe \u00e9lastique avec bande \u00e9lastique pour un maintien optimalInt\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nomAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Couleurs :jaune, bleu marine ou\u00a0bleu marine/imprim\u00e9Composition100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thaneConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible de 12 \u00e0 24 mois jusqu'au 4 ans au 6 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.Gr\u00fcner KnopfPour une production plus respectueuse de l'environnementLe bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : TE-99970620Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7be6566b1b924bb9b799c3c4ffbbe8fa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b4154ddd63a4dbb9d23e587d049608a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62e5f711f14548fcac2c559bab348c54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd7acfbefb7494cadab5e4db67a707187.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f2a927ee3df4202ac2c206a3832f852.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfe940a6183b3402ebc5fb36c1f2a4c79.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc91ad50a1160402ca5f6ac96000e3164.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp905411afce174e76864569610642ca9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaacc50c55793496ab136a7adff1c6aad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3fde4de1ed5f4ccebd81f4f4ffc97b2b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc124a9d479549dd818acb04765acf8c.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Veste softshell gar\u00e7on",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Veste softshell gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOEn mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleurCapuche et ourlet avec \u00e9lastique et stoppeurFermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clairManches r\u00e9glables en largeur gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcroDos rallong\u00e9Avec fermeture \u00e9clair de la marque YKK recycl\u00e9eComposition100 % polyesterConseil d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.Dope DyedProc\u00e9d\u00e9 de teinture durable en productionLe proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope-Dyed a lieu pendant le processus de filage de la fibre. Celle-ci est enti\u00e8rement teint\u00e9e par le m\u00e9lange de colorants et d'une solution de filage, de sorte que le fil peut \u00eatre trait\u00e9 directement sans autre processus de teinture.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2fed93e80afc4cc88deeb6a6a26ac457.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6e4cfc306c54cbaae30c90194bba3e5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f717bf7d2d642198841afbf84842d4d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82df103d401949cb8995a5d86f630692.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3430d517bfbf4051ade897e73b1c17e2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa2c377c97db0486980b9f97a54e72756.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01b1d2e18aaf4d03a267ec59a246cf22.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp980d4e043a9346feaa4c5253c1d982e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb670268fdc5f4ab482c0581b7b873799.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e523657c8e046e79dd5abc6ce8e1554.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa99d8ce74a154861861a6bbcdc89b092.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4099cdb11a0a4670aa32a29b01619e6e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8687a44345724a4c90671ebdc995af49.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe43e0a78feda4df7b881e5f133388437.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp661c5f50f24f4851b3696014975aa6ff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac6f8842f77c454c8427dad2389a958e.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7on",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesCertifi\u00e9 selon le Global Recycled StandardFabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sImperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce \u00e0 des coutures coll\u00e9esAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122Avec capucheZip frontal sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales\u00c9lastique \u00e0 l'ourlet de la capuche et des manchesInt\u00e9rieur avec badge pratique et accrocheAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Couleurs :jaune, bleu marine ou\u00a0bleu marine imprim\u00e9Composition100% polyester, enduit de polyur\u00e9thaneConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximum (entretien facile)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible de 12 \u00e0 24 mois du 6 ans\u00a0au 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.Gr\u00fcner KnopfPour une production plus respectueuse de l'environnementLe bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : TE-99970620Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa07ac81e156648878e06c38bad3494ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeeedbe37b3ac4a99bde4118bfdf05fdb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63c3a06f0bb34133bb4f6b7754e7b461.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45b9529f24ba4a8f84cea9bf8338df12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd80908b98b03412680a9f1740639d727.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc9f49c26f124e5eb16e687ecb21cd75.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp010ce28643b249d38911affb8f0af792.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp694773b7a8d64bb7a4d942f494f92309.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdbfe5aae6b6b43a3a327d9c4fe358b1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp763dbf25dd0b48eaa1ab7f9348f334be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a1558986f524626bb1086f6f0f26b96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4abb2edeb0d043a388a94a51d478a9db.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ecd5eb2da6547eaa00491923e57ca42.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3319f440c4cf4a869d5dcb93b667d80c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp012a0573dbc647a9b7e2b766cb16ee11.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re petit gar\u00e7on",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesCoupe-ventUltra-l\u00e9g\u00e8re et chaudePoches en biais sur les c\u00f4t\u00e9s\u00c9l\u00e9ment d\u00e9coratif r\u00e9fl\u00e9chissant dans le dos\u00c9tiquette nominative \u00e0 l\u2019int\u00e9rieurImperm\u00e9abilisation \u00e9cologiqueDessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOCouleurs :imprim\u00e9 ou bleu fonc\u00e9 ou noir, rougeImprim\u00e9 : col montant et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-mentonBleu fonc\u00e9 et\u00a0noir, rouge :\u00a0capuche et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-mentonCompositionImprim\u00e9 : dessus/doublure/rembourrage : 100 % polyesterBleu fonc\u00e9 et noir, rouge :Dessus : 100 % polyamideDoublure/rembourrage : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible de 2 \u00e0 8 ansMa taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8b4f332bb2e49e4961a6d5687a3daa4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5812d28555d2472494521b80dba610cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6eeaff697fd548108ddde522b3d71974.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe79d4182207e43fe85b20e262431ec0d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4541d610050a49da9a9fa5ec264549da.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69fdcf3028b14cc3838193a9580c3dc4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3fc870cf9ba4f6f9055d227304f098f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3acb8b59eaa8498fa8d9f5874290af7c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70a9da1a68384aaabd4cbf288f139188.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8c6082d41c14234be9ee939acb69151.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ba61f209d3a470eaf52a315f46ca38c.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste polaire enfant",
      "price": "6.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste polaire enfantCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sConfortable, doux et chaleureuxTraitement anti-boulochePoches lat\u00e9ralessAvec fermeture \u00e9clair\u00a0recycl\u00e9e de la marque YKKCaract\u00e9ristiques du produitCouleur:bleu, p\u00e9troleMod\u00e8le:en pointill\u00e9sD\u00e9tail:poches lat\u00e9rales, fermeture \u00e9clair de marque YKKFonction:Traitement anti-boulochesForme du col:Col montantCapuche:NonComposition:100% polyester (recycl\u00e9)Conseils d'entretien :Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a0HK020 205121 OETISTANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp829de88a64cf401a8e2b658e23229d51.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8546a70b6f134abfa629b03408455485.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77e65396b2684dd685d422b8d0a6bd1c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp346ced5df6cc4848bea39e4e44c71d03.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb20406aee5674f21b969fcea5006aa9b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6747f42e9a1f4b6cb16f33ce7f1ecbbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp644b811ea055468ba3a2eb87961466e0.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petite fille",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petite filleCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sVisibilit\u00e9 totale dans l'obscurit\u00e9 gr\u00e2ce aux \u00e9l\u00e9ments r\u00e9tror\u00e9fl\u00e9chissantsAvec des \u00e9l\u00e9ments r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9esDoubl\u00e9e de polaire chaude - parfaite pour les jours de pluie changeantsAvec capucheFermeture \u00e0 glissi\u00e8re frontale sur toute la longueur avec protection du mentonAvec poches pour les mainsAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKK recycl\u00e9eCouleur :jaune/vert, beige, roseComposition100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (facile d'entretien)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : TE-99970620Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfc6d3f234603417ea467f4bef6f895f4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe39c901e691b4e978eaa439cd73b6faf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe8489535e294af491ed8335f168049a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp831c7eb7c4244370baeca638fde0c89f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2faa8ff812aa4ead900169a0723fe2e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8311f21b95f04c6ab904be4d8ec101c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6da7003f85944bb6b5cfd9f07ab48a21.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc0626d0deccf4f3da58a60bb5ee8ead0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa7bb5365d49c438387fded160acafe29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee9c895da1a34678b0edde36da3f50d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5bd9606953042158be8389b07777d5f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb4953a3a4a74f7b9dd1bc2f5f3506b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe78340705fdd4673a673d69101960ee9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp30328ef395464330ac156cf6b1624b51.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccce6f37d4fb49ae86f457d3cb9d4164.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce914dd1fa0f4da6a5b8b01462f6ced2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f4cb422956d4447b211a37b4e8ab288.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d4fcd65fcf04c3aa3017671539d50ac.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Bomber gar\u00e7on",
      "price": "7.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Bomber gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesApport \u00e9lev\u00e9 de cotonImprim\u00e9 sur la poitrinePoches en biais sur les c\u00f4t\u00e9sBord-c\u00f4te au bas de manche et sur le bord inf\u00e9rieurNous soutenons la production durable de coton en AfriqueEcoprint - impression sur textile \u00e9cologique \u00e0 100 %Composition80 % coton, 20 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 moyenne temp\u00e9ratureTaillesDisponible de 2 \u00e0 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e5ab5ac1ec348298248de0ae9a1cb4a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb30927e2cf064ced96eab2c43d2ad8ad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62039db0946f4d77a5f6b997ab2a5b37.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp72116653f7f7453b92ea37ff007ccd20.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdfc6516b75e642068e69ce28b8c9b69a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp21a3ff6b5b424af7bd853ab458d2ee8a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf110bdf0eec140b1bbdaf14766642ab7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef210d625c554f8e89ae416e13cc9ed2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2444b06158844888d3d310097fc2d18.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f41ae6eec1e46d7b339042cf45a8025.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8d6bbdb98e04baa9d304b679e7c9f45.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab8477191f7b4f588e9c408b7a777b88.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "Rocktrail Veste softshell fille",
      "price": "12.99\u20ac",
      "description": "Rocktrail Veste softshell filleCaract\u00e9ristiquesEn softshell coupe-vent triple couche \u2013 conserve la chaleurV\u00eatement technique respirantImperm\u00e9abilisation \u00e9cologiqueDessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsCapuche avec \u00e9lastique et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-mentonPoignet ajustable en largeur avec fermeture auto-agrippante et manchette int\u00e9rieure \u00e9lastique coupe-ventPoches zipp\u00e9es sur les c\u00f4t\u00e9sDos rallong\u00e9Cordon \u00e9lastique et stoppeur sur le bord inf\u00e9rieurFermeture zipp\u00e9e YKK recycl\u00e9eCouleurs :corail ou bleu marine ou rougeBleu marine, rouge :Fibres teint\u00e9es dans la masse (Dope Dyed) \u2013 faible consommation d\u2019eau lors de la fabrication et couleur \u00e9clatante r\u00e9sistanteLa couleur r\u00e9siste m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavagesLe proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope Dye est utilis\u00e9 au cours du filage de la fibre, qui en ressort enti\u00e8rement color\u00e9e gr\u00e2ce au m\u00e9lange de colorants pigmentaires et d\u2019une solution de filage. Ainsi, le fil peut \u00eatre directement travaill\u00e9 sans passer par un autre proc\u00e9d\u00e9 de teintureComposition100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureTaillesDisponible de 8 \u00e0 14 ansMa taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb3fc665056be47009fd971b0aa5a1c0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ea31b26f55149aeb1096e7aef4bd211.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27f52edbb71f465096d496fcb0def7d5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a769ee368594cf59c786505c5df1bdb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd44d1bd12860433c80b493c31380f130.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb999bca117024b948832652875212177.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd7a5185010c34b209ceac6e38848e2f4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9348e32bc2749aeb3f5efcdfda0195d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb9e24e4255e4c249cd0b310a15dadb9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7855b87a7c374a2c9431a90fbcd4fae4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82c050126a9a430e8d50f7068a93ce99.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc4c5e1bb148c4c989a04a0f6b4d14433.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4719da2091944b3db1a582dc15cd232e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07dcb162a7c444d5aaa5cc6d73827a31.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcped0c0f1106444b709fa9c0b538e1375a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b3eaf74967d4d30b6e575a3bf9ed84a.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7on",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sVisibilit\u00e9 totale dans l'obscurit\u00e9 gr\u00e2ce aux \u00e9l\u00e9ments r\u00e9tror\u00e9fl\u00e9chissantsAvec des \u00e9l\u00e9ments r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9esDoubl\u00e9e de polaire chaude - parfaite pour les jours de pluie changeantsAvec capucheFermeture \u00e0 glissi\u00e8re frontale sur toute la longueur avec protection du mentonAvec poches pour les mainsAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKK recycl\u00e9eCouleur :bleu, p\u00e9trole/bleu, bleu clairComposition100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (facile d'entretien)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : TE-99970620Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp14633b60684b45f6b77e7b82cdeedda9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpedb606d65226468a97af903f89429dc3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp154586e970994a9897bee7677cf8dcbb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e927fda9b984f07bd786c117cab6bb9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b305ed1150b4fc78d9bad8480f24d81.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15e3636ec75a42a3ae083fe2d67572f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5404bc7d63ae45079e18366076c985f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6618a7c5afd544bc897b426079efe1a5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc653cf378cc48078677fe1520508eee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe482c9b1f9084425ad6792087110e622.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb4425be4172447fdac995e642be24fd9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp91495f121e484367abbef242b4bc922b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3d106257703425bb206b6c7238b9a1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd7ffd2f0205f4b089bb009895044d2a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp990dd935c3184c06b96d024e03df9173.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f1459d0fb1c46659bed6f880f85ac93.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe18c3e3229b1430fbceec2f502094002.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3dfff9de58ef45ad86f36b68ef6e8d87.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste de pluie gar\u00e7on",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste de pluie gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesCoupe-vent et imperm\u00e9able gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs en mat\u00e9riaux r\u00e9fl\u00e9chissants 3M Scotchlite\u2122Capuche \u00e0 trois pansFermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale devant avec prot\u00e8ge-mentonPoches sur les c\u00f4t\u00e9s\u00c9lastique sur la capuche et aux poignets\u00c9tiquette nominative et boucle de suspension \u00e0 l\u2019int\u00e9rieurFermeture zipp\u00e9e YKKCouleurs :bleu, bleu marine/imprim\u00e9Composition100 % polyester, rev\u00eatement en polyur\u00e9thaneConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible de 12-24 mois \u00e0 6-8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb999bf37e6b848ee8bd9c82ef3e3294b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp931d2308bab04f49a6b25e4fbc6ba46f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcca805f888d24026b54b647d0508cc47.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2dcacc666c3f435594f99056af3766be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp935d793e52c24ed2b47d847e8da4b807.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp457b9c6d73934fe8850a3cbebd70f195.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf4c71f2828e747eba266f4dcdee10385.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp779592af3a424d63bc8fa6808003e731.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petite fille",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petite filleCaract\u00e9ristiquesAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en mat\u00e9riau r\u00e9fl\u00e9chissant 3M Scotchlite\u2122Avec capucheFermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du mentonAvec poches lat\u00e9ralesAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKKInt\u00e9rieur avec badge et accrocheImperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9esCouleurs :bleu ou corailComposition100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thaneConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas repasserNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible du 12 mois au 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9f9985006ea4deb9ac7720f538f33ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp203adde29ac14630b4ff59bfc619998f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef59e2045531496f962ac50b26348526.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8becd46e2a8d485b823ac5fc993ff6a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb224b494aa7045eba7bed562a7135e79.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp179cd23a8dd54b1a8f4d9df2745f64b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a80ba5d0b8d4c50bc80cf8bd3bb1890.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "Rocktrail Veste softshell gar\u00e7on",
      "price": "12.99\u20ac",
      "description": "Rocktrail Veste softshell gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesEn softshell coupe-vent triple couche \u2013 conserve la chaleurV\u00eatement technique respirantImperm\u00e9abilisation \u00e9cologiqueDessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsCapuche avec \u00e9lastique et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-mentonPoignet ajustable en largeur avec fermeture auto-agrippante et manchette int\u00e9rieure \u00e9lastique coupe-ventPoches zipp\u00e9es sur les c\u00f4t\u00e9sDos rallong\u00e9Cordon \u00e9lastique et stoppeur sur le bord inf\u00e9rieurFermeture zipp\u00e9e YKK recycl\u00e9eCouleurs :anthracite ou\u00a0bleu, orange ou bleu marineComposition100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureTaillesDisponible de 8 \u00e0 14 ansMa taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae7fb23b7dbb498ebb4a4a3f2614740f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9ac8d80706a645508303ab44a76c4323.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe41723ab6bce4a138946b390b0561e1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c2f206991194b4185c43b5b057bf77d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f7cf5ea04ae42e1bdb581c63c698115.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7da553e81751413f9a794915f40f0fc3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5fdc45d724a44cca3220364dbe10017.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp346503a116bc41559a916d09f8852c30.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e0a439138b249bc9876bb87465f6d7d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbfd44b2c61ae4a9a82d4d3e73594205f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b6a6c08a78240088c87bdb2b31070cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd691766375c645b7b570aa2a582b1e71.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf03c025154364d17aa1ebf090bb804d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp594b2583f7b24416b0dfb5e4959172b5.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petite fille",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petite filleCaract\u00e9ristiquesAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122Avec capucheZip frontal sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales\u00c9lastique \u00e0 l'ourlet de la capuche et des manchesInt\u00e9rieur avec badge pratique et accrocheAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Couleurs :bleu, orange, rose \u00e0 imprim\u00e9Certifi\u00e9 selon le Global Recycled StandardTissu ext\u00e9rieur fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sImperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce \u00e0 des coutures coll\u00e9esComposition100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thaneConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : TE-99970620Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.Gr\u00fcner KnopfPour une production plus respectueuse de l'environnementLe bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3eaf4ff07f774ea097df94f58aed3bc5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp480f5fefa7c74e2384d90b3149c77261.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8184c07d7171475189456f718dc0e38d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb9fe1252842949a69167be1e8b12c74f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c4a99bf35b7466d90099780ec1509a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c6302b0a77342c9bf337de52257e3e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b98a737ba2c4ae880c3f83b137dd435.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b52ffc349dc42159ece072e6279f63e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5f55a6bba964637b030e353ad9d7346.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b69f559e05a4c7dad2efbbc27ba0233.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a5f7b3956f240efa90e2b640033ab5a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf5689451d4d649eb8dc655a8c0c5949d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp270ab1a042294f9daa2a9b6717026575.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a48847457b04939b77f28db2d89febb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb526e177770f4abf975d98ecb7c7645e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90d6d01df5a44b4aac232aeaf1afddf3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp836a7526eec14605a1716b3823001f00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07b0e854482346a1a5db1dac74bc5d3b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp044feccf382647a797256f34d88b8685.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp21740edac38f4d82ba8a4c3788656723.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae combinaison coupe-vent et imperm\u00e9able, petit gar\u00e7on",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Combinaison coupe-vent et imperm\u00e9able, petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants\u00a0 3M Scotchlite\u2122Capuche en trois partiesZip complet avec prot\u00e8ge-mentonCordons de serrage \u00e9lastiqu\u00e9s \u00e0 la capuche, aux manches et aux chevillesExtr\u00e9mit\u00e9s des jambes \u00e9lastiques avec pont en caoutchouc pour un maintien optimalA l'int\u00e9rieur du v\u00eatement, l'\u00e9tiquette de nom est inclusAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKKCoupe-vent et imperm\u00e9able gr\u00e2ce aux coutures \u00e9tanchesCouleurs :bleu ou imprim\u00e9Composition100% polyester enduit de polyur\u00e9thaneInstructions d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesEn supermarch\u00e9 et en ligne : 12 mois jusqu'au 6 ansMa taille Lidl - c'est aussi simple que \u00e7aVisitez simplement lecalculateur de taillesLidl. Entrez les mesures corporelles mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis appuyez sur le bouton Calculer. Votre taille sera affich\u00e9e.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa41482a8a0ed411784fab9897641fa86.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8712adb657e4bb890469e3ddf7bd04c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5ca85d3a511493c9dea7602e769aa33.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp44e64508e98246aaade4bc1711367dfb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c335354d59949388cf6ef0e72765cae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65e3ee4a48bd4da3bae4bd8adc18666f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp504f38d0662149ae859e39ba6e58dd9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp446d3000d7484f28bcd43f1f9d9bcc7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6b93b3ca39049f29680bb9e1434c557.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Combinaison coupe-vent et imperm\u00e9able, petite fille",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Combinaison coupe-vent et imperm\u00e9able, petite filleCaract\u00e9ristiquesAvec des \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants 3M Scotchlite\u2122Capuche en trois partiesZip complet avec prot\u00e8ge-mentonCordons de serrage \u00e9lastiqu\u00e9s \u00e0 la capuche, aux manches et aux chevillesContient de l'\u00e9lasthanne\u00a0aux extr\u00e9mit\u00e9s des jambes et un pont en caoutchouc pour un maintien optimal\u00c0 l'int\u00e9rieur du v\u00eatement, une \u00e9tiquette de nom est inclusAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKKCoupe-vent et imperm\u00e9able gr\u00e2ce aux coutures \u00e9tanchesCouleurs :bleu ou roseComposition100% polyester enduit de polyur\u00e9thaneInstructions d'entretienLavage \u00e0 30 \u00b0C maximum (facile d'entretien)Ne pas javelliserNe pas s\u00e9cher en machineNe pas repasserNe pas nettoyer \u00e0 sectaillesEn supermarch\u00e9 et en ligne : 12 mois jusqu'au\u00a06 ansMa taille Lidl - c'est aussi simple que \u00e7aVisitez simplement lecalculateur de taillesLidl.\u00a0Entrez les mesures corporelles mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis appuyez sur le bouton Calculer. Votre taille sera affich\u00e9e.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc0d5f9d5e37c4519934b7d32df0c80c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6c3eb47d43714ec9ab719b12ccd82da2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7cba591efa814f92a5d5a32bfb4013e2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1a4a082ad9514deab9ada25d5b2386ba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp055ae3e993824f3ab31e94583fb9a719.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp72fec23e05b64ebc8498fc5e76db5aea.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Doudoune sans manches enfant",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Doudoune sans manches enfantCaract\u00e9ristiquesR\u00e9sistant au ventAvec poches lat\u00e9rales\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants pour une meilleure visibilit\u00e9Couleurs :vert ouFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sRembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOCompositionExt\u00e9rieur/doublure : 100 % polyesterRembourrage : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible de 2 \u00e0 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62b1a86ff88c4a0d8fa9fdd2b8d1edef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67e0fc1204644d79be34ee1e127f17f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a80a6990da449149e5534051e19f7c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6186f9bec12e4c8b8ff2ae8614899665.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb3050795341e4449adfd4278795ccbb4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp375cc872b7914c8393620085c6c42cd1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1513ae59caa544baa95beb8dc4561ae3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa48806e1744f4b1eae195a2443356193.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp498021d480404c7ab9fea38c22be4bbb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3d262a01bec64a52a6647606323b5f54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8c3829d2f0e14d59a50cb84f8d54a133.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste polaire petit gar\u00e7on",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste polaire petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesEn imitation de fourrure d'agneauAvec col montant et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales et poche poitrine zipp\u00e9eAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re recycl\u00e9e\u00a0de la\u00a0marque YKKPoignet \u00e9lastique sur la mancheCouleurs :bleu marine ou blanc cass\u00e9Dessus fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sFabriqu\u00e9e avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sCompositionTissu ext\u00e9rieur : 100 % polyesterDoublure du torse : 65 % polyester, 35 % cotonDoublure des manches : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas repasserNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible du 2 au 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp536e7d2700914d9a90994ccc9d4f5abb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e7957e752114fa281f8d7ef1d264915.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp717fc80974114f3e970decb63212535a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd05ea64a53aa4ef9bbd1e027846d4af5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6aae14a278d4806945c068e41d611d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe82308a625294d0da45b21d7f7367520.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd276cc2f54da407cbcae67e87813e308.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste de ski enfant",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste de ski enfantCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAgr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poidsAvec rembourrage adapt\u00e9 pour une r\u00e9tention optimale de la chaleurMat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECOCoupe-vent et imperm\u00e9able avec coutures principales scell\u00e9esPartie arri\u00e8re avec doublure polaire chauffanteFermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-mentonManches avec poignets internes chauffantsPoches lat\u00e9rales zipp\u00e9esAvec pare-neige et dossier allong\u00e9Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette nominative pratiqueAvec fermeture \u00e9clair\u00a0recycl\u00e9e de la marque YKKCaract\u00e9ristiques du produitCouleur:bleu marine, bleu marine/orange/bleu, motif/bleu marine/orange/bleuD\u00e9tail:avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsFonction:coupe-vent et imperm\u00e9ableCapuche:oui, avec \u00e9lastique et parapluiePare-neige :OuiComposition:Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyesterRembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)Conseils d'entretien :Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a0S10-0140 Hohenstein HTTISTANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.BIONIC-FINISH\u00ae ECOAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementImpr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitementBIONIC-FINISH\u00ae ECOest bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp193ca0ee966e492c9325671507b3a905.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbdfb25830d54487fb2dee5bcaf030c9c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15981c7d04a44fabbe8fdab81b46bee4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp852a143b0cea4a0ba0aa49eee2fa6c13.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46d12cd07e384daeac0f423b9e0a392e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce1c3018929b445fb0f709219e709cdc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp61a180b49f8c4d7eb7fe828b76035135.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e7f553c71794aa8a5f942c46fb62cd0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf40e752956544ae2a1241cfa9ef941e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a5f04a6b77b43beaf2e812839416048.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb762b4e0dc54473399ed31b48f86c037.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp179079009ffd490e978da19e47514dc7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp18d10be6c4504ce4923c625deeff8ddd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdb5db5e445a4d2abbf8bd89009b65d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdaba220f293e4ebea37f6561c5949880.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4894927c576e4e7e9bcf9ff1439f8fae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6298453fb1864acf880ef5d45465b671.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa1b3183100f45fd80dd15e38977d47d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a85631cc8bf4e8c86df49546d4e3d33.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpffb45709e5584481b0594dd3da02ed68.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd082de825b5439680c9c8740331a3d5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4f9adb8ac284401a39bee27dcc23d0d.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able 3-en-1\u00a0enfant",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able 3-en-1\u00a0enfantCaract\u00e9ristiquesEn mati\u00e8re recycl\u00e9eVeste ext\u00e9rieure avec impr\u00e9gnation respectueuse de l\u2019environnementMati\u00e8re ext\u00e9rieure imperm\u00e9able gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019appr\u00eat BIONIC-FINISH\u00ae ECOVeste modulable compos\u00e9e d\u2019une veste ext\u00e9rieure et d\u2019une veste int\u00e9rieure \u00e0 porter ensemble ou s\u00e9par\u00e9mentVeste int\u00e9rieure en laine polaire chaude - parfaite pour les journ\u00e9es pluvieuses changeantesAvec capucheFermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur et prot\u00e8ge-mentonAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsPoches \u00e0 rabat avec fermeture \u00e0 bouton-pressionDos plus longAvec \u00e9tiquette pratique \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur pour le nomAvec fermeture \u00e9clair recycl\u00e9e\u00a0de la marque YKKVert, bleu marine: avec imprim\u00e9 dans le dos2\u00a0pi\u00e8cesCaract\u00e9ristiques du produitCouleurs :vert, bleu marine ou imprim\u00e9 bleu marineImprim\u00e9 :bleu marine : papillonsD\u00e9tail\u00a0:avec prot\u00e8ge-mentonComposition\u00a0:veste ext\u00e9rieure\u00a0: mati\u00e8re sup\u00e9rieure/doublure\u00a0: 100\u00a0% polyester\u00a0; doublure de la poitrine et de la capuche\u00a0: 65\u00a0% polyester, 35\u00a0% cotonveste int\u00e9rieure\u00a0: 100\u00a0% polyesterConseils d\u2019entretien\u00a0:Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.Cotton made in AfricaNous soutenons la culture durable du coton en AfriquePar son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.Une initiative d'Aid by Trade Foundation.Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.orgHohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp97794194cd7b4ad189caed24a04f6166.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7dc202a32eb540518228c7147f5fb652.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp85ba20c77efe4d168a2fc979006849e9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp631cdf758a78450f9250e9635c4b852b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd97e7a90f54b41949c56ebee040c9c46.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d4540245f5b426884ce786bdedb843e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeee560909cc04725ba1e4ae6eb1a92bb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90abff6e846649c097263be508ff2386.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpabd4daf168b142b0bd1666067380aa08.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8dc73c8ebb0940be8283b1eccf45d3ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd97b179a81154ebeb81f97865e8802c8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63af71482bb0443b98c28b621548eb7f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4c7712578b75428f964a9cf881cc0ef4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa4f097a6d494a479e28cbc4169172cc.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste softshell petit gar\u00e7on",
      "price": "8.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste softshell petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOEn mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleurCapuche et ourlet avec \u00e9lastique et stoppeurFermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clairManches r\u00e9glables en largeur gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcroDos rallong\u00e9Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Composition100 % polyesterConseil d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.Dope DyedProc\u00e9d\u00e9 de teinture durable en productionLe proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope-Dyed a lieu pendant le processus de filage de la fibre. Celle-ci est enti\u00e8rement teint\u00e9e par le m\u00e9lange de colorants et d'une solution de filage, de sorte que le fil peut \u00eatre trait\u00e9 directement sans autre processus de teinture.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7867baf8a38c4f5da9626c8e504d59ea.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6d02dcc5ab104e26bf87a3a3a00beeec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90d8e1149dd647b18fec6e9881885ad2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp42eb6825e3c44dc18f61a0e64aae196c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp646a8cecd0d24262a6df94d509b4656c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa1a99379ef474258984cc9a3a1b50a20.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a2c1c74054b4413ae3e08dd235eef09.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1453272778f349da9c9a8b80ecfe33a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8571531ed72a49038df176b71490c8df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90fef01e2f334a6bb6d59da895ec94a5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2b684f3806f04c3bbbdfb496632a2eb2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbcf2b20af3e740d789c2f2cbfd8aebaa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc522114d828045a9ae5f9c43701b308d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5044225349af477fb6cc2c367bea4029.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc796887b1ae7430ea72d098d97623248.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpced89770b29d4e6b8ad2c040fede99f3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc7c8647ec944633a4d5732f1fa6871f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b3e07e6df3d4e51a7e1a0ecaead7fc9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5f5849bf26f4e0c87e53ab60e9612a7.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "pepperts!\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re gar\u00e7on",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "pepperts!\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnationTissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOR\u00e9sistant au ventUltra l\u00e9ger et chaudAvec capuche et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9ralesAvec \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif r\u00e9fl\u00e9chissant \u00e0 l'arri\u00e8reCouleur :bleu marine, noirCompositionbleu marine : ext\u00e9rieur/doublure 100 % polyester ; rembourrage : 100 % polyester (recycl\u00e9)noir : ext\u00e9rieur 100 % polyamide ; doublure : 100 % polyester ; rembourrage : 100 % polyester (recycl\u00e9)Conseil d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41ea710bdce14acc86fe590342350b25.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp59bf4a374bf946c9a09f21491c262a44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp641c8eaa610d4a58be5d3585e0cca381.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46bf4470587f4082af0042ddef9f9b0c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeebf6346825047358f87465226775b41.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f2fc43be2224a599a0c65a3ef83c7f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp258a1e6f30524991bf7008ef22ace5a7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa783e45df63a49cb9e2016af99d5d33b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d61cd9e226443df8bd7cfc80af3116b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb0e1ca06fa04046b2430553b7468940.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste petit gar\u00e7on",
      "price": "12.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesContient du cotonTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOFermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK sur toute la longueur avec protection du mentonAvec capuche et 2 pochesElastique aux manchesDoublure avec imprim\u00e9 alloverAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementCouleurs :bleu marine ou\u00a0oliveDessus fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100% recycl\u00e9sComposition65 % polyester, 35 % cotonConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible du 12 mois au 6 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ad94c0b19ee4791a18b04926c727efc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbbdf10f78e4b46c78b98ffdc15689fd6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe91eb1820757460a9c2c426192502db0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp85466a335f604de9876a9f3da8ae82e1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp17b87527dbac4dc894338ec2eac5373e.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re fille",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re filleCaract\u00e9ristiquesMat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECOR\u00e9sistant au vent et \u00e0 l'eauUltral\u00e9ger et chaudAvec capuche et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-mentonPoches lat\u00e9ralesAvec \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif r\u00e9fl\u00e9chissant au dosInt\u00e9rieur avec porte-nom et cintre pratiquesAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9eCaract\u00e9ristiques du produitCouleur:color\u00e9, bleu marineMod\u00e8le:bleu marine : motif licorneD\u00e9tail:\u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants,avec capuche et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec mentonni\u00e8re, poches lat\u00e9ralesFonction:coupe-vent et hydrofugeComposition:100% polyesterConseils d'entretien :Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.BIONIC-FINISH\u00ae ECOAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementImpr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitementBIONIC-FINISH\u00ae ECOest bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49d8b5f84ae245e394c0227c7903ff62.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6af3898807d344a1a74c63d4ba022f6b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp522f4a7235e84722977113c745d9e60f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb6227ecd17f4f22b981437f288f72c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a014d7f183540d0a3ddb1a6912c5b2a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01852a56cdb048ab9bd40f1313cd2c26.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8e3cb5b77c024bffbb0a01644f6f3355.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d4d62baaa70442d987ca33b6c4137c7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcd5605f485c145c6b924a8b303a31677.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf4cee7a6b6e0492181ff566ae9f2d5dd.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Veste polaire fille",
      "price": "7.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Veste polaire filleCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sTraitement anti-boulochage contre les nodules de fibresZip sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-mentonPoches lat\u00e9ralesAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Caract\u00e9ristiques du produitCouleur:rose clair, olive, noirMod\u00e8le:rose clair, olive :motif losangeD\u00e9tail:poches lat\u00e9rales, fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-mentonFonction:chauffantComposition:100% polyesterConseils d'entretien :Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl \u2013 c\u2019est aussi simple que celaVisitez simplement lecalculateur de taille Lidl. Entrez les mensurations mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis appuyez sur le bouton Calculer. Votre taille sera maintenant affich\u00e9e.OEKO-TEX\u00ae NORME 100Test\u00e9 pour les substances nocivesNum\u00e9ro de certification : 21.HBD.6648 Hohenstein HTTISTANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes qui ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s pour les substances nocives - des fils et tissus aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label confirme qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 pour plus de 300 substances nocives.GRS \u2013 Norme mondiale recycl\u00e9eUtilisation \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100\u00a0% recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification\u00a0: CU 851646Transformez l'ancien en nouveau :la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet l\u2019identification et le tra\u00e7age complet du mat\u00e9riau recycl\u00e9 utilis\u00e9 dans le produit. Outre toute la cha\u00eene d'approvisionnement, du point de collecte au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement v\u00e9rifi\u00e9s.HohensteinCela correspond parfaitementL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN effectue depuis environ 60 ans des mesures et des \u00e9tudes en s\u00e9rie pour mesurer les dimensions du corps. Gr\u00e2ce \u00e0 la technologie du scanner corporel 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69747f2dcd384a77a77bc136266e7544.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp029372dccf824b178ef41279f38db0a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c1e4b89c5f64fdfbf6c089dca9accfd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f12a197a7124ed4929d5bb82aa2e027.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0bd7613d3f3a402997f5cbfdb1e7037c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc066f27f8cfb498786287d7d5c451ec7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba8ebe16d1c947888173c379ab49d8e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp716007164b544733900fab31d7fefbd1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa815d61eadae489fbc7e29b06257a2b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9752a3fc6af44fa69fb5ae0068e982fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp50ad6d9438344927a7ff55759633ff1d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76f8aab3d32d44a1992ac9b1f506c67c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9bb46dd70ab74a50a11cd61b797458c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99ec511ae5fc49d2b9797c638ce4c9f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp401303df7ed1483196d359c60d08d36c.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste de pluie fille",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste de pluie filleCaract\u00e9ristiquesCoupe-vent et imperm\u00e9able gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs en mat\u00e9riaux r\u00e9fl\u00e9chissants 3M Scotchlite\u2122Capuche \u00e0 trois pansFermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale devant avec prot\u00e8ge-mentonPoches sur les c\u00f4t\u00e9s\u00c9lastique sur la capuche et aux poignets\u00c9tiquette nominative et boucle de suspension \u00e0 l\u2019int\u00e9rieurFermeture zipp\u00e9e YKKCouleurs :bleu ou \u00e0 imprim\u00e9 fleursComposition100 % polyester,\u00a0\u00a0rev\u00eatement en polyur\u00e9thaneConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible de 12-24 mois \u00e0 6-8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp37f9529bdd0d437fa365484a21d5e09d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f28543cc9c648cf9ed5503af339bb03.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9da369d919c9420db88ebfafaa001b00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c3c877625c74fa2a0525623d16ff9c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7e2fef952e0a4ea3b08dddc8c0d7b1ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf648a12464134221baf54c0a0d720b43.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp342fd1b857f149e88244474864f1d558.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb93d49a92414f749ef22585d7d6b8e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d274e3eb4f94b7a8fcff72d6116adc7.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Combinaison enfant",
      "price": "7.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Combinaison enfantCaract\u00e9ristiquesAvec capuchePeluche douce et moelleuse avec int\u00e9rieur bross\u00e9 douxFermeture \u00e0 glissi\u00e8re avec protection du mentonAvec poche kangourou\u00c9lastique aux poignets et aux chevillesCouleurs :gris ou bleu\u00a0marineComposition100 % polyester (recycl\u00e9)Conseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserTaillesDisponible du 2 au 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdf15e6208a534dc685ace1ed00959429.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6382ead882444eb486b845ffd767bbae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5af2b3d3b0c24122aefc0dfee02fc1cf.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste petite fille",
      "price": "7.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste petite filleCaract\u00e9ristiquesPoches lat\u00e9ralesBords c\u00f4tes aux manches et \u00e0 l'ourletCouleurs :bleu ou olive ou rose, rougeBleu et rose, rouge : avec un imprim\u00e9 scintillantBleu et\u00a0olive : fermeture \u00e9clair de marque YKK sur toute la longueur avec protection du mentonOlive : avec imprim\u00e9\u00a0\u00e0 l'arri\u00e8reRose, rouge : avec fermeture \u00e0 boutons sur toute la longueurNous soutenons la culture durable du coton en AfriqueComposition65 % coton, 35 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumRepasser \u00e0 moyenne temp\u00e9ratureNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible du 12 mois au 6 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp571b8407329e4d688f605d92d1f67f1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa525c1ddcdc043bfb83839bee7ce0df8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa409c9dc39c04357829cfe112aca15dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc7980e4e4454a30875d3afb4cc19304.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpedd02470695f455b8aa4b2e721c7dfd0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b1169a52f8545229829f74f3aca77b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96ca7961c879433289d843c98b3fc2f9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9fe4add9a9044d5cb8da147fa713763e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp209bc654ae074596be35ac66c300e93d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10455ddf9a004af9847dfa714a1d0b90.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82cee87b03234d7f845555d6d7ee2d4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7bc7dfd5e4b41d08a87a6357df389b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp545e4c2af2b448c1ad345b080fee7d34.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Doudoune sans manches enfant",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Doudoune sans manches enfantCaract\u00e9ristiquesR\u00e9sistant au ventAvec poches lat\u00e9rales\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants pour une meilleure visibilit\u00e9Couleurs :rose ou bleu marineFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sRembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOCompositionExt\u00e9rieur/doublure : 100 % polyesterRembourrage : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible de 2 \u00e0 8 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp716c5ff1825a432495766b1d78769171.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3405f345ba745109e8c94795b844edc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c179a38a97e4ab682857b5df7dd2478.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09a4c38c0edc4e95968b8a64d7ed3d97.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc69f101eb1d14569b1a58695bebd99cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a9f42a0efb4441c86f47ac818f66ae0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ef9fa3e82a04540b605670add9b4b82.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcped6b62679ccd42f9a302ca1b530de5b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0ee6a589886a40d19ebfbf5cb9626c1a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6fb46d0daa6a4b8ba65dcf107237d209.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b36732b5b6c44b6bc5fd00fe8b35afa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb060362f527c48c086ce252337ff1ed9.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able 3-en-1 enfant",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able 3-en-1\u00a0enfantCaract\u00e9ristiquesVeste int\u00e9rieure en polaire chaude - parfaite pour les jours de pluie changeantsAvec capucheZip frontal sur toute la longueur avec protection du mentonAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsPoches \u00e0 rabat avec fermeture \u00e0 bouton-pressionDos rallong\u00e9Int\u00e9rieur avec porte-nom pratiqueAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9en 2 partiesBleu Marine, bleu : avec impression au dosFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sVeste ext\u00e9rieure avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOVeste modulable 3-en-1\u00a0 compos\u00e9e d'une veste ext\u00e9rieure et d'une veste int\u00e9rieure - \u00e0 porter ensemble ou s\u00e9par\u00e9mentCaract\u00e9ristiques du produitCouleurs :bleu marine, bleu ou bleu marine, mentheImprim\u00e9s bleu marine : papillonsD\u00e9tails : avec protection du menton et capuche, dos rallong\u00e9, avec porte-nom pratique, veste int\u00e9rieure en polaire chaude, poches \u00e0 rabat avec fermeture \u00e0 bouton-pressionFonction : tissu ext\u00e9rieur hydrofugeCapuche : ouiComposition : veste ext\u00e9rieure : ext\u00e9rieur/doublure des manches : 100 % polyester ; doublure du torse et de la capuche : 65 % polyester, 35 % cotonVeste int\u00e9rieure : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumS\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.Cotton made in AfricaNous soutenons la culture durable du coton en AfriquePar son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.Une initiative d'Aid by Trade Foundation.Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.orgHohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp845a847f556e492c86a601945646b1ea.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp25cb0ab99779406b93dfc8977a24d1be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa8ab5d4ea02e45ff913961dda77fa489.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40aa1958acd24a42ba32d631328ff182.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10c410d05da7498f9c2d269199736ec6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76f2763d49664e84b6b58db375cbc1e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01386a21dac74846a782521cff7dd65f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp58cba10dfaf14df18d0d74072b466d48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaacbcc9769e249a790a44eade237a337.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8f741c19bf64c5d889f1d485015bbc6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38b374451d8d4a32991086ca551cab1c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cb0477012a448a1aac1e398aa50360a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp727a8f28adb34b7bb14ca8668a11831d.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "pepperts!\u00ae Veste polaire gar\u00e7on",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "pepperts!\u00ae Veste polaire gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesCertifi\u00e9 selon le Global Recycled StandardAvec col montant et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales et poche poitrine zipp\u00e9eAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9eCouleurs :bleu fonc\u00e9 ou noirDessus fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sCompositionTissu ext\u00e9rieur : 100 % polyesterDoublure du torse : 65 % polyester, 35 % cotonDoublure des manches : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas repasserNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible du 8 au 14 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa2d8797fa1a448f8202bb9df3939958.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcd68c799ab1b460394617e41838e0013.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28797d132afe470d85006c3499947b55.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64d00a7c42554502b8ddd2301eaa28c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a2996ad484a4726a145cd3f2fc3368a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6bd74a22fa7447f7ac278b75d9411226.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa060d50e84b4439aa7d1b656af3d97bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaffcb72abac2497d88f75571d24544c0.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re petit gar\u00e7on",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Doudoune l\u00e9g\u00e8re petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOUltra l\u00e9ger et chaudAvec capuche et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonAvec \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coratif r\u00e9fl\u00e9chissant \u00e0 l'arri\u00e8reInt\u00e9rieur avec badge pratique et accrocheCouleur :bleu, kakiCompositionbleu : 100 % polyester ; kaki : polyamide, polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a8ce12085d04a09b07853e59fc8e2be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15679aec0e9e40319b217fc158f5ecd5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe79bce954c9406f9cf1d3b6b2361af2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbf1eb12b7dfd41289f32e1e138124351.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b437c90e5d742628c8d682ae85c68cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe90193c31c9f4733812ca3f9bb64ce43.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5f4fe270dfd44b4bbe44d3eeb517f7dc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2bb5a8f8fdaa4e4bba8a86cc58a91b9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a9839ebe0a046f3ae6e7dd642c95df9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2657211b0f0845b8bd6c37dd859aebbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd11ec9ffedb49af81cb81deb3e6ad3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp286ca499237642ab8877d69b28dec3df.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste fille",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste filleCaract\u00e9ristiquesAvec cotonAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOAvec capuche et 2 poches \u00e0 l'avant\u00c9lastique aux manches et \u00e0 l'ourlet du bodyCouleurs :olive ou roseOlive :Broderie d\u00e9corative sur le devantDoublure de couleur contrast\u00e9eAvec un imprim\u00e9 chat au dosRose : doublure avec un imprim\u00e9 all overTissu ext\u00e9rieur et doublure des manches fabriqu\u00e9s \u00e0 partir de polyester 100% recycl\u00e9Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sCompositionDessus : 100 % polyesterDoublure des manches : 100 % polyesterDoublure du torse et de la capuche : 65 % polyester, 35 % cotonConseils d'entretienLaver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirS\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximumRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureNe pas nettoyer \u00e0 secTaillesDisponible du 12 mois au 6 ansMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c3238aef1fd41758dc09fe421a30357.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16debf98584a4a578e15f2c23a4aa988.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5be6bae50bd45deac92d8c6c7884b04.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp436df1c9229a4721a350ec34923b6dd4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb43b96b608ca4401909de104992653ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3964bbbfb2b4bc3abf4a74fb2fdf4f0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp93f03e89823644e9a4c843f707255b6e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp218929d7b4d34baab7529ca23baad07e.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Veste softshell fille",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Veste softshell filleCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnementTissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOEn mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleurCapuche et ourlet avec \u00e9lastique et stoppeurFermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonPoches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clairManches r\u00e9glables en largeur gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcroDos rallong\u00e9Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Composition100 % polyesterConseil d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.Dope DyedProc\u00e9d\u00e9 de teinture durable en productionLe proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope-Dyed a lieu pendant le processus de filage de la fibre. Celle-ci est enti\u00e8rement teint\u00e9e par le m\u00e9lange de colorants et d'une solution de filage, de sorte que le fil peut \u00eatre trait\u00e9 directement sans autre processus de teinture.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp775f7642eead411ba150eacc1b2b8f18.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp48db17c38cf84a9a8cc53fdb63c917eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38ce219d889d423b8b7a506c699e8097.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa80e2bd6ec054fb5ba198a8f9950c591.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd161be7661ca4a648f94a0fa2ba36694.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31ab437904bb478da9c641c4b1fac332.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27ea156ca8af46fb8cc88d17393839b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc60ab83b1434b1b8163153537c5e602.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp389c4ca55b17489c8b90745a04dd4fc5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67b1eaf2a8de4015baec5f985a658b13.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp17204a24b05944518b508a5c861384b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55b81f7c15e14aa4b3205989458f7766.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp067aeceb445e4d40ad996f56530f5eaf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca3e6a8c66884079a4276bac1b814656.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80ddf0722506499aa45728a5ada82238.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd0c0843b804486e8a2aab275f912167.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste polaire enfant",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste polaire enfantCaract\u00e9ristiquesQualit\u00e9 polaire douce et agr\u00e9ableAvec col montant et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonAvec fermeture \u00e9clair de la marque YKK recycl\u00e9eCouleur :beige, rose, bleu fonc\u00e9Composition100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4b8ba2087044ddc9014b5d4297c994a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp04d3e330439547c09ddecbe447934f4f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b493422f7514087a885c42a8c282c3a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb28354c34f344f4b28d9415495f58dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp57a1bf76ca3448f6bdcfaf23bc082331.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10ab9b811ccb44989a4b86280c0b6e67.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf388e96f2884c248fe16c6f7d47aef0.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Doudoune sans manches petit gar\u00e7on",
      "price": "9.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Doudoune sans manches petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAvec impr\u00e9gnationExt\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOCoupe-ventDoublure int\u00e9rieure douce et chaudePoches lat\u00e9rales\u00c9l\u00e9ment d\u00e9coratif r\u00e9fl\u00e9chissant au dosAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Composition100 % polyesterConseil d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)Ne pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secRepasser \u00e0 faible temp\u00e9ratureMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : CU 851646Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc44c6708ea554c7da6866dfbd9a0119e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa3b1dc618dc4778839172d66227dd4a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b8fbb6011444d4fabacc89e7a553198.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbdf99d3053474dff99b6c13c431e4458.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp58cd022dbb5d47c0bb2e5cc09559b801.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8341a203f5c9462dbc901c643765b8c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpadadd82ee8a04cd1a4f9b9a8691b56cc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b0b539429894849bba4683aef63276d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf0b23ca359f0406cb25ebd987b47cde0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp314d920246ea464fa1e7740b01af2d44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65ea9f45ddfd4059aca027d7936dcc67.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "lupilu\u00ae Veste polaire petit gar\u00e7on",
      "price": "6.99\u20ac",
      "description": "lupilu\u00ae Veste polaire petit gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesQualit\u00e9 polaire douce et agr\u00e9ableAvec col montant et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du mentonAvec fermeture \u00e9clair de la marque YKK recycl\u00e9eComposition100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb00d804e73e421584522552c0e0f87e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdf3bc44df2aa43429c6050eaeb68c14f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe5ad17740e024019976ba01c6d5cf65b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd324cf203e2e4ceeade68294b719c5b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp905bdfc372d5490ab09219783d617d5f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f7b233d71a843f7ac5d995f74c10eca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3caf457096d941c7bb77f8f34a1d624e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e11c52f4e0b4426b32d17b9af85ca43.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Veste hybride fille",
      "price": "12.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Veste hybride filleCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sFermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du mentonMat\u00e9riau \u00e9lastique pour un grand confortPoches lat\u00e9rales zipp\u00e9esAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9eTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOCompositionext\u00e9rieur/rembourrage : 100 % polyester (recycl\u00e9)partie matelass\u00e9e : 100 % polyamidedoublure : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a013.0.30503 Hohenstein HTTSTANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a330a0fd5294328a38d9d31fa2ab5ab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdfa12ba2d90f46f99bfea20d222c2322.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b11c2b29fac4ac4aaf3540b901af555.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc44b8249420a4941a6128f4ef806610a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa67962036a384527a1c16d08e85b8304.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13278a04e2624879b6906f84888da7fe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa52cdeb9db0c4e758540fabf9bace3fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp44cfc3b9653141d2a886397dedf99f48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d4ebe5e688f4f309350309f1ac62b60.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46dc1b8ea34e4603bb013082b5553617.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp86b4bd6b94ef407bb04bab984776c242.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Veste hybride gar\u00e7on",
      "price": "12.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Veste hybride gar\u00e7onCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sFermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du mentonMat\u00e9riau \u00e9lastique pour un grand confortPoches lat\u00e9rales zipp\u00e9esAvec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9eTissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECOCompositionext\u00e9rieur/rembourrage : 100 % polyester (recycl\u00e9)partie matelass\u00e9e : 100 % polyamidedoublure : 100 % polyesterConseils d'entretienLaver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a013.0.30503 Hohenstein HTTSTANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.HohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9dac4cf1db2e43bd9e2b804a835070a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbed8c2caccd943f4ba8caaac0b9b6bdf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4055c625216468eaca08e7f61a07c50.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb63e61b9550948c3aeec7cbb4098b9cc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0319011eabdb4bc8a37ede855dca8e5d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf67820961fef489aab20bb06e2f77a20.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd500092281a7447bafb56b884f9927ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf23e3134b14643ae9766963a54b9bb84.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6786436e569f4ffe9c1983e61343c5d0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp89d6357694704739ae9279bc9939dcf7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9f901fdfe0f4177a3b48257831d804e.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "pepperts!\u00ae Veste de motard enfant",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "pepperts!\u00ae Veste de motard enfantCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sAspect su\u00e9dine agr\u00e9ablement doux, doubl\u00e9 de cuir imitation agneau chaudPoches lat\u00e9ralesPoignets en imitation cuir d'agneauAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00aeCaract\u00e9ristiques du produitCouleur:marron, noirD\u00e9tail:Aspect su\u00e9dine, doubl\u00e9 chaud imitation agneau, poignets imitation agneauComposition :Composition ext\u00e9rieur : 92 % polyester (recycl\u00e9), 8 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Int\u00e9rieur : 100% polyester (recycl\u00e9)Conseils d'entretien :Laver \u00e0 30\u00b0C maximumNe pas blanchirNe pas nettoyer \u00e0 secNe pas repasserMa taille Lidl ? Rien de plus facile !Il suffit de consulter lecalculateur de taillesLidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100Test\u00e9 sur les substances nocivesNum\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00aeest la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.Cotton made in AfricaNous soutenons la culture durable du coton en AfriquePar son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.Une initiative d'Aid by Trade Foundation.Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.orgHohensteinL'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc06d7a7fb8d42afa40a0cd7ed45d632.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp516e79ee71a441099ee93152d565fd74.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52e870dfc54e4263b2df5464e13272b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0592382a0ff649ac9929506bb3928b4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe27f6e6eedb545cea3503a2350f34677.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10da290cda1b46749964654e885fff10.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb30c2370dbb49c19a36bdb1938446a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2630c7d242f405c995886483b6b5fef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd83e2fb2ab50486b8ad44dfc6ae7e271.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0bd570b3ae1940808032dfb9c043894b.jpeg"
      ]
    }
  ]
}