{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-skinny-garcon/p100360487#searchTrackingMasterId=Product.100360487&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bskinny%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100360487&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean skinny gar\u00e7on",
      "productPrice": "6.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean skinny gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>5 poches</li> <li>Fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e\u00a0</li> <li>Bande int\u00e9rieure r\u00e9glable avec \u00e9lastique et bouton</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs\u00a0:</strong> bleu fonc\u00e9 ou\u00a0bleu\u00a0</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>68 % coton, 31\u00a0% polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible<b> </b>de 8 \u00e0 14 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0! </strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5eb59372bfc647649ba317659c27d86e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7395cb1bd0534fec9fb0caea99a22e2d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc479e55c4e84699987141c3f4e991e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d6d58cd96e147a7a58f02438ad6f1e9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ef4d0addd124e209bda70e91391a9f7.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-skinny-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-pantalon-molletonne-skinny-look-denim-enfant/p100345192#searchTrackingMasterId=Product.100345192&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BPantalon%2Bmolletonn%25C3%25A9%2Bskinny%2Blook%2Bdenim%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100345192&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Pantalon molletonn\u00e9 skinny look denim enfant",
      "productPrice": "6.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Pantalon molletonn\u00e9 skinny look denim enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Con\u00e7u majorairement avec du coton</li> <li>Ressemble \u00e0 un jean</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu ou bleu fonc\u00e9</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 17 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>82 % coton, 17 % polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 7 \u00e0 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp466af6f647794699a75ef506b5945da3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96e4e97a1fdb4bbb951a45c0b2664d8c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff490938b70941aea5ea83ca08401700.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66dab6fab2174f2180e78c1e2fb329ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39f5dcd5534549f791dead6c5898885e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-pantalon-molletonn\u00e9-skinny-look-denim-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-fille/p100370873#searchTrackingMasterId=Product.100370873&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100370873&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean fille",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Style 5 poches</li> <li>Avec poche plaqu\u00e9e sur la jambe et fentes lat\u00e9rales</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Coupe : jambes larges</li> <li>Hauteur de taille : taille haute</li> <li>Couleur : bleu ou\u00a0noir</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong>\u00a0</p> <ul> <li>Bleu clair : 99 % coton, 1 % \u00e9lasthanne</li> <li>Noir : 98 % coton, 2 % \u00e9lasthanne</li> </ul> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p>\u00a0</p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--></div> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\"> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"></div> </div> </div> <div>\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0Shirley 11-31279</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp862dedc2e7a64be29bec757c4eb5a05a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0df2e9a78344fe295db6000a6c68eb8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb4e75fb93d74ab18259d7a81ea0846b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa1991f35ba1d40beb5f9435750b2e0c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca62177381694fc6a3dd0723786404b4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb7173e3fb83d40c4ac8e1a9b5d6f0fd9.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-wide-leg-fille/p100373451#searchTrackingMasterId=Product.100373451&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bwide%2Bleg%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100373451&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean wide leg fille",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean wide leg fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Wide Leg</li> <li>Haute teneur en coton</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Jambes larges avec une taille haute</li> <li>Couleurs : gris clair, vert menthe</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Certifi\u00e9 selon la norme Recycled Claim Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 20% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>98 % coton, 2 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74c1a063ed884687923ed2a54815a1d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp24fbb390860a4021969ee5570f5fc024.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e79f1bd587e4da287222d362a555517.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae38b2db712a402e9b4d3a897f51df26.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9ae5c7a7b91b4f8f82334896600368d5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-wide-leg-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-slim-fit-enfant/p100378058#searchTrackingMasterId=Product.100378058&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2BSlim%2BFit%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378058&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean Slim Fit enfant",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean Slim Fit enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Slim Fit</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Agr\u00e9able \u00e0 porter gr\u00e2ce \u00e0 sa teneur \u00e9lev\u00e9e en coton</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de la marque YKK recycl\u00e9e\u00a0</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleur : </strong>bleu, bleu clair</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>99 % coton, 1 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x </style> </p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a011-45347</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb653fd7742e2492cb41a1e9cd66aad76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2bfdffe8fc343fea447e47533bceb9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f5ccfa41c9a46d6ad4d570a8184bde0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp115799dcfde0449fa6652974e8e81451.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3fbde7caeda49c0ab995d8b8e961cab.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-slim-fit-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-jean-slim-enfant-avec-bretelles/p100382255#searchTrackingMasterId=Product.100382255&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BJean%2Bslim%2Benfant%2Bavec%2Bbretelles&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382255&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=19&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Jean slim enfant avec bretelles",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "N/A",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4c038b6ad0ce4e91acc30249ad96dbc3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9acf510083bf42acba57a975d8fc0655.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb72ff8a457c44dcb50a956cb0ff2cdf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9d7f3004598413f9efe06bbcd966373.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp12114148719b4897b49dd940c95ad01c.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-jean-slim-enfant-avec-bretelles"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-jean-skinny-fit-petite-fille/p100358926#searchTrackingMasterId=Product.100358926&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BJean%2Bskinny%2Bfit%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100358926&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Jean skinny fit petite fille",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Jean skinny fit petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec du coton</li> <li>Fausses poches \u00e0 l'avant et poches plaqu\u00e9es \u00e0 l'arri\u00e8re</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Coupe super skinny</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, bleu fonc\u00e9 ou bleu clair</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>58 % coton, 30 % polyester, 12 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 12 mois au 6 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a0470fb1e294aefb6ee391cd1ff4b29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1479f6cd56de4388a838c7b98a7058d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf902a91799124940abefa4d0066d87f9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf685485d969d43d3907046e7e1e76ebc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbfd348df32e24e5b842ec6a2e0fba2a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpddf0ecdb33cd4ec2a84478da4e005362.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe893b0727c70489a9f1e1d36117e6448.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-jean-skinny-fit-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-fille/p100377952#searchTrackingMasterId=Product.100377952&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100377952&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean fille",
      "productPrice": "6.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>esmara\u00ae Jean fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Coupe skinny</li> <li>Agr\u00e9able \u00e0 porter gr\u00e2ce \u00e0 sa haute teneur en coton</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales et poches arri\u00e8re plaqu\u00e9es</li> <li>Fente\u00a0sur le devant de la jambe</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Contient de\u00a0l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae.</li> <li><strong>Couleur : </strong>bleu, bleu clair</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>81 % coton, 17 % polyester, 2 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a011-45347</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp73fb62c63f7648478aed9919910acc12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2782b69bb3554840ac5f681072e220b1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9eed002682e40f8b0b7ae837dd6a05c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp623fc534f08a46388dd4d0c586465575.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc20fe842b0b7417bb4cea657ce9ecae8.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-fille/p100370774#searchTrackingMasterId=Product.100370774&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100370774&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean fille",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Relaxed Fit</li> <li>Con\u00e7u majoritairement avec du coton</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Contient de\u00a0l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu ou lavande</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>\u00a098 % coton, 2 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 haute temp\u00e9rature\u00a0</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 8 au 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a>calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a011-31279</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp972eb170945947ae947135b6f7044cdb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2852ab69a3a40ccb9fc3c0670248fee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9d1bef90b424227a665b4420b2a1928.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80b050a7705d45989307843530ac0606.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67feb4fbce8247dbba20b5ea0613d05d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a4ec31e30df4be4892bcce44f568feb.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-cargo-garcon/p100381825#searchTrackingMasterId=Product.100381825&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bcargo%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381825&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=18&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean cargo gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean cargo gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Forte teneur en coton</li> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales et poches arri\u00e8re plaqu\u00e9es</li> <li>Taille int\u00e9rieure r\u00e9glable avec \u00e9lastique et bouton</li> <li>Avec poches cargo plaqu\u00e9es</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK\u00a0recycl\u00e9e</li> <li>Contient de l\u2019\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Coupe slim</li> <li>Coupe \u00e9troite, taille normale</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur: </strong></td> <td>bleu fonc\u00e9, bleu clair</td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail: </strong></td> <td>avec poches lat\u00e9rales et poches arri\u00e8re plaqu\u00e9es, taille int\u00e9rieure r\u00e9glable avec \u00e9lastique et bouton, avec poches cargo plaqu\u00e9es</td> </tr> <tr> <td><strong>Coupe: </strong></td> <td>Slim Fit</td> </tr> <tr> <td><strong>Forme: </strong></td> <td>coupe \u00e9troite</td> </tr> <tr> <td><strong>Taille: </strong></td> <td>taille normale</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition: </strong></td> <td>98 % coton (dont 20 % recycl\u00e9), 2 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien: </strong></td> <td> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 36% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2dcd7432a106426694ddb70149474147.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2747d614aa4d4c92904c9dfde3cac195.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b48220e01064329bda41d6ebeeeea9c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9cd5f8055744a5d99b66326c2bd8140.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b984551bce94a14bb8c627dcc83aa50.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbbcec79c2712487984a1ce2a4e6af531.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2cab58b8f514cbabcb82e2a17a1bdef.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-cargo-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-wide-leg-fille/p100378044#searchTrackingMasterId=Product.100378044&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2BWide%2BLeg%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378044&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=20&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean Wide Leg fille",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean Wide Leg fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Wide Leg</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Agr\u00e9able \u00e0 porter gr\u00e2ce \u00e0 sa haute teneur en coton</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de la marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Contient de\u00a0l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae.</li> <li>Jambes larges avec une hauteur de taille \u00e9lev\u00e9e</li> <li><strong>Couleur :</strong> bleu, noir</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>99 % coton, 1 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a011-45347</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9298e6f6e8e2481b94373b2f2b2c096e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda950525be34406d91a00c8d75f00804.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp47fea5ae12af4391ad00a131a49daacd.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-wide-leg-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-garcon/p100371467#searchTrackingMasterId=Product.100371467&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371467&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Majoritairement con\u00e7u avec du coton</li> <li>Ressemble \u00e0 un jean, est confortable comme un pantalon sweat</li> <li>Taille \u00e9lastiqu\u00e9e avec cordon de serrage</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Hauteur de taille normale</li> <li>Tapered Fit</li> <li>Jambe \u00e9troite</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Couleur : bleu fonc\u00e9 ou bleu</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>81 % coton, 18 % polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <p>\u00a0</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a011.HOT.88731 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <p>\u00a0</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82c3a4c018604ece958272082513b00a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac31e8f56a184766a9061281c270c875.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03946ff5469c457ea61a9a9f099b83f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp304476f206604318947e80a9b4741322.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp563afb98365945f5b287c660b690bce8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1ea2c232debd471da3cecd584008bfe2.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jogging-denim-enfant/p100377897#searchTrackingMasterId=Product.100377897&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJogging%2Bdenim%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100377897&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jogging denim enfant",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Jogging denim enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Avec du coton</li> <li>Aspect d'un jean - confortable comme un pantalon sweat</li> <li>Taille \u00e9lastiqu\u00e9e avec cordon de serrage</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales et poches arri\u00e8re</li> <li>Contient de\u00a0l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Hauteur de taille normale</li> <li>Coupe d\u00e9contract\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, noir</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>66 % coton, 33 % polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a018.HBE.46771 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb4e5c2a2817749a6884d6ac96abe54ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp23cc6d930a304ccca1095be4b069d0bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2b059218496345c2a607edaa984fe22f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69b7533a02c745c8bd8e2feff1cb2fad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdac35f681a1e4e6cbadab0a72d1069bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccb97117e8f24362a56554c969247016.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf094df255a32428b85efbb97077c50e5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jogging-denim-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-wide-leg-fille/p100381444#searchTrackingMasterId=Product.100381444&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2BWide%2BLeg%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381444&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=17&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean Wide Leg fille",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean Wide Leg fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Confort de port agr\u00e9able gr\u00e2ce \u00e0 une forte teneur en coton</li> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Taille int\u00e9rieure r\u00e9glable avec \u00e9lastique et bouton</li> <li>Contient de l\u2019\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> </ul> <!-- Produitmerkmale aus HAA --> <p>\u00a0</p> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>99 % coton, 1 % \u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a013.0.30503 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\">\u00a0</div> </div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\">\u00a0</div> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a74979b8b1c420cb57e32a99976ee76.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp357f0b308e454ca9aa5f468c98679527.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp814ddd93af834f31844ec3de4c0b41f7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5562f536f6fe443ba28d19a40b9d9f97.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b2af097f4474c16a34bdd2564762e55.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-wide-leg-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-garcon/p100367748#searchTrackingMasterId=Product.100367748&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367748&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Con\u00e7u majoritairement avec du\u00a0coton</li> <li>Ceinture int\u00e9rieure r\u00e9glable avec \u00e9lastique et bouton</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Coupe ajust\u00e9e</li> <li>Jambes \u00e9troites avec une hauteur de taille normale</li> <li>Style 5 poches</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu fonc\u00e9 ou noir</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>76 % coton (20 % recycl\u00e9), 23 % polyester (recycl\u00e9), 1 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils</strong> <strong>d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7cb2a1877696480288a43da8b90cd3f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe683fb8c4dc847cfaa6dc0e696c2fb81.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f98170ce9c642e7839f552b167d74fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74b3708eeb3b4b3e9a452bf1ebb41778.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp499157e5e8d64852bff6ddbf4c9f641c.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-cargo-garcon/p100370920#searchTrackingMasterId=Product.100370920&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bcargo%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100370920&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean cargo gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean cargo gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Haute teneur en coton</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Ceinture int\u00e9rieure r\u00e9glable avec \u00e9lastique et bouton</li> <li>Avec poches cargo plaqu\u00e9es et \u00e9tiquette d\u00e9corative</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleur :</strong> bleu fonc\u00e9 ou noir</li> <li>Coupe : Slim Fit</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Certifi\u00e9 selon la norme Recycled Claim Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 24 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>75 % coton, 24 % polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 haute temp\u00e9rature\u00a0</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 8\u00a0au 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a009.0.68536</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef318d0c54c44602bf7cea4078d3d2c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp11e7115c986149dc863f4802cb566c65.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb0cece7a1cbe466bbab7bbda2ef1dbc4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64fb3e25898e4c9b879d96520a09c2af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2655a6c300e451db3167a493aeb7709.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b0744289514421e911a2d997a60741c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0adc574ff27b45f598f6b0b847d01771.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp11c5f78bddae4c00bed872fa2da70c96.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-cargo-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-droit-garcon/p100358699#searchTrackingMasterId=Product.100358699&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bdroit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100358699&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean droit gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean droit enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fermeture \u00e9clair recycl\u00e9e de la marque YKK</li> <li>Contient de l\u2019\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Coupe droite</li> <li>Taille\u00a0normale</li> <li>5\u00a0poches</li> <li><strong>Couleurs</strong>\u00a0: bleu fonc\u00e9 ou\u00a0noir</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>76 % coton, 23 % polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <ul> </ul> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8-9\u00a0ans \u00e0 13-14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e65c6977af64dc5b1550305dba6f051.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf77e11001abe4d7e90228fd5b0eaa77d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ed9b88d1558485582c494a112bf5a90.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad1053415bba4c30a85f2cb71926cd27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb1c040328e147b19f0b563057510928.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-droit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-fille/p100367731#searchTrackingMasterId=Product.100367731&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367731&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean fille",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Con\u00e7u majoritairement avec du coton</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Ceinture int\u00e9rieure r\u00e9glable en largeur avec \u00e9lastique et bouton</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re recycl\u00e9e de la marque YKK</li> <li>Avec fentes lat\u00e9rales</li> <li>Coupe ajust\u00e9e tendance avec\u00a0jambes largement \u00e9vas\u00e9es</li> <li>Flare Fit</li> <li>Taille normale</li> <li>Style 5 poches</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu clair ou noir</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>76 % coton (20 % recycl\u00e9), 23 % polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06fb6b42bf4e484f929a1cae0fe42b2c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd7614354d744730b5a48cb6a150131d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaee80e34280546d4b9b8803586601ec1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf790602c24bd4a8b9dcc4d154d296ed5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp481323c1d21a41c6b42bbec5b1c00aeb.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-super-skinny-enfant/p100365604#searchTrackingMasterId=Product.100365604&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bsuper%2Bskinny%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100365604&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean super skinny enfant",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean super skinny enfant</h2> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Description</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <ul> <li>Nous soutenons la production durable de coton en Afrique</li> <li>Taille haute\u00a0</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Fermeture zipp\u00e9e recycl\u00e9e de la marque YKK</li> <li>Contient de\u00a0l\u2019\u00e9lasthanne (creora\u00ae)</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Composition</b><br/> <br/> 78 % coton, 20 % polyester, 2 % \u00e9lasthanne (creora\u00ae)</div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\">\u00a0</div> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Tailles</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <p>Disponible du 8 au 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> </div> </div> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le<a target=\"_blank\"> calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0ef6e1f98a044decbc4fba0c8d1e7911.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp375c90d183f24f629aaf796f041cf7c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0d7a9f30bad4e2295afdd9dc8c49ccd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdaa5f56ca978457a9808955fceae26a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c5b35363b6e4dc59a99050d3378e4dd.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-super-skinny-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-jean-skinny-fille/p100358970#searchTrackingMasterId=Product.100358970&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BJean%2Bskinny%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100358970&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fjeans-pour-enfants%2Fh10018767",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Jean skinny fille",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Jean skinny fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Avec du coton</li> <li>Fausses poches \u00e0 l'avant et poches plaqu\u00e9es \u00e0 l'arri\u00e8re</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae.</li> <li>Coupe super skinny</li> <li>Couleurs : bleu, bleu clair ou\u00a0\u00a0bleu fonc\u00e9</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>58 % coton, 30 % polyester, 12 % \u00e9lasthanne</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e4772649097409a972de45d461f26c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp714b649fc1e941dc987f1f6f07d5498f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf60a7fb935184b76bb48b8743d3acce9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp97decb51f24547f8bee5312de492722b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f6010b1617c4cbbaab7dce06d9479eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp23a473f96f2f41158ec280ed3d25ace5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2371455a115840ecb7cc4f718fd0c6d1.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-jean-skinny-fille"
    }
  ]
}