{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-traversin-40-x-145-cm/p100376930#searchTrackingMasterId=Product.100376930&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BTraversin%252C%2B40%2Bx%2B145%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100376930&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Traversin, 40 x 145 cm",
      "productPrice": "9.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Traversin, 40 x 145 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> <li>Oreiller fonctionnel confortable pour un effet de soutien optimal en position lat\u00e9rale</li> <li>Peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme aide au couchage pendant la grossesse ou comme coussin d'allaitement ou double oreiller</li> <li>Rembourrage souple et volumineux en fibres de polyester pour un volume durable</li> <li>Adaptation individuelle de la hauteur en modifiant la quantit\u00e9 de remplissage</li> <li>Hygi\u00e9nique - peut \u00eatre lav\u00e9 \u00e0 95 \u00b0C et s\u00e9ch\u00e9 au s\u00e8che-linge</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Type de produit : traversin</li> <li>Position de sommeil recommand\u00e9e : position lat\u00e9rale</li> <li>Soutien : effet de soutien optimal</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester (recycl\u00e9)</li> <li>Composition\u00a0: ext\u00e9rieur : 100 % polyester, doublure : 100 % polypropyl\u00e8ne</li> <li>Dimensions : l 40 x L 145 cm</li> <li>Quantit\u00e9 de remplissage individuelle : oui</li> <li>Conseil d'entretien : lavage \u00e0 95 \u00b0C maximum, ne pas utiliser d'adoucissant apr\u00e8s le lavage, remettre en forme et secouer, s\u00e9cher compl\u00e8tement</li> <li>Conseil pour les personnes allergiques : les textiles r\u00e9sistant \u00e0 l'\u00e9bullition sont id\u00e9aux pour les personnes allergiques aux acariens. Ils sont lavables \u00e0 95 \u00b0C. Les acariens et les allerg\u00e8nes sont ainsi \u00e9limin\u00e9s du textile. La temp\u00e9rature \u00e9lev\u00e9e du s\u00e8che-linge y contribue \u00e9galement. La charge allergique est efficacement r\u00e9duite par le lavage \u00e0 l'eau bouillante</li> <li>Contenu du colis\u00a0: 1x traversin</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp14958260bec34b9b857bc7e61f374d5b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc694e9d77b134743bc27f2b6b5747ce7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc7eb1030f0b4506bd2d2281d1671870.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc701d20ab31499b8cc67f4a7239f03c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8c3e6529b2e46fbbec2413219d734a8.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-traversin,-40-x-145-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-portant-a-vetements/p100382751#searchTrackingMasterId=Product.100382751&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPortant%2B%25C3%25A0%2Bv%25C3%25AAtements&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382751&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Portant \u00e0 v\u00eatements",
      "productPrice": "13.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Portant \u00e0 v\u00eatements</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Penderie compacte et flexible \u2013 id\u00e9ale pour les v\u00eatements courts et longs</li> <li>\u00c9tag\u00e8re robuste pour jusqu'\u00e0 3 paires de chaussures</li> <li>4 roulettes pivotantes faciles \u00e0 faire rouler \u2013 dont 2 avec frein</li> <li>Tringles \u00e0 v\u00eatements r\u00e9glables en hauteur en continu (de environ 98 \u00e0 167 cm)</li> <li>Possibilit\u00e9s de suspension suppl\u00e9mentaires gr\u00e2ce \u00e0 4 embouts extensibles \u2013 jusqu'\u00e0 eniron. 10 cm</li> <li>Fermetures rapides pratiques</li> <li>Montage facile \u2013 mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> <li>Grille de rangement \u00e9galement amovible</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Tringle \u00e0 v\u00eatements: </strong></td> <td><span>r\u00e9glable en hauteur en continu (environ 98-167 cm)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>\u00c9tag\u00e8re \u00e0 chaussures: </strong></td> <td><span>pour jusqu'\u00e0 3 paires de chaussures</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riaux: </strong></td> <td><span>Acier, plastique</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Charge maximale: </strong></td> <td><span>par tringle \u00e0 v\u00eatements environ 10 kg, par embout environ 1,5 kg, \u00e9tag\u00e8re \u00e0 chaussures environ 3 kg</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions: </strong></td> <td><span>environ L 83 x H 98-167 x P 43 cm</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff46340eb7654adeb8f2b880dc4575f6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0220d89101624b15bd9c14da0fa684ef.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpebde1367aa204216a831bed63699b9f9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f605cbbffba4aed8cd279c7755fce5e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38486fa1312c4d8999f635fc9359e53f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp653d991ea02e4818be3b16732212ff5c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa123ed889e69417188e5123682f1d315.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0137d5c248ac47d2baaec4fad8268e59.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp749c96e12f1b4fab941e451777c0b2b3.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-portant-\u00e0-v\u00eatements"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-loupe-avec-eclairage-a-led/p100367002#searchTrackingMasterId=Product.100367002&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BLoupe%2Bavec%2B%25C3%25A9clairage%2B%25C3%25A0%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367002&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Loupe avec \u00e9clairage \u00e0 LED",
      "productPrice": "19.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Loupe avec \u00e9clairage \u00e0 LED</h2> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Description</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <ul> <li>Module LED basse consommation et longue dur\u00e9e de vie, lumi\u00e8re blanc froid</li> <li>Lentille en verre avec grossissement d\u2019env. 2,25 fois</li> <li>T\u00eate inclinable</li> <li>Bras m\u00e9tallique avec 2 articulations \u00e0 ressorts</li> <li>Couvercle de protection rabattable</li> <li>Fixation avec pince-\u00e9tau puissante de 7,5\u00a0cm</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Caract\u00e9ristiques techniques</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <ul> <li>Puissance de la lentille : environ 5 dioptries</li> <li>Flux lumineux module LED : env. 750 lm (360\u00b0)</li> <li>Temp\u00e9rature de la couleur (couleur de la lumi\u00e8re) : environ\u00a06 500 K (blanc froid)</li> <li>Puissance absorb\u00e9e totale : environ 6,3 W</li> <li>Longueur du cordon d'alimentation : environ\u00a02 m</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Hauteur</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <p>Hauteur totale maximale\u00a0: environ\u00a075 cm</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3896d0646cbf4be6aa30618cb282ec11.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad9f904f2c834198a1c5e4a968c029c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp327253d8c6b947299bc74d18caaf726a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc82ae3076964178ae636a42650488b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99b042138e3048378760b16d45874b38.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp73e388f096fb49c8a2b922d1e6e9fa56.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaec11c430d954eeaa3bdec4d78277b15.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp793a197506bd4ae89fde229101a21c52.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b156ff090794001bc0823b3d5735189.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2fa86cd66ea3481bbb5da6e13f7f77c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb54d75d34bf54b7d988733e656f113ba.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-loupe-avec-\u00e9clairage-\u00e0-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-oreiller-60-x-60-cm/p100381992#searchTrackingMasterId=Product.100381992&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BOreiller%252C%2B60%2Bx%2B60%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381992&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Oreiller, 60 x 60 cm",
      "productPrice": "4.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Oreiller, 60 x 60 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Convient au s\u00e8che-linge \u2013 id\u00e9al pour les personnes allergiques</li> <li>Housse matelass\u00e9e pour un confort suppl\u00e9mentaire</li> <li>Rembourrage en fibre creuse de haute qualit\u00e9 pour un volume durable</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit: </strong></td> <td><span>Oreiller</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Rembourrage: </strong></td> <td><span>100 % polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition: </strong></td> <td><span>100 % polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions: </strong></td> <td><span>l 60 x L 60 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids du garnissage: </strong></td> <td><span>environ 490 g</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien: </strong></td> <td><span>laver s\u00e9par\u00e9ment / ne pas utiliser d\u2019adoucissant / remettre en forme et secouer apr\u00e8s le lavage / s\u00e9cher compl\u00e8tement</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Remarque pour les personnes allergiques: </strong></td> <td><span>id\u00e9al pour les personnes allergiques</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis: </strong></td> <td><span>1 oreiller</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : M27M7EVR5 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15104010ae3d426b9eda6d9c1d25aa4e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9abcfa89f7c24fcb98ea235da3375359.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa74eb582108449ae8c89cab1d239612d.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-oreiller,-60-x-60-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-personal-care-couverture-chauffante/p100382221#searchTrackingMasterId=Product.100382221&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BPERSONAL%2BCARE%2BCouverture%2Bchauffante&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382221&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae PERSONAL CARE Couverture chauffante",
      "productPrice": "39.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Silvercrest Couverture chauffante</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Pour une chaleur agr\u00e9able</li> <li>Avec 6 niveaux de temp\u00e9rature</li> <li>Plage de temp\u00e9rature\u00a0: 38\u201346\u00a0\u00b0C</li> <li>Mati\u00e8re douce et moelleuse, respirante, 100\u00a0% polyester</li> <li>R\u00e9gulation \u00e9lectronique de la temp\u00e9rature avec syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9</li> <li>Arr\u00eat automatique apr\u00e8s env. 180\u00a0min.</li> <li>Voyant LED rouge lorsque l\u2019appareil est allum\u00e9</li> <li>Unit\u00e9 de commande amovible</li> <li>Facile d\u2019entretien et hygi\u00e9nique \u2013 lavable en machine \u00e0 30\u00a0\u00b0C (programme de lavage d\u00e9licat)</li> <li>Puissance\u00a0: 100\u2013110\u00a0W</li> <li>Tension secteur\u00a0: 220\u2013240\u00a0V / 50\u201360\u00a0Hz</li> <li>Dimensions\u00a0: env. 130\u00a0x\u00a0180\u00a0cm (l\u00a0x\u00a0L)</li> <li>Longueur du c\u00e2ble\u00a0: env. 2,80\u00a0m</li> <li>D\u00e9coration non comprise dans la livraison</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0: </strong></td> <td>Couverture chauffante</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition : </strong></td> <td>100\u00a0% polyester</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions : </strong></td> <td>environ l\u00a0130\u00a0x\u00a0L\u00a0180\u00a0cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids surfacique\u00a0: </strong></td> <td>C\u00f4t\u00e9 1\u00a0: environ\u00a0300\u00a0g/m\u00b2, \u00b1\u00a010\u00a0% C\u00f4t\u00e9 2\u00a0: environ\u00a0180\u00a0g/m\u00b2 \u00b1\u00a010\u00a0%</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseil d\u2019entretien\u00a0: </strong></td> <td>passe au lave-vaisselle</td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis : </strong></td> <td>1\u00a0x couverture chauffante</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <p>\u00a0</p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\">\u00a0</div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b3b850f98a345e2949a4b2dbeb76b40.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e6ed50cf184414c9aed642de379747f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf07ced5603ec4f208d3aed76adc3314f.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-personal-care-couverture-chauffante"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/haussling-oreiller-en-plume-et-duvet-haussling/p100152965#searchTrackingMasterId=Product.100152965&searchTrackingTitle=H%25C3%2584USSLING%2BOreiller%2Ben%2Bplume%2Bet%2Bduvet%2BH%25C3%2584USSLING&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100152965&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "H\u00c4USSLING Oreiller en plume et duvet H\u00c4USSLING",
      "productPrice": "15.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Oreiller en plume et duvet H\u00c4USSLING</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Le rembourrage est compos\u00e9 de plumes blanches nordiques neuves et de duvet (85% plumes/15% duvet) de classe I</li> <li>La housse K\u00f6perinlett est en pur coton et est prot\u00e9g\u00e9e en permanence par Nomite contre l\u2019infiltration des acariens. Cela permet \u00e9galement aux personnes allergiques \u00e0 la poussi\u00e8re et aux asthmatiques de ne pas devoir renoncer au confort de sommeil naturel du duvet et des plumes</li> <li>Confort de couchage\u00a0: moyen</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Housse\u00a0: 100 % coton</li> <li>Rembourrage : 85 % plumes/15 % duvet</li> <li>Classe I</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids de remplissage</strong></p> <p>Dimensions 80 x 80 cm\u00a0: 1 kg<br/> Dimensions 40 x 80 cm\u00a0: 550 g</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/cd10f0df3b0d71e88f0478e8576029d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/eb5e47c0c0351af69377d9491d046680.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5bc333a309fcbb61ad66b2287dda2e64.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3e8552dab7dbf3f99bdc29bdc48c6dca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c219de663df06e9fb89b78fddd315e27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ef5e76352e13f722c988fcea5b99c9b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ede4d519de4bc00f10bd631712693848.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "h\u00e4ussling-oreiller-en-plume-et-duvet-h\u00e4ussling"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/hn8-schlafsysteme-matelas-a-ressorts-ensaches-7-zones/p100182984#searchTrackingMasterId=Product.100182984&searchTrackingTitle=Hn8%2BSchlafsysteme%2BMatelas%2B%25C3%25A0%2Bressorts%2Bensach%25C3%25A9s%252C%2B7%2Bzones&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100182984&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Hn8 Schlafsysteme Matelas \u00e0 ressorts ensach\u00e9s, 7 zones",
      "productPrice": "159.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Hn8 Schlafsysteme Matelas \u00e0 ressorts ensach\u00e9s, 7 zones</h2> <p>Tous les noyaux de ressorts ensach\u00e9s ne sont pas identiques. Le noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s Dynamic\u00ae est con\u00e7u de mani\u00e8re optimale pour le soutien du corps, la durabilit\u00e9 et la respirabilit\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 une hauteur confortable de 25 cm et \u00e0 un noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s adapt\u00e9 aux diff\u00e9rentes zones du corps, le corps est soutenu de mani\u00e8re optimale et la pression est amortie l\u00e0 o\u00f9 elle se produit. Dans le m\u00eame temps, l'accent est mis sur un environnement de sommeil agr\u00e9able toute l'ann\u00e9e. Ceci est assur\u00e9 par la bonne ventilation du noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s Dynamic\u00ae et la structure cellulaire \u00e0 pores ouverts de la housse innovante en mousse hybride Lumatex\u00ae. Le couvre-matelas est \u00e9galement anti-odeurs, antistatique et antibact\u00e9rien gr\u00e2ce \u00e0 la finition Silver Spirit.</p> <p><br/> R\u00e9sultats des tests\u00a0:<br/> 1. R\u00e9sultat du test <strong>\u00ab TR\u00c8S BON \u00bb</strong> (1.4) du test Haus &amp; Garten (\u00e9dition 2/2021, test\u00e9 en taille 90 x 200 cm et niveau de duret\u00e9 3, haus-garten-test.de)<br/> 2. Note de test <strong>\u00ab GUT \u00bb</strong> (2,3) et donc ancien vainqueur du test de la Stiftung Warentest (\u00e9dition 03/2019, test\u00e9 en taille 90 x 200 cm et niveau de duret\u00e9 3, test.de)</p> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"> <div class=\"content; space p-r p-n\"> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Ancien vainqueur du test Stiftung Warentest</b></summary> <p>Le produit de marque de haute qualit\u00e9 de Hn8 a \u00e9t\u00e9 le produit le mieux test\u00e9 par la Stiftung Warentest dans l'\u00e9dition 03/2019. La Stiftung Warentest a d\u00e9clar\u00e9 le Hn8 \u00ab DYNAMIC TFK\u00ae \u00bb au format 90x200 cm et avec un niveau de duret\u00e9 3 vainqueur du test et l'a not\u00e9 \u00ab BON \u00bb (2,3) (dans le test : 21 matelas \u00e0 ressorts).</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Soulagement des points de pression</b></summary> <p>La mousse hybride Lumatex\u00ae poss\u00e8de une agr\u00e9able surface anti-pression pour s'adapter de mani\u00e8re optimale aux mouvements du corps. En combinaison avec le noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s Dynamic\u00ae, il vous permet de vous retourner plus facilement pendant votre sommeil sans vous r\u00e9veiller imm\u00e9diatement.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Soutien du corps</b></summary> <p>La mousse hybride \u00e0 soutien doux, associ\u00e9e au noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s de haute qualit\u00e9, s'adapte de mani\u00e8re optimale \u00e0 la position de sommeil respective. Cela peut aider \u00e0 d\u00e9tendre les muscles pendant que vous dormez. Si les muscles sont d\u00e9tendus, la colonne vert\u00e9brale peut mieux r\u00e9cup\u00e9rer du jour au lendemain.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Gestion du climat</b></summary> <p>Les cavit\u00e9s du noyau dynamique des ressorts ensach\u00e9s et la structure cellulaire ouverte de la mousse hybride Lumatex\u00ae cr\u00e9ent un climat agr\u00e9able au lit. En combinaison avec la housse exclusive en tissu double Silver Spirit et le coton climatique HCS de haute qualit\u00e9, la chaleur du corps peut \u00eatre \u00e9vacu\u00e9e et l'humidit\u00e9 peut \u00eatre \u00e9vacu\u00e9e de la peau. Cela peut aider \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du sommeil.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Durabilit\u00e9</b></summary> <p>Le produit convainc non seulement par sa qualit\u00e9 de sommeil \u00e9lev\u00e9e, mais aussi par sa durabilit\u00e9 particuli\u00e8rement bonne.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Syst\u00e8mes de couchage Schwarzwald Hn8 - un confort de sommeil fantastique</b></summary> <p>Les syst\u00e8mes de couchage Schwarzwald Hn8 sont synonymes de d\u00e9cennies d'exp\u00e9rience et de qualit\u00e9. Hn8 propose une multitude de produits innovants et de haute qualit\u00e9 avec lesquels vous pouvez toujours vous allonger en bonne sant\u00e9 et prot\u00e9ger votre dos.</p> </details> </div> </div> <div class=\"c-5\"> <div class=\"content\">\u00a0</div> <!-- right end --></div> </div> <h3>D\u00e9tails du produit du matelas Dynamic TFK en un coup d'\u0153il</h3> <style type=\"text/css\"><!-- .attributes > li:nth-child(even) { background-color: #F2F3F4; }.attributes > li { padding-left: 15px !important; box-sizing: border-box; }--> </style> <ul class=\"attributes\"> <li><strong>Type de noyau :</strong> <span>noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s</span></li> <li><strong>Structure centrale :</strong> <span>noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s \u00e0 7 zones de confort d'environ 16 cm de hauteur avec environ 500 ressorts sur 100 x 200 cm + housse en mousse froide de 3 cm de hauteur des deux c\u00f4t\u00e9s.</span></li> <li><strong>Type de couverture de noyau :</strong> <span>mousse froide</span></li> <li><strong>Densit\u00e9 :</strong> <span>couverture de noyau 40 kg/m\u00b3</span></li> <li><strong>Composition de la housse :</strong> <span>Housse ext\u00e9rieure : 100 % polyester ; Rembourrage de la couette : 100 % polyester ; Couverture int\u00e9rieure : 100% polypropyl\u00e8ne</span></li> <li><strong>Dimensions :</strong> <span>90 x 190 cm, 80 x 200 cm, 90 x 200 cm, 100 x 200 cm, 120 x 200 cm, 140 x 200 cm, 160 x 200 cm, 180 x 200 cm.</span></li> <li><strong>\u00c9paisseur\u00a0totale :</strong> <span>environ 25 cm</span></li> <li><strong>Taille et poids :</strong> <span>90 x 190 cm - 23,5 kg, 80 x 200 cm - 22 kg, 90 x 200 cm - 24,75 kg, 100 x 200 cm - 27,5 kg, 120 x 200 cm - 33 kg, 140 x 200 cm - 38,5 kg, 160 x 200 cm\u00a0- 44kg</span></li> <li><strong>Fermet\u00e9 :</strong> <span>H2, H3, H4</span></li> <li><strong>Recommandation de fermet\u00e9 :</strong> <span>fermet\u00e9 H2 (moyenne) : environ\u00a045 - 80 kg, fermet\u00e9 H3 (ferme) : environ\u00a075 - 95 kg, Duret\u00e9 H4 (tr\u00e8s ferme) : environ</span></li> <li><strong>Housse amovible :</strong> <span>oui</span></li> <li><strong>Type de fermeture \u00e9clair\u00a0:</strong> <span>4 c\u00f4t\u00e9s</span></li> <li><strong>Poign\u00e9es :</strong> <span>oui</span></li> <li><strong>Conseil\u00a0d'entretien :</strong> <span>Housse lavable jusqu'\u00e0 60\u00b0 C</span></li> <li><strong>Informations d'exp\u00e9dition :</strong> <span>\u00e0 partir de la taille 180 x 200 cm, le matelas est livr\u00e9 en bordure de rue</span></li> </ul> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content\"> <div></div> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"> <div></div> </div> <!-- right end --></div> </div> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb70280910c3474783e11c9d8cfdec4d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa34045ba53d54d6ab96b6b4d94ac48d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2b7efb212ee4c4bbda1c9d10649d048.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda890a80191b4e45ab48c358b9d743a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc89bbada74bc400287cdac9eb667daf8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpceeaccedad6b401cb1fcee29b1d03799.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp400dbb9952e94154a602c970af457922.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd10444619d56428b8a7889eaf64d9fea.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb7b35d9f76334100832ae64fae9c1177.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78e84608dfb44b7a94069764f70bbaf0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8717f2bc11414a8a9e4b00206f58fdd6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "hn8-schlafsysteme-matelas-\u00e0-ressorts-ensach\u00e9s,-7-zones"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-loupe-a-led/p100379824#searchTrackingMasterId=Product.100379824&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BLoupe%2B%25C3%25A0%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379824&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Loupe \u00e0 LED",
      "productPrice": "19.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Loupe \u00e0 LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec fonction de serrage</li> <li>Module LED \u00e0 longue dur\u00e9e de vie et \u00e0 faible consommation d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re blanc\u00a0froid</li> <li>Lentille en verre de haute qualit\u00e9 avec un grossissement d'environ 2,25 fois</li> <li>Positionnement optimal</li> <li>T\u00eate de lampe pivotante avec bras m\u00e9tallique \u00e0 2 articulations soutenu par un ressort</li> <li>Couvercle anti-poussi\u00e8re rabattable</li> <li>Puissante pince de table \u00e0 visser de 7,5 cm</li> <li>Puissance de la lentille : environ 5 dioptries</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Puissance de l'ampoule : environ 6,3 W</li> <li>Classe de protection : IP20</li> <li>Dur\u00e9e de vie : environ 25000 h</li> <li>Temp\u00e9rature de couleur : environ 6500 K</li> <li>Flux lumineux : environ 750 lm</li> <li>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re : blanc froid</li> <li>Longueur du c\u00e2ble : environ 2 m</li> <li>Tension de service : 220-240 V</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <ul> <li>Gaine ext\u00e9rieure : plastique</li> <li>Bras m\u00e9talliques avec housse de protection : plastique &amp; acier</li> <li>Loupe : verre</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Bras m\u00e9tallique : environ 40 cm x 1,7 cm x 4 cm</li> <li>Hauteur : environ 75 cm</li> <li>T\u00eate : environ 31,5 cm x 18,5 cm x 2,5 cm</li> <li>Diam\u00e8tre de la lentille : environ 12 cm visible</li> <li>Longueur du c\u00e2ble : environ 2 m</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids</strong></p> <p>environ 2,335 kg<br/> \u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5fd31e6e0bf144f2943f197b0f72dda4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f71f0c3479145968b95dc7166a5f563.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc82b181905d74702aeddcc7818d67761.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd832501ad1ec44d3b94f24724e9e23ae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3dc6c4c2ddbb466f9f67c16191be79bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac57a3f8df044954b7d929e2f4cb2d4c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06a1397a91e44bfbb69867d510f3de38.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp929aebbd79ca4ed8b80343d1c2e97dfc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd99b52ab4a5f49d9bb85433f1741a84c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfd86bfb37c9d4dd7b78168b30a9182d0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb0dbfa6bf764440898d5e7a4ca5ef4cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa055863b57c74f1393c8037289a83906.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-loupe-\u00e0-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-lampadaire-a-led-11-5-w/p100378249#searchTrackingMasterId=Product.100378249&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BLampadaire%2B%25C3%25A0%2BLED%252C%2B11%252C5%2BW&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378249&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Lampadaire \u00e0 LED, 11,5 W",
      "productPrice": "18.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Lampadaire \u00e0 LED,\u00a011,5 W</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Design moderne imitation\u00a0nickel mat</li> <li>Variateur tactile continu avec fonction m\u00e9moire</li> <li>\u00c9clairage agr\u00e9able, sans \u00e9blouissement<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Puissance maximale\u00a0: environ 11,5 W</li> <li>Temp\u00e9rature de couleur : environ 3000 K</li> <li>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re : blanc chaud</li> <li>Flux lumineux : environ 1200 lm</li> <li>Ampoule fournie : oui</li> <li>Dimmable : oui</li> <li>Style : design moderne imitation\u00a0nickel mat</li> <li>Mat\u00e9riaux : plastique, m\u00e9tal</li> <li>Dimensions : hauteur totale : environ 148 cm, pied : environ 40 x 40 cm</li> <li>C\u00e2ble d'alimentation : environ 1,80 m</li> <li>Poids : environ 1,07 kg</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa64b3c1521b449009f9d3392d6b2128a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeced19c784fc48a3b1d3dd89b1afed09.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52525d849e924fd793f29464c9014d78.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp81e9818d8e2d4c4599d2cb717e6176d1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5357de511b8f4e74a1de80791acac48e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbef42c1d10f342a8b0229d7ffdccd88f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b8d3fe5239c42e1830ce5f73d53fe56.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp973316a96386420b8d5339d35f2bf088.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe7b02ae064284c99b9f973aab07bc70c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdd78ead4c65457a992f014e37b07b00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff2745b47dbf43f3bf8051aa692c12d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp984e17a1339e4f629fd9ea4c5e870865.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda40e09f7abc45fcbadd87b4a31e05d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8a28f27f2ec4815920ecc8c26f0f738.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-lampadaire-\u00e0-led,-11,5-w"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-lampadaire-led-17-w/p100369797#searchTrackingMasterId=Product.100369797&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BLampadaire%2BLED%252C%2B17%2BW&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100369797&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Lampadaire LED, 17 W",
      "productPrice": "39.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Lampadaire LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Variation\u00a0en continu</li> <li>Lampadaire\u00a0courb\u00e9 : <ul> <li>Finition de haute qualit\u00e9 en aluminium bross\u00e9</li> <li>Module LED \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re blanc chaud</li> <li>Puissance lumineuse \u00e9lev\u00e9e - jusqu'\u00e0 1900 lmI</li> </ul> </li> <li>Lampadaire\u00a0palmier : <ul> <li>Ex\u00e9cution m\u00e9tallique de haute qualit\u00e9 en aspect nickel mat</li> <li>3 modules LED \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re blanc chaud</li> <li>Puissance lumineuse \u00e9lev\u00e9e - jusqu'\u00e0 2200 lmI</li> </ul> </li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Puissance maximale : 17 W</li> <li>Temp\u00e9rature de la couleur : 3000 K</li> <li>Intensit\u00e9 de la lumi\u00e8re : blanc chaud</li> <li>Flux lumineux :\u00a0\u00a0 \u00a0 <ul> <li>Lampadaire courb\u00e9 : 1900 lm</li> <li>Lampadaire\u00a0palmier : 2200 lm</li> </ul> </li> <li>Dur\u00e9e de vie : 25.000 h</li> <li>Variable : oui</li> <li>Mat\u00e9riaux : acier, aluminium, plastique</li> <li>Dimensions :\u00a0\u00a0 \u00a0 <ul> <li>Lampadaire\u00a0courb\u00e9\u00a0: environ 165 cm</li> <li>Lampadaire palmier: environ 185 cm</li> <li>C\u00e2ble d'alimentation : environ 1,8 m</li> </ul> </li> <li>Poids :\u00a0\u00a0 \u00a0 <ul> <li>Lampadaire courb\u00e9 : environ 4,29 kg</li> <li>Lampadaire palmier : environ 3,05 kg</li> </ul> </li> </ul> <p>I Jusqu'\u00e0 87 % d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie par rapport \u00e0 une lampe \u00e0 incandescence normale de 136 watts</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4785615d094a470c968dd2b07c5a7aac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a407fe6448d4b4b80552ae78ada95ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6aef2306484a44ef8cb473bbdb3facfc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6a21b097c1c402d8a1996e2a74b113f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp715b65119dc74486a6c82b6c74ba69e8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d7ee794d0164ee983e7bd692304737b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe16baef916a24694b6058b3ca6c1f3c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7afd00b017c649c89cb97e1a735edd0f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-lampadaire-led,-17-w"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-pouf-coffre/p100378441#searchTrackingMasterId=Product.100378441&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPouf%2Bcoffre&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378441&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=17&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Pouf coffre",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Pouf coffre</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Offre un grand espace de rangement</li> <li>Montage facile, sans outils</li> <li>Grande stabilit\u00e9 - peut supporter une charge de 110 kg</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Mat\u00e9riau : Ext\u00e9rieur : 100 % polyester</li> <li>Mat\u00e9riau int\u00e9rieur : 100 % polypropyl\u00e8ne</li> <li>Parois lat\u00e9rales et couche interm\u00e9diaire : MDF</li> <li>Rembourrage de l'assise : mousse de polyur\u00e9thane</li> <li>Charge maximale. Charge maximale : 110 kg</li> <li>Capacit\u00e9 : env. 46 l</li> <li>Dimensions : environ L 40 x H 40 x P 40 cm</li> <li>Poids : environ 4,2 kg</li> </ul> <table style=\"border-collapse:collapse; width:578pt; border:none\" width=\"770\"> <colgroup> <col style=\"width:578pt\" width=\"770\"/> </colgroup> <tbody> <tr height=\"20\" style=\"height:15.0pt\"> <td height=\"20\" style=\"border:none; height:15.0pt; width:578pt; padding-top:1px; padding-right:1px; padding-left:1px; vertical-align:bottom; white-space:nowrap\" width=\"770\">\u00a0</td> </tr> </tbody> </table>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp786ce9f819094787b3b06e3da4e9db23.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp87ec678f71834fe78a6168862d209e88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda0448259e024288aeac3d92a5b34de1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeee6097e9c81468d9c8e0f543e9c1691.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc078a8066b34437391553baf562a0ba0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6772617de89f445aaae0c2d65be3bb8a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4477bb761344d04a68167830ff84587.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-pouf-coffre"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-guirlande-lumineuse-a-led-12-m/p100379071#searchTrackingMasterId=Product.100379071&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BGuirlande%2Blumineuse%2B%25C3%25A0%2BLED%252C%2B12%2Bm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379071&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Guirlande lumineuse \u00e0 LED, 12 m",
      "productPrice": "5.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Guirlande lumineuse \u00e0 LED, 12 m</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Pour l'int\u00e9rieur et l'ext\u00e9rieur</li> <li>Minuterie de 6 heures avec r\u00e9p\u00e9tition automatique au rythme journalier</li> <li>Il suffit de brancher \u00e0 l'heure souhait\u00e9e et de d\u00e9clencher la minuterie par bouton pour d\u00e9marrer (appuyer environ 2 secondes)</li> <li>LED verte pour indiquer le fonctionnement de la minuterie</li> <li>Adaptateur secteur et instructions inclus</li> <li>Prot\u00e9g\u00e9 contre les projections d'eau (IP44)</li> <li>Longueur totale env. 20 m, dont environ\u00a010 m de c\u00e2ble d'alimentation</li> <li>Tension de service : 220240 V~ 50/60 Hz</li> <li>Puissance absorb\u00e9e totale : environ 1,6 W</li> <li>Les LED ne sont pas rempla\u00e7ables</li> <li>Ne pas faire fonctionner le produit dans son emballage. Risque de surchauffe !</li> <li>La guirlande lumineuse ne doit pas \u00eatre connect\u00e9e \u00e9lectriquement</li> <li>\u00eatre reli\u00e9e \u00e9lectriquement.</li> <li>Le pilote des LED ne doit \u00eatre remplac\u00e9 que par des sp\u00e9cialistes.</li> <li>peut \u00eatre effectu\u00e9.</li> <li>D\u00e9coration non comprise.</li> <li><strong>Blanc chaud</strong> <ul> <li>100 LED \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re blanc\u00a0chaud</li> <li>Avec 8 effets lumineux : 4 effets de clignotement, 2 effets de variation, 1 effet de m\u00e9lange et 1 lumi\u00e8re continue</li> </ul> </li> <li><strong>Blanc froid</strong> <ul> <li>100 LED \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re blanc\u00a0froid</li> <li>Avec 8 effets lumineux : 4 effets de clignotement, 2 effets de variation, 1 effet de mixage et 1 lumi\u00e8re permanente</li> </ul> </li> <li><strong>Multicolore</strong> <ul> <li>100 LED \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re color\u00e9e (jaune, rouge, vert, bleu)</li> <li>Avec 8 effets lumineux : 4 effets de clignotement, 2 effets de variation, 1 effet de m\u00e9lange et 1 lumi\u00e8re permanente</li> </ul> </li> <li><strong>Fonctionne sur piles</strong> <ul> <li>Fonctionne sur piles</li> <li>100 LED \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re blanc\u00a0chaud</li> </ul> </li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Puissance maximale. : environ\u00a01,6 W</li> <li>Temp\u00e9rature de couleur : blanc chaud : 2700 K ; blanc froid : &gt; 10.000 ; multicolore : multicolore</li> <li>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re : blanc chaud ; blanc froid ; multicolore</li> <li>Dur\u00e9e de vie : environ 70 heures</li> <li>Nombre de luminaires : 100</li> <li>Ampoules fournies : oui</li> <li>Dimmable : oui</li> <li>Douille : LEDs</li> <li>Classe de protection : IP44</li> <li>Fonctionne avec des piles :\u00a0une seule des variantes</li> <li>Mat\u00e9riau : plastique</li> <li>Dimensions : environ\u00a0L 12 m</li> <li>C\u00e2ble d'alimentation : environ 2 m</li> <li>Poids : environ 260 g</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3bb38e0ddc08450687152afa28af3b7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc87a913eed574c83a70a787a79a34533.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb62b3ca7672e4a688f1c9f1947004262.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-guirlande-lumineuse-\u00e0-led,-12-m"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-pouf-coffre-47-l/p100372314#searchTrackingMasterId=Product.100372314&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPouf%2Bcoffre%252C%2B47%2BL&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100372314&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=20&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Pouf coffre, 47 L",
      "productPrice": "9.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Pouf coffre, 47 L</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Assise confortable avec espace de rangement</li> <li>Rev\u00eatement d'assise rembourr\u00e9 et amovible</li> <li>Rev\u00eatement facile d'entretien en aspect cuir</li> <li>Id\u00e9al \u00e9galement comme repose-pieds</li> <li>Montage simple et sans outils</li> <li>Grande stabilit\u00e9 - peut supporter une charge maximale de 110 kg</li> <li>Capacit\u00e9 : environ 47 L</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>plastique, cuir PU</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>\u00a0environ L 40 x H 40 x P 40 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 3,8 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa169e0490304429dac77ea57fc605e7c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb038b5ee16ce4f569b1f4f36de0caa04.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8bebfba0e22c4601b0a768f02683e30e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp690060a919a346e7b160051a1cf774c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc7b4fb5a239e4ad0ad954c773ba38f0c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74bad3417ea74d51bb61f72b548a27b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6873cf9d0d24a47a78af30730547c2c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2de2eee3d8d14454b08367e5295b6617.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31015fb6bbd5432fa4ba9b8b54978ee7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74ff6f1ebd1b41de99d6c22fee9e3b36.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5e11c3b2a1734e1cbc2942d0809c8844.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d8c357f64e34cf79ac8846625a7f614.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01379d264e0f4b3b93234f7883e74f1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5494b8e5364a49ef905eec975eb26f07.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ffa6f6da12a4f928943b2f24443658e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06a14eeb1230444e98891b3ac4890f97.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-pouf-coffre,-47-l"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-drap-housse-polaire-140-160-x-200-cm/p100380945#searchTrackingMasterId=Product.100380945&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BDrap%2Bhousse%2Bpolaire%2B140-160%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380945&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Drap housse polaire 140-160 x 200 cm",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Drap housse polaire 140-160 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud et doux</li> <li>Bande \u00e9lastique sur tout le pourtour pour un ajustement parfait</li> <li>Convient aux matelas d'une \u00e9paisseur allant jusqu'\u00e0 20 cm</li> <li>Entretien facile : lavable en machine jusqu'\u00e0 60\u00b0C et passe au s\u00e8che-linge</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td>100% polyester (recycl\u00e9)</td> </tr> <tr> <td><strong>Saison recommand\u00e9e :</strong></td> <td>toute l'ann\u00e9e</td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td>L 140-160 x L 200 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Epaisseur de matelas :</strong></td> <td>jusqu'\u00e0 20 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Bande \u00e9lastique :</strong></td> <td>Oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td>bleu fonc\u00e9, gris, rouge, blanc</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids par unit\u00e9 de surface\u00a0:</strong></td> <td>150 g/m\u00b2</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis :</strong></td> <td>1x drap-housse</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M4EC18 TEXTEX</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp535ca22eabcf4ec19a881d1f3722d61a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90ca5fbc70f346419e955d665c2a79df.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp14692e3bb2ab43c3a393d04af73362b8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52b4a5028f9144589acc7a636b3dff05.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2db2445b15b43bc9ba3cbf717f0c4f2.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2903d0ba687f49ccb3ed46b32aaeb699.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf617dc0e9f674a79813725e159534d7d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94d3d91c2db24e8fb7d8137f64ee96de.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e849e1a8d1f49d69f913165c5af7e6e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp763cf0be1b0a4c5f8f9ad6e85e33b0e3.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-drap-housse-polaire-140-160-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/dobnig-parure-de-lit/p100224876#searchTrackingMasterId=Product.100224876&searchTrackingTitle=Dobnig%2BParure%2Bde%2Blit&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100224876&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Dobnig Parure de lit",
      "productPrice": "18.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Dobnig Parure de lit</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Douce,\u00a0moelleuse et chaude en pur coton</li> <li>Dans un design moderne r\u00e9versible</li> <li>Repassage possible, mais pas n\u00e9cessaire</li> <li>Lavable \u00e0 60\u00b0 C, adapt\u00e9 au s\u00e8che-linge</li> <li>Fabriqu\u00e9 en Allemagne<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % coton</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Housse de couette : environ\u00a0l\u00a0135 x L 200 cm, taie d'oreiller : environ\u00a0l\u00a080 x L 80 cm</li> <li>Housse de couette : environ\u00a0l\u00a0155 x L 220 cm, housse de coussin : environ\u00a0l\u00a080 x L 80 cm</li> <li>Housse de couette : environ\u00a0l\u00a0200 x L 200 cm, 2 taies d'oreiller : environ\u00a0l\u00a080 x L 80 cm</li> <li>Housse de couette : environ\u00a0l\u00a0200 x L 220 cm, 2 taies d'oreiller : environ\u00a0l\u00a080 x L 80 cm<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Contenu du colis</strong></p> <ul> <li>1x housse de couette + 1x taie d'oreiller (135 x 200 cm / 155 x 220 cm)</li> <li>1x housse de couette + 2x taies d'oreiller (200 x 200 cm / 200 x 220 cm)</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/870af9e9ef3f97742d63b1b515541913.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4c82b4312fe9a97ab6ea914d0a342178.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c10e3b11e61316816fca6f4a294812d6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3a3ff73e6f4e27b2f75400c9edf5264c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/76302db37ffa1d69a747c26b2f865d5c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/09f12fe96ff6ee09af756594fce485d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/002eed39b501c775f3091ab1d2c769fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1db916cc377a3c82960b1bbad50891a5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "dobnig-parure-de-lit"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-brosse-et-porte-brosse-wc/p100380969#searchTrackingMasterId=Product.100380969&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BBrosse%2Bet%2Bporte-brosse%2BWC&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380969&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=19&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Brosse et porte-brosse WC",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Brosse et porte-brosse WC</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>En version acier inoxydable de haute qualit\u00e9</li> <li>Support avec insert en verre \u2013 hygi\u00e9nique et facile \u00e0 nettoyer</li> <li>Avec t\u00eate de brosse de rechange</li> <li><strong>Givr\u00e9</strong> <ul> <li>Dimensions : \u00d8 environ 12,5 cm ; Hauteur (y compris le manche de la brosse) : environ</li> <li>T\u00eate de brosse de rechange : \u00d8 environ 8 cm ; Hauteur : environ 9,5 cm</li> </ul> </li> <li><strong>Brillant</strong> <ul> <li>Dimensions : \u00d8 environ 10,2 cm ; Hauteur (y compris le manche de la brosse) : environ</li> <li>T\u00eate de brosse de rechange : \u00d8 environ 8 cm ; Hauteur : environ 9,5 cm</li> </ul> </li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a51b6c516614748b3ca9100af6fc25b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd16eb9ef40404de7bf5572a957a29e14.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpddaa260a8bfa4f2c9943dd7b6f403182.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpabe25d9cb19d4e63ac4f7e7fe0b31220.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp370434bbaa574623b246e192fe35f0db.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ed81ce152514cafa99c9cbf4f113b29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b803e4818c54109821b7988e5b05290.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa08e250ea8564eed849aaeaa59b8a6b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6d69c12b32f44bb48dc8cd34dd66b1f7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7653e9557fd64f1fb5af39b498eee722.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-brosse-et-porte-brosse-wc"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-etagere-de-douche-telescopique/p100368641#searchTrackingMasterId=Product.100368641&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BEtag%25C3%25A8re%2Bde%2Bdouche%2Bt%25C3%25A9lescopique&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100368641&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Etag\u00e8re de douche t\u00e9lescopique",
      "productPrice": "15.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Etag\u00e8re de\u00a0douche t\u00e9lescopique</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Pour plus de place dans la salle de bains</li> <li>Avec 3 paniers de rangement pour les ustensiles de douche</li> <li>Crochet par panier pour suspendre les accessoires de salle de bain</li> <li>Montage au syst\u00e8me de serrage</li> <li>Hauteur r\u00e9glable d'environ 123 \u00e0 260 cm</li> <li>Barre et paniers de rangement avec protection contre la corrosion gr\u00e2ce \u00e0 un rev\u00eatement chrom\u00e9</li> <li>Charge : 9 kg maximum (3 kg par panier)</li> <li>Contenu : <ul> <li>3x panier en fil m\u00e9tallique avec cadre en acier et crochet</li> <li>2x Tiges en acier chrom\u00e9 (longueur 61 cm)</li> <li>1x Tige en acier chrom\u00e9 (longueur 44 cm)</li> <li>1x tige en acier chrom\u00e9 extensible (set de deux tiges)</li> </ul> </li> </ul> <p><br/> <b>Mat\u00e9riaux</b></p> <p>acier, fil de fer, plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ L 25,5 x H 123 - 260 x L 25,5 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 2,07 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp411205b0c7e2491aadc6fedae022b14a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74472e3ccb4742098ee77d7dfffa8083.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b0bc21d94fc4f12b3d762fde5aa6572.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a3012dd2582416c865c38d1063cd17c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb8d30a7893241009f833932361ae0d0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-etag\u00e8re-de-douche-t\u00e9lescopique"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-matelas-pliant-190-x-65-cm/p100381760#searchTrackingMasterId=Product.100381760&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BMatelas%2Bpliant%252C%2B190%2Bx%2B65%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381760&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Matelas pliant, 190 x 65 cm",
      "productPrice": "27.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Matelas pliant, 190 x 65 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec noyau en mousse de haute qualit\u00e9 pour un sommeil r\u00e9parateur</li> <li>Matelas pliant polyvalent : une fois pli\u00e9, il peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme bloc de si\u00e8ge</li> <li>Housse amovible lavable en machine</li> <li>Dans une valise pratique \u2013 pour un rangement et un transport en toute s\u00e9curit\u00e9</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td>Matelas pliant</td> </tr> <tr> <td><strong>Type de noyau\u00a0:</strong></td> <td>Noyau en mousse</td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td>L 190 x l 65 x H 8,5 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids:</strong></td> <td>3 kg</td> </tr> <tr> <td><strong>Epaisseur totale :</strong></td> <td>Cube : 42 cm, lit simple : 14 cm, lit double : 8,5 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition\u00a0de couverture\u00a0:</strong></td> <td>100% polyester (recycl\u00e9)</td> </tr> <tr> <td><strong>Housse amovible :</strong></td> <td>Oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Type de fermeture \u00e9clair :</strong></td> <td>4 c\u00f4t\u00e9s - enti\u00e8rement divisible en 2 moiti\u00e9s</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td>Lavable en machine jusqu'\u00e0 60\u00b0C, passe au s\u00e8che-linge</td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis\u00a0:</strong></td> <td>1x matelas pliant</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Bouton vert</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l\u2019environnement</p> </div> </div> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <p><strong>Le bouton vert est un label gouvernemental pour les textiles durables. Sociale. \u00c9cologiquement. \u00c9tat. Certifi\u00e9 ind\u00e9pendamment.</strong><br/> Il fixe des exigences contraignantes pour prot\u00e9ger les personnes et l\u2019environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es ; l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et conditions du bouton vert. L'organisme d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS), g\u00e9r\u00e9 par l'\u00c9tat, garantit des tests ind\u00e9pendants et cr\u00e9dibles.</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\">\u00a0</div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcped86ec37012c4fddbcd9bf667cb93cce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd171525524b04a0e9174470c7ddbef3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc3282c80b44441fa00643479f85c42c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7040d2b41abf4332a3867ad57a7cb87a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp496ad3e02a4f415d8bfc2b1e26d4b975.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp853e0fcc02b840229174483b850fdd9c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd69f249b0e1f4cd0acf56386cd7ca0a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpacdd32fbceda47509fd8fae89882b9c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f76874c400f466085990da271688edb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa65d65ea52334c3b9b5fbbebecd8c81c.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-matelas-pliant,-190-x-65-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/biberna-drap-housse-en-jersey-90-200-x-200-220-cm/p100226989#searchTrackingMasterId=Product.100226989&searchTrackingTitle=Biberna%2BDrap-housse%2Ben%2Bjersey%252C%2B90-200%2Bx%2B200-220%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100226989&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=18&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Biberna Drap-housse en jersey, 90-200 x 200-220 cm",
      "productPrice": "11.29\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"> <h2>Biberna Drap-housse en jersey, 90-200 x 200-220 cm</h2> Les draps-housses Biberna de diff\u00e9rentes tailles et couleurs s'int\u00e8grent parfaitement dans votre chambre. Ils sont doux et s\u2019adaptent parfaitement autour de votre matelas gr\u00e2ce \u00e0 leur mati\u00e8re fine de coton et d'\u00e9lasthanne et au caoutchouc tout autour. Ils sont adapt\u00e9s aux lits \u00e0 eau, aux grands matelas et jusqu\u2019\u00e0 une longueur jusqu'\u00e0 220 cm. De plus, les draps-housses aux couleurs modernes n\u2019ont pas besoin d\u2019\u00eatre repass\u00e9s et sont faciles \u00e0 entretenir, car ils peuvent \u00eatre lav\u00e9s \u00e0 60 \u00b0C en machine et ensuite s\u00e9ch\u00e9s au s\u00e8che-linge.<br/> \u00a0 <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <ul> <li>Drap-housse en jersey \u00e9lastique\u00a0- environ 160 g/m\u00b2</li> <li>Convient aux matelas hauts et aux lits d'eau avec une hauteur de traverse allant jusqu'\u00e0 25 cm</li> <li>Convient \u00e9galement aux matelas jusqu'\u00e0 220 cm de long</li> <li>Excellent ajustement et stabilit\u00e9 dimensionnelle gr\u00e2ce \u00e0 la teneur en \u00e9lasthanne de 3 %</li> <li>Caoutchouc tout autour pour un ajustement optimal</li> <li>Absolument facile \u00e0 entretenir et sans repassage - lavable jusqu'\u00e0 60 \u00b0C et s\u00e8che au s\u00e8che-linge</li> <li><strong>Couleurs :\u00a0</strong>diff\u00e9rents coloris</li> </ul> <br/> <strong>Composition</strong><br/> \u00a0 <ul> <li>97\u00a0% coton</li> <li>3 % \u00e9lasthanne</li> <br/> <li>\u00a0</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"></div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Dimensions</strong><br/> \u00a0 <ul> <li>Environ l 90-100 x L 200 cm</li> <li>Environ\u00a0l 140-160 x L 200 cm</li> <li>Environ l 180-200 x L 200 cm</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids</strong></p> <ul> <li>Environ 160 g/m\u00b2</li> </ul> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/6d5993ca665944fd9a7a9dbef8c095f9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/02c30113162a39e48e13d7e60abeb6a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/88d7a519d206bed123487a57f0ac59e8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b0574ba8acaf2e9bdbdc073b284f47da.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c2159539acce60d6ef52f49275e46f05.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4022d8f3c0c584e0a086835d19d9b780.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/34280fa7aa61dee1eeb982416330beaa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c3b15be1811b748cf3cadfe92093590c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e4130bf34a951289172e70df38ecbd00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/cf7559ff68f7b656dd5861929b827e5a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3c4cb13e7dffc6f9beeac05a186f447e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5fc64cef18720c7f56e23f229ac66a9d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8a7632ce90deeaaac503ef165df5adaa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/60b94a127619ed696bcdcba454115731.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1589539c2ca30bc96bdec9c3f6bd5834.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5bb95d4c1f427efda061dea1fe7ef868.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c747afcf0c98450dadd597b9f0e49287.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7cc02bf8f4e5ca095b0600dbe0cb1e13.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d3b0d30c6f9bb6ea4c282f09dbcc42cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/9066909854b1f1fcba6669b09080a703.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/dbf0426c13edac34e901a6f48836cf1e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/251bca9a931612f2a0d461a03e250ee2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/53a786f7e6510faa282b85f3f6633f70.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a23d23c7b6c89c89bc77d07e44b9796e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/57c9a200f5a39bc3ae95097ab2a12f1d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8eefd78899d491d64fd62c72103f03bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/30c4f3c43e9dc47d59126f3da8714512.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/9d8698ab75f6e61d46287ed26ca4b0fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/966474643bc3ab66f5d3681f5e25b502.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/327340852c45c81746c678b59f0ebffc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a36fa463abce4a1efd92495ac4d425d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/99d8dac964e81e91d0dfe4996de0fee2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/276c6bd444c9eece32f00f179d44da27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e5f6b0c4a4eab3325ecc0848fee76774.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/122a290a19c551fed2921a594bdc980c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d51334d3951fc9157124a2e2c710529c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8768d5ce1d2eba1b89133087a7449665.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/584e8c2a839628bd506c0b3ebd5f0242.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/564a0a7b0526f7cc4d5c61b90dd48a3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/86c607ea88f7e2d7c4abfb1b651b2812.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/37a6ac416a23f393623947cf3a3daafa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/16fc9e75476ea4f3123c3d3f2064cbc0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1f21956106344a4470804f6b965b0608.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1901d942e83168044b2ffcd7abe23852.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/afbb34edd1ee5f613deb578eda1f680f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8fbdd4057531a3087c615b6255614b92.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/bd80065463167a3b85eabc5abf1630a5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5b4db1b7d30c97b01caa784e534db5b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/64b8748461aa7915f1be67c0a4136b01.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/29ec12e668976265626d9ef6d8e9b635.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f216b5602eb0223c8c8e8de9936f77ad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3a8537e598d3456a1d348550033800c8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/702bfa28a82ef94c760e95c020cdfdd3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a578e40c8107b6f3914d54f223aa65f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/65841e0063a865ca71cd485a5ddf869a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/84a1074e1bcb1d99d5fb257539797344.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/390b4e69f4176c808beb86ed37229605.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f3f4d50031cc7e059c3844193b6226c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ed44bd49fc2ba0dc0b127a30d7369a4d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/452f3d0eb152f3af507a4f15e1293a1d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0a05542f76dc9191e98b2efbf0de4683.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/bd0cc92a7fb4c919de10d2fe1ff07cb1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/30de253dbf48a0a5f7274ea7614ef8ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8dffdb6f1db0d250a21e980e1aeca76b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/cab3177048168da0a59168e7a3109c91.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0a4331aa8072a1b0f13eefa382d656af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d20fe503922077b0d64dec9c0b7dc984.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c55f6ef793764b62f20d291d650426b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7b0b439d700c9cf50408f8c30fe827ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c42c32f04ec633380d9386f825b2247d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/15f468d1c483502eee79f7d539599f1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3da77915f669602810542b460f36ac50.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f8ceb52b9c9e250ad50e3bab6fa51ce5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/59c5cc4d4b11a64542c141382b788b96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2eec45944d91172e3838a2a2b45cc746.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d6a03d93d9421e1c3064ddfe8fc544bb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1056ea271c3f25de2a84d1a6def3fecb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/78842037a20226af0c1465710c28a68f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6bff6469bcc27f02919bc21655a1f699.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b9c3ca67a9e00fb446460333eda7045c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c2f670ae35602119bdc6ad73e13cef2c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6d5cbf7d4f320b22aa8079ad7663b407.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/dadcec120c9e0e4fbbb041ed7176fc57.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/138ccaa82c9f61c7e690f689df21dde3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b3c5a50e4a4b162375e93c7ea9619323.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/84da838c18aa7332abcac23b8a35f691.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4558e95828eedb0d4f16493383c9f818.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/18cd5236c0baf384f40cb9dc28a0d73c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d3c8ca470db1c5ab94984ff7356bd3c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4db50d73a8877accb8f139018e431941.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/12c98bdcd4c07ff76958be25787d93c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4d85fa723ee9a5df1e6e7f3d33d0b6d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e63230984e384eda4f5b4f43e21599ad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/03e8c0b9b23045e61af279c4230b9a73.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6cf6765a8a17e895eee88f66894a5267.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/17e27f069f3fe09158ef5139141aa666.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/85130e6d6d2aa93060fa27c827a36fa8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/16583faf438585c8189e43c359bd9c27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6fc0bb85adddff34c01c2427852623d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/95f5e736247a1f78c871c0be8f9ffbd9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/cdd58b4263a14e87e3cff46f009d1e31.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "biberna-drap-housse-en-jersey,-90-200-x-200-220-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-plafonnier-ou-applique-murale-a-led/p100382275#searchTrackingMasterId=Product.100382275&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPlafonnier%2Bou%2Bapplique%2Bmurale%2B%25C3%25A0%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382275&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Plafonnier ou applique murale \u00e0 LED",
      "productPrice": "21.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Plafonnier ou applique murale \u00e0 LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>\u00c9clairage agr\u00e9able et sans \u00e9blouissement</li> <li>Modules LED \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie avec lumi\u00e8re blanc chaud</li> <li>R\u00e9glable sur 3 niveaux d'intensit\u00e9 lumineuse via un interrupteur mural</li> <li>Couverture du bo\u00eetier en m\u00e9tal mat</li> <li>Mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> <li>Convient au montage mural et au plafond en int\u00e9rieur</li> <li><strong>Carr\u00e9/rond</strong>\u00a0: Deux unit\u00e9s lumineuses, dont une orientable</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Puissance maximale\u00a0: </strong></td> <td><span><strong>carr\u00e9/rond</strong>\u00a0: 19 W<br/> <strong>rectangulaire</strong>\u00a0: 23,5 W </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Temp\u00e9rature de couleur\u00a0: </strong></td> <td><span>3000 K</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Intensit\u00e9 de la lumi\u00e8re\u00a0: </strong></td> <td><span>blanc chaud</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Flux lumineux\u00a0: </strong></td> <td><span><strong>carr\u00e9</strong>\u00a0: 1800 lm<br/> <strong>rond</strong>\u00a0: 2800 lm<br> <strong>rectangulaire</strong>\u00a0: 2200 lm </br></span></td> </tr> <tr> <td><strong>Nombre de luminaires\u00a0: </strong></td> <td><span><strong>carr\u00e9/rond</strong>\u00a0: 2<br/> <strong>rectangulaire</strong>\u00a0: 1 </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Ampoules incluses\u00a0: </strong></td> <td><span>oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimmable\u00a0: </strong></td> <td><span>oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctionnant sur batterie\u00a0: </strong></td> <td><span>non</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Aliment\u00e9 par piles\u00a0: </strong></td> <td><span>non</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riaux : </strong></td> <td><span>Aluminium, acier, plastique</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions\u00a0: </strong></td> <td><span><strong>carr\u00e9</strong>\u00a0: environ L 62 x l 36,8 x H 7,3 cm<br/> <strong>rond</strong>\u00a0: environ L 52 x l 40 x H 7 cm<br/> <strong>rectangulaire</strong>\u00a0: environ L 110 x l 10 x H 5 cm </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids\u00a0: </strong></td> <td><span><strong>carr\u00e9</strong>\u00a0: environ 770 g<br/> <strong>rond</strong>\u00a0: environ 1,3 kg<br/> <strong>rectangulaire</strong>\u00a0: environ 650 g </span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p>\u00a0</p> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0935f2822f5f4f9993384eb212a247ca.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c68426ae3e6455e8cde7977d322ce46.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe00978a0aea49029024fcce0a414442.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5e83a4ed4c74f89bc2f5cf0a8e07c82.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb7f6aac213b4f1ea01ed803305beb6d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7705d94c4d2e4421a5bacfe7fd4e3403.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b373f46e0c5459b8689e62cff09a9da.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda0dca011da54e509404947e1ca73146.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb55c5728dc894b4489d475efbda47bcb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5648e72144fd429885c02fd334d3b55e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6fc4a98f1dd54a41831592c1cf98423c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c5270f138534123a478c04aa7a80086.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f13af80477b4327a9da70ad9dc8e4c8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7bf77e7cccdb44ab8a2ddf0c77fe9d09.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28fe879c23c54ca48080977a84c78414.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe1d2385347bd413897f6f559fe46e748.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6d9aac5260b349ff95454812f496d75c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpddd0a67205534f5c96201e6f8f430525.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5eefa4ee9bf341bdaa76d6fd3e7355a3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab26365cfe9948de83c27c4737fd879e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp14f318c1b40941c99eee1995d7b6245d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49b74331121d4c6b98eba29a2469aa24.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce67705b969f48a2bc57e969e06fac25.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-plafonnier-ou-applique-murale-\u00e0-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/haussling-couette-a-cassettes-en-duvet/p100178841#searchTrackingMasterId=Product.100178841&searchTrackingTitle=H%25C3%2584USSLING%2BCouette%2B%25C3%25A0%2Bcassettes%2Ben%2Bduvet&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100178841&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=21&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "H\u00c4USSLING Couette \u00e0 cassettes en duvet",
      "productPrice": "63.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"> <h2>H\u00c4USSLING Couette \u00e0 cassettes en duvet</h2> Cette chaude couette en duvet procure une sensation de sommeil extr\u00eamement confortable. Le m\u00e9lange \u00e9quilibr\u00e9 de duvet et de plumes uniques de la meilleure provenance, associ\u00e9 \u00e0 la housse respirante 100 % coton, garantit des nuits agr\u00e9ables. \u00c0 la fois agr\u00e9ablement chaud et l\u00e9ger, ce duvet s'adapte parfaitement \u00e0 votre corps dans toutes les positions de sommeil gr\u00e2ce \u00e0 la disposition et \u00e0 la taille des carreaux. Elle assure rapidement une temp\u00e9rature agr\u00e9able et s\u00e8che dans la chambre \u00e0 coucher et peut ainsi \u00e9viter les variations de temp\u00e9rature. Gr\u00e2ce \u00e0 Nomite\u00ae, le tissu extr\u00eamement dense forme une barri\u00e8re contre les acariens et est donc durablement prot\u00e9g\u00e9 contre leur installation. Ainsi, m\u00eame les personnes allergiques ne doivent pas renoncer \u00e0 cet excellent compagnon de sommeil qui r\u00e9gule la temp\u00e9rature. Disponible en diff\u00e9rentes tailles, de la taille normale 135 x 200 cm \u00e0 la taille King Size 240 x 220 cm.<br/> \u00a0 <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <p>\u00a0</p> <ul> <li>Couverture \u00e0 cassettes douillette pour un confort de sommeil optimal</li> <li>Rembourrage\u00a0de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure en duvet et plumes nordiques blancs neufs</li> <li>La fine enveloppe 100 est en pur coton et est prot\u00e9g\u00e9e durablement contre la prolif\u00e9ration des acariens par Nomite.</li> <li>Cela permet aux personnes allergiques \u00e0 la poussi\u00e8re de maison et aux asthmatiques de ne pas devoir renoncer au confort de sommeil naturel du duvet et des plumes.</li> <li>Classe de chaleur : moyenne</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"></div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Composition</strong> <ul> <li>Housse : 100 % coton</li> <li>Rembourrage : 60 % duvet, 40 % plumes, classe I</li> </ul> <br/> <strong>Contenu du colis</strong><br/> \u00a0 <ul> <li>1x couette</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"> <p>\u00a0</p> <p><strong>Dimensions / Poids de remplissage</strong></p> <ul> <li>l 135 x L 200 cm / environ 840 g</li> <li>l 155 x L 220 cm / environ 1 080 g</li> <li>l 200 x L 200 cm / environ 1 300 g</li> <li>l 200 x L 220 cm / environ 1 500 g</li> <li>l 220 x L 240 cm / environ 1 650 g</li> </ul> </div> </div> </div> </div> <div class=\"features\"> <div id=\"Umwelt\">\u00a0</div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Downpass Standard</h3> <div class=\"height_12\">Duvet et plumes issus d'un \u00e9levage contr\u00f4l\u00e9</div> </div> </div> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"height_24\">Le Downpass est bas\u00e9 sur la Convention europ\u00e9enne sur la protection des animaux dans les \u00e9levages et sur les normes de qualit\u00e9 des plumes et du duvet. Cela implique des contr\u00f4les stricts sur l'\u00e9levage des canards et des oies.</div> <p><strong>La norme DOWNPASS comprend :</strong><br/> Duvet et plumes issus d'\u00e9levages contr\u00f4l\u00e9s et respectueux des esp\u00e8ces.\u00a0Transparence gr\u00e2ce \u00e0 la tra\u00e7abilit\u00e9 des produits. Contr\u00f4les stricts et r\u00e9guliers des sites de production</p> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/02c548dd88f010b4a72aaa9477a0372e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/88e64cc327514ea1ea91182a66ac2b00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2b5aabda98a051722815073d057929a6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "h\u00e4ussling-couette-\u00e0-cassettes-en-duvet"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/gozze-peignoir-de-bain-s-xxl-unisexe/p100247756#searchTrackingMasterId=Product.100247756&searchTrackingTitle=G%25C3%25B6zze%2BPeignoir%2Bde%2Bbain%252C%2BS-XXL%252C%2Bunisexe&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100247756&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=22&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "G\u00f6zze Peignoir de bain, S-XXL, unisexe",
      "productPrice": "36.29\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"product-detail-container\" id=\"detailtab1\"> <div class=\"r no-m\"> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Description</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <ul> <li>Une douceur in\u00e9gal\u00e9e et une chaleur exceptionnelle</li> <li>Pour elle et lui</li> <li>Avec col ch\u00e2le, deux poches et une ceinture</li> <li>Lavable \u00e0\u00a030\u00a0\u00b0C en programme d\u00e9licat et compatible s\u00e8che-linge</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Mati\u00e8re</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <p>100 % polyester</p> </div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Tailles</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <p>S-XXL<br/> <br/> Pas s\u00fbr(e) de votre taille ? Consultez <a class=\"blank\">notre calculateur de taille</a> et calculez votre taille Lidl.</p> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp816dbffafaf7408aaa0e565558e15241.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b4d1fc7ed57dcb29abdf78209dd88964.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1c2fee0cd3b570177841ae4e6a26968d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e18ebfe9ea8d5f2525dbac54acf43cf2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6e0a689109d68f4b8f4e2e0bc85de757.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/836975d754b40f58aa298290443c695e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa892f15a11cd4171952b55d32b4b226a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp761f71c5f2d34333a72784f711d12223.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41e41eb9c30d43edae28cc0a963a4d7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp22dce5a84848449eae52cbd9f24bc2c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6dfabf01979856acca07a470d962a8d0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "g\u00f6zze-peignoir-de-bain,-s-xxl,-unisexe"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/fjodur-couette-a-cassettes-classique-avec-des-plumes-et-du-duvet-bien-chaude/p100241825#searchTrackingMasterId=Product.100241825&searchTrackingTitle=Fj%25C3%25B6dur%2BCouette%2B%25C3%25A0%2Bcassettes%2Bclassique%2Bavec%2Bdes%2Bplumes%2Bet%2Bdu%2Bduvet%252C%2Bbien%2Bchaude&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100241825&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=24&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Fj\u00f6dur Couette \u00e0 cassettes classique avec des plumes et du duvet, bien chaude",
      "productPrice": "47.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong><br/> <ul><li>Couette \u00e0 cassettes douillette et moelleuse </li><li>Parfaite comme couette toutes saisons et/ou pour les dormeurs ayant des besoins en chaleur moyens \u00e0 \u00e9lev\u00e9s </li><li>La couette \u00e0 cassettes fj\u00f6dur avec 70% de plumes et 30% de duvet se caract\u00e9rise par des propri\u00e9t\u00e9s climatiques temp\u00e9r\u00e9es et une excellente respirabilit\u00e9 </li><li> La housse douce en 100% coton compl\u00e8te ce superbe produit et assure un excellent sommeil </li><li>L\u2019organisme de certification Wessling attribue au produit le label \u00ab\u00a0Barri\u00e8re contre les acariens et coton\u00a0\u00bb et reconna\u00eet ainsi les avantages de ce produit </li><li>Le label Downpass garantit, par des contr\u00f4les et des audits, l\u2019excellente qualit\u00e9 des plumes et du duvet utilis\u00e9s (classe de qualit\u00e9\u00a0I selon la norme DIN\u00a0EN\u00a012934).</li><li>Lavable jusqu\u2019\u00e0 60\u00b0\u00a0C et adapt\u00e9 au s\u00e8che-linge </li><li>Tous les articles de la marque fj\u00f6dur sont fabriqu\u00e9s en Allemagne</li></ul></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Mati\u00e8re</strong><br/> <ul><li>Housse\u00a0: 100\u00a0% coton </li><li>Garnissage\u00a0: 70% plumes, 30% duvet\u00a0; classe de qualit\u00e9\u00a0I </li></ul></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Poids du garnissage</strong><br/> <ul><li>135 x 200 cm\u00a0: 1\u00a0100 g </li><li>155 x 220 cm\u00a0: 1\u00a0390 g </li><li>200 x 200 cm\u00a0: 1\u00a0660 g </li><li>200 x 220 cm\u00a0: 1\u00a0800 g </li><li>240 x 220 cm\u00a0: 2\u00a0180 g </li></ul></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Contenu de la livraison</strong><br/> <ul><li>Couette \u00e0 cassettes</li><li>Sac de transport</li></ul></div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/9726781de66d109e94da63df77930e76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f538abeae73d792a992c5047f7386322.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4d3ad6a720d26fdf338dc70e6b4b9f71.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3c78c64798f0e4e98c766bf4a4d6bbed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b1de10de2f08f133e5518b0d40858772.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ed3de933b8e5890718b338693f62d763.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/26e05ab14b3704a3966d86b643e65154.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a97ec68fd6d217a9efb98cd4f720afbc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a6d2f9941054e8b2340582bd1aaf1fa3.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "fj\u00f6dur-couette-\u00e0-cassettes-classique-avec-des-plumes-et-du-duvet,-bien-chaude"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-parure-de-lit-en-polaire-240-x-220-cm/p100381540#searchTrackingMasterId=Product.100381540&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BParure%2Bde%2Blit%2Ben%2Bpolaire%252C%2B240%2Bx%2B220%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381540&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=25&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Parure de lit en polaire, 240 x 220 cm",
      "productPrice": "13.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Parure de lit en polaire, 240 x 220 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Douceur et chaleur pour un confort de sommeil relaxant</li> <li>Housse de couette avec fermeture \u00e9clair, taie d'oreiller avec fermeture h\u00f4teli\u00e8re</li> <li>Entretien facile \u2013 lavable en machine jusqu'\u00e0 60 \u00b0C et s\u00e9chage en machine possible<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de mati\u00e8re : </strong></td> <td>Polaire</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition : </strong></td> <td>100% polyester</td> </tr> <tr> <td><strong>Saison recommand\u00e9e : </strong></td> <td>Toute l'ann\u00e9e</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions de la housse de couette : </strong></td> <td>l 240 x L 220 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions de la taie d'oreiller : </strong></td> <td>l 65 x L 65 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur / Motif : </strong></td> <td>vert, gris, rouge, blanc</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids surfacique : </strong></td> <td>120 g/m\u00b2</td> </tr> <tr> <td><strong>Conseil d'entretien : </strong></td> <td>Lavage \u00e0 60 \u00b0C maximum<br/> Ne pas javelliser<br/> S\u00e9chage en machine possible<br/> Repassage jusqu'\u00e0 110 \u00b0C (niveau 1). Ne pas repasser \u00e0 la vapeur<br/> Ne pas nettoyer \u00e0 sec</td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis: </strong></td> <td>1 housse de couette, 2 taies d'oreiller</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae - MADE IN GREEN</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Test\u00e9 sur les substances nocives</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0M27M58UT2 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\"> <p>Le label ind\u00e9pendant <strong>MADE IN GREEN</strong> by OEKO-TEX\u00ae permet d'obtenir un label de produit tra\u00e7able tout au long de la cha\u00eene d'approvisionnement pour tous les types de textiles.</p> <p>Le label<strong> MADE IN GREEN</strong> donne au client la certitude que le produit textile :</p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es</li> <li>Dans des entreprises respectueuses de l'environnement</li> <li>A \u00e9t\u00e9 produit dans des conditions de travail socialement responsables</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp17c261cbb4d54b499052646c5221d4d3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5108e8fe02c5407aaf72c985f04ecce0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2328c1d9df604cc1936f86d45d19e232.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce560bca8e874671a1439e25cd63016b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce34620a8a23439a9cee27ee7c205063.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b1c2cb823504cb89d96c67df5104bd4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56024fa5d95f4e58aa38b9a08d5993e1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c303f41c6cc48c0b8e5af436e8be556.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70ba5cacd44f490db456fbd50bdd1768.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4dc9f8e28ce404f97270c4fdcdf0faa.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-parure-de-lit-en-polaire,-240-x-220-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-lampe-de-bureau-a-led/p100382932#searchTrackingMasterId=Product.100382932&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BLampe%2Bde%2Bbureau%2B%25C3%25A0%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382932&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=23&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Lampe de bureau \u00e0 LED",
      "productPrice": "11.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Lampe de bureau \u00e0 LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec fonction alarme et affichage de l'heure, de la temp\u00e9rature et de la date</li> <li>T\u00eate lumineuse avec bras flexible r\u00e9glable individuellement</li> <li>Module LED durable avec lumi\u00e8re blanc froid agr\u00e9able \u00e0 lire</li> <li>Luminosit\u00e9 r\u00e9glable sur 3 niveaux</li> <li>Affichage \u00e9clair\u00e9 avec affichage de l'heure (au choix au format 12 ou 24 heures)</li> <li>Affichage de la date avec jour de la semaine</li> <li>Indication de la temp\u00e9rature ambiante (en \u00b0C ou \u00b0F)</li> <li>R\u00e9veil avec fonction snooze et 8 sonneries au choix</li> <li>Avec mode d'emploi, c\u00e2ble de charge USB,</li> <li>Adaptateur secteur et pile au lithium (CR2032)</li> <li>Hauteur totale (d\u00e9pli\u00e9e) : environ 50 cm</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table> <tbody> <tr> <td><strong>Puissance maxiimale : </strong></td> <td>environ\u00a03,4 W</td> </tr> <tr> <td><strong>Temp\u00e9rature de couleur : </strong></td> <td>environ 5000 K</td> </tr> <tr> <td><strong>Intensit\u00e9\u00a0de la lumi\u00e8re : </strong></td> <td>Blanc froid</td> </tr> <tr> <td><strong>Flux lumineux : </strong></td> <td>environ\u00a0340 lm</td> </tr> <tr> <td><strong>Ampoules incluses : </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Douille : </strong></td> <td>LED</td> </tr> <tr> <td><strong>Aliment\u00e9 par piles : </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riau\u00a0: </strong></td> <td>Plastique</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions : </strong></td> <td>environ H 30 - maximum\u00a050 cm Bras de lampe flexible, Pied de lampe : environ 10 x 7,0 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids : </strong></td> <td>environ\u00a0548 g</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div><br/> <strong>Avertissements</strong> <p><strong>ATTENTION\u00a0!</strong> Contient des piles bouton pouvant \u00eatre aval\u00e9es\u00a0! Risque d\u2019\u00e9touffement\u00a0!</p> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2b67997b8b994e79be66190c064a69c0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6244045e1bf84cb8970e9e9f7a73e5b9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3764a30d8a1a44babd751f4614a594ac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ec7f09ef1a446a38a2d8c30534e6ab0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4be9b9e373ab4f8893f1defc1d9e24d6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7568b34fe32448b995d3e1980bc72a17.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d3eb2a59fb54ed2b2922bb5667824ae.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70ba76a1944d4e5ba77d69f7586bef46.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29e4a8ef80d048c2b275fa279461926a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp308806c4ba5e4318afa46e59cb931d00.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2ea26437c0b45e3a05359513bb3ec56.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3fbbc87355aa4c40949b5f8b91787ad9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp693c8aa105fe4ec497f374669f87d5d1.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-lampe-de-bureau-\u00e0-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-eclairage-led-pour-piece-humide/p100381369#searchTrackingMasterId=Product.100381369&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2B%25C3%2589clairage%2BLED%2Bpour%2Bpi%25C3%25A8ce%2Bhumide&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381369&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=26&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home \u00c9clairage LED pour pi\u00e8ce humide",
      "productPrice": "5.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home \u00c9clairage LED pour pi\u00e8ce humide</h2> <p><strong>Eigenschaften</strong></p> <ul> <li>Id\u00e9al pour le d\u00e9barras, la cave ou le garage</li> <li>\u00c9clairage uniforme avec une lumi\u00e8re blanc neutre</li> <li>Ampoule LED durable et \u00e9conome en \u00e9nergie</li> <li>Douille : G13</li> <li>\u00c9tanche aux projections d'eau (IP65)</li> <li>Bo\u00eetier et couvercle en plastique robuste</li> <li>Tension de fonctionnement : 220-240 V~ 50/60 Hz</li> <li>Convient pour le montage mural ou au plafond \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> <li>La source lumineuse LED peut \u00eatre remplac\u00e9e par l'utilisateur final</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Puissance maximale: </strong></td> <td>environ\u00a09 W</td> </tr> <tr> <td><strong>Temp\u00e9rature de couleur: </strong></td> <td>4.000 K</td> </tr> <tr> <td><strong>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re: </strong></td> <td>blanc neutre</td> </tr> <tr> <td><strong>Flux lumineux: </strong></td> <td>900 lm</td> </tr> <tr> <td><strong>Dur\u00e9e de vie: </strong></td> <td>30.000 heures</td> </tr> <tr> <td><strong>Ampoules fournies : </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Douille: </strong></td> <td>G13</td> </tr> <tr> <td><strong>Classe de protection: </strong></td> <td>\u00c9tanche aux projections d'eau (IP65)</td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctionne sur batterie: </strong></td> <td>non</td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctionne sur piles: </strong></td> <td>non</td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riau: </strong></td> <td>plastique</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions: </strong></td> <td>environ\u00a0L 68 x l 6,6 x H 6,3 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids: </strong></td> <td>environ\u00a0450 g luminaire, 91 g ampoule</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03f5fb92cf1441eea8cb9ff32285ecc8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp029159dcb4c141889ecfe02ace9fb626.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6753930574564a00b96c213931f564f8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ac33d3250494c41b81a0aaf310f4098.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-\u00e9clairage-led-pour-pi\u00e8ce-humide"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/haussling-couette-a-cassettes-en-duvet/p100211262#searchTrackingMasterId=Product.100211262&searchTrackingTitle=H%25C3%2584USSLING%2BCouette%2B%25C3%25A0%2Bcassettes%2Ben%2Bduvet&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100211262&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=28&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "H\u00c4USSLING Couette \u00e0 cassettes en duvet",
      "productPrice": "103.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"> <h2>H\u00c4USSLING Daunen-Kassettenbettdecke extra warm - Bester Schlafkomfort in den kalten N\u00e4chten</h2> Avec cette couette \u00e0 cassettes extra chaude et douillette H\u00e4ussling, vous b\u00e9n\u00e9ficiez du meilleur confort de sommeil pour les nuits froides de l'ann\u00e9e. Le m\u00e9lange \u00e9quilibr\u00e9 de flocons de duvet et de plumes uniques de la meilleure provenance, associ\u00e9 \u00e0 la housse respirante 100 % coton, garantit des nuits agr\u00e9ables. \u00c0 la fois agr\u00e9ablement chaud et l\u00e9ger comme l'air, ce duvet s'adapte parfaitement \u00e0 votre corps dans toutes les positions de sommeil gr\u00e2ce \u00e0 la disposition et \u00e0 la taille des carreaux. Elle assure rapidement une temp\u00e9rature agr\u00e9able et s\u00e8che dans la chambre \u00e0 coucher et peut ainsi \u00e9viter les variations de temp\u00e9rature. Gr\u00e2ce \u00e0 son traitement avec des entretoises int\u00e9rieures et ext\u00e9rieures, la couette offre un plus grand volume au produit de remplissage. Le duvet peut ainsi mieux se d\u00e9ployer et emmagasiner plus de chaleur. Gr\u00e2ce au Nomite\u00ae, le tissu extr\u00eamement dense forme une barri\u00e8re contre les acariens et est donc durablement prot\u00e9g\u00e9 contre leur installation. Ainsi, m\u00eame les personnes allergiques ne doivent pas renoncer \u00e0 cet excellent compagnon de sommeil qui r\u00e9gule la temp\u00e9rature. Disponible en diff\u00e9rentes tailles, de la taille normale 135 x 200 cm \u00e0 la taille King Size 240 x 220 cm.<br/> \u00a0 <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <ul> <li>Couette\u00a0\u00e0 cassettes douillette avec entretoises int\u00e9rieures et ext\u00e9rieures de 2,5 cm pour un confort de sommeil optimal</li> <li>Barrettes int\u00e9rieures et ext\u00e9rieures pour augmenter le volume de la couette</li> <li>C'est donc la couverture id\u00e9ale pour l'hiver et/ou pour les dormeurs qui ont besoin de beaucoup de chaleur</li> <li>Le rembourrage\u00a0de haute qualit\u00e9 est compos\u00e9 de duvet et de plumes neuves nordiques blanches (90 % duvet/10 % plumes) de classe I et la fine enveloppe de 100 est en pur coton et est prot\u00e9g\u00e9e durablement contre la nidification des acariens par Nomite</li> <li>Cela permet aux personnes allergiques \u00e0 la poussi\u00e8re de maison et aux asthmatiques de ne pas devoir renoncer au confort de sommeil naturel du duvet et des plumes</li> <li>Classe de chaleur : extra chaude</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"></div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Composition</strong> <ul> <li>Housse : 100 % coton</li> <li>Rembourrage : 90 % duvet, 10 % plumes, classe I</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids de remplissage</strong></p> <ul> <li>l 135 x L 200 cm : environ 1 080 g</li> <li>l 155 x L 220 cm : environ 1 380 g</li> <li>l 200 x L 200 cm : environ 1 500 g</li> <li>l 200 x L 220 cm : environ 1 700 g</li> <li>l 220 x L 240 cm : environ 2 100 g</li> </ul> </div> </div> </div> </div> <div class=\"features\"> <div id=\"Umwelt\">\u00a0</div> </div> <div class=\"features\"> <div class=\"r\"> <div class=\"c-3\"> <div class=\"content; space p-r p-n\"> <div class=\"hide-phone not-app\">\u00a0</div> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Downpass Standard</h3> <div class=\"height_12\">Duvet et plumes issus d'un \u00e9levage contr\u00f4l\u00e9</div> </div> </div> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"height_24\">Le Downpass est bas\u00e9 sur la Convention europ\u00e9enne sur la protection des animaux dans les \u00e9levages et sur les normes de qualit\u00e9 des plumes et du duvet. Cela implique des contr\u00f4les stricts sur l'\u00e9levage des canards et des oies.</div> <p><strong>La norme DOWNPASS comprend :</strong><br/> Duvet et plumes issus d'\u00e9levages contr\u00f4l\u00e9s et respectueux des esp\u00e8ces.\u00a0Transparence gr\u00e2ce \u00e0 la tra\u00e7abilit\u00e9 des produits. Contr\u00f4les stricts et r\u00e9guliers des sites de production</p> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/e6e77ce01d571448c5963f5dbee20d10.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/63caedb1f59e8a02906708fbc745b4e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7e13b74d7f681faa6690da0db92eacd5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ff2378e85b457236e263929534eb2fea.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "h\u00e4ussling-couette-\u00e0-cassettes-en-duvet"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-panneau-a-led/p100382271#searchTrackingMasterId=Product.100382271&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPanneau%2B%25C3%25A0%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382271&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=27&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Panneau \u00e0 LED",
      "productPrice": "13.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Panneau \u00e0 LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Utilisable comme applique murale ou plafonnier en int\u00e9rieur</li> <li>\u00c9clairage agr\u00e9able et sans \u00e9blouissement</li> <li>3 niveaux de luminosit\u00e9 \u2013 r\u00e9glables via un interrupteur mural</li> <li>Avec un halo lumineux d\u00e9coratif sur le mur ou le plafond gr\u00e2ce \u00e0 son dos transparent</li> <li>132 LED longue dur\u00e9e \u00e0 lumi\u00e8re blanc neutre</li> <li>Avec notice et mat\u00e9riel de montage</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Puissance maximale : </strong></td> <td><span>20 W</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Temp\u00e9rature de couleur : </strong></td> <td><span>4000 K</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Intensit\u00e9 de la lumi\u00e8re : </strong></td> <td><span>blanc neutre </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Flux lumineux : </strong></td> <td><span>3000 lm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Nombre de lampes : </strong></td> <td><span>132</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimmable : </strong></td> <td><span>oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Douille : </strong></td> <td><span>Module LED</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctionnant sur batterie : </strong></td> <td><span>non</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Aliment\u00e9 par piles : </strong></td> <td><span>non</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riau\u00a0: </strong></td> <td><span>Plastique</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions : </strong></td> <td><span><strong>Rond</strong> : environ \u00d8 42 cm<br/> <strong>Carr\u00e9</strong> : environ L 42 x l 42 cm </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids : </strong></td> <td><span><strong>Rond</strong> : environ 1 kg<br/> <strong>Carr\u00e9</strong> : environ 1,3 kg </span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p>\u00a0</p> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95e1a010399d4332985492efaac3c36c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94f8603ec74a494383ea13bbd3954e68.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcfff57507ff7486b95823af6a1837eec.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp59a8fd97dfe24367bdee86c517ff6134.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaaf2877c9b324e37a18093de40cafd42.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3224413b2d4142a8b12b4d0a0dea224e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc841186627d7434cab067b2b3fd3b565.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55fc4cdd519147e7b87c436a7630a702.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp00889b7a0eb24df59444de7a39757faf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28478c402976428baf7f582a1c40cf16.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-panneau-\u00e0-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/haussling-couettes-a-cassettes-en-duvet/p100178840#searchTrackingMasterId=Product.100178840&searchTrackingTitle=H%25C3%2584USSLING%2BCouettes%2B%25C3%25A0%2Bcassettes%2Ben%2Bduvet&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100178840&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=32&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "H\u00c4USSLING Couettes \u00e0 cassettes en duvet",
      "productPrice": "55.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"> <h2>H\u00c4USSLING Couettes \u00e0 cassettes en duvet</h2> Le m\u00e9lange \u00e9quilibr\u00e9 de duvet et de plumes uniques de la meilleure provenance, associ\u00e9 \u00e0 la housse respirante 100 % coton, garantit des nuits agr\u00e9ables. Chaud et l\u00e9ger \u00e0 la fois, ce duvet s'adapte parfaitement \u00e0 votre corps dans toutes les positions de sommeil gr\u00e2ce \u00e0 la disposition et \u00e0 la taille des carreaux. Elle assure rapidement une temp\u00e9rature agr\u00e9able dans la chambre \u00e0 coucher et peut ainsi \u00e9viter les variations de temp\u00e9rature. Gr\u00e2ce au Nomite\u00ae, le tissu extr\u00eamement dense forme une barri\u00e8re contre les acariens et est donc durablement prot\u00e9g\u00e9 contre leur installation. Ainsi, m\u00eame les personnes allergiques ne doivent pas renoncer \u00e0 cet excellent compagnon de sommeil qui r\u00e9gule la temp\u00e9rature. Disponible en cinq tailles diff\u00e9rentes, de la taille normale 135 x 200 cm \u00e0 la taille King Size 240 x 220 cm.<br/> \u00a0 <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <ul> <li>Couverture \u00e0 cassettes douillette pour un confort de sommeil optimal</li> <li>Rembourrage de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure en duvet et plumes nordiques blancs neufs</li> <li>La fine enveloppe 100 est en pur coton et est prot\u00e9g\u00e9e durablement contre la prolif\u00e9ration des acariens par Nomite.</li> <li>Cela permet aux personnes allergiques \u00e0 la poussi\u00e8re de maison et aux asthmatiques de ne pas devoir renoncer au confort de sommeil naturel du duvet et des plumes.</li> <li>Classe de chaleur : moyenne</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"></div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content; space p-r p-n\"><strong>Composition</strong> <ul> <li>Housse : 100 % coton</li> <li>Rembourrage : 60 % duvet, 40 % plumes, classe I</li> </ul> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids de remplissage</strong></p> <ul> <li>l 135 x L 200 cm : environ 570 g</li> <li>l 155 x L 220 cm : environ 720 g</li> <li>l 200 x L 200 cm : environ 830 g</li> <li>l 200 x L 220 cm : environ 920 g</li> <li>l 220 x L 240 cm : environ 1 100 g</li> </ul> </div> </div> </div> </div> <div class=\"features\"> <div id=\"Umwelt\">\u00a0</div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Downpass Standard</h3> <div class=\"height_12\">Duvet et plumes issus d'un \u00e9levage contr\u00f4l\u00e9</div> </div> </div> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"height_24\">Le Downpass est bas\u00e9 sur la Convention europ\u00e9enne sur la protection des animaux dans les \u00e9levages et sur les normes de qualit\u00e9 des plumes et du duvet. Cela implique des contr\u00f4les stricts sur l'\u00e9levage des canards et des oies.</div> <p><strong>La norme DOWNPASS comprend :</strong><br/> Duvet et plumes issus d'\u00e9levages contr\u00f4l\u00e9s et respectueux des esp\u00e8ces.\u00a0Transparence gr\u00e2ce \u00e0 la tra\u00e7abilit\u00e9 des produits. Contr\u00f4les stricts et r\u00e9guliers des sites de production</p> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/0039f06c65ab7e8b85ca59a6bdf963e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5a443431e48b7d8ae8258edbe595e856.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/135d4919ec2794e9397051c4bbfdd8a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/68ec1e345f131556df6b7b09c587693f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "h\u00e4ussling-couettes-\u00e0-cassettes-en-duvet"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-rideau-lumineux-a-led/p100367236#searchTrackingMasterId=Product.100367236&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BRideau%2Blumineux%2B%25C3%25A0%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367236&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=29&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Rideau lumineux \u00e0 LED",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Rideau lumineux \u00e0 LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Pour une utilisation en int\u00e9rieur et en ext\u00e9rieur</li> <li>Lumi\u00e8re blanc chaud / blanc froid</li> <li>220 LED \u00e0 faible consommation d'\u00e9nergie et \u00e0 longue dur\u00e9e de vie</li> <li>8 modes d'\u00e9clairage r\u00e9glables : 4 effets de clignotement, 2 effets de gradation, 1 effet de m\u00e9lange et 1 \u00e9clairage continu</li> <li>Minuterie de 6 heures avec r\u00e9p\u00e9tition automatique au rythme de la journ\u00e9e</li> <li>Il suffit d'allumer \u00e0 l'heure souhait\u00e9e et de d\u00e9marrer la minuterie en appuyant sur le bouton (environ\u00a02 secondes)</li> <li>LED verte pour indiquer le fonctionnement de la minuterie</li> <li>Prot\u00e9g\u00e9 contre les projections d'eau (IP44)</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Nombre d'ampoules : 220 LED</li> <li>Puissance maximale : 4,5 W</li> <li>Classe de protection : IP44</li> <li>Dur\u00e9e de vie : environ 30000 h</li> <li>Temp\u00e9rature de couleur : environ\u00a02700 K</li> <li>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re : blanc chaud, blanc froid</li> <li>Longueur du c\u00e2ble : environ\u00a010 m</li> <li>Tension de service : 220-240 V~ 50/60 Hz</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Plastique, cuivre</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ L 2 x H 1 m</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>envirojn\u00a0475 g, adaptateur inclus</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4782c2aae6cf48359ec2029037fadaa7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a4f337a477641989c92b2d6fe347a98.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8c245dfff0d249b49dba7d46ca2bb405.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6bf52a47f27b4b4aaab935156e59e890.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ab94b4c73194785a5fd18decca82026.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6d35de69353945269fb4e810d733d297.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0cae6a8278784f29a9cdbee7e7270ab6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-rideau-lumineux-\u00e0-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-etageres-a-suspendre-ou-paniers-de-rangement/p100380789#searchTrackingMasterId=Product.100380789&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2B%25C3%2589tag%25C3%25A8res%2B%25C3%25A0%2Bsuspendre%2Bou%2Bpaniers%2Bde%2Brangement&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380789&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=30&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home \u00c9tag\u00e8res \u00e0 suspendre ou paniers de rangement",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home \u00c9tag\u00e8res \u00e0 suspendre ou paniers de rangement</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Structure m\u00e9tallique stable</li> <li>Charge maximale par panier : 2 kg</li> <li>Organisateur d\u00e9coratif pour la chambre, la salle de bain ou les toilettes invit\u00e9s</li> <li>Etag\u00e8re suspendue <ul> <li>Facile \u00e0 accrocher \u00e0 la porte - avec crochets assortis en 2 tailles</li> <li>Capacit\u00e9 : environ 10,6 l</li> <li>Crochet adapt\u00e9 aux portes standards avec une \u00e9paisseur de feuillure d'environ 1,8 cm ou une profondeur de 4,5 cm.</li> </ul> </li> <li>Ensemble de paniers de rangement <ul> <li>\u00c9galement \u00e0 utiliser dans les placards ou les \u00e9tag\u00e8res</li> <li>Capacit\u00e9 : environ 9,5 l (grand panier) / environ 7,8 l (panier moyen) / environ 3,1 l chacun (petit panier)</li> </ul> </li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Style:</strong></td> <td><span>\u00e9tag\u00e8re \u00e0 suspendre; Panier de rangement</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Charge maximale\u00a0:</strong></td> <td><span>2kg par panier</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions :</strong></td> <td><span>Etag\u00e8re \u00e0 suspendre : L 25 x H 75 x L 15 cm ; Paniers de rangement : environ\u00a0L 34,5 x L 13 x H 24 cm, environ\u00a0L 32,5 x L 12,5 x H 22 cm, 2 x</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a6f59d5f06e43c69544fa0430c7d2d9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp175a2bb4b8414f0f800015304f854a0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55ca4003336b40368c89b614e6fc7169.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62d5e7128c3c4ba597dc6f8e95197f5e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1200a1ccd7614df08f488617f460a57d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41a74285a4ac464f813c8a21eb72f3a7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb7b54b166711441f98450e072ff46082.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc811d692217e4d75a085cb2e9854afc5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp19e2f0e4c996462780338f6b93a26343.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp04f06f11cc4b4fb5ace40d7835048cc1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78a77848d5be443197182f598ea6c959.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a4d8eda13a44b5684418510c5e471b5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-\u00e9tag\u00e8res-\u00e0-suspendre-ou-paniers-de-rangement"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-reglette-sous-meuble-led/p100381097#searchTrackingMasterId=Product.100381097&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BR%25C3%25A9glette%2Bsous%2Bmeuble%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381097&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=33&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home R\u00e9glette sous meuble LED",
      "productPrice": "6.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home R\u00e9glette sous meuble LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Luminaire encastr\u00e9e peu encombrante avec 3 teintes de blanc s\u00e9lectionnables</li> <li>Blanc chaud pour un \u00e9clairage d'ambiance</li> <li>Blanc neutre pour un \u00e9clairage \u00e9quilibr\u00e9</li> <li>Blanc froid pour une lumi\u00e8re de travail claire</li> <li>R\u00e9flecteur orientable</li> <li>Extensible de fa\u00e7on personnalis\u00e9e \u2013 c\u00e2ble de connexion inclus</li> <li>Interrupteur marche/arr\u00eat sur le bo\u00eetier</li> <li>Avec\u00a0environ 1,80 m de c\u00e2ble d'alimentation et mat\u00e9riel de montage</li> <li>Extensible avec maximum\u00a010 luminaires de ce type</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Puissance maximale\u00a0: </strong></td> <td><span>6 W</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Temp\u00e9rature de couleur\u00a0: </strong></td> <td><span>Blanc chaud, blanc neutre, blanc froid</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Intensit\u00e9 de la lumi\u00e8re\u00a0: </strong></td> <td><span>3 teintes de blanc s\u00e9lectionnables</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Flux lumineux\u00a0: </strong></td> <td><span>800 lm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimmable\u00a0:</strong></td> <td><span>oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctionnant sur batterie\u00a0: </strong></td> <td><span>non</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Aliment\u00e9 par piles\u00a0: </strong></td> <td><span>non</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riaux : </strong></td> <td>PC, ABS, PVC</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions\u00a0: </strong></td> <td><span>environ L 54,7 x H 2,4 x P 6,1 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>C\u00e2ble d'alimentation\u00a0: </strong></td> <td><span>environ 1,80 m de c\u00e2ble d'alimentation</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids\u00a0: </strong></td> <td>environ 445 g</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90d0a39f1c724c67810707d866cf14bf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpec24cef2aaad4b4896d74c57ae92dc59.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf59ec87dda964a1fb2b70c0e3d09005b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2e9e505a4984b5488fb738e2fbdfe2e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp87c0a91f19c446348ba5ad690c4c3cda.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp12bc44d0d6914c4ab58e8dd9bc6e8e7d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp279e48ce1f5a4878be28e05abbc5d129.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5dee4dc8090a48958f313f702519d3fb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe5dac699a8d949698a8dff650b947ce6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf495ed36ddb5494f8fcdb554f816a079.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5e5016c825e84a8e8f0bc88a69588f80.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp86f6dd011dc243aca0236f010e9af7eb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33fd38ed4276499394a50d449ed819b5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b6a5d544c6e48be9fcb37a1c7a5babf.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-r\u00e9glette-sous-meuble-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/setex-protege-matelas-impermeable-en-tissu-eponge-bicouche/p100166708#searchTrackingMasterId=Product.100166708&searchTrackingTitle=Setex%2BProt%25C3%25A8ge-matelas%2Bimperm%25C3%25A9able%2Ben%2Btissu%2B%25C3%25A9ponge%2Bbicouche&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100166708&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=37&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Setex Prot\u00e8ge-matelas imperm\u00e9able en tissu \u00e9ponge bicouche",
      "productPrice": "11.79\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <ul> <li>Prot\u00e8ge-matelas imperm\u00e9able en tissu \u00e9ponge bicouche, facile \u00e0 mettre en place et qui ne glisse pas gr\u00e2ce \u00e0 4\u00a0\u00e9lastiques pr\u00e9vus dans les angles</li> <li>Protection hygi\u00e9nique \u00e9tanche \u00e0 la transpiration et \u00e0 l\u2019humidit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une barri\u00e8re anti-humidit\u00e9 au verso, 90\u00a0% polypropyl\u00e8ne, 10\u00a0% poly\u00e9thyl\u00e8ne permettant de prolonger la dur\u00e9e de vie du matelas</li> <li>Agr\u00e9able au toucher et absorbant l\u2019humidit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 un tissu \u00e9ponge fin et doux sur la face sup\u00e9rieure</li> <li>Avec barri\u00e8re contre l\u2019humidit\u00e9 au dos, constitu\u00e9e d\u2019une membrane respirante</li> <li>Flexible pour une hauteur de matelas jusqu\u2019\u00e0 22\u00a0cm</li> <li>Lavable \u00e0 95\u00a0\u00b0C. Ajustement parfait apr\u00e8s le premier lavage.</li> <li>Taille universelle 95 x 195\u00a0cm\u00a0: pour les matelas 90-100 x 190 x 200 cm</li> <li>Convient au s\u00e8che-linge</li> <li>Couleur\u00a0: blanc</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"material\"> <p><strong>Mati\u00e8re\u00a0:</strong></p> <ul> <li>Endroit\u00a0: 75\u00a0% coton, 25\u00a0% polyester</li> <li>Envers\u00a0: 90\u00a0% polypropyl\u00e8ne, 10\u00a0% poly\u00e9thyl\u00e8ne</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"size\"> <p><strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>env. 95 x 195\u00a0cm (lxL) (pour les matelas 90-100 x 190 x 200\u00a0cm)</li> <li>env. 140 x 200 cm (lxL)</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"weight\"><strong>Poids</strong> <ul> <li>env. 200 g/m\u00b2</li> </ul> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/f3e684ab971ab0226d23c143baa1391e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/aae1956b0f090822404a40f7c1bdc089.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4205458c45d072e48ac84dd15b9bf88d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/433e0d3b69f50400696bee1fb3cf9f57.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/50115f02d7011d594714131b6b1d9551.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5109c1713d9cd857fc82b967768309e1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/10d9635c339a201fb3d17dc7dd3f3168.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1d4c75357cbfce5fbbc6eadd8664c7a7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d1943c6051b51ef7ee43a877727e5f8b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "setex-prot\u00e8ge-matelas-imperm\u00e9able-en-tissu-\u00e9ponge-bicouche"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-etagere-60-x-138-x-30-cm-noire/p100376737#searchTrackingMasterId=Product.100376737&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2B%25C3%2589tag%25C3%25A8re%252C%2B60%2Bx%2B138%2Bx%2B30%2Bcm%252C%2Bnoire&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100376737&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=31&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home \u00c9tag\u00e8re, 60 x 138 x 30 cm, noire",
      "productPrice": "11.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home \u00c9tag\u00e8re, 60 x 138 x 30 cm, noire</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Convient pour la buanderie, le sous-sol ou le garage</li> <li>\u00c9tag\u00e8re en plastique avec 4 tablettes</li> <li>Montage simple et rapide (\u00e0 monter soi-m\u00eame)</li> <li>Facile d'entretien</li> <li>Charge totale maximale : environ\u00a0125 kg</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ\u00a0L 60 x H 138 x P 30 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ\u00a03,31 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe1fae19dab4482ba2d4b573dd61072b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a61ecd0c8d1469d9c191f8cbe749db1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5251e29ca7304a138dcaab771b666b48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66f492861a7f401a8a629e440391630f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-\u00e9tag\u00e8re,-60-x-138-x-30-cm,-noire"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/f-a-n-f-a-n-surmatelas-en-mousse-froide-big-komfort-plus-7-zones/p100188540#searchTrackingMasterId=Product.100188540&searchTrackingTitle=f.a.n.%2Bf.a.n.%2BSurmatelas%2Ben%2Bmousse%2Bfroide%2BBIG%2BKOMFORT%2BPLUS%252C%2B7%2Bzones&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100188540&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=36&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "f.a.n. f.a.n. Surmatelas en mousse froide BIG KOMFORT PLUS, 7 zones",
      "productPrice": "79.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"> <h2>f.a.n. Surmatelas en mousse froide BIG KOMFORT PLUS, 7 zones</h2> <p>Chaque matelas m\u00e9rite d'\u00eatre trait\u00e9 avec soin. Avec le surmatelas BIG KOMFORT PLUS, le fabricant allemand f.a.n. frankenstolz pr\u00e9sente le prot\u00e8ge-matelas id\u00e9al et un \u00e9l\u00e9ment important de chaque lit.</p> <p>Les avantages d'un surmatelas sont nombreux. L'utilit\u00e9 pour le corps humain reste constamment la m\u00eame - l'augmentation du confort de couchage et de sommeil. Ainsi, la structure \u00e0 7 zones de confort de l'insert en mousse froide du surmatelas \"BIG KOMFORT PLUS\" permet en premier lieu un meilleur all\u00e8gement des points de\u00a0pression et assure ainsi un sommeil r\u00e9parateur. La housse en jersey double de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 test\u00e9e m\u00e9dicalement et peut provoquer un \u00e9change rapide d'humidit\u00e9, ce qui profite notamment aux personnes qui transpirent beaucoup pendant leur sommeil. La housse est facile \u00e0 enlever, peut \u00eatre lav\u00e9e \u00e0 60 degr\u00e9s pour une hygi\u00e8ne optimale et est adapt\u00e9e au s\u00e8che-linge. Tous les\u00a0mat\u00e9riaux sont bien entendu contr\u00f4l\u00e9s selon la norme Oeko-Tex 100 - qualit\u00e9 contr\u00f4l\u00e9e en mati\u00e8re de substances nocives.</p> <p>Le\u00a0rembourrage\u00a0souple en fibres creuses et polyester valorise le surmatelas en mousse froide et favorise un bon confort de sommeil. Pour que l'air puisse bien circuler, le surmatelas est \u00e9quip\u00e9 d'une bande climatique ou d'a\u00e9ration, ce qui le rend respirant et perm\u00e9able \u00e0 l'air. L'\u00e9paisseur totale du surmatelas BIG KOMFORT PLUS\u00a0est de 10 cm et augmente ainsi la sensation de confort.</p> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong><strong>Caract\u00e9ristiques\u00a0:</strong></strong> <ul> <li>Surmatelas BIG KOMFORT\u00a0mousse froide 10 cm</li> <li>La structure \u00e0 7 zones de confort de l'insert en mousse froide entra\u00eene un meilleur soulagement de la pression et assure un sommeil</li> <li>r\u00e9parateur</li> <li>La housse en jersey double de haute qualit\u00e9 du surmatelas a \u00e9t\u00e9 test\u00e9e m\u00e9dicalement et peut \u00e9galement assurer une \u00e9vacuation rapide de l'humidit\u00e9</li> <li>Le rembourrage souple en fibres creuses et polyester peut favoriser un bon confort de sommeil en toute s\u00e9curit\u00e9</li> <li>L'\u00e9paisseur totale du surmatelas est d'environ 10 cm</li> <li>Avec bande climatique/d'a\u00e9ration tout autour et rend le surmatelas respirant et perm\u00e9able \u00e0 l'air</li> <li>Housse amovible et lavable jusqu'\u00e0 60\u00b0 C, adapt\u00e9e au s\u00e8che-linge</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"material\"><strong><strong>Composition :</strong></strong> <ul> <li>Enveloppe ext\u00e9rieure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage\u00a0de matelassage : 100 % polyester</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"size\"><strong><strong>Dimensions :</strong></strong> <ul> <li>environ L 80 x H 10 x P 200 cm</li> <li>environ\u00a0L 90 x H 10 x P 190 cm</li> <li>environ\u00a0L 90 x H 10 x P 200 cm</li> <li>environ\u00a0L 100 x H 10 x P 200 cm</li> <li>environ\u00a0L 120 x H 10 x P 200 cm</li> <li>environ\u00a0L 140 x H 10 x P 200 cm</li> <li>environ\u00a0L 160 x H 10 x P 200 cm</li> <li>environ\u00a0L 180 x H 10 x P 200 cm</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"weight\"><strong><strong>Poids:</strong></strong> <ul> <li>environ\u00a0L 80 x H 10 x P 200 cm : environ 5,5 kg</li> <li>environ\u00a0L 90 x H 10 x P 190 cm : environ 6 kg</li> <li>environ\u00a0L 90 x H 10 x P 200 cm : environ 6,5 kg</li> <li>environ\u00a0L 100 x H 10 x P 200 cm : environ 7 kg</li> <li>environ\u00a0L 120 x H 10 x P 200 cm : environ 8 kg</li> <li>environ\u00a0L 140 x H 10 x P 200 cm : environ 9 kg</li> <li>environ\u00a0L 160 x H 10 x P 200 cm : environ 10 kg</li> <li>environ\u00a0L 180 x H 10 x P 200 cm : environ 11 kg</li> </ul> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/c42544abdbb69b72fcf55c0e278317e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/265ec6ea09622f30d13bf4476930ff8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a59f27c294573dba7f344c7548dffbd0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/cb034c7198964158bd86c6573d4b8085.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1040192300a08aeda33413f351f2a08a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e9a50cf5ca3007da3dcbb183cc3bd02d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2abbf0bc38c698bd68d10efa36b4a89d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/593a0fb619a97a841bf7e34b66c256a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2c5fd18558ce38c8bad0fbfcf0de06ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7a7977b7f6f7f454ab0ca8297b69e0a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b25762711a01b8feb1dbe5b6f1f085ff.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "f.a.n.-f.a.n.-surmatelas-en-mousse-froide-big-komfort-plus,-7-zones"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/fjodur-couette-a-cassettes-classique-avec-des-plumes-et-du-duvet-moyen/p100241824#searchTrackingMasterId=Product.100241824&searchTrackingTitle=Fj%25C3%25B6dur%2BCouette%2B%25C3%25A0%2Bcassettes%2Bclassique%2Bavec%2Bdes%2Bplumes%2Bet%2Bdu%2Bduvet%252C%2Bmoyen&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100241824&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=35&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Fj\u00f6dur Couette \u00e0 cassettes classique avec des plumes et du duvet, moyen",
      "productPrice": "39.29\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong><br/> <ul><li>Couette \u00e0 cassettes douillette et moelleuse </li><li>Parfait comme couette toute saison et/ou pour les dormeurs ayant un besoin moyen de chaleur </li><li>La couette \u00e0 cassettes fj\u00f6dur avec 70% de plumes et 30% de duvet se caract\u00e9rise par des propri\u00e9t\u00e9s climatiques temp\u00e9r\u00e9es et une excellente respirabilit\u00e9 </li><li>La housse douce en 100% coton compl\u00e8te ce superbe produit et assure un excellent sommeil </li><li>L\u2019organisme de certification Wessling attribue au produit le label \u00ab\u00a0Barri\u00e8re contre les acariens et coton\u00a0\u00bb et reconna\u00eet ainsi les avantages de ce produit </li><li>Le label Downpass garantit, par des contr\u00f4les et des audits, l\u2019excellente qualit\u00e9 des plumes et du duvet utilis\u00e9s (classe de qualit\u00e9\u00a0I selon la norme DIN\u00a0EN\u00a012934). </li><li>Lavable jusqu\u2019\u00e0 60\u00b0\u00a0C et adapt\u00e9 au s\u00e8che-linge </li><li>Tous les articles de la marque fj\u00f6dur sont fabriqu\u00e9s en Allemagne</li></ul></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Mati\u00e8re</strong><br/> <ul><li>Housse\u00a0: 100\u00a0% coton </li><li>Garnissage\u00a0: 70% plumes, 30% duvet\u00a0; classe de qualit\u00e9\u00a0I </li></ul></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Poids du garnissage</strong><br/> <ul><li>135 x 200 cm\u00a0: 770 g </li><li>155 x 220 cm\u00a0: 960 g </li><li>200 x 200 cm\u00a0: 1\u00a0200 g </li><li>200 x 220 cm\u00a0: 1\u00a0280 g </li><li>240 x 220 cm\u00a0: 1\u00a0580 g </li></ul></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Contenu de la livraison</strong><br/> <ul><li>Couette \u00e0 cassettes</li><li>Sac de transport</li></ul></div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/9b59f14ae440ef9487475942a868b7be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/92f522f92fbb37a95805461eb9d122d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5429e762493fcffc75a1f17f41012d85.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2e246a9f6b96579e4c1f5cd2a0642f1a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/efab5b5be6c707b53ee8f1d19187a6dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b88b7d9fe230c48912f353168748156b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/fdff8bc6b15a26e9b40fbd9ec8ea7b89.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ece02cfb7e31ad8ca3bffd882730cd8c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e02d00bd870a24770c489c4e7899e931.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "fj\u00f6dur-couette-\u00e0-cassettes-classique-avec-des-plumes-et-du-duvet,-moyen"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/haussling-couette-en-duvet-haussling/p100163325#searchTrackingMasterId=Product.100163325&searchTrackingTitle=H%25C3%2584USSLING%2BCouette%2Ben%2Bduvet%2BH%25C3%2584USSLING&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100163325&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=40&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "H\u00c4USSLING Couette en duvet H\u00c4USSLING",
      "productPrice": "87.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Couette en duvet H\u00c4USSLING</h2> <h3>Douillet et chaude</h3> <p>En hiver, nous aimons le plus quand nous pouvons nous blottir sous une couverture chaude. Avec la couette en duvet H\u00c4USSLING, nous vous proposons, ainsi qu\u2019\u00e0 vos proches, une couette de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure en duvet de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure qui r\u00e9pond aux exigences les plus \u00e9lev\u00e9es. La couette est compos\u00e9e \u00e0 90\u00a0% de duvet.</p> <h3>Disponible dans de nombreuses tailles</h3> <p>Lit simple, lit double, lit de famille ou grande taille\u00a0: comment aimeriez-vous la couette en duvet H\u00c4USSLING ? Tout ce que vous avez \u00e0 faire lors de la commande est de choisir la taille correspondante dans la petite fen\u00eatre. Outre les diff\u00e9rentes dimensions dans lesquelles vous pouvez commander la couverture, celle-ci pr\u00e9sente d\u2019autres avantages. Ainsi, la couette dispose d\u2019une traverse int\u00e9rieure de 2 cm de large, ce qui lui permet de tourner et de tourner parfaitement. De plus, la couette H\u00c4USSLING est une couverture toute l\u2019ann\u00e9e. Vous pouvez l\u2019utiliser toute l\u2019ann\u00e9e sans vous soucier de la chaleur estivale. Elle est rembourr\u00e9e avec m\u00e9lange naturel de duvet nordique blanc et de plumes de classe I, avec un rapport de m\u00e9lange de 90\u00a0% de duvet et 10\u00a0% de plumes. En outre, la fine poche est en pur coton et est prot\u00e9g\u00e9e en permanence contre les acariens. Vous pouvez m\u00eame utiliser la couette si vous \u00eates\u00a0allergique. Pour le plafond de haute qualit\u00e9, la soci\u00e9t\u00e9 H\u00e4ussling a \u00e9t\u00e9 distingu\u00e9e dans le domaine du confort de sommeil avec la note \"tr\u00e8s bon\", d\u00e9cern\u00e9e par l\u2019Institut Hohensteiner. La couette est de couleur blanche.</p> <h3>Pour toute la famille</h3> <p>Vous aimez la couette en duvet H\u00c4USSLING chaude et vous souhaitez la commander ? Tout ce que vous avez \u00e0 faire est de trouver la bonne taille de couverture en mesurant la largeur et la longueur de votre lit. Vous pouvez \u00e9galement d\u00e9terminer la bonne taille en d\u00e9terminant les dimensions de votre linge de lit. Vous pouvez commander la couette individuellement ou choisir la quantit\u00e9 appropri\u00e9e de couvertures si votre m\u00e9nage compte d\u2019autres personnes. Soit dit en passant, la couette est \u00e9galement une excellente id\u00e9e de cadeau, avec laquelle vous pouvez surprendre vos amis pour emm\u00e9nager dans le nouvel appartement ou m\u00eame pour un mariage. Commandez la couette dans la bonne taille maintenant !</p> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Couette en duvet avec 4 x 6 carreaux pour l 135 x L 200 cm et l 155 x L\u00a0220 cm, 6 x 6 carreaux pour l 200 x L\u00a0200 cm et l 200 x L\u00a0220 cm, 6 x 7 carreaux pour l 240 x l 220 cm</li> <li>Classe de chaleur\u00a0: chaud</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Housse\u00a0: 100% coton</li> <li>Rembourrage : 90% duvet, 10% plumes, classe I</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids de remplissage</strong></p> <p>Taille\u00a0: l 135 x L\u00a0200 cm\u00a0: 840 g<br/> Taille\u00a0: l 155 x L\u00a0220 cm\u00a0: 1,08 kg<br/> Taille\u00a0: l\u00a0200 x L 200 cm\u00a0: 1,3 kg<br/> Taille\u00a0: l\u00a0200 x L 220 cm\u00a0: 1,5 kg<br/> Taille\u00a0: L\u00a0240 x l\u00a0220 cm\u00a0: 1,6 kg<br/> \u00a0</p> <p><strong>Tailles/poids</strong></p> <p>Taille\u00a0: l 135 x L\u00a0200 cm\u00a0: 1,6 kg<br/> Taille\u00a0: l 155 x L 220 cm\u00a0: 2 kg<br/> Taille\u00a0: L 200 x l\u00a0200 cm\u00a0: 2,4 kg<br/> Taille\u00a0: l\u00a0200 x L 220 cm\u00a0: 2,6 kg<br/> Taille\u00a0: L 240 x l\u00a0220 cm\u00a0: 3 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/bac665e5019441117eb704f5dd30bc8a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/fbd915be563bef94cc0a0c2d821c12bd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6f4d6cfabd8ad05c7ba8247fc698d19a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7bb27d3fbbf3fe00c5fd40652075f38f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d48e6c7bd40c0b500e73de4c9878af96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b4685ccfd4cbea0101896db241ead6ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/31783621da7be04833e430bafd620094.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "h\u00e4ussling-couette-en-duvet-h\u00e4ussling"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/hn8-schlafsysteme-matelas-a-ressorts-ensaches-7-zones-xxl-gelstar-t-1000/p100225852#searchTrackingMasterId=Product.100225852&searchTrackingTitle=Hn8%2BSchlafsysteme%2BMatelas%2B%25C3%25A0%2Bressorts%2Bensach%25C3%25A9s%252C%2B7%2Bzones%2BXXL%2BGelstar%2BT-1000&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100225852&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=34&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Hn8 Schlafsysteme Matelas \u00e0 ressorts ensach\u00e9s, 7 zones XXL Gelstar T-1000",
      "productPrice": "199.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Hn8 Schlafsysteme Matelas \u00e0 ressorts ensach\u00e9s, 7 zones XXL Gelstar T-1000</h2> <h3>XXL Gelstar T-1000 - le bon matelas pour une nuit reposante</h3> <p>Apr\u00e8s une longue p\u00e9riode de d\u00e9veloppement, un nouveau matelas a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u qui, selon les connaissances les plus r\u00e9centes, remplit de mani\u00e8re optimale tous les facteurs importants pour un bon sommeil.</p> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"> <div class=\"content; space p-r p-n\"> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Soutien du corps</b> </summary> <p>Pour soutenir encore mieux le dos, on a utilis\u00e9 un noyau\u00a0\u00e0 ressorts ensach\u00e9s 7 zones avec diff\u00e9rentes \u00e9paisseurs de fils dans la zone des \u00e9paules et du bassin. Le noyau de ressorts ensach\u00e9s 7 zones 1.000 d'une \u00e9paisseur de 12 cm soutient aux bons endroits et emp\u00eache ainsi un trop fort affaissement des contours du corps, ce qui peut souvent provoquer de fortes douleurs dorsales.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary><b> Soulagement des points de pression</b></summary> <p>La couverture en mousse de gel de 5 cm d'\u00e9paisseur des deux c\u00f4t\u00e9s, d'un poids sp\u00e9cifique \u00e9lev\u00e9, avec une structure de zones particuli\u00e8re, garantit une excellente adaptation au corps et une r\u00e9duction des points de\u00a0pression sur la colonne vert\u00e9brale ou les articulations. La couverture en mousse de gel combine les excellentes propri\u00e9t\u00e9s de la mousse visco\u00e9lastique et de la mousse froide pour garantir un confort de sommeil adapt\u00e9 au corps.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Climat de sommeil</b> </summary> <p>Gr\u00e2ce aux espaces vides du noyau de ressorts ensach\u00e9s 7 zones et \u00e0 la structure cellulaire \u00e0 pores ouverts de la couverture en mousse de gel, ce mod\u00e8le est tr\u00e8s respirant. En combinaison avec la housse exclusive en double tissu avec des parts de viscose et d'\u00e9lasthanne, y compris une ouate climatique de haute qualit\u00e9 et une bande climatique 3D, le XXL Gelstar T-1000 offre \u00e9galement une tr\u00e8s bonne r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 et convient donc \u00e9galement parfaitement aux personnes qui transpirent beaucoup.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Hygi\u00e8ne du matelas</b> </summary> <p>La viscose (\u00e9galement appel\u00e9e soie artificielle) contenue dans la housse exclusive en tissu double donne \u00e0 la housse une sensation de douceur et une grande capacit\u00e9 d'absorption. La part d'\u00e9lasthanne optimise l'adaptation aux contours de votre corps et garantit une grande extensibilit\u00e9 (stretch).</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary> <b>Manipulation facile</b> </summary> <p>Gr\u00e2ce \u00e0 4 poign\u00e9es stables, le matelas peut \u00eatre facilement retourn\u00e9. La housse est dot\u00e9e d'une fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur 4 c\u00f4t\u00e9s et est donc amovible, s\u00e9parable et lavable jusqu'\u00e0 60 \u00b0C.</p> </details> <details style=\"background-color: #fafafa;\"><summary><b>Syst\u00e8mes de couchage Hn8\u00a0</b><b>- Un confort de sommeil de r\u00eave</b></summary> <p>Schwarzwald Hn8\u00a0est synonyme d'exp\u00e9rience et de qualit\u00e9 depuis des d\u00e9cennies. Hn8 propose une multitude de produits innovants et de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure, qui permettent de se coucher sainement et de prot\u00e9ger son dos.</p> </details> </div> </div> <div class=\"c-5\"> <div class=\"content\">\u00a0</div> <!-- right end --></div> </div> <h3>Caract\u00e9ristiques du produit</h3> <style type=\"text/css\"><!-- .attributes > li:nth-child(even) { background-color: #F2F3F4; }.attributes > li { padding-left: 15px !important; box-sizing: border-box; }--> </style> <ul> <li><strong>Type de noyau :</strong> ressorts ensach\u00e9s</li> <li><strong>Structure du noyau : </strong>noyau \u00e0 ressorts ensach\u00e9s 7 zones d'environ 12 cm d'\u00e9paisseur avec environ 1.000 ressorts sur 100 x 200 cm + couverture en mousse Geltouch de 5 cm des deux c\u00f4t\u00e9s.</li> <li><strong>Type de rev\u00eatement du noyau : </strong>mousse gel</li> <li><strong>\u00c9paisseur\u00a0de la couverture du noyau : </strong>environ 5 cm</li> <li><strong>Densit\u00e9 : </strong>couverture du noyau 40 kg/m\u00b3</li> <li><strong>Composition de la housse : </strong>housse ext\u00e9rieure : 65 % polyester, 34 % viscose, 1 % \u00e9lasthanne ; garnissage piqu\u00e9 : 100 % polyester ; int\u00e9rieur de la housse : 100 % polypropyl\u00e8ne</li> <li><strong>Dimensions :</strong> 90 x 190 cm, 80 x 200 cm, 90 x 200 cm, 100 x 200 cm, 120 x 200 cm, 140 x 200 cm, 160 x 200 cm, 180 x 200 cm</li> <li><strong>\u00c9paisseur totale :</strong> environ 25 cm</li> <li><strong>Taille et poids :</strong> 90 x 190 cm - 22,572 kg, 80 x 200 cm - 21,12 kg, 90 x 200 cm - 23,76 kg, 100 x 200 cm - 26,4 kg, 120 x 200 cm - 31,68 kg, 140 x 200 cm - 36,96 kg, 160 x 200 cm - 42,24 kg, 180 x 200 cm - 47,52 kg</li> <li><strong>Degr\u00e9 de fermet\u00e9 : </strong>H2, H3, H4</li> <li><strong>Recommandation de fermet\u00e9 :</strong> degr\u00e9 de fermet\u00e9 H2 (moyen) : environ 45 - 80 kg, degr\u00e9 de fermet\u00e9 H3 (ferme) : environ 75 - 95 kg, degr\u00e9 de fermet\u00e9 H4 (ferme) : environ 90 - 130 kg</li> <li><strong>Housse amovible : </strong>oui</li> <li><strong>Type de fermeture \u00e9clair : </strong>4 c\u00f4t\u00e9s - compl\u00e8tement s\u00e9parable en 2 moiti\u00e9s</li> <li><strong>Poign\u00e9es de retournement : </strong>oui</li> <li><strong>Conseils d'entretien : </strong>housse lavable jusqu'\u00e0 60\u00b0 C</li> <li><strong>Instructions de livraison :</strong> livraison jusqu'\u00e0 160x200 cm par transporteur de colis. Livraison \u00e0 partir de 180x200 cm par transporteur</li> </ul> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"><!-- left --> <div class=\"content\"> <div></div> </div> <!-- left end --></div> <div class=\"c-5\"><!-- right --> <div class=\"content\"> <div></div> </div> <!-- right end --></div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe893e0f262f4e989bdba9ba2da03aaa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc779847cb8b4b5b91c2a4a5083dfef5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfcf140ca354d42a0bb653d7f2aab86b4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d21349c647f46fc98c58e91d416ce50.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9fd9f7d8d3e54dfb92040f3140faf276.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e4d0c16933746b19070f151a5970e42.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeff9754d197e452a99381e52997bcb57.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb9fd778596cd4a40b63f5dd3271fcdcf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78111d7de9bc4dc9aff39d349e5137d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9209237e32a54800b84146f1f93d4427.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "hn8-schlafsysteme-matelas-\u00e0-ressorts-ensach\u00e9s,-7-zones-xxl-gelstar-t-1000"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-desserte-de-cuisine-50-x-38-5-x-86-5-cm/p100382098#searchTrackingMasterId=Product.100382098&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BDesserte%2Bde%2Bcuisine%252C%2B50%2Bx%2B38%252C5%2Bx%2B86%252C5%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382098&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=41&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Desserte de cuisine, 50 x 38,5 x 86,5 cm",
      "productPrice": "39.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Desserte de cuisine, 50 x 38,5 x 86,5 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Meuble de cuisine mobile offrant un espace de rangement polyvalent</li> <li>Plan de travail massif en bambou</li> <li>Fa\u00e7ade avec panier m\u00e9tallique extractible, surface de rangement et range-bouteilles</li> <li>\u00c9tag\u00e8re lat\u00e9rale int\u00e9gr\u00e9e avec des compartiments spacieux</li> <li>4 roulettes pivotantes faciles \u00e0 man\u0153uvrer, dont 2 avec fonction de blocage</li> <li>Mat\u00e9riel de montage et instructions inclus (\u00e0 monter soi-m\u00eame)</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur: </strong></td> <td><span>beige, blanc</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Nombre de compartiments: </strong></td> <td><span>oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riaux: </strong></td> <td><span>Bambou, acier inoxydable, MDF</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Charge maximale: </strong></td> <td><span>Plan de travail\u00a0: 10\u00a0kg, tablette et panier m\u00e9tallique\u00a0: 3\u00a0kg, tiroir\u00a0: 2\u00a0kg</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions : </strong></td> <td><span>environ\u00a0L 50 x P 38,5 x H 86,5 cm </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids: </strong></td> <td><span>environ\u00a011,5 kg</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p>\u00a0</p> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa3827c325724a8cb11e652c8efa8baf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b8213c121f14069a8cef8830b7171fc.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp75d2cbe8809f4f3b80ed1110c30464e0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp57450ae749f4430db26edc959876192f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ab2d2ed20f349f8ad7ebd8418a9a8dc.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2b62aa17e0446a289cab735f2d215d6.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-desserte-de-cuisine,-50-x-38,5-x-86,5-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-drap-housse-en-jersey-microfibre-140-160-x-200-cm/p100374408#searchTrackingMasterId=Product.100374408&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BDrap-housse%2Ben%2Bjersey%2Bmicrofibre%252C%2B140-160%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100374408&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=38&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Drap-housse en jersey microfibre, 140-160 x 200 cm",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Drap-housse en jersey microfibre, 140-160 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 dans des conditions de travail socialement responsables</li> <li>Microfibre de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure : douce pour la peau et agr\u00e9ablement moelleuse</li> <li>Avec \u00e9lastique sur tout le pourtour pour une tenue parfaite</li> <li>Tr\u00e8s bonne tenue gr\u00e2ce \u00e0 une grande \u00e9lasticit\u00e9</li> <li>Convient aux matelas d'une \u00e9paisseur de noyau allant jusqu'\u00e0 20 cm</li> <li>Entretien facile - lavable en machine jusqu'\u00e0 60 \u00b0C et adapt\u00e9 au s\u00e8che-linge</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>S\u00e9rie : -</li> <li>Type de mat\u00e9riau : jersey microfibre</li> <li>Composition : 100 % polyester</li> <li>Saison recommand\u00e9e : -</li> <li>Dimensions : environ L 140-160 x 200 cm</li> <li>Epaisseur du noyau : jusqu'\u00e0 20 cm</li> <li>Convient pour le type de matelas : -</li> <li>\u00c9lastique : oui</li> <li>Couleurs : bleu fonc\u00e9 ; gris fonc\u00e9 ; rose</li> <li>Poids du fil : -.</li> <li>Densit\u00e9 du fil : -</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x drap-housse</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6c91ba10b1ab4a2ba20d159cb454bf76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a155706ce084037918f8dc076a4df9c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7adeaf4cbc1041ee95993a8fc60b7d7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp24ad9aadbd574af99a2b0d12357ac1dc.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-drap-housse-en-jersey-microfibre,-140-160-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/biberna-drap-housse-en-jersey/p100227068#searchTrackingMasterId=Product.100227068&searchTrackingTitle=Biberna%2BDrap-housse%2Ben%2Bjersey&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100227068&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=39&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "Biberna Drap-housse en jersey",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"> <h2>Biberna Drap-housse\u00a0en jersey</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Drap-housse en jersey fin de haute qualit\u00e9 - environ 140\u00a0g/m\u00b2</li> <li>Ajustement parfait gr\u00e2ce \u00e0 l'effet stretch</li> <li>100\u00a0% coton super peign\u00e9 et qualit\u00e9 single \u00e0 fil fin</li> <li>\u00c9lastique sur tout le pourtour pour un ajustement optimal</li> <li>Convient pour les matelas d\u2019une \u00e9paisseur\u00a0maximale de 22\u00a0cm</li> <li>Entretien extr\u00eamement facile et sans repassage - lavable \u00e0 60\u00a0\u00b0C et adapt\u00e9 au s\u00e8che-linge</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"features\"><b>Composition</b></div> <div class=\"features\">100% coton</div> <div class=\"features\">\u00a0</div> <div class=\"features\"><b>Couleurs</b><br/> blanc, gris, argent, charbon, rouge, bleu clair, mauve, marine, cr\u00e8me</div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Dimensions</strong> <ul> <li>Environ l 90-100 x L 200 cm</li> <li>Environ\u00a0l 140-160 x L 200 cm</li> <li>Environ l 180-200 x L 200 cm</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Poids</strong> <ul> <li>Environ\u00a0140\u00a0g/m\u00b2</li> </ul> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/326f63f5421a074d55ae887a4551f4c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1de6709704a40d99db6a0d973a8e4747.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3f94d528b71a87f82aa4093032a973eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/781f3b46fd4c5788234268a3abcdec8a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/20676d9b48c499f9e4f5f528acc50e81.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/35089797a26f285e1e61b785142bd16a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f426c38e438410c75fe42bf9692185fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0cf1d3dbfe4cf89d56314847efe7c095.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/863fb87cab35f6456944deb0f17fab8a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/bc52ffaee6895be5a6b1abac2086e074.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/52e32247127b2f54f07838607fb08633.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/42df506bc305feb0bf19d9b04649f464.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/39cacc00732bd8670e79f61298a99478.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f017752a9f2cfd416b7c549eb9bf2353.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/84a98d84cc290adddb41d269599bb421.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ff35364023fad00fd965e6e604edbd98.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/abfb44cf141ca0ad7ee5e6711248928c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1920169f2878123197a7bf9df389224b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7df2f976bee959c8896e9f9d8a8def5c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/340035cf3badb603f697bc4c0f81e9cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2c08f598798a1dc34e95a0335ad92dc8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e29e9d3389c0f3b5251b61bcff768de9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d9572fdd7a34276e40dc6a054dfcaff0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/767f4428c16d56dcaa40dc953c34a5eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5845133ee6c8be37a3ea4786ba24eac9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/31e4b4e42ee7e3d669b86644133c05ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/842a8053b452c1baac6bd14c384434ff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1f27adbdbc0510c07637bdb6f6696f9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c5dadd25125f0aae19ca0098e73a3e64.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a09611dd100cf77ea7cbe093987150f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7784a2f2345f33b8c7ba1c0edb61aaf7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d90fe617beb14768f69cd38363fca69a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/15da748718bdd62ffdd905903e1c288b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b09aeef3f359472a5aedd556c1e32945.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5d5f77d20b9f4ac8972a4e7bf320ce8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp898d3e893b3d4443b05b98de1c2b7c83.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8eac20d5f99f44c0b3007191c1902d93.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31f0fc41fac54776a9a87a314047d912.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35a9a212434b4801a0a2e3c3fb367105.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16485fb8700748fca20244322d652e1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1ef5c83fa1e44f86938ccd834a0033d0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06855e0c85cb47a9afc3974ce3e450b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1a55de453759412a8a92b32d7e975da3.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "biberna-drap-housse-en-jersey"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-lampe-led-avec-capteur/p100380603#searchTrackingMasterId=Product.100380603&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BLampe%2BLED%2Bavec%2Bcapteur&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380603&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=43&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Lampe LED avec capteur",
      "productPrice": "4.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Lampe LED avec capteur</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fonctionnant sur piles \u2013 lampe polyvalente avec d\u00e9tecteur de mouvement</li> <li>Allumage automatique en cas de mouvement (uniquement dans l\u2019obscurit\u00e9)</li> <li>Extinction automatique apr\u00e8s environ\u00a030 secondes</li> <li>4 LED\u00a0: T\u00eate orientable</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Puissance maximale\u00a0: </strong></td> <td>4 LED\u00a0: 1,04 W<br/> 6 LED\u00a0: 0,58 W<br/> 8 LED\u00a0: 0,72 W</td> </tr> <tr> <td><strong>Temp\u00e9rature de couleur\u00a0: </strong></td> <td>&gt;\u00a010\u00a0000 K</td> </tr> <tr> <td><strong>Intensit\u00e9 de la lumi\u00e8re\u00a0: </strong></td> <td>blanc froid</td> </tr> <tr> <td><strong>Dur\u00e9e de vie\u00a0: </strong></td> <td>30\u00a0000 heures</td> </tr> <tr> <td><strong>Nombre de lampes\u00a0: </strong></td> <td>4\u00a0/\u00a06\u00a0/\u00a08 LED</td> </tr> <tr> <td><strong>Ampoules incluses\u00a0: </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimmable\u00a0: </strong></td> <td>non</td> </tr> <tr> <td><strong>Indice de protection\u00a0: </strong></td> <td>IP20</td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctionnant sur batterie rechargeable\u00a0: </strong></td> <td>non</td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctionnant sur piles\u00a0: </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riau : </strong></td> <td>plastique</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions\u00a0: </strong></td> <td>4 LED\u00a0: environ 18 x 7,7 x 2,3 cm<br/> 6 LED\u00a0: environ 21 x 4 x 2,6 cm<br/> 8 LED\u00a0: environ 16 x 8,3 x 2,3 cm</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids\u00a0: </strong></td> <td>4 LED\u00a0: environ 155 g<br/> 6 LED\u00a0: environ 180 g<br/> 8 LED\u00a0: environ 155 g</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa833477b84c2475e8c77e78d7a0bae5d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6cfc9bff7cf440b1b31672ba6fbe4960.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35cb41407b544a3d8f218f10cee7ffd0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6655793e31e4482b56f5b396f29a6bb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa00c761a799e4677a91a903b9fa9a565.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82620c4c208b47c481171b5d41fb1c5a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac1611fe3a384a6a9c4db1e20ef888f9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe61f30d9f9104af0802d0a9fd6266d16.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9487729d2fd248839a7e26d2b3c1b1f0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp659f29946f9b489b8048d825471b4823.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8c1d808cb6249199c08508a477881a4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp395b3dd460f344d8b4d3130028cd848f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb97f7a901ea4e29abbd5bfc92832c1c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9983183960c24d2da8989d6a80ac996b.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-lampe-led-avec-capteur"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-peignoir-unisexe/p100380285#searchTrackingMasterId=Product.100380285&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPeignoir%2Bunisexe&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380285&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=42&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Peignoir unisexe",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Peignoir unisexe</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Qualit\u00e9 microfibre de haute qualit\u00e9, absorbante et \u00e0 s\u00e9chage rapide</li> <li>Avec col ch\u00e2le, ceinture \u00e0 nouer et deux poches plaqu\u00e9es</li> <li>Entretien facile - lavable en machine jusqu'\u00e0 40\u00b0C et passe au s\u00e8che-linge</li> <li>Couleurs : gris, bordeaux</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100% polyester (recycl\u00e9)</p> <p><br/> <strong>Instructions d'entretien</strong></p> <ul> <li>Laver \u00e0 40 \u00b0C maximum (entretien facile)</li> <li>Ne pas javelliser</li> <li>Ne pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge</li> <li>Repassage jusqu'\u00e0 110\u00b0C (niveau 1). Pas de repassage \u00e0 la vapeur</li> <li>Ne pas nettoyer \u00e0 sec</li> </ul> <p>\u00a0</p> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <p>\u00a0 Laver \u00e0 la main</p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Laver \u00e0 95\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 haute temp\u00e9rature\u00a0</p> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f6cc42269fe4613a49becc3c54eeed8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc0784018f3f84b1994224d858ddb7558.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc07303b99d3749c2aba88892616b9ff5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp245bc8cec15642b9bb5855c4095cbf58.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f1d6ba770d6441386a7765662b9b7aa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5104e972284430cb6782e0853cc26f4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8421a045e9a54ae7b4bc6645da169b80.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpec72d3d5f00243b2a51b1b8f8c74c1a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a87ec9b3fcb48aa872015fc0a13be55.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-peignoir-unisexe"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-poubelle-encastrable-40-ou-38-l/p100375152#searchTrackingMasterId=Product.100375152&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BPoubelle%2Bencastrable%252C%2B40%2Bou%2B38%2BL&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100375152&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=46&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Poubelle encastrable, 40 ou 38 L",
      "productPrice": "31.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Poubelle encastrable, 40 ou 38 L</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Cadre stable en acier rev\u00eatu par poudre avec couvercle amovible</li> <li>Coulissants m\u00e9talliques faciles \u00e0 man\u0153uvrer et mont\u00e9s sur roulements \u00e0 billes</li> <li>Pour un montage facile au sol pour les armoires basses \u00e0 partir de 40 cm de largeur</li> <li>Peut \u00eatre mont\u00e9 au choix au centre, \u00e0 gauche ou \u00e0 droite</li> <li>Mat\u00e9riel et instructions de montage inclus</li> <li><strong>Poubelle encastrable 40 l :</strong> <ul> <li>Avec tri pratique des d\u00e9chets : 2 seaux amovibles avec anse</li> <li>Poids : environ 5,3 kg</li> <li>Sacs poubelle adapt\u00e9s : 2 x \u00e0 partir de 25 l</li> </ul> </li> <li><strong>Collecteur de d\u00e9chets encastrable 38 l :</strong> <ul> <li>Avec s\u00e9paration pratique des d\u00e9chets : 3 seaux amovibles avec anse</li> <li>Poids : environ 5,5 kg</li> </ul> </li> <li>Sacs poubelle adapt\u00e9s : 2 x \u00e0 partir de 15 l (chaque poubelle de 9 l) / 1 x \u00e0 partir de 25 l (poubelle de 20 l)</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Dimensions : environ L 34 x H 41,8 x P 48 cm (ins\u00e9r\u00e9)</li> <li>Mat\u00e9riaux : plastique, acier</li> <li>Capacit\u00e9 : 40 l (2 x 20 l) ; 38 l (1 x 20 l et 2 x 9 l)</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13b233581d874297849feab42888eaf3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a6f7aaef91b4715aa82cc9e61f4bf26.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba3d74eb7b2d4c479c9c61f658f6f5b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0ee85131fd544177a0b768ac9d466550.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76da4e8bca6f4757805fdf37378ff12b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb90cd89cae4b49afa1cbb594e666f5f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46f777c5ff864833bdfc90e4e38367a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49e4672dad5740faa5dd88d4a855190c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf5557f06ef5b4edd8ee86c2c5a8a2b0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb9bfe00f66d5491aace48293e24ef3d5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp467113f265bb4fa4b0178675de5b9c9d.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-poubelle-encastrable,-40-ou-38-l"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-bougie-led-en-cire-veritable/p100380025#searchTrackingMasterId=Product.100380025&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BBougie%2BLED%2Ben%2Bcire%2Bv%25C3%25A9ritable&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380025&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=44&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Bougie LED en cire v\u00e9ritable",
      "productPrice": "5.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Bougie LED en cire v\u00e9ritable</h2> <p><b>Caract\u00e9ristiques</b></p> <ul> <li>Lumi\u00e8re d'ambiance blanc chaud avec effet scintillant</li> <li>T\u00e9l\u00e9commande avec minuterie de 6 heures pour une r\u00e9p\u00e9tition automatique au rythme de la journ\u00e9e</li> <li>Fonctionnement sur piles</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Composition: </strong></td> <td>100 % paraffine</td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions: </strong></td> <td>Bougie plate : H 15 x \u00d8 15 cm ; bougie haute : H 30 x \u00d8 10 cm ; lot\u00a0de 2 bougies avec corde en chanvre et \u00e9toile : H 12,5 x \u00d8 7,5 cm ; lot de 2 bougies avec imitation bois : H 12,5 x \u00d8 7,8 cm \u00a0</td> </tr> <tr> <td><strong>Poids:</strong></td> <td>Bougie plate : 746 g ; Bougie haute : 836 g ; lot de 2 bougies avec corde en chanvre et \u00e9toile : 446 g ; lot de 2 bougies avec aspect bois : 542 g (Tous les poids indiqu\u00e9s avec les piles) \u00a0\u00a0</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc529d20abe5546839e399dccc2037fe3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad79af362b834a398ce4206910eda16a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp323c58a9d3034d559391f3247beabbc3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp721a6fd4666046f592bd55e7dc57f818.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-bougie-led-en-cire-v\u00e9ritable"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-guirlande-lumineuse-a-led/p100379584#searchTrackingMasterId=Product.100379584&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BGuirlande%2Blumineuse%2B%25C3%25A0%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379584&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=45&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Guirlande lumineuse \u00e0 LED",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Guirlande lumineuse \u00e0 LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>\u00c9clairage d'ambiance pour l'int\u00e9rieur</li> <li>20 LED \u00e0 faible consommation d'\u00e9nergie et \u00e0 longue dur\u00e9e de vie</li> <li>Minuterie de 6 heures avec r\u00e9p\u00e9tition automatique au rythme de la journ\u00e9e</li> <li>Peut \u00e9galement \u00eatre allum\u00e9e et \u00e9teinte manuellement</li> <li>Fonctionne sur piles</li> <li>Instructions et piles longue dur\u00e9e incluses</li> <li>Piles alcalines (2 x 1,5 V\u2393 / LR6, AA)</li> <li>Longueur totale d'environ 2,4 m, dont environ 0,5 m de c\u00e2ble d'alimentation</li> <li>Article de d\u00e9coration pas un jouet</li> <li>Ne pas faire fonctionner le produit dans son emballage. Risque de surchauffe !</li> <li>Les LED ne sont pas interchangeables.</li> <li>D\u00e9coration non comprise</li> <li>Conserver l'emballage, contient des informations importantes</li> <li><strong>Ambre</strong> <ul> <li>avec une lumi\u00e8re ambre</li> </ul> </li> <li><strong>Blanc froid</strong> <ul> <li>avec lumi\u00e8re blanc\u00a0froid</li> </ul> </li> <li><strong>Blanc chaud</strong> <ul> <li>avec lumi\u00e8re blanc\u00a0chaud<br/> \u00a0</li> </ul> </li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Puissance maximale\u00a0: environ 0,09 W</li> <li>Temp\u00e9rature de couleur : Ambre : environ 1.500 - 1.900 K ;\u00a0Blanc chaud : environ 2.700 K</li> <li>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re : Ambre ; Blanc froid ; Blanc chaud</li> <li>Nombre de luminaires : 20 LED</li> <li>Ampoules fournies : oui</li> <li>Douille : LEDs</li> <li>Fonctionne sur piles : oui</li> <li>Mat\u00e9riau : plastique</li> <li>Dimensions : environ 1,9 m</li> <li>C\u00e2ble d'alimentation : environ 0,5 m</li> <li>Poids : environ 83 g avec piles</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp21e9e507d97a49b4a01f0824619923ab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf27b921d04e74cdda21f1b9ea4c15998.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4251fa741454062865732ca910ce06d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3dbb63893d894104a9e5d30a03aa9dc4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp540c7d3f733e40108fe1b291c8528667.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0bc8d1beee934f41a67be7201c1457b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16d1319e5b0244f8adb6866c486d4614.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf44a98442d646439907cd9412f1c818.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9af392647c984f9ca7d46796c7574221.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp695b72ec6a8346d1bd52e3a36a151b83.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp839df1ea272c4268a69273f7fec2f75a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fb87ccadf884f39a1463e8ae56028b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ff65f4f4de14fca852785101d3a7d58.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c4f57f097e7474daa50aa46546367aa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8f5eb3c7a437493c95af15dba5dab288.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-guirlande-lumineuse-\u00e0-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-lampe-de-bureau-led/p100379754#searchTrackingMasterId=Product.100379754&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BLampe%2Bde%2Bbureau%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379754&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=47&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home Lampe de bureau LED",
      "productPrice": "13.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Lampe de bureau LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Port USB-C pour recharger les appareils mobiles comme le t\u00e9l\u00e9phone portable, la tablette ou l'ordinateur portable</li> <li>Couleur de lumi\u00e8re et luminosit\u00e9 r\u00e9glables individuellement</li> <li>Blanc chaud confortable \u00e0 blanc froid agr\u00e9able pour la lecture</li> <li>7 niveaux de luminosit\u00e9</li> <li>Avec fonction de m\u00e9moire</li> <li>Bras inclinable pour un positionnement optimal</li> <li>Module LED \u00e0 longue dur\u00e9e de vie et \u00e0 faible consommation d'\u00e9nergie</li> <li>Avec \u00e9cran tactile moderne</li> <li>Dessous de meuble prot\u00e9geant les meubles</li> <li>Adaptateur secteur et instructions inclus</li> <li>Hauteur (\u00e9tir\u00e9) : environ 82 cm</li> <li>Dimensions du pied : environ \u00d8 20 cm</li> <li>Longueur du c\u00e2ble d'alimentation : environ 160 cm</li> <li>Courant de charge du port USB-C : 1000 mA, 5 V</li> <li>Uniquement pour l'int\u00e9rieur</li> <li>C\u00e2ble USB-C non inclus</li> <li>D\u00e9coration non incluse</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Puissance maximale\u00a0: environ 6,5 W</li> <li>Temp\u00e9rature de couleur : environ 3 000 \u00e0 6 500 K</li> <li>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re : blanc chaud \u00e0 blanc froid</li> <li>Flux lumineux : environ 700 lm</li> <li>Dimmable : oui</li> <li>Douille : module LED</li> <li>Style : moderne</li> <li>Mat\u00e9riaux : plastique, aluminium, m\u00e9tal</li> <li>Dimensions : environ H 82 cm x \u00d8 20 cm</li> <li>C\u00e2ble d'alimentation : environ\u00a0160 cm</li> <li>Poids : environ 885 g</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe6100b4fb944c94982c5d04a47e6c4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd8524ee19d7446b88afcf8260a8d5d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp598f65ce1e104d1081232c4e57db88a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe6d52a95588540f5927ca086d00943ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf95de0157e474d03a9a876e6eaedc453.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp400af8a67e024b0f8ffd2bfc229364e5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ebac3894353465bbb682604c2078624.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07a4493fa7f940349826237bc8abca65.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp866f64f76d0e41b8ad3e3ba0d09abec6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2e09994bc2548c1a02cfee450e6619f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2113efbc63f54ecc8f4aa583f7b4b3b8.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-lampe-de-bureau-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-reglette-sous-meuble-led-a-blanc-variable/p100367829#searchTrackingMasterId=Product.100367829&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BR%25C3%25A9glette%2Bsous%2Bmeuble%2BLED%2B%25C3%25A0%2Bblanc%2Bvariable&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367829&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=48&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmeubles-decoration%2Fh10018729",
      "productTitle": "LIVARNO home R\u00e9glette sous meuble LED \u00e0 blanc variable",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home R\u00e9glette sous meuble LED \u00e0 blanc variable</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Peu encombrant avec 3 nuances de blanc au choix <ul> <li>Blanc chaud pour un \u00e9clairage agr\u00e9able de la pi\u00e8ce</li> <li>Blanc neutre pour un \u00e9clairage \u00e9quilibr\u00e9</li> <li>Blanc froid pour un \u00e9clairage de travail clair</li> </ul> </li> <li>R\u00e9flecteur orientable</li> <li>Extensible\u00a0- c\u00e2ble de connexion inclus</li> <li>Interrupteur marche/arr\u00eat sur le bo\u00eetier</li> <li>Environ\u00a01,80 m de c\u00e2ble d'alimentation et mat\u00e9riel de montage</li> <li>Extensible avec maximum 10 luminaires de ce type</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Temp\u00e9rature de couleur : environ\u00a02.700 K / 4.000 K / 6.500 K</li> <li>Flux lumineux : environ\u00a0800 lm \u00e0 4.000 K</li> <li>Intensit\u00e9 de lumi\u00e8re : blanc chaud / blanc neutre / blanc froid</li> <li>Longueur du c\u00e2ble d'alimentation : environ 1,80 m</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ\u00a0L 54,7 x H 2,4 x P 6,1 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 400 g</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8bc01dfdbff46668b5c98d2a7e21ea0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2b63838d67ba4de6b9285abb4770ac91.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf8d40e9f19c345788673ecc43e82cf9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c404e00c2f541eab355be279af9df9c.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-r\u00e9glette-sous-meuble-led-\u00e0-blanc-variable"
    }
  ]
}