{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-softshell-femme/p100381704#searchTrackingMasterId=Product.100381704&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bsoftshell%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381704&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski softshell femme",
      "productPrice": "15.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski softshell femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Fabriqu\u00e9 en mat\u00e9riau softshell 3 couches coupe-vent et respirant avec une r\u00e9tention \u00e9lev\u00e9e de la chaleur</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Jambe \u00e9vas\u00e9e en bas</li> <li>Deux poches zipp\u00e9es sur le devant</li> <li>Fermeture \u00e9clair \u00e0 l'arri\u00e8re de la jambe pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Taille r\u00e9glable gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcro</li> <li>Avec des fermetures \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9es</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>noir et blanc</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair, jambe \u00e9vas\u00e9e en bas</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Taille r\u00e9glable gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcro, fermeture \u00e9clair \u00e0 l'arri\u00e8re de la jambe pour plus de libert\u00e9 de mouvement</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Ext\u00e9rieur : 92 % polyester (recycl\u00e9), 8 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Dos/doublure\u00a0: 100\u00a0% polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S21-3106 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 85 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1a20e4f22a074c7d8cadcfb4524a58fb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa1aa806e4e94ee9ac66c710663ea430.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9535ef46e0794f95b5091f0edf2b36d4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp22471510b83a4c0c9197c6b82436d562.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45cfb3bed8e645ff9236798d975675c0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2dff59f1f8c491c947769e292dd9ae9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp747a87a3ce8e41abb5626f6d4f4dbeb5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp918ab6e9a02841ee8793be8d328b56bf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2abf5216f454c8295e4716834c52d0d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80d0b2cbbe25465884b2db853bee2834.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp100431d227b54b00b23f5f22b0de8369.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-softshell-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-gants-de-ski-enfant/p100379986#searchTrackingMasterId=Product.100379986&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BGants%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379986&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Gants de ski enfant",
      "productPrice": "6.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Gants de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tr\u00e8s chaud</li> <li>Doubl\u00e9 chaudement et avec isolation 3M\u2122 Thinsulate\u2122 C40 pour une isolation thermique optimale</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Imperm\u00e9able et coupe-vent gr\u00e2ce \u00e0 une construction en couches et une membrane sp\u00e9ciale</li> <li>Avec paume renforc\u00e9e pour prot\u00e9ger contre les carres tranchantes des skis</li> <li>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants</li> <li>Couture \u00e9lastiqu\u00e9e au poignet pour un ajustement parfait</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>Motif violet, marine/bleu, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>avec paume renforc\u00e9e, imperm\u00e9able et coupe-vent</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Dos de la main/doigts/doublure/rembourrage : 100 % polyester ; Paume : 100 % polyester avec enduction polyur\u00e9thane ; Doublure : 65 % polypropyl\u00e8ne, 35 % polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td><span>5 - 7</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a010.0.77410</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp167fd22c1ae24e0d8934e38a02679ab7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78e0c0b3ebc944bb8d61973598300374.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64bf67a6b92d45b8bc7c48bfb61d2df2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp25bd5ef44f55456a907cd24f1f914b80.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb765a6e6200c4b5594989d6b2b48f83e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1dfdc7b68a724098a82b8cc8eac8d39a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdaeaec9c9054491785a04bcb5020d32d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp059fbb6104da445c9addca2baa0f9a79.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-gants-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-legging-technique-homme/p100380247#searchTrackingMasterId=Product.100380247&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BLegging%2Btechnique%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380247&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Legging technique homme",
      "productPrice": "9.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Legging technique homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Convient \u00e0 tous les sports de plein air</li> <li>Sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes <ul> <li>1. Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant - M\u00e9lange de fils de haute technologie moderne qui absorbe l'humidit\u00e9 de la peau et l'\u00e9vacue vers l'ext\u00e9rieur. Il aide la peau \u00e0 rester s\u00e8che, prot\u00e8ge le corps du refroidissement et augmente le confort.</li> <li>2. Zones de ventilation \u2013 Les zones tricot\u00e9es en maille ouverte am\u00e9liorent la circulation de l'air.</li> <li>3. Flexribs - Fournit plus d'\u00e9lasticit\u00e9 l\u00e0 o\u00f9 cela est n\u00e9cessaire.</li> <li>4. Easy Motion - Technologie sans couture pour un ajustement confortable</li> <li>5. Ceinture confort</li> </ul> </li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bleu marine, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant, zones de ventilation, Flexribs, Easy Motion</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>61% polyamide, 33% polyester (32% recycl\u00e9), 6% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021CX00016 Centrocot</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 32% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf678abce6c794cbeb0df5238227df4c6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6946f9e89534c058e84d6ee03dca765.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f982a889fc347d8aeb9ef1126bf597d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfad7cb0717964ad4ab1a929baa4cd8dd.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe774fbed74214ba3bc68d4425e47265d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp695b0d6bf1884e64b2ffd2d1fc4d500d.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-legging-technique-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-enfant/p100367586#searchTrackingMasterId=Product.100367586&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367586&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski enfant",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Prot\u00e8ge-reins</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0imprim\u00e9\u00a0ou\u00a0bleu marine ou rose</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70f51c0b9f6740069546affca4716e61.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp224dd55e2dc54db5ba68e69a647b66ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8ce3d164d76844aab2772280c14788a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb147c531c4524914bd47f7152f6309a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfdf88cd628c44784bd9e3b082b219ae6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp961f0912afb9448dbc98489f3c088350.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe09553845bbc41bcb0b91b52c760ce0f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa22bd3a0a62f47248a766ff282b9072b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66e851ce5276439a8a78cc624d4ea083.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56b621add45c49bcb2623aadec81bc69.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb8a5ce2cbb24d66ac415b5c2e12ae68.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp173b3de6a2ad48f79732aabfda66d065.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb6f95970a6c04074a9996aa7df4bb97b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9faa253d174f4c7389da4d86e2bfe46e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp127882d68ba54386b6d32e1567500703.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26022471e17343359dd703f690ed1e7d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5aeebaacacff4150838a964437ab2947.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc196826a1c5e471ab114cdf7431699fc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccdecc1bc9e744219864ef777deb728a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd07b337606524939bad463272f3ae1ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8671fa7492bc45f4a6057ee4946a9085.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-bottes-de-neige-femme/p100381468#searchTrackingMasterId=Product.100381468&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BBottes%2Bde%2Bneige%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381468&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Bottes de neige femme",
      "productPrice": "15.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Bottes de neige femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>PU \u00e0 base d'eau \u2013 pour une production de mat\u00e9riaux durable</li> <li>Imperm\u00e9able</li> <li>Confortable et robuste</li> <li>Doublure en textile doux et chaud</li> <li>Avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e en TPR</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur: </strong></td> <td><span>bleu marine, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail: </strong></td> <td><span>Doublure en textile doux et chaud</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction: </strong></td> <td><span>avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale, </span>imperm\u00e9able, confortable et robuste</td> </tr> <tr> <td><strong>Type de fermeture: </strong></td> <td>Fermeture \u00e0 scratch</td> </tr> <tr> <td><strong>Semelle ext\u00e9rieure: </strong></td> <td><span>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e en TPR</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition: </strong></td> <td><span>Tige: autre mati\u00e8re, textile; Doublure et semelle int\u00e9rieure: textile; Semelle ext\u00e9rieure: autre mati\u00e8re</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pointures: </strong></td> <td><span>37 - 41</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe0e811052689485787c32d5572f0c0ec.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8358cfaa422445f08792f36be090f6da.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeea0118e9de742d49f4f88fd68a7a95a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b75972420ee428980c28cdef92ad3f4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe1bbaeeca10d4efc87681f16508caa69.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16b6deeb50fa49feade2a3102bced98d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp222210cd48a14bcc83240e6170dfe583.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35eedb38a1d8490383ccc275d39defd0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9c5a215123e4f4d84ac3c97e2833296.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a616179f0a64dc4aa522c9628055e0f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccd000b656b148a9a77a9fd31ccf684a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp36e660e3ffab46bfa76ece3cf01be32d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc8c795d6531449e922b68b6f951b3be.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp854f63127ef745c6ad48a14c94bb2b58.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcba380c4bf8c4111b5855fa9a36bf5b3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08fbb8ac6aa34c2082113cc51d227a36.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-bottes-de-neige-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-t-shirt-technique-femme/p100381284#searchTrackingMasterId=Product.100381284&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BT-shirt%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381284&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT T-shirt technique femme",
      "productPrice": "4.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT T-shirt technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mati\u00e8re douce et chaude gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur gratt\u00e9</li> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Mati\u00e8re douce et chaude gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur gratt\u00e9</li> <li>S\u00e8che rapidement et \u00e9vacue l\u2019humidit\u00e9</li> <li>Col montant sportif avec fermeture \u00e9clair et prot\u00e8ge-menton</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK haut de gamme, recycl\u00e9e</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> </ul> <!-- Produitmerkmale aus HAA --> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur : </strong></td> <td><span>brun/noir, or/noir, blanc/noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Motif : </strong></td> <td><span><strong>brun/noir : </strong>Motif l\u00e9opard<br/> <strong>or/noir : </strong>Motif \u00e9toiles<br/> <strong>blanc/noir : </strong>Impression frontale</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail : </strong></td> <td><span>int\u00e9rieur gratt\u00e9<br/> col montant sportif avec fermeture \u00e9clair et prot\u00e8ge-menton<br/> fermeture \u00e9clair de marque YKK haut de gamme, recycl\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction : </strong></td> <td><span>s\u00e8che rapidement et \u00e9vacue l\u2019humidit\u00e9</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition : </strong></td> <td><span>Mati\u00e8re ext\u00e9rieure : 88 % polyester (recycl\u00e9), 12 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien : </strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0 <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> </div> </div> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S21-3106 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\">\u00a0</div> </div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_right\"> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation \u00e0 partir de 88% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> </div> </div> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <p><strong>Du vieux au neuf\u00a0:</strong> La r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d\u2019\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. Le GRS permet de d\u00e9terminer et de retracer sans lacune les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. En plus de la cha\u00eene d\u2019approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte \u00e0 la succursale, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement v\u00e9rifi\u00e9s.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\">\u00a0</div> </div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08cf30612f8a4a81a02d256c87de5dc1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb7abd6d6d2c4fb59f7453c6552a2a15.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7fef2c5ce5aa4fdf97f2a4b573fdd743.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27f64ed9840b453cbba4bf41e52f7b3c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5a9e3ca31bf4661a88a68e8f75a1680.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6f9c698b0144311b775e9099c743f0d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf8b27781067945a6a61cafb9aa1ae490.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f2ed87b96ce4f53ba0c755e4200ff9c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcac65b10602342e19dc3296e1920bafe.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc213ba9ee7d247a08c070a1642b8c573.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp32bf010d08ec4195a4eb6f0a43437098.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-t-shirt-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-femme/p100381449#searchTrackingMasterId=Product.100381449&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381449&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski femme",
      "productPrice": "23.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Poche pour forfait de ski avec zip sur la manche</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique et r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es</li> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Avec impr\u00e9gnation</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li><strong>Kaki:</strong> <ul> <li>Coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</li> <li>Section arri\u00e8re allong\u00e9e</li> <li>Poignets avec trou pour le pouce et poignets r\u00e9glables en largeur avec fermeture velcro</li> <li>Ourlet et capuche r\u00e9glables en largeur gr\u00e2ce \u00e0 un cordon de serrage et un stoppeur</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> </li> <li><strong>Rose:</strong> <ul> <li>Poignet avec trou pour le pouce</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> </li> <li><strong>Noir\u00a0:</strong> Poignet avec trou pour le pouce</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <p>\u00a0</p> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleurs :</strong></td> <td><span>kaki, rose, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, mat\u00e9riau fonctionnel respirant</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Capuche:</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Sac forfait de ski :</strong></td> <td><span>Poche pour forfait de ski avec zip sur la manche</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pare-neige :</strong></td> <td><span>jupe pare-neige \u00e9lastique et r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Colonne d'eau\u00a0:</strong></td> <td><span>kaki : Coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester ; Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S21-3106 Hohenstein HTTI /\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s /\u00a0Utilisation de mat\u00e9riaux 50 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda384320351a4e8a90dbd965ea0e4599.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a9f0a0eaa0f4ae5967723ebd79d884d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2d91b42ead84010aa297a5a9d2bfefa.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc1ea1cbe6e894550b6422bd051820600.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74e07802f64e4967b2777cc1b4ed5a0e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7dd1fcdbc7944122bdbc0d4639855f5b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf5fb13d410984bd2b0a29cd2432ebfac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdce69978e34445399e676702cfe9a0c8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp32ec4fe48d4d490ea7d29645ce156fce.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94245f1cbfa947e49978af3fdd0ad9bf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a3531c9fa0547eba2023b28822e3863.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac89be5a24b24ecbb634fb5347328bb1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd86bd0c17612434f92aea5f382ebf243.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp345a7081a93043e38db1bbfbc8972292.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe641487c937248c699ea11d83c43de28.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d8ab274af5a4c40aa079e95335e8a35.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba984bf4e31d4dc9a679709d6f815356.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a7870524f214133ae9ff20603c13f73.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8f8c43b3833a4ba9a658a8c46a38228b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64883fb433dc48c7921f45958b517c69.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp891f91e127314d509bccf91b8e46d50d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp48d136aac9de4b03a1affc00d0dceedb.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-de-neige-enfant/p100381101#searchTrackingMasterId=Product.100381101&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bde%2Bneige%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381101&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=20&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes de neige enfant",
      "productPrice": "13.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Lupilu\u00ae bottes de neige enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</li> <li>Particuli\u00e8rement doux, douillet et chaud</li> <li>Semelle int\u00e9rieure avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</li> <li><strong>Rose :</strong> avec fermeture velcro pratique pour un enfilage et un retrait faciles</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bleu marine, rose</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>Imprim\u00e9 int\u00e9gral</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de fermeture\u00a0:</strong></td> <td><span>Rose : avec fermeture velcro pratique pour un enfilage et un retrait faciles</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Semelle ext\u00e9rieure\u00a0:</strong></td> <td><span>semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Doublure : textile</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl \u2013 c\u2019est aussi simple que cela</strong></p> <p>Visitez simplement le <a target=\"_blank\">calculateur de taille Lidl</a> . Entrez les mensurations mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis appuyez sur le bouton Calculer. Votre taille sera maintenant affich\u00e9e.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45fbd3c32d344fe7a127d3ec8756b059.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ca8c102ead5492fb4f6d139f76f4d99.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe0e778d5760245cda28d7d10de3817d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp855ca694008c449ca11095e19190b671.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc79790d506047128ff9ab3c2ba4cd48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp259b6b184d3a437f9138cd835f98a3b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp142bb8c1e571436094f4fefa16668ab1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0965347f0732446eb49b818dd124d591.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf78a032390a148e9b83f65a1a69f83ff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71e8ec41bfbb49278d4aa410d0c43fed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp307a86ac47784a939902b88e5df997cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55496934620e46c1bfafa4af189a5957.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-de-neige-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-lunettes-de-ski-et-de-snowboard/p100381913#searchTrackingMasterId=Product.100381913&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BLunettes%2Bde%2Bski%2Bet%2Bde%2Bsnowboard&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381913&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Lunettes de ski et de snowboard",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> <style type=\"text/css\">.flex_1_left,.flex_2_right,.hybris_custom_text_align_center,.width_30-_4er_reihe.text_align_center,.width_30.text_align_center,.width_full.padding_around_15px.text_align_center{text-align:center}.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px;margin-right:auto;margin-bottom:1.5rem;margin-left:auto;padding-right:0;padding-left:0;font-size:1rem}.bild_flexbox_links,.rounded-corners{max-width:100%;border-radius:10px}.flex_1_left,.flex_2_left{padding-right:10px}.flex_1_right,.flex_2_right{padding-left:10px}.width_60{width:60%;margin-right:auto;margin-left:auto}.flex_1_left,.flex_1_right,.flex_2_left,.flex_2_right{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between{-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between}.heading_h2_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:1rem;font-size:1.75rem;line-height:30px}.heading_h3_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:.5rem;font-size:1.5rem;line-height:1.2;font-weight:700}.width_full{margin-right:0;margin-bottom:30px;margin-left:0}.width_full.padding_around_15px{padding:15px}.width_30{width:30%}.w-embed:after,.w-embed:before{content:\" \";display:table;grid-column-start:1;grid-row-start:1;grid-column-end:2;grid-row-end:2}.w-embed:after{clear:both}.w-video{width:100%;position:relative;padding:0}.w-video embed,.w-video iframe{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;border:none}.image_hybris_features{max-width:90%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.image_hybris_header_hochformat{width:25%;max-width:100%;border-radius:10px}.image_hybris_header_querformat{width:55%;max-width:100%;border-radius:10px}.bild_2er_flex{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto;padding:10px}.width_30-_4er_reihe{width:30%;padding:10px}.image_hybris_4er-features{max-width:100%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.width_45{width:100%}.width_10{width:10%}@media screen and (min-width:1280px){.hybris_custom_container_1280{font-size:1.125rem}.heading_h2_custom_hybris{font-size:1.875rem;line-height:1.2;font-weight:700}.heading_h3_custom_hybris{font-size:1.625rem}}@media screen and (max-width:991px){.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px}.width_60,.width_full{width:70%}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap{-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}.flex_1_left,.flex_1_right{width:50%}.image_hybris_header_hochformat{width:30%}.image_hybris_header_querformat{width:65%}.bild_2er_flex{width:60%}.width_30-_4er_reihe{width:45%}}@media screen and (max-width:767px){.centered,.flex_1_left{text-align:center}.width_60{width:80%}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{-webkit-box-orient:vertical;-webkit-box-direction:normal;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column}.flex_1_left{width:100%;padding-right:0}.flex_1_right{width:100%;padding-left:0}.flex_2_left{width:100%;padding-right:0}.flex_2_right{width:100%;padding-left:0;-webkit-box-ordinal-group:0;-webkit-order:-1;-ms-flex-order:-1;order:-1}.bild_2er_flex,.width_full{width:100%}.width_full.padding_around_15px{padding-right:0;padding-left:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{width:100%;margin-bottom:30px}.icon_hybris_feature,.image_hybris_4er-features,.image_hybris_features{max-width:100%}.image_hybris_header_hochformat{width:40%}.image_hybris_header_querformat{width:75%}.width_45{margin-bottom:30px}}@media screen and (max-width:479px){.bild_flexbox_links,.width_60{width:100%}.height_24{height:1rem}.flex_1_left{padding-right:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{margin-bottom:40px}.image_hybris_header_hochformat{width:55%}.image_hybris_header_querformat{width:95%}} </style> </h2> <div class=\"wf-section\"> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">CRIVIT Lunettes de ski et de snowboard</h2> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"> <p><b>Caract\u00e9ristiques</b></p> <ul role=\"list\"> <li>Vitres teint\u00e9es enti\u00e8rement r\u00e9fl\u00e9chissantes pour un contraste accru et une vision claire</li> <li>Double vitrage avec vitre ext\u00e9rieure en polycarbonate</li> <li>Lentilles sph\u00e9riques pour une optique \u00e9tendue et sans distorsion</li> <li>Lentille int\u00e9rieure avec rev\u00eatement antibu\u00e9e</li> <li>Bandeau avec longueur r\u00e9glable et r\u00e9gulation de tension pour un ajustement optimal</li> <li>Bandeau extra large, \u00e9lastique et doux avec inserts en silicone antid\u00e9rapants pour un ajustement parfait et un confort de port \u00e9lev\u00e9</li> <li>Ouvertures d'a\u00e9ration pour une circulation d'air optimale</li> <li>Rembourrage en mousse avec polaire douce pour un confort de port agr\u00e9able</li> </ul> </div> <!-- Element - Bild rechts --><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format pr\u00fcfen!--> <div class=\"flex_2_right text_align_right\"></div> </div> </div> </div> <h2><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></h2> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0:</strong></td> <td>Lunettes de ski et de snowboard</td> </tr> <tr> <td><strong>Niveau de protection\u00a0:</strong></td> <td>Protection UV en cat\u00e9gorie 3</td> </tr> <tr> <td><strong>Caract\u00e9ristiques des lunettes\u00a0:</strong></td> <td>Vitres teint\u00e9es enti\u00e8rement r\u00e9fl\u00e9chissantes pour un contraste accru et une vision claire</td> </tr> <tr> <td><strong>Type de cadre\u00a0:</strong></td> <td>Plein format, sans cadre</td> </tr> <tr> <td><strong>Particularit\u00e9 :</strong></td> <td>Verres sph\u00e9riques</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur du cadre :</strong></td> <td>noir</td> </tr> <tr> <td><strong>Caract\u00e9ristiques du bandeau\u00a0:</strong></td> <td>r\u00e9gulation de longueur et de tension r\u00e9glable</td> </tr> <tr> <td><strong>Forme du disque :</strong></td> <td>Lentilles sph\u00e9riques pour une optique \u00e9tendue et sans distorsion</td> </tr> <tr> <td><strong>Ventilation:</strong></td> <td>Ouvertures d'a\u00e9ration pour une circulation d'air optimale</td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis :</strong></td> <td>Lunettes de ski et de snowboard, sac de rangement en microfibre - peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme chiffon de nettoyage pour lunettes</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcd20bb6f732141138758393fd9884fae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa58eabe2e61d441d895889887b391822.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9697408661c9437ab7c300af375d8bcc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa1928668ea54994a5adc77a6b1007d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp467fcc3a9a2e4777bbbcab3f66d2c76e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff326b7d91434165afa2011d5c155f13.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1638ec041931495492067475c79354d0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf08aca9e017541dcaa645a1c95de9868.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65027200ad3c4fc2b85a1a9468a98412.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp753e113a688548dbaf4d9cab274a0c39.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8e3bcca037d94e299860442dff806b6d.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-lunettes-de-ski-et-de-snowboard"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-t-shirt-technique-femme/p100380180#searchTrackingMasterId=Product.100380180&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BT-shirt%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380180&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=19&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT T-shirt technique femme",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT T-shirt technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Sans coutures \u2013 sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes <ul> <li>1. Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant - M\u00e9lange de fils de haute technologie moderne qui absorbe l'humidit\u00e9 de la peau et l'\u00e9vacue vers l'ext\u00e9rieur. Il aide la peau \u00e0 rester s\u00e8che, prot\u00e8ge le corps du refroidissement et augmente le confort.</li> <li>2. Zones de ventilation \u2013 Les zones tricot\u00e9es en maille ouverte am\u00e9liorent la circulation de l'air.</li> <li>3. Flexribs - Fournit plus d'\u00e9lasticit\u00e9 l\u00e0 o\u00f9 cela est n\u00e9cessaire.</li> <li>4. Easy Motion - Technologie sans couture pour un ajustement confortable et une meilleure libert\u00e9 de mouvement.</li> <li>5. Ceinture et col confortables</li> </ul> </li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li>Convient \u00e0 tous les sports de plein air</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>rouge, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Sans coutures \u2013 sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant, zones de ventilation, Flexribs, Easy Motion</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>58% polyamide, 36% polyester (35% recycl\u00e9), 6% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021CX00016 Centrocot</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 35% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp773e53835ac94611aadbd7ec4264e429.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ea1cf3734ac4e028dd358f3cac781fb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a146bb87cf247c19d178350a05b161d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ff87bc41cb045f48ae6645f28d60243.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd097da97055e46ea9ba4d2b3725e28b0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2a663b02db048ae9ea441d59b468e28.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-t-shirt-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-t-shirt-technique-homme/p100380171#searchTrackingMasterId=Product.100380171&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BT-shirt%2Btechnique%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380171&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT T-shirt technique homme",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT T-shirt technique homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes <ul> <li>1. Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant - M\u00e9lange de fils de haute technologie moderne qui absorbe l'humidit\u00e9 de la peau et l'\u00e9vacue vers l'ext\u00e9rieur. Il aide la peau \u00e0 rester s\u00e8che, prot\u00e8ge le corps du refroidissement et augmente le confort.</li> <li>2. Zones de ventilation \u2013 Les zones tricot\u00e9es en maille ouverte am\u00e9liorent la circulation de l'air.</li> <li>3. Flexribs - Fournit plus d'\u00e9lasticit\u00e9 l\u00e0 o\u00f9 cela est n\u00e9cessaire.</li> <li>4. Easy Motion - Technologie sans couture pour un ajustement confortable et une meilleure libert\u00e9 de mouvement.</li> <li>5. Ceinture et col confortables</li> </ul> </li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Convient \u00e0 tous les sports de plein air</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bleu marine, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Sans coutures \u2013 sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant, zones de ventilation, Flexribs, Easy Motion</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>58% polyamide, 36% polyester (35% recycl\u00e9), 6% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td><span style=\"font-size: 1rem;\">\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <span> </span> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <span> </span> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> <span> </span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 35% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3fcb1e4cbbfb4d81a6daabb2def7618b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4600544dfa84a15b1bea0e1e3d28b3f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf4a560be96604c1a83cd7d4656e0b96b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1b28221a38b42aa9233ed7c19fd00a4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5e0009ff063e48568562560b041a689c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa61f0bfd2e824485b43715737a07bd7b.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-t-shirt-technique-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-moufles-enfant/p100380015#searchTrackingMasterId=Product.100380015&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BMoufles%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380015&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=18&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Moufles enfant",
      "productPrice": "6.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Moufles enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Doublure chaude et isolation 3M\u2122 Thinsulate\u2122 C40 pour une isolation thermique optimale</li> <li>Imperm\u00e9able et coupe-vent gr\u00e2ce \u00e0 une construction en couches et une membrane sp\u00e9ciale</li> <li>Tige longue et bande \u00e9lastique pour emp\u00eacher la neige de p\u00e9n\u00e9trer</li> <li>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>Motif fleurs, motif bleu/orange, bleu marine</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>avec paume renforc\u00e9e pour prot\u00e9ger contre les carres tranchantes des skis</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>imperm\u00e9able et coupe-vent, doublure chaude</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Dos de la main/doublure/rembourrage : 100 % polyester<br/> Paume : 100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thane<br/> Doublure : 65 % polypropyl\u00e8ne, 35 % polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</span></p> <p><span style=\"font-size: 1rem;\">\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> <div><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></div> </div> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a015.0.75014 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9624657bb9a54b02bb3ae200046ea43f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc44be75c99d4c8ca542f81a84ab5c12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69bf7ac5490f4afe8ee4cce8da2a6ea0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc7c662ec4dbb49f8a1ca84a8eb0cf9b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03fd5d6c4d7a45e6a4e7e783fd202cb7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp599f48c24c434f6984690df0fd52d535.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-moufles-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sous-vetements-techniques-seamless-garcon/p100380013#searchTrackingMasterId=Product.100380013&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSous-v%25C3%25AAtements%2Btechniques%2Bseamless%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380013&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud et plus confortable \u00e0 porter gr\u00e2ce \u00e0 une finition sans couture</li> <li>Sans coutures \u2013 sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>2 pi\u00e8ces</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>gris, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Sans coutures \u2013 sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Emballage multiple\u00a0:</strong></td> <td><span>2 pi\u00e8ces</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span><strong>gris :</strong> dessus : 62 % polyester (recycl\u00e9), 28 % polyamide, 10 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Pantalon : 62% polyester (recycl\u00e9), 27% polyamide, 11% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)<br/> <strong>noir :</strong> haut : 57 % polyamide, 32 % polyester (recycl\u00e9), 11 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Pantalon : 55% polyamide, 34% polyester (recycl\u00e9), 11% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0SH020 194917</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 32% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 34% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf72b213866e44e6f905af7b3a57be15a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80f1464b9eea4b6fad4d8cce116bb0be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ead8e147f264ee1b74d96de3a1beadc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa811800a6c04e15961f2e60233a8175.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a1ec7474bd9467e9cbc2255421eef18.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcca57a862ee9499f8603079e2b3598d0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeea637a1793e43d9afea0eeab7475e17.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp146cc8f2d50e445ea53bbc5d0ec7b6c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc1871e64acf14d2b82872a1b479fffe2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfdedc5573de34271a4e465f576901a06.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp191e24e49921488181013a21afb5a114.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sous-v\u00eatements-techniques-seamless-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-gants-de-ski-femme/p100380640#searchTrackingMasterId=Product.100380640&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BGants%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380640&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=17&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Gants de ski femme",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Gants de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tr\u00e8s chaud</li> <li>Doubl\u00e9 chaudement et avec 3M\u2122 Thinsulate\u2122 C40 pour une isolation thermique optimale</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Imperm\u00e9able et coupe-vent gr\u00e2ce \u00e0 la construction en couches et \u00e0 la membrane sp\u00e9ciale</li> <li>Avec paume renforc\u00e9e pour prot\u00e9ger contre les carres tranchantes des skis</li> <li>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants</li> <li>Couture \u00e9lastique au poignet pour un ajustement parfait</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>noir, blanc/vert</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>couture \u00e9lastique au poignet pour un bon ajustement, avec imperm\u00e9abilit\u00e9</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants, imperm\u00e9able et coupe-vent gr\u00e2ce \u00e0 une structure en couches et une membrane sp\u00e9ciale</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Dos de la main/doigts/doublure/rembourrage : 100 % polyester, paume : 100 % polyester avec enduction polyur\u00e9thane, insert doublure : 65 % polypropyl\u00e8ne, 35 % polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span style=\"font-size: 1rem;\">\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td><span>7-8</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a010.0.77410 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa1da2f6a107a43bd8dbe80d20dce9f82.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8760fac4ce8f45df9c4976597c33c26b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd58caaa649614c25b89419eaaeb9723a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c89a498c80746f69ace6a6f80f8f7ab.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa951a8c003bf453d950a0fb46b53cfef.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-gants-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-masque-de-ski-et-de-snowboard-enfant/p100380999#searchTrackingMasterId=Product.100380999&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BMasque%2Bde%2Bski%2Bet%2Bde%2Bsnowboard%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380999&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Masque de ski et de snowboard enfant",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/> <style type=\"text/css\">.flex_1_left,.flex_2_right,.hybris_custom_text_align_center,.width_30-_4er_reihe.text_align_center,.width_30.text_align_center,.width_full.padding_around_15px.text_align_center{text-align:center}.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px;margin-right:auto;margin-bottom:1.5rem;margin-left:auto;padding-right:0;padding-left:0;font-size:1rem}.bild_flexbox_links,.rounded-corners{max-width:100%;border-radius:10px}.flex_1_left,.flex_2_left{padding-right:10px}.flex_1_right,.flex_2_right{padding-left:10px}.width_60{width:60%;margin-right:auto;margin-left:auto}.flex_1_left,.flex_1_right,.flex_2_left,.flex_2_right{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between{-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between}.heading_h2_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:1rem;font-size:1.75rem;line-height:30px}.heading_h3_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:.5rem;font-size:1.5rem;line-height:1.2;font-weight:700}.width_full{margin-right:0;margin-bottom:30px;margin-left:0}.width_full.padding_around_15px{padding:15px}.width_30{width:30%}.w-embed:after,.w-embed:before{content:\" \";display:table;grid-column-start:1;grid-row-start:1;grid-column-end:2;grid-row-end:2}.w-embed:after{clear:both}.w-video{width:100%;position:relative;padding:0}.w-video embed,.w-video iframe{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;border:none}.image_hybris_features{max-width:90%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.image_hybris_header_hochformat{width:25%;max-width:100%;border-radius:10px}.image_hybris_header_querformat{width:55%;max-width:100%;border-radius:10px}.bild_2er_flex{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto;padding:10px}.width_30-_4er_reihe{width:30%;padding:10px}.image_hybris_4er-features{max-width:100%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.width_45{width:100%}.width_10{width:10%}@media screen and (min-width:1280px){.hybris_custom_container_1280{font-size:1.125rem}.heading_h2_custom_hybris{font-size:1.875rem;line-height:1.2;font-weight:700}.heading_h3_custom_hybris{font-size:1.625rem}}@media screen and (max-width:991px){.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px}.width_60,.width_full{width:70%}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap{-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}.flex_1_left,.flex_1_right{width:50%}.image_hybris_header_hochformat{width:30%}.image_hybris_header_querformat{width:65%}.bild_2er_flex{width:60%}.width_30-_4er_reihe{width:45%}}@media screen and (max-width:767px){.centered,.flex_1_left{text-align:center}.width_60{width:80%}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{-webkit-box-orient:vertical;-webkit-box-direction:normal;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column}.flex_1_left{width:100%;padding-right:0}.flex_1_right{width:100%;padding-left:0}.flex_2_left{width:100%;padding-right:0}.flex_2_right{width:100%;padding-left:0;-webkit-box-ordinal-group:0;-webkit-order:-1;-ms-flex-order:-1;order:-1}.bild_2er_flex,.width_full{width:100%}.width_full.padding_around_15px{padding-right:0;padding-left:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{width:100%;margin-bottom:30px}.icon_hybris_feature,.image_hybris_4er-features,.image_hybris_features{max-width:100%}.image_hybris_header_hochformat{width:40%}.image_hybris_header_querformat{width:75%}.width_45{margin-bottom:30px}}@media screen and (max-width:479px){.bild_flexbox_links,.width_60{width:100%}.height_24{height:1rem}.flex_1_left{padding-right:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{margin-bottom:40px}.image_hybris_header_hochformat{width:55%}.image_hybris_header_querformat{width:95%}} </style> <div class=\"wf-section\"> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">CRIVIT Masque de ski et de snowboard enfant</h2> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Bandeau extra large, \u00e9lastique et doux avec inserts en silicone antid\u00e9rapants pour un maintien parfait et un confort de port \u00e9lev\u00e9</li> <li>Protection UV totale cat\u00e9gorie 3</li> <li>Rembourrage en mousse avec polaire douce pour un confort de port agr\u00e9able</li> <li>Verres enti\u00e8rement miroirs, teint\u00e9s pour un contraste accru et une vision claire</li> <li>Double vitrage avec vitre ext\u00e9rieure en polycarbonate</li> <li>Verres sph\u00e9riques pour une optique sans distorsion et \u00e9largie</li> <li>Verre int\u00e9rieur avec rev\u00eatement anti-bu\u00e9e</li> <li>Bandeau \u00e0 longueur r\u00e9glable et r\u00e9glage de la tension pour un ajustement parfait</li> <li>Ouvertures d'a\u00e9ration pour une circulation d'air optimale</li> <li>Convient \u00e9galement aux porteurs de lunettes</li> </ul> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right text_align_right\"></div> </div> </div> </div> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <p>\u00a0</p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit: </strong></td> <td>Lunettes de ski et de snowboard pour enfants</td> </tr> <tr> <td><strong>Niveau de protection: </strong></td> <td>Cat. 3</td> </tr> <tr> <td><strong>Caract\u00e9ristiques des verres: </strong></td> <td>Verres sph\u00e9riques pour une optique sans distorsion et \u00e9largie</td> </tr> <tr> <td><strong>Type de monture: </strong></td> <td>Sans monture, Monture int\u00e9grale</td> </tr> <tr> <td><strong>Particularit\u00e9: </strong></td> <td>Convient \u00e9galement aux porteurs de lunettes</td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur de la monture: </strong></td> <td>noir, blanc</td> </tr> <tr> <td><strong>Caract\u00e9ristiques du bandeau: </strong></td> <td>Bandeau \u00e0 longueur r\u00e9glable et r\u00e9glage de la tension pour un ajustement parfait</td> </tr> <tr> <td><strong>Forme des verres: </strong></td> <td>Verres sph\u00e9riques pour une optique sans distorsion et \u00e9largie</td> </tr> <tr> <td><strong>A\u00e9ration: </strong></td> <td>Ouvertures d'a\u00e9ration pour une circulation d'air optimale</td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis: </strong></td> <td>Masque de ski et de snowboard pour enfants CRIVIT, \u00e9tui de rangement en microfibre \u2013 \u00e9galement utilisable comme chiffon de nettoyage</td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <style type=\"text/css\">.flex_1_left,.flex_2_right,.hybris_custom_text_align_center,.width_30-_4er_reihe.text_align_center,.width_30.text_align_center,.width_full.padding_around_15px.text_align_center{text-align:center}.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px;margin-right:auto;margin-bottom:1.5rem;margin-left:auto;padding-right:0;padding-left:0;font-size:1rem}.bild_flexbox_links,.rounded-corners{max-width:100%;border-radius:10px}.flex_1_left,.flex_2_left{padding-right:10px}.flex_1_right,.flex_2_right{padding-left:10px}.width_60{width:60%;margin-right:auto;margin-left:auto}.flex_1_left,.flex_1_right,.flex_2_left,.flex_2_right{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between{-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between}.heading_h2_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:1rem;font-size:1.75rem;line-height:30px}.heading_h3_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:.5rem;font-size:1.5rem;line-height:1.2;font-weight:700}.width_full{margin-right:0;margin-bottom:30px;margin-left:0}.width_full.padding_around_15px{padding:15px}.width_30{width:30%}.w-embed:after,.w-embed:before{content:\" \";display:table;grid-column-start:1;grid-row-start:1;grid-column-end:2;grid-row-end:2}.w-embed:after{clear:both}.w-video{width:100%;position:relative;padding:0}.w-video embed,.w-video iframe{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;border:none}.image_hybris_features{max-width:90%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.image_hybris_header_hochformat{width:25%;max-width:100%;border-radius:10px}.image_hybris_header_querformat{width:55%;max-width:100%;border-radius:10px}.bild_2er_flex{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto;padding:10px}.width_30-_4er_reihe{width:30%;padding:10px}.image_hybris_4er-features{max-width:100%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.width_45{width:100%}.width_10{width:10%}@media screen and (min-width:1280px){.hybris_custom_container_1280{font-size:1.125rem}.heading_h2_custom_hybris{font-size:1.875rem;line-height:1.2;font-weight:700}.heading_h3_custom_hybris{font-size:1.625rem}}@media screen and (max-width:991px){.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px}.width_60,.width_full{width:70%}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap{-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}.flex_1_left,.flex_1_right{width:50%}.image_hybris_header_hochformat{width:30%}.image_hybris_header_querformat{width:65%}.bild_2er_flex{width:60%}.width_30-_4er_reihe{width:45%}}@media screen and (max-width:767px){.centered,.flex_1_left{text-align:center}.width_60{width:80%}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{-webkit-box-orient:vertical;-webkit-box-direction:normal;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column}.flex_1_left{width:100%;padding-right:0}.flex_1_right{width:100%;padding-left:0}.flex_2_left{width:100%;padding-right:0}.flex_2_right{width:100%;padding-left:0;-webkit-box-ordinal-group:0;-webkit-order:-1;-ms-flex-order:-1;order:-1}.bild_2er_flex,.width_full{width:100%}.width_full.padding_around_15px{padding-right:0;padding-left:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{width:100%;margin-bottom:30px}.icon_hybris_feature,.image_hybris_4er-features,.image_hybris_features{max-width:100%}.image_hybris_header_hochformat{width:40%}.image_hybris_header_querformat{width:75%}.width_45{margin-bottom:30px}}@media screen and (max-width:479px){.bild_flexbox_links,.width_60{width:100%}.height_24{height:1rem}.flex_1_left{padding-right:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{margin-bottom:40px}.image_hybris_header_hochformat{width:55%}.image_hybris_header_querformat{width:95%}} </style> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/> </ul> </div> </div> <style type=\"text/css\">.flex_1_left,.flex_2_right,.hybris_custom_text_align_center,.width_30-_4er_reihe.text_align_center,.width_30.text_align_center,.width_full.padding_around_15px.text_align_center{text-align:center}.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px;margin-right:auto;margin-bottom:1.5rem;margin-left:auto;padding-right:0;padding-left:0;font-size:1rem}.bild_flexbox_links,.rounded-corners{max-width:100%;border-radius:10px}.flex_1_left,.flex_2_left{padding-right:10px}.flex_1_right,.flex_2_right{padding-left:10px}.width_60{width:60%;margin-right:auto;margin-left:auto}.flex_1_left,.flex_1_right,.flex_2_left,.flex_2_right{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between{-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between}.heading_h2_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:1rem;font-size:1.75rem;line-height:30px}.heading_h3_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:.5rem;font-size:1.5rem;line-height:1.2;font-weight:700}.width_full{margin-right:0;margin-bottom:30px;margin-left:0}.width_full.padding_around_15px{padding:15px}.width_30{width:30%}.w-embed:after,.w-embed:before{content:\" \";display:table;grid-column-start:1;grid-row-start:1;grid-column-end:2;grid-row-end:2}.w-embed:after{clear:both}.w-video{width:100%;position:relative;padding:0}.w-video embed,.w-video iframe{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;border:none}.image_hybris_features{max-width:90%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.image_hybris_header_hochformat{width:25%;max-width:100%;border-radius:10px}.image_hybris_header_querformat{width:55%;max-width:100%;border-radius:10px}.bild_2er_flex{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto;padding:10px}.width_30-_4er_reihe{width:30%;padding:10px}.image_hybris_4er-features{max-width:100%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.width_45{width:100%}.width_10{width:10%}@media screen and (min-width:1280px){.hybris_custom_container_1280{font-size:1.125rem}.heading_h2_custom_hybris{font-size:1.875rem;line-height:1.2;font-weight:700}.heading_h3_custom_hybris{font-size:1.625rem}}@media screen and (max-width:991px){.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px}.width_60,.width_full{width:70%}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap{-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}.flex_1_left,.flex_1_right{width:50%}.image_hybris_header_hochformat{width:30%}.image_hybris_header_querformat{width:65%}.bild_2er_flex{width:60%}.width_30-_4er_reihe{width:45%}}@media screen and (max-width:767px){.centered,.flex_1_left{text-align:center}.width_60{width:80%}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{-webkit-box-orient:vertical;-webkit-box-direction:normal;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column}.flex_1_left{width:100%;padding-right:0}.flex_1_right{width:100%;padding-left:0}.flex_2_left{width:100%;padding-right:0}.flex_2_right{width:100%;padding-left:0;-webkit-box-ordinal-group:0;-webkit-order:-1;-ms-flex-order:-1;order:-1}.bild_2er_flex,.width_full{width:100%}.width_full.padding_around_15px{padding-right:0;padding-left:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{width:100%;margin-bottom:30px}.icon_hybris_feature,.image_hybris_4er-features,.image_hybris_features{max-width:100%}.image_hybris_header_hochformat{width:40%}.image_hybris_header_querformat{width:75%}.width_45{margin-bottom:30px}}@media screen and (max-width:479px){.bild_flexbox_links,.width_60{width:100%}.height_24{height:1rem}.flex_1_left{padding-right:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{margin-bottom:40px}.image_hybris_header_hochformat{width:55%}.image_hybris_header_querformat{width:95%}} </style> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74f71ebe444e4dbe8c78aecf387a1b48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d9ecf9d5e9346d08f5810f5869e52b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4856fc901944dd8a4f6440923fde8e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp806112ae3bbf482b8bed8ef1f63926d1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp932f680188f44a72b83a4d5b4d4b5234.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfe4f5f6d5c6a4787b31c8a885274ef53.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3412f41231bc414ea4956d9649cb96b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbafabb166c664daa8f67dd81412229aa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp528ab02a4d404b82a3019dc669312a23.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c58c30879674fa5875f5659a5f3f74d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp68055cf9be8348139dfd56dd57ff8c9f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef2e9ac02b6647179dbc272dda18dc35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ba1ad0a41304d9d805a2230f52ea84a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6530afb43a5747008cf4932e3730207e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb7b5283cbfc44595b930bfe8cf23300f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbf82457926b2450bade22b2f4f406c78.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ac9c87eb7a8451ba78f770b11167b27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp099dd71a16ca4037879779db45250968.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76c70fa77db0456a890c1f460832a941.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10b0bae8822841caaa42be066de6a0b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5fd72b807dfa43238788693263d367a7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8073efb68d394deba64107891a493ccd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp978f2b53ffc94065a8c67e7c01361131.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-masque-de-ski-et-de-snowboard-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-freeride-femme/p100381379#searchTrackingMasterId=Product.100381379&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfreeride%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381379&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski freeride femme",
      "productPrice": "23.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski freeride femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9e avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3.000 mm</li> <li>Poche pour forfait de ski avec fermeture \u00e9clair sur la manche</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par velcro</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Violet/noir/blanc, corail/bleu fonc\u00e9 :</strong> <ul> <li>Grande poche poitrine avec velcro et fermeture \u00e9clair</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re lat\u00e9rale pour l'enfiler facilement</li> <li>Composition : Ext\u00e9rieur/doublure : 100% polyester\\NRembourrage : 100% polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</li> </ul> </li> <li><strong>Menthe :</strong> <ul> <li>Fermeture \u00e9clair hydrofuge sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> </ul> </li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Couleur : violet/noir/blanc, menthe, corail/bleu fonc\u00e9</li> <li>Motif : violet/noir/blanc : camouflage</li> <li>D\u00e9tail : poche pour forfait de ski, dos rallong\u00e9, jupe pare-neige \u00e9lastique avec bande antid\u00e9rapante, manchette avec trou pour le pouce, extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur</li> <li>Violet/noir/blanc, corail/bleu fonc\u00e9 : poche poitrine avec velcro et fermeture \u00e9clair, fermeture \u00e9clair lat\u00e9rale</li> <li>menthe : fermeture \u00e9clair hydrofuge avec protection du menton, poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair et poche poitrine \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Fonction : agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids, mat\u00e9riau ext\u00e9rieur hydrofuge, respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able \u00e0 l'eau</li> <li>Forme du col : col montant</li> <li>Capuche : oui</li> <li>Poche pour forfait de ski : oui</li> <li>Pare-neige : oui</li> <li>Colonne d'eau : 3000 mm</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company)</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8868c9a04a84624b039c6664c413525.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5dcac557e2140a6a81f406d16a67a2a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc32a98883084cbb9222b688b2d41a56.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9859b67967e418ea8b87335465dffac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9c1f98192bf44388ab909964c90c034.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp256fbc7616da4383977274f02d8015ac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp60533b2cbf0b435490ff718c0b13dc07.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc135c0bb2c3e47ebba9eae3eff266b48.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3d0d9d816b443c1942ed605991d2dac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda8ea2efae1b4636a024a6e748221c98.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d4c7b8e3fe547df8c3d89acfe49a742.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd33795980aa7412a98b279b62c282b31.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5cfeb65e2ed94bd1885ce9761b1747a4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf8491f8bfac141a18134e9edd202a172.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp83649664e80d4051acfe7ceda4b7f39c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbadc0756b73745139dd71fcd65fc4f31.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a53ce8d993940c5b76064bc13d67596.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp85b7a35ae3274aca8821bf9eb8a76493.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9cf6ccceca345f9bf8dad03cbdc5ac9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa839a7463244646b3c9e8321a91e5ea.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc93506e5931741a4a45deeb5f05b70b7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp91b503b8726f4d238e678b616f201b45.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb07c7815c7d4b0c9279e47d6d5fd7d0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96b229a6d14047acb4e494bcdf822233.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7adf5dd5975d4a0db4576bc69f23c391.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea8b630d32f9480fb54b1cb6e05dc008.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10c6afecd7ea44819c0c45cbc429612e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c7bd5d2af3c4ba0ba6b087b57902f8a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2c883cc6e94346afa2ec11455feb49e5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6c9f1f997104d27a25b02614ee22870.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp60ad5b25aea249b2a389ee7b751801b6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp371de143312a4927a35255f42ded0aae.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe43a534a6a47421a97e367a64496c085.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa65419d300f4335ba99f7f6ffef8a32.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp98ac4a0203c14b2090f5e9bfa7e4f3c9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6974203547f240588bf86d4ef5c22971.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf81fe2167654404e8534c9ced3eebded.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp75ff1650e8804dce924381292571051b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp069151237758494c9e7a83289b2d7c21.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-freeride-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-freeride-homme/p100382100#searchTrackingMasterId=Product.100382100&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfreeride%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382100&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski freeride homme",
      "productPrice": "19.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski freeride homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e au niveau de l'ouverture des jambes pour un enfilage facile des chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bordeaux, gris, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>gris : camouflage</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture des jambes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Longueur:</strong></td> <td><span>r\u00e9gulier</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester ; Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a023.HTW.70624 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad60280fd5f44a5d810c1a7bf1caa118.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcaa00eefd2ca4801a409fa70e4151113.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb40aea2d005f4624a2cb65a1fd40b033.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp127086391a1843998dfb082b86648e4e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7456cfe4821c470baa6a4b1b3612185b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2004185ee254480ab8018b614cb7fa8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp796acc432b2a4c11b1df28a446b134bd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1eb30badf6604a918396ea1b5cb6f199.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3c1207c62f1486a8a8fe3be8968c53b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf005ff6e1ef6499cb4ab84a35dd72563.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp471ccb91aced4248b7653fb6d1dd5d60.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5eb2e20535e4e0cbedd134dbd2ca855.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45f71b36f5564689b8611a7ed04cad71.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb88b2739b024067addb44b280adcb14.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8b9b3a0042144879c50ee8d2cd330b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaad4b111c74c48c9b3018c2bedfd8399.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-freeride-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-freeride-homme/p100381333#searchTrackingMasterId=Product.100381333&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfreeride%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381333&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski freeride homme",
      "productPrice": "23.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski freeride homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</li> <li>Poche pour forfait de ski avec zip sur la manche</li> <li>Section arri\u00e8re allong\u00e9e</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique et r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Poignets avec trou pour le pouce et poignets r\u00e9glables en largeur avec fermeture velcro</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> <li>Pour skis et snowboards</li> </ul> <ul> <li><strong>marron/noir/blanc :</strong> <ul> <li>Grande poche poitrine avec Velcro et fermeture \u00e9clair</li> <li>Zip lat\u00e9ral pour un enfilage facile</li> <li>Composition: Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester\\Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</li> </ul> </li> </ul> <ul> <li><strong>noir, gris/blanc :</strong> <ul> <li>Fermeture \u00e9clair hydrofuge sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</li> </ul> </li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleurs:</strong></td> <td><span>noir, gris/blanc, marron/noir/blanc</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>marron/noir/blanc : camouflage</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Poche pour forfait de ski, dos allong\u00e9, pare-neige \u00e9lastique avec bande antid\u00e9rapante, poignets avec passe-pouce, poignets r\u00e9glables en largeur<br/> <strong>violet/noir/blanc, corail/bleu marine :</strong> poche poitrine avec velcro et fermeture \u00e9clair, fermeture \u00e9clair lat\u00e9rale<br/> <strong>menthe :</strong> zip d\u00e9perlant avec prot\u00e8ge-menton, poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Protection contre la pluie, le vent et le froid</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Forme du col:</strong></td> <td><span>Col montant</span></td> </tr> <tr> <td> <p><strong>Capuche:</strong></p> </td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Sac forfait de ski :</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pare-neige :</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Colonne d'eau\u00a0:</strong></td> <td><span>3000mm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>100% polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> </div> </div> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1eee1f570aeb4a4ba8305f17b4499771.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63c3790daa4149a2a8a3e3bb30f9e7d8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd4928b86c9a549c38a46a979856ce89b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2955054a8ab041c98bbb83cec214d5d6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf89273b9318046c88f9d3dd6cdacbd37.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c71a890ae7a484ba6925a9e77896242.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp310f2500fbd841bd88c0477457b9595d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2f46b82fc6a42889ee1f98a5fba492f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac04def013e2490ba1f5cc33258add2b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp75bb49f8f8e74637adea462c82c76e80.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfd4f5849b5ce457aa6e48a70b55078d8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e30c313c59943b5ab695142f1d47fc4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1259351e6d1d4d72bc8486a6e26ba4cd.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa14fbc4db11844ee88e219a6073d4078.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9dd393d85a054ac7ba2d3e0f3f3b151c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb03f9a5ff0e40c382f98809c85ee9b7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp460cfd2453b64011b664bbfa56c8eb54.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8484d473c9814a7385bb263a23699473.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07db722af1a2407e9557ef3ca3a9ee86.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp32440f6dc0314f2ab476bed427e82ab4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca9ed56dc2da45429e398c69882c32d8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38981680b76d40fb9d90358a01b9e8ed.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp89aa579f9580441ab58472ef5e3406ff.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeadbc177bb2c4cecbca0083ed1866eb5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b7c2efb4ce04831b23a7a9eaea52108.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf0d40e02a20c451785f0d4e111870bf8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf98a6686dbb4e58a15a63607cf6e1e0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc4e6485e35f5483f86dcdc7ec4880ab3.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-freeride-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-femme/p100381364#searchTrackingMasterId=Product.100381364&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381364&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski femme",
      "productPrice": "19.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastique r\u00e9glable en largeur avec protection accrue des reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e au niveau de l'ouverture des jambes pour un enfilage facile des chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>rose, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>ceinture partiellement \u00e9lastique r\u00e9glable en largeur avec protection accrue des reins ; avec poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm ; Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e au niveau de l'ouverture des jambes pour un enfilage facile des chaussures de ski</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pare-neige :</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Colonne d'eau\u00a0:</strong></td> <td><span>Colonne d'eau du mat\u00e9riau sup\u00e9rieur : 3 000 mm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester ; Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03a8ed3e48d243bb94dcc6bf2ebaf27b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63eea6b29315486db43e6e3056a21605.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9ab86abf75ac49a18c1a0c41931498c6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp43be5d1a86b941e5ad6894fc3b32b3f2.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67d71a7e45794ff499dd09d15c98e847.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp366e917d815141bcb48af584db3f4caa.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab196f41d21e4ac8a9f0d644620c870e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp14db2f090b4a4172ac0efbe89030fbc1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29c2daf2cbfb47e29404e0ce850ed198.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp48b147516267401e93de12d8fc3e85c3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94b73f7a141541a5b24b34250c33cc7d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2087016b177847dda2fbb8a209fbba3e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd13798bd5dd0407aad847c5cd30cf0e9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbb95fc2bbfd45c99532a37291285a73.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaeeb8b02b10944209d52f72829ecb03a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0749ae758e8d46eabe5e942dad22b209.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15c82194402c484080c7757ecd941b48.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-casque-de-ski-et-de-snowboard/p100381389#searchTrackingMasterId=Product.100381389&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BCasque%2Bde%2Bski%2Bet%2Bde%2Bsnowboard&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381389&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Casque de ski et de snowboard",
      "productPrice": "19.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> <style type=\"text/css\">.flex_1_left,.flex_2_right,.hybris_custom_text_align_center,.width_30-_4er_reihe.text_align_center,.width_30.text_align_center,.width_full.padding_around_15px.text_align_center{text-align:center}.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px;margin-right:auto;margin-bottom:1.5rem;margin-left:auto;padding-right:0;padding-left:0;font-size:1rem}.bild_flexbox_links,.rounded-corners{max-width:100%;border-radius:10px}.flex_1_left,.flex_2_left{padding-right:10px}.flex_1_right,.flex_2_right{padding-left:10px}.width_60{width:60%;margin-right:auto;margin-left:auto}.flex_1_left,.flex_1_right,.flex_2_left,.flex_2_right{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between{-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between}.heading_h2_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:1rem;font-size:1.75rem;line-height:30px}.heading_h3_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:.5rem;font-size:1.5rem;line-height:1.2;font-weight:700}.width_full{margin-right:0;margin-bottom:30px;margin-left:0}.width_full.padding_around_15px{padding:15px}.width_30{width:30%}.w-embed:after,.w-embed:before{content:\" \";display:table;grid-column-start:1;grid-row-start:1;grid-column-end:2;grid-row-end:2}.w-embed:after{clear:both}.w-video{width:100%;position:relative;padding:0}.w-video embed,.w-video iframe{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;border:none}.image_hybris_features{max-width:90%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.image_hybris_header_hochformat{width:25%;max-width:100%;border-radius:10px}.image_hybris_header_querformat{width:55%;max-width:100%;border-radius:10px}.bild_2er_flex{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto;padding:10px}.width_30-_4er_reihe{width:30%;padding:10px}.image_hybris_4er-features{max-width:100%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.width_45{width:100%}.width_10{width:10%}@media screen and (min-width:1280px){.hybris_custom_container_1280{font-size:1.125rem}.heading_h2_custom_hybris{font-size:1.875rem;line-height:1.2;font-weight:700}.heading_h3_custom_hybris{font-size:1.625rem}}@media screen and (max-width:991px){.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px}.width_60,.width_full{width:70%}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap{-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}.flex_1_left,.flex_1_right{width:50%}.image_hybris_header_hochformat{width:30%}.image_hybris_header_querformat{width:65%}.bild_2er_flex{width:60%}.width_30-_4er_reihe{width:45%}}@media screen and (max-width:767px){.centered,.flex_1_left{text-align:center}.width_60{width:80%}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{-webkit-box-orient:vertical;-webkit-box-direction:normal;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column}.flex_1_left{width:100%;padding-right:0}.flex_1_right{width:100%;padding-left:0}.flex_2_left{width:100%;padding-right:0}.flex_2_right{width:100%;padding-left:0;-webkit-box-ordinal-group:0;-webkit-order:-1;-ms-flex-order:-1;order:-1}.bild_2er_flex,.width_full{width:100%}.width_full.padding_around_15px{padding-right:0;padding-left:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{width:100%;margin-bottom:30px}.icon_hybris_feature,.image_hybris_4er-features,.image_hybris_features{max-width:100%}.image_hybris_header_hochformat{width:40%}.image_hybris_header_querformat{width:75%}.width_45{margin-bottom:30px}}@media screen and (max-width:479px){.bild_flexbox_links,.width_60{width:100%}.height_24{height:1rem}.flex_1_left{padding-right:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{margin-bottom:40px}.image_hybris_header_hochformat{width:55%}.image_hybris_header_querformat{width:95%}} </style> </h2> <div class=\"wf-section\"> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">CRIVIT Casque de ski et de snowboard</h2> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"> <p><strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Casque robuste pour toutes les montagnes</li> <li>Stable gr\u00e2ce \u00e0 une coque ext\u00e9rieure en ABS r\u00e9sistante aux chocs</li> <li>Coque int\u00e9rieure en EPS pour une bonne absorption des chocs</li> <li>Avec clip pratique pour lunettes de ski</li> <li>Particuli\u00e8rement hygi\u00e9nique gr\u00e2ce \u00e0 la doublure int\u00e9rieure amovible et lavable</li> <li>Ajustement optimal gr\u00e2ce au syst\u00e8me de r\u00e9glage de la taille facile \u00e0 utiliser \u00e0 une main avec un commutateur rotatif progressif</li> <li>Syst\u00e8me de ventilation efficace avec 14 ouvertures pour l\u2019a\u00e9ration \u2013 4 d\u2019entre elles r\u00e9glables par curseur</li> <li>Fermeture \u00e0 cliquet de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 plusieurs niveaux pour une ouverture et une fermeture faciles</li> <li>Coussinets d\u2019oreille amovibles pour un confort \u00e9lev\u00e9</li> <li>Sangle de menton rembourr\u00e9e confortable</li> </ul> </div> <!-- Element - Bild rechts --><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format pr\u00fcfen!--> <div class=\"flex_2_right text_align_right\"></div> </div> </div> </div> <h2><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></h2> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Utilisation\u00a0: </strong></td> <td>All-mountain</td> </tr> <tr> <td><strong>Test\u00e9 selon la norme\u00a0: </strong></td> <td>Conforme \u00e0 la norme EN 1077\u00a0/ classe B</td> </tr> <tr> <td><strong>Coque int\u00e9rieure\u00a0: </strong></td> <td>en EPS pour une bonne absorption des chocs</td> </tr> <tr> <td><strong>Doublure int\u00e9rieure\u00a0: </strong></td> <td>Particuli\u00e8rement hygi\u00e9nique gr\u00e2ce \u00e0 la doublure int\u00e9rieure amovible et lavable</td> </tr> <tr> <td><strong>R\u00e9glage de la taille\u00a0: </strong></td> <td>Syst\u00e8me de r\u00e9glage de la taille facile \u00e0 utiliser \u00e0 une main avec un commutateur rotatif progressif</td> </tr> <tr> <td><strong>A\u00e9ration\u00a0: </strong></td> <td>14 ouvertures pour l\u2019a\u00e9ration</td> </tr> <tr> <td><strong>Support pour lunettes\u00a0/ clip pour lunettes\u00a0: </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Fermeture\u00a0: </strong></td> <td>Fermeture \u00e0 cliquet de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 plusieurs niveaux</td> </tr> <tr> <td><strong>Coussinets d\u2019oreille\u00a0: </strong></td> <td>Coussinets d\u2019oreille amovibles pour un confort \u00e9lev\u00e9</td> </tr> <tr> <td><strong>Sangle de menton\u00a0: </strong></td> <td>Sangle de menton rembourr\u00e9e confortable</td> </tr> <tr> <td><strong>Tour de t\u00eate\u00a0: </strong></td> <td>Taille M/L\u00a0: r\u00e9glable de environ\u00a054 \u00e0 58\u00a0cm (tour de t\u00eate), taille L/XL\u00a0: r\u00e9glable de environ\u00a058 \u00e0 61\u00a0cm (tour de t\u00eate)</td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis\u00a0: </strong></td> <td>Casque de ski et de snowboard, sac \u00e0 casque</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef55c82cf805439ba2e5be5de20a5526.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b8e0135ff824ab2b06d74d061ca5d1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb63a9a6937641828e0a442d6ececea1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc851d7ecf46b4e8bb92e47bab4fca8b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp115eb4c89db74fa3b9f1e3da7b018a69.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp43f66653a019473cae6c209223119422.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8457a63355bb47749d5c5bec1820a06f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a87e95afa9f4097bf7af2752af2d4c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp383d1617621e4e7899d98a600a2d60f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp924d24775e1149f4b6ec4db7c43511b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9d9f3b66dcaa436586767a025989e6ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2e379905f054a218784624f230ae918.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf97eccde6c547d4b278d96e1aa5864b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6dcb2ca3aaa4fdca091f688a32c0d9b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp742dcf5637b24bbda91e423b3148ae88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3fb490788e3e4567946d1065bb0e4bcd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4d190aa7f57492db1c11afe00127f16.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp58374a293c3642cbb66cbca926026eee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf97109e366c7437992b40bf3228cb706.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe5f45e55ac9742199180f5629cbd034b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96222892afc648c585f349edfe7f53b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa488fc99aea947d798bb5b9e3473d4bb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp417ef56f554942f082ed8c4584900be5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29eb0935d69c43c58f6770482739d0c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp93181381df2047188f2740d291907576.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29e50b6e547c4e678dfbe10e6fd95897.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-casque-de-ski-et-de-snowboard"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-homme/p100367781#searchTrackingMasterId=Product.100367781&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367781&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=21&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski homme",
      "productPrice": "19.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Taille partiellement \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0et r\u00e9glable avec protection accrue des reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet et \u0153illets, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec\u00a0pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'acc\u00e8s aux chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu marine ou orange ou noir</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids r\u00e9duit</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38 au 48</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp514754b50e564f3f8c278ddade3a3762.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2106df36ebb4b9dab90a415a2fb050d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a88619e1539493bb30c44e4846330cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc33e6548385e46918a6e6b007384e630.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc23adc387bf44f148e39078d22cee628.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3e54dcfa6e3411b90b48aba02877edd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6600d8f2d911413bac41ac2a87b29b66.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3a4a55a1c90470990d3fe842d004a10.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40ea0f84dbee4039aa1f6bac426f7919.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13c30dd2746841fa8674aef0427801b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ba532484b6a435b9f3cba8a5cbff726.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71abc33f947f48e7a06d0d41427a633e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb2b168b63cb44288b8236ba1d9ee5a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33cfa80ec08c41a2bf6b4f5def57e7bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56f860dc3fd948779bbefc074092f6ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp465b4e33406542eb82cf287eaeee9141.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39354d4aa3154b3f87715233db7c7f17.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff4926acce2b471db4dc7680c55d4e32.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a433ead2d654a63a5dca01933ba5093.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a266e896be64b10ba252c0061d236e2.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-polaire-enfant/p100367693#searchTrackingMasterId=Product.100367693&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bpolaire%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367693&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=23&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste polaire enfant",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0CRIVIT Veste polaire enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doux et chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Avec col montant</li> <li>Traitement anti-boulochage contre les n\u0153uds de fibres</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re recycl\u00e9e de la marque YKK</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu marine, vert p\u00e9trole,\u00a0cyan ou rouge ou rose</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 8 au 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp149912cb357446878ddb82bbecf17709.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b1a78ada3624ae5bc57cbdc52d85e3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb575f11d33824c39a2a1d59082a3aa7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab9ab30c49ec465cba49f87e63257a46.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp20aabee870274fa1bd9d398b1a5f8b6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4118e8f4291347f2984a4a8971aa0df9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbcced118da844138aafdae44f4c611bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38f3798309b2431f8f84e9ac8757cdbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fb1bfe5a71b4edb95ac8b870dcc1de6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35b43d30fc8f4acea25514f938a70d9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cb4433ce1384b048d3774a2a778b86f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp652fdc6deaa74252afe61dcea5a492ce.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-polaire-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sous-vetements-techniques-seamless-enfant/p100367607#searchTrackingMasterId=Product.100367607&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSous-v%25C3%25AAtements%2Btechniques%2Bseamless%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367607&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=22&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless enfant",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Extra chaud</li> <li>Finition sans couture</li> <li>Seamless - sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>2 pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs :</strong> gris ou\u00a0noir</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Noir : <ul> <li>Haut : 60 % polyamide, 31 % polyester, 9 % \u00e9lasthanne</li> <li>Pantalon : 61 % polyamide, 30 % polyester, 9 % \u00e9lasthanne</li> </ul> </li> <li>Gris : <ul> <li>Haut : 62 % polyester, 28 % polyamide, 10 % \u00e9lasthanne</li> <li>Pantalon : 62 % polyester, 27 % polyamide, 11 % \u00e9lasthanne</li> </ul> </li> </ul> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1525fc3b5aea4627b821c0eac85058b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2bc4bff71cd43a3883b130fccc4cdd2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63f7111b5416407ca64267078a46e58b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b970ac40ec147f686460f7fbdd2a7d6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf5463f62aa6741ad98649c76b31bbe26.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c5ec3a51aaf487883e424c9951cf671.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2a5fc501dcb4e3c9202737b5f9c541a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sous-v\u00eatements-techniques-seamless-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-homme/p100367697#searchTrackingMasterId=Product.100367697&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367697&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=24&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski homme",
      "productPrice": "23.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski avec fermeture \u00e9clair sur la manche</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par velcro</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu ou\u00a0gris fonc\u00e9 ou noir <ul> <li>Bleu et noir : <ul> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</li> </ul> </li> <li>Gris fonc\u00e9 : <ul> <li>Poches zipp\u00e9es lat\u00e9rales</li> <li>Avec poche int\u00e9rieure pratique</li> </ul> </li> </ul> </li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Fabriqu\u00e9e avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp73e3f9ee7698486a9c46b2d3e1c3c1be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp521f6d049a374311a091ab2c84e264be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f649945dfdf4e60b8eac566980a44cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp661a26b5ae114a17985d808ccd88bf5e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e4057c2717644b79e271b6fefe1c709.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62058ea23ec94155bf4c3a0d7a6170ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b33d1dc1f1d469fa2fc6f4738e21adc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6caf698686a94ec98d4910b72e5b3fd7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad730de25cce4aab8601dd9235683b1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27e442bf04a54b249e53b63434c2c903.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa53f0f4af6f1498ba699a29fe13c1454.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5798eb30d2ed401dbd55a13faea69f84.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp486485c0df0f4b2e959b54f2e29ed9c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa7a4b40ccf824b4bb4e65e71147f1b81.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ae8fb6dc5ca44a09f416454a3eabcd1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba61efe8ad03417f81ae7e946f4f922f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp989f04704305430bbab3ac19b462e623.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe25d784c0eae459db2ac0cfbee6b0314.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ba06324bd384d658120f22c3a098907.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9ac438034e40411faaeb7e4105821b31.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1acfff4881264cea8cefb4f4e2245804.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe7faf64b4f7c4a489c066f79b8dae4ba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp210c8f0d091a48808754f4a14b3f7692.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-enfant/p100367711#searchTrackingMasterId=Product.100367711&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367711&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=25&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski enfant",
      "productPrice": "15.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Rembourrage chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski sur la manche</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche int\u00e9rieure pratique</li> <li>Partie dorsale allong\u00e9e</li> <li>Avec\u00a0pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu ou vert/jaune ou vert/motif</li> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Rembourrage\u00a0fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour\u00a0une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f55fbc8aec44c418afe5e7826f5c39e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a2bb9fd29894d60b66c66164334c882.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp731866f309884fe08a232d74a3e0ad5e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp803f43f8b9a7494db039db06a5e7949a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e9dfe7561ed439eaa1873b52a6e0324.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp12efe2589fc04d42a61b71cd545fb183.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27222165036541719a8d12b6a8f1e394.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64325dbc06894b7494efa6b4e5b2fd35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56c358b275a447e884089c33c0f04ddf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80779d7ffc8d447db6163b3920865e1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5dd06e6a34df445fbbc980b81190a981.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09151d69722449b2bb3c9558ba0b2015.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp18853cbd7e7d4b018d15987c34c4ebbc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ff9c1c39a29460bb69645793c8dc585.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp411ea22cc91e4392ae098bc77b0dbda5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd505b7b6608048cf84ecb19a267686a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpefc15eb5d55a426d8b3894f6b37fc8c2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf239f22972f7420991e18ed990720593.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp743124692ec54dc0bf96704a21ad638b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65c5fa3ad74b4496ae84e0843177b5d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd592b5988ca5446287249f1caa9bf96b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac26f5810b9540b98da71796e6da0b7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49a82302cf4c4982bd7af6f0d14ac60b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp367f39e73fce4957bfab3819588f09da.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-femme/p100367864#searchTrackingMasterId=Product.100367864&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367864&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=28&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski femme",
      "productPrice": "39.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0CRIVIT Veste de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Ouverture d'a\u00e9ration avec fermeture \u00e9clair et insert en mesh pour la ventilation</li> <li>Capuche doubl\u00e9e amovible avec cordon de serrage</li> <li>Fermeture \u00e9clair hydrofuge sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski avec fermeture \u00e9clair sur la manche</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche int\u00e9rieure zipp\u00e9e</li> <li>Poche int\u00e9rieure en filet avec chiffon de nettoyage pour les lunettes de ski</li> <li>Jupe pare-neige \u00e9lastique r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able : la surface r\u00e9siste \u00e0 une colonne d'eau de 10.000 mm</li> <li>Couleurs : blanc, bleu marine, corail ou\u00a0turquoise, vert, blanc, bleu marine <ul> <li>Bleu marine : Avec ceinture moderne \u00e0 la taille et manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par bouton-pression</li> <li>Blanc, bleu marine, corail, turquoise, vert, blanc : manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par fermeture velcro</li> </ul> </li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>\u00c9quip\u00e9 du syst\u00e8me de localisation RECCO\u00ae.</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>Ext\u00e9rieur, doublure, rembourrage : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc862a573b802420ea0f78c2482203a3d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa2d437551d3942a7adbfbaaca9d26839.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc10f42647b1140a8acd018aab4b1e343.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb09e53211604a35b351992c656681b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbfe8d606db20425e8eb43ef88dcb20aa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46055ae8b85b4cd393dc9cc45c6109a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdaacc71a15f547c79ee934a50719d4c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb00d7c84035490bad1af88af26ac288.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1fc19ac01e42475a85bfebd68e2af369.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0ea5ff9c6eb342b48e05ad501161a17b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e3f49b49b3f4936a1d8e40b7874bc54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp369c42cefcb7472384b4afe617d8d121.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8972fcf9a4d8460a90aa1cdbba5f60a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e2a5bbbd5e3467ba8a5df15ce0e958b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8da7e7cb6a9344cc957bb697db881851.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc889fe5579ab484f96de486097c94af5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8bc2246919b84687851f0b1fda07b1df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad70f3d1aa8045e3aae7c494aada9544.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa1f633231144e1aac23413d0d84a5df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2c2ff2fb39040a198232c7c3a7c35ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63d0ee65d15a45c590d7db1f50ebd899.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35583ae1d9c84d0da1142890a97c3bc2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d21a94ea87f4009aa6361a130fd378f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9bb6f175cac45f3880ab065b28a2dd8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp17862b5f73794099bc12a1cfeb232c8c.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/calecon-technique-femme/p100380123#searchTrackingMasterId=Product.100380123&searchTrackingTitle=Cale%25C3%25A7on%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380123&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=27&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "Cale\u00e7on technique femme",
      "productPrice": "9.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Cale\u00e7on technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Convient \u00e0 tous les sports de plein air</li> <li>Sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes <ul> <li>1. Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant - M\u00e9lange de fils de haute technologie moderne qui absorbe l'humidit\u00e9 de la peau et l'\u00e9vacue vers l'ext\u00e9rieur. Il aide la peau \u00e0 rester s\u00e8che, prot\u00e8ge le corps du refroidissement et augmente le confort.</li> <li>2. Zones de ventilation \u2013 Les zones tricot\u00e9es en maille ouverte am\u00e9liorent la circulation de l'air.</li> <li>3. Flexribs - Fournit plus d'\u00e9lasticit\u00e9 l\u00e0 o\u00f9 cela est n\u00e9cessaire.</li> <li>4. Easy Motion - Technologie sans couture pour un ajustement confortable</li> <li>5. Ceinture confort</li> </ul> </li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>rouge, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau DryAct\u2122 respirant, zones de ventilation, Flexribs, Easy Motion</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>61% polyamide, 33% polyester (32% recycl\u00e9), 6% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021CX00016 Centrocot</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 32% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4814c17eedb84567b8273e97d6d7fced.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13d83169dc5e47a4a173c441903a328c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f2448b28caf4e3bbd850ed739f0fb85.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp47b1d953b8164624ad113ba41f4c17f1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp11d84763731c4128ba23cd1f57c8c2e6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe115b0ab94a24cd6b9876efc8ae5b559.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "cale\u00e7on-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-polaire-femme/p100378883#searchTrackingMasterId=Product.100378883&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bpolaire%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378883&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=26&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste polaire femme",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste polaire femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec garage \u00e0 zip</li> <li>Poches lat\u00e9rales</li> <li>Traitement anti-boulochage contre les n\u0153uds de fibres</li> <li>La technologie anti-odeur HeiQ Mint est bas\u00e9e sur l'huile de menthe et procure une sensation de fra\u00eecheur m\u00eame apr\u00e8s le sport.</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9</li> <li>Noir : Dope Dyed - brillance durable des couleurs gr\u00e2ce au processus de teinture Dope Dyed : la couleur reste intacte m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages.</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Couleur : gris, noir ou turquoise</li> <li>D\u00e9tail : fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec garage \u00e0 zip, traitement anti-boulochage contre les n\u0153uds de fibres, poches lat\u00e9rales</li> <li>fonction : avec technologie HeiQ Mint</li> <li>Forme du col : gris, turquoise : col montant</li> <li>Composition : 100 % polyester (recycl\u00e9)</li> </ul> <p><strong>Conseil d'entretien </strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <p>\u00a0</p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc6b1a40dc02434fbfcc809a1804f05e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06850589d7c04b92b08ab2e6bdcf0afc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafc9c3372c02447695069aac8178dd0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe17bc86d712c4eed86201dace55f2cf9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9042d5807034425abef1491283890b07.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdbb879d2b57b4fefb77895188143a22c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp436b83cb4e8045bab89d2438bc4c80cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33fd8faf8cfe4396825801516054e40e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9eb07c0e6d154b5282e2b26a63dcff03.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b38566f35e34208a134177505909630.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07240e52cd90455e9dbd3b62cb820f5c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2185b1a60e746e584aa69ae631a7cc9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d25f5d53a85451c900d3d663f82b194.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdf275f7383f648da9ebdb0794f9a4e82.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb7da900be5545fa8f4b2a53f586bcff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6be31627d6424549868add0afb838a30.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-polaire-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sous-vetements-techniques-seamless-enfant/p100366378#searchTrackingMasterId=Product.100366378&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSous-v%25C3%25AAtements%2Btechniques%2Bseamless%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366378&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=40&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless enfant",
      "productPrice": "6.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Extra chaud</li> <li>Finition sans couture</li> <li>Seamless - sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li>2 pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs :</strong> rouge fonc\u00e9 ou\u00a0gris</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Rouge fonc\u00e9 : <ul> <li>Haut : 56 % polyamide, 35 % polyester, 9 % \u00e9lasthanne</li> <li>Pantalon : 57 % polyamide, 35 % polyester, 8 % \u00e9lasthanne</li> </ul> </li> <li>Gris : <ul> <li>Haut/corps : 68 % polyester, 22 % polyamide, 10 % \u00e9lasthanne</li> <li>Manches : 91 % polyester, 9 % \u00e9lasthanne</li> <li>Pantalon : 69 % polyester, 21 % polyamide, 10 % \u00e9lasthanne</li> </ul> </li> </ul> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd741d66a68774ebab2d0b518c9c83830.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9b6b91fd7c94450b53dd3fbffc76be1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29466a06b157414ab2385db8035ad234.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4206991957f0443f87c4128249cfd541.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sous-v\u00eatements-techniques-seamless-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-enfant/p100367683#searchTrackingMasterId=Product.100367683&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367683&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=35&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski enfant",
      "productPrice": "15.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Rembourrage chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski sur la manche</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche int\u00e9rieure pratique</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Avec\u00a0pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0imprim\u00e9 ou\u00a0orange/rose ou turquoise/vert</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdc310d0da2e40de9c3d29b421858f88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35079eb5b4f04f828f8f9b8904ebcb29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6b747cc50484a2685ffc6886ece66e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe65cd6864164413abd08b2d63442cd0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ee77e38ce01487d9ecb215a194f47df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10d5e63e31b74cd4a40dd6f599922179.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp93c772cc421e47c29a33e6602f522a59.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3821801b91249a095e629a310ae1bc0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02f10a24dae84881b9987490719aca2e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3efa5b8e4344cdcbec4b33df1c58cfa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65ce46d3237c4698b77269d373772462.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp212fdb5b6b064499ac025afb27bd5d9b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1391203509e148bcb8a35131a3fb598e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1423a8643b1843bb995dafad185553ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95854fbb162a4de7a38c437d73a26f3d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d159643ab254636a26e8b576dd12aed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8c96fb5927f54f269a46e774889d0d85.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf1c0089cde64e3188ed5aea2a626a29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c1e25adbfae418bb2eefe5c35f458b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp479dc76bcaab47da994a945861ca93cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4ced562da6e4cc4b38ab31d65f7e420.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2880beb247a6451c888a8c58839014b9.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-casque-de-ski-et-snowboard-pour-adultes-avec-visiere-auto-teintee/p100380891#searchTrackingMasterId=Product.100380891&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BCasque%2Bde%2Bski%2Bet%2Bsnowboard%2Bpour%2Badultes%2Bavec%2Bvisi%25C3%25A8re%2Bauto-teint%25C3%25A9e&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380891&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=31&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Casque de ski et snowboard pour adultes avec visi\u00e8re auto-teint\u00e9e",
      "productPrice": "39.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> <style type=\"text/css\">.flex_1_left,.flex_2_right,.hybris_custom_text_align_center,.width_30-_4er_reihe.text_align_center,.width_30.text_align_center,.width_full.padding_around_15px.text_align_center{text-align:center}.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px;margin-right:auto;margin-bottom:1.5rem;margin-left:auto;padding-right:0;padding-left:0;font-size:1rem}.bild_flexbox_links,.rounded-corners{max-width:100%;border-radius:10px}.flex_1_left,.flex_2_left{padding-right:10px}.flex_1_right,.flex_2_right{padding-left:10px}.width_60{width:60%;margin-right:auto;margin-left:auto}.flex_1_left,.flex_1_right,.flex_2_left,.flex_2_right{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between{-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between}.heading_h2_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:1rem;font-size:1.75rem;line-height:30px}.heading_h3_custom_hybris{margin-top:0;margin-bottom:.5rem;font-size:1.5rem;line-height:1.2;font-weight:700}.width_full{margin-right:0;margin-bottom:30px;margin-left:0}.width_full.padding_around_15px{padding:15px}.width_30{width:30%}.w-embed:after,.w-embed:before{content:\" \";display:table;grid-column-start:1;grid-row-start:1;grid-column-end:2;grid-row-end:2}.w-embed:after{clear:both}.w-video{width:100%;position:relative;padding:0}.w-video embed,.w-video iframe{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;border:none}.image_hybris_features{max-width:90%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.image_hybris_header_hochformat{width:25%;max-width:100%;border-radius:10px}.image_hybris_header_querformat{width:55%;max-width:100%;border-radius:10px}.bild_2er_flex{width:50%;margin-top:auto;margin-bottom:auto;padding:10px}.width_30-_4er_reihe{width:30%;padding:10px}.image_hybris_4er-features{max-width:100%;margin-bottom:.75rem;border-radius:10px}.width_45{width:100%}.width_10{width:10%}@media screen and (min-width:1280px){.hybris_custom_container_1280{font-size:1.125rem}.heading_h2_custom_hybris{font-size:1.875rem;line-height:1.2;font-weight:700}.heading_h3_custom_hybris{font-size:1.625rem}}@media screen and (max-width:991px){.hybris_custom_container_1280{max-width:1280px}.width_60,.width_full{width:70%}.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap{-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap}.flex_1_left,.flex_1_right{width:50%}.image_hybris_header_hochformat{width:30%}.image_hybris_header_querformat{width:65%}.bild_2er_flex{width:60%}.width_30-_4er_reihe{width:45%}}@media screen and (max-width:767px){.centered,.flex_1_left{text-align:center}.width_60{width:80%}.height_24{height:2rem}.flexbox_custom_hybris{-webkit-box-orient:vertical;-webkit-box-direction:normal;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column}.flex_1_left{width:100%;padding-right:0}.flex_1_right{width:100%;padding-left:0}.flex_2_left{width:100%;padding-right:0}.flex_2_right{width:100%;padding-left:0;-webkit-box-ordinal-group:0;-webkit-order:-1;-ms-flex-order:-1;order:-1}.bild_2er_flex,.width_full{width:100%}.width_full.padding_around_15px{padding-right:0;padding-left:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{width:100%;margin-bottom:30px}.icon_hybris_feature,.image_hybris_4er-features,.image_hybris_features{max-width:100%}.image_hybris_header_hochformat{width:40%}.image_hybris_header_querformat{width:75%}.width_45{margin-bottom:30px}}@media screen and (max-width:479px){.bild_flexbox_links,.width_60{width:100%}.height_24{height:1rem}.flex_1_left{padding-right:0}.width_30,.width_30-_4er_reihe{margin-bottom:40px}.image_hybris_header_hochformat{width:55%}.image_hybris_header_querformat{width:95%}} </style> </h2> <div class=\"wf-section\"> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">CRIVIT Casque de ski et snowboard pour adultes avec visi\u00e8re auto-teint\u00e9e</h2> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element Liste: Der Text unter <li> ist abzu\u00e4ndern (einzelnen Aufz\u00e4hlungspunkte)! strong = fett --> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Casque robuste pour toutes les montagnes</li> <li>Visi\u00e8re photochromique \u00e0 technologie intelligente\u00a0: la teinte de la vitre change en fonction de l\u2019intensit\u00e9 des rayons UV et offre toujours une vision claire et contrast\u00e9e par tous les temps</li> <li>Vitre en polycarbonate incassable avec rev\u00eatement antibu\u00e9e pour \u00e9viter la formation de bu\u00e9e sur la visi\u00e8re</li> <li>Protection UV compl\u00e8te selon les cat\u00e9gories 1 \u00e0 3</li> <li>Coque ext\u00e9rieure robuste et r\u00e9sistante aux chocs en ABS</li> <li>Coque int\u00e9rieure en EPS pour une bonne absorption des chocs</li> <li>Particuli\u00e8rement hygi\u00e9nique gr\u00e2ce \u00e0 la doublure int\u00e9rieure amovible et lavable</li> <li>Ajustement optimal gr\u00e2ce au syst\u00e8me de r\u00e9glage de la taille facile \u00e0 utiliser \u00e0 une main avec un commutateur rotatif progressif</li> <li>Syst\u00e8me de ventilation efficace avec 14 ouvertures pour l\u2019a\u00e9ration \u2013 dont 4 r\u00e9glables par curseur</li> <li>Avec un clip pratique pour maintenir les lunettes de ski</li> <li>Fermeture \u00e0 cliquet de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 plusieurs niveaux pour une ouverture et une fermeture faciles</li> <li>Coussinets d\u2019oreille amovibles pour un confort de port \u00e9lev\u00e9</li> <li>Sangle de menton confortable et rembourr\u00e9e</li> <li>L\u00e8vre en mousse avec surface douce au bord inf\u00e9rieur de la visi\u00e8re pour \u00e9viter les tiraillements et plus de confort</li> </ul> </div> <!-- Element - Bild rechts --><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format pr\u00fcfen!--> <div class=\"flex_2_right text_align_right\"></div> </div> </div> </div> <p>\u00a0</p> <ul> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Type de produit\u00a0: </strong></td> <td>Casque de ski et de snowboard</td> </tr> <tr> <td><strong>Utilisation\u00a0: </strong></td> <td><span>All-mountain</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Taille/tour de t\u00eate\u00a0: </strong></td> <td><span>Taille M/L\u00a0: r\u00e9glable de environ 54 \u00e0 58\u00a0cm (tour de t\u00eate), taille L/XL\u00a0: r\u00e9glable de environ 58 \u00e0 61\u00a0cm (tour de t\u00eate)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Test\u00e9 selon la norme\u00a0: </strong></td> <td><span>EN 1077/classe B</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Protection UV de la visi\u00e8re\u00a0: </strong></td> <td><span>Protection UV selon les cat\u00e9gories 1 \u00e0 3</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Coque int\u00e9rieure\u00a0: </strong></td> <td><span>Coque int\u00e9rieure en EPS</span></td> </tr> <tr> <td><strong>R\u00e9glage de la taille\u00a0: </strong></td> <td><span>Syst\u00e8me de r\u00e9glage de la taille \u00e0 une main avec un commutateur rotatif progressif</span></td> </tr> <tr> <td><strong>A\u00e9ration\u00a0: </strong></td> <td><span>14 ouvertures</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Support pour lunettes/clip pour lunettes\u00a0: </strong></td> <td><span>Clip pour maintenir les lunettes de ski</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fermeture\u00a0: </strong></td> <td><span>Fermeture \u00e0 cliquet de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 plusieurs niveaux</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Coussinets d\u2019oreille\u00a0: </strong></td> <td><span>Coussinets d\u2019oreille amovibles pour un confort de port \u00e9lev\u00e9</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Sangle de menton\u00a0: </strong></td> <td><span>Sangle de menton confortable et rembourr\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Bord inf\u00e9rieur en mousse sur la visi\u00e8re\u00a0: </strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis : </strong></td> <td><span>Casque de ski et de snowboard avec visi\u00e8re photochromique, sac pour casque</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <div id=\"\" style=\"left: 883px; top: 72px;\">\u00a0</div> <div id=\"\" style=\"left: 902px; top: 72px;\">\u00a0</div> <div id=\"\" style=\"left: 902px; top: 72px;\">\u00a0</div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae107cf77ad64a9e92a7f5ea819f8eb1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80dde51f2d0e4c32b6b85f51e8b39132.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02ed342dbf57439dae75c45257ad06a5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4bb833b015ed4c62a59ada4ab25bc7bf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e5dc5ff1ee44b2aadcf5f3ef34dfab0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26a272b646c8412e8972e332e0e7e24e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp79aaf2b0b9f34d45b073db3411bc01fd.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41a1b59ed94040e3944e5de86dcca119.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e6b5d8e66d34ac6929db3f5a4d45897.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp369a08b0ddc346409b60d85d0c612755.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3d63220e58814874a97903843ec52fa0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95fe2c6a42ff4b3abf18d963792b6ff0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6fc1fb57e644ca29b63933172d89b1f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9175bc6fe4e44c4fa81949d45687ba4f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8c635e9ab7b74db69badf9141e3bc437.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcf619ac2bbf24772ac7a92af9356ba30.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6280d7122c414896908f02e128158816.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa967edeab083452ea84749e76bc00ae4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp632e2a5dd17043a1abcf1eb72c946e74.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ebbccf3269045acad966f6f46629b67.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77ad447422374459ae05b7491a716991.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa78fefa70cdd4fb49d1fc082b31e513b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp34a82acec9b94168b396eb7af08a1626.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae731d10f69f4316b2b6d8659820a895.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp05b7d17ddfa24685be6932128ea2ca68.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84156aee9a764aaeb6bb2d0457d99f36.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-casque-de-ski-et-snowboard-pour-adultes-avec-visi\u00e8re-auto-teint\u00e9e"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-foulard-en-polaire-enfant/p100355319#searchTrackingMasterId=Product.100355319&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BFoulard%2Ben%2Bpolaire%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355319&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=36&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Foulard en polaire enfant",
      "productPrice": "3.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0lupilu\u00ae Foulard en polaire enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Protection polyvalente pour la t\u00eate ou le cou</li> <li>Polaire doux et moelleux pour une\u00a0isolation thermique</li> <li>Protection \u00e0 la mode contre le froid et le vent</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne creora\u00ae Power Fit</li> <li>Couleurs : bleu, bleu fonc\u00e9, vert ou bleu marine ou rose, noir, blanc ou rose, rose</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>jersey simple : 95 % polyester, 5 % \u00e9lasthanne<br/> Polaire : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Taille unique</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd923de5ea2cf4000afc5723f42b55b4e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp051b5249f5aa48bdbd87d9358b54ae94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09f77aacb6d54779b04ace3151334d8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3de0e4f8072d4e4ebefaa5ebb5e84762.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94f2661e6ba743f590ee29b211c1a71b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-foulard-en-polaire-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pantalon-technique-homme/p100371371#searchTrackingMasterId=Product.100371371&searchTrackingTitle=Pantalon%2Btechnique%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371371&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=33&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "Pantalon technique homme",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon technique homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mati\u00e8re stretch quadri-directionnelle absolument confortable pour une libert\u00e9 de mouvement optimale</li> <li>Poche zipp\u00e9e int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la ceinture, \u00e9galement utilisable comme poche \u00e0 cl\u00e9s</li> <li>Ceinture r\u00e9glable avec cordon de serrage</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re au bas des jambes</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs :</strong> p\u00e9trole ou\u00a0noir <ul> <li>Noir : poches lat\u00e9rales</li> </ul> </li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 90% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>90 % polyester, 10 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S21-3106 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e6fdc74c84f4ce69ca36d6e1a7e85c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67f812eccf864c1aa8d259c1f3630276.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp731085b00e25412fba7df31399863e06.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb1af72d03b0541a6b497a52a9049cb84.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb11a31cdec314a509ce6499cfa48a6eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcfc92228e5d24ddfbf2ea4959d1ddb1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d79ec2afd5540ebb92755304905db2f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab1fc49e46714b20ac4c254b95ee93b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2352dcb105ae46ffaa095d8cc73c7c82.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b43f845c8a548879bb9c0787ca62a67.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pantalon-technique-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-de-neige-petit-garcon/p100355275#searchTrackingMasterId=Product.100355275&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bde%2Bneige%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355275&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=32&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon de neige petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "10.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon de neige petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3.000mm</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e avec doublure chaude</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>D\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Couleurs : bleu, bleu marine</li> <li>Bleu : <ul> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastique avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Protection des reins sur\u00e9lev\u00e9e</li> </ul> </li> <li>Bleu marine : salopette avec bretelles r\u00e9glables</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafbc13595fe545aa815c098e5b9a3389.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc14bfb3b02304dd3b453d1f7b0e79dce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3dc83c87f114d82a763198660297151.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0dc8a5d8bedb4722a30d1af181e9e71a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb9a213d1af5497c897631c948883c00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d0021b4a7a448c7a33a980eef6116d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26ab5bf0a4b14436ba385104e35cfd7d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf16ee9f4cd9049c5bd7847b4b662d8c0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-de-neige-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-impermeable-femme/p100378079#searchTrackingMasterId=Product.100378079&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bimperm%25C3%25A9able%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378079&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=37&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Veste imperm\u00e9able femme",
      "productPrice": "15.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste imperm\u00e9able femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Avec impr\u00e9gnation</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>En mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleur</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique, cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Vert :</strong> <ul> <li>avec fente \u00e0 l'arri\u00e8re</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique</li> <li>Cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> </ul> </li> <li><strong>Rouge :</strong> <ul> <li>Brillance durable des couleurs</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique</li> <li>Cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> </ul> </li> <li><strong>Noir :</strong> <ul> <li>Brillance durable des couleurs</li> <li>Capuche avec cordon \u00e9lastique</li> <li>Cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> </ul> </li> </ul> <!-- Produktmerkmale aus HAA --> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur\u00a0: </strong></td> <td><span>vert, rouge, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail\u00a0: </strong></td> <td><span>fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-menton, poches lat\u00e9rales avec bouton-pression, dos plus long</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction\u00a0: </strong></td> <td>en softshell \u00e0 3\u00a0couches, respirant, coupe-vent, avec bonne isolation thermique</td> </tr> <tr> <td><strong>Capuche\u00a0: </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition\u00a0: </strong></td> <td><span>100\u00a0% polyester (recycl\u00e9)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien\u00a0: </strong></td> <td><span>\u00c0 laver \u00e0 40\u00b0\u00a0C max. (facile \u00e0 entretenir)<br/> Ne pas blanchir<br/> Ne pas s\u00e9cher dans le s\u00e8che-linge<br/> Repassage jusqu\u2019\u00e0 110\u00a0\u00b0C (niveau\u00a01) Pas de repassage \u00e0 la vapeur<br/> Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp329114c8e4f644fb88e56f3b0110b7f7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c068abbabaf495b9e1bd453054730df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb3d9409c3c1249d9ac235516142f81a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84a9927ed891409e8de56ecb3a1a2ffc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33e25a3ab4ff4f51a2bed0ba79569924.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9bb3fbde5b14d4a912d34be15622f0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9c9153c6bea4dc0aa76bc18de27b00b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39ce003adff24bf0b0a854725dfbba5a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa93b4a67d0cd4030a8c24640f3a03869.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp297550de1c524baba3d68e153dd46f74.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe6f62a3367184343b0875e3f78f4eadf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc1b9d97dbeb4ec493d20913515e190b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp57296ac039fe4355b414e1e44c62510d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf04f50a0b6c445dc9f24589dccc86db0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb909911e8d24d00b82944a7e444acf8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp931ec671e71f4461b512340797e9b262.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa0d7b1fe38a143aaa288a3fe0b4a6e07.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-imperm\u00e9able-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-corsaire-technique-femme/p100361701#searchTrackingMasterId=Product.100361701&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BCorsaire%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100361701&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=34&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Corsaire technique femme",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Corsaire technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Poche pour cl\u00e9s int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la ceinture</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs/motifs : </strong>imprim\u00e9, lilas ou vert</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>82 % polyester, 18 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <ul> <li>Laver \u00e0 maximum\u00a040 \u00b0C (entretien facile)</li> <li>Ne pas blanchir</li> <li>Ne pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge</li> <li>Ne pas repasser</li> <li>Ne pas nettoyer \u00e0 sec</li> </ul> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S (34/36)\u00a0au XL (46/48)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl - c'est aussi simple que \u00e7a !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Saisissez les mensurations mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis clique sur le bouton \"calculer\". Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb76c81097a648628ed7ad66999b9981.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp525bcdc4deb046a18b5fef76cd8578c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b1a4d91d2f7447fafc49a2b4b084361.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b2ba1c412224df6ad42f7c9c33f187d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90f102ca6bef437e8d2b608506fe99cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7753a5f3b0f941928704dadc6667eeb8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77c25c34b2c841cdbb1e5dd55fc19f20.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc241b59bdc69474282a1584224232259.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-corsaire-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-technique-femme/p100369375#searchTrackingMasterId=Product.100369375&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100369375&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=39&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon technique femme",
      "productPrice": "6.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Avec une large ceinture</li> <li>Avec poche pour cl\u00e9s</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li>Couleurs : lilas ou bleu marine ou\u00a0noir <ul> <li>Lilas et\u00a0noir : avec fente au milieu</li> <li>Bleu marine : bordures au bas des jambes</li> </ul> </li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 89 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>89 % polyester, 11 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : 21.HCN.83089</strong></p> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae</strong> est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes ayant subi des tests de toxicit\u00e9 - du fil et des tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label confirme qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">Utilisation de 89% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> <strong>Faire du neuf avec du vieux :</strong> la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. En plus de la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Hohenstein</h3> <div class=\"height_12\">L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a81a58d73ed4287870b10bd77ae6d52.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9f7c19f1c82442d82ebc3b858f36f61.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ab073d7ab124eb7ab0bda8bcbbebbc4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6cbb0ff276b460ba78c325d40be52a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp623462fc2d834b7b8af99ba7bfe9587e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb700a7ba7e424061ae2f6568d32e7ff6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp064a1425eda84c139c8227a08592ca82.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2663ec43a8db4f2ea394bdc6bafdef2b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb0653cbaaeb647688c32d5546d2c816d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9996b4d654248f29e5888401c0b4f52.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp61a79753aabd498e925bcad2428ccf47.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09973a7199f64b44ac181223ab526bf0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6460d407ebc84ab4a82a0aa6bef40b3b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd10b7864095c49a1a6cacb14f9ef4b3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65889d58f49144c09bfe85ca3bf7f754.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-enfant/p100367701#searchTrackingMasterId=Product.100367701&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367701&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=42&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski enfant",
      "productPrice": "11.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastique avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Protection des reins sur\u00e9lev\u00e9e</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, vert ou noir</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude pour un poids l\u00e9ger et une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 50 % au moins.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able<!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --></li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 pour vous garder au chaud et au sec<!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --><!-- Element 2: halb links --><!-- Element 3: halb rechts --></li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps et te garde au chaud et au sec.</li> </ul> </div> <!-- Element 4: ganz rechts --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --></div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp86a638c830294a3f82c0570a33287556.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8fd964eadec4ad78d072955f7d207ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2c5e96d862ca4ebc8ab62e4e76d1436a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f894d02c6b4451aafbbdaec66229e44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7fa7900b49e44106b8b8249551c19815.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63fea2bb70db4e6b9fd6704ec10de8bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa235e35b2836497999943c495b687f12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb3e1e2d1d2942cc8d22e3065349d225.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf97f9d561a1444ef9e9cfddfbf615184.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f25b060cac449fbbd5deadf637d2891.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp132439d0033f41afb04290cbb19cfbde.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69f26da3dafd475db2def3b9e120de6f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46f32bdb25db4a4ca2e4c52be5bd363e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f46c42966b84d9abd25b82f75d75365.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef4787fe025449ce8e066c066fbca1f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp621f35a4db34477e833f2e846a77c774.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9f1f5f5a5084589b12c5ef873c9b1bb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5be7d0f30fb2439ba6fb8560b34c508b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9650249ede1b42c4afb07c777f25e220.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd9374047439402488568c157b078d83.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e6a60f57ee046a0a8e4793ecd03ce48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad8e1d68a1b243a999f7f47daa02e804.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea57b4900014463a8ac03ca2c9795554.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe318d79a80514f16ae7b00ab9dade4db.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2567bcccd5644c9bdb388e6f4c5e695.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-femme/p100367746#searchTrackingMasterId=Product.100367746&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367746&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=29&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski femme",
      "productPrice": "15.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 en mat\u00e9riau softshell 3 couches coupe-vent et respirant avec une r\u00e9tention \u00e9lev\u00e9e de la chaleur</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Coupe\u00a0\u00e9vas\u00e9e</li> <li>Deux poches zipp\u00e9es sur le devant</li> <li>Fermeture \u00e9clair \u00e0 l'arri\u00e8re de la jambe pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Ceinture r\u00e9glable gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcro</li> <li>Avec des fermetures \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9es</li> <li><strong>Couleurs\u00a0: </strong>bleu marine ou noir ou blanc</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur : 92 % polyester, 8 % \u00e9lasthanne</li> <li>Dos/doublure\u00a0: 100\u00a0% polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38 au 48*</p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles </a>Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company)</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp773ef0b459644cb78d93a7d3a3c4aa9c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2d8215d121e434b8f947077628698f0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa84bec3803df4209a1020a88cd430762.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp243e253892634089af3fbbe27f66a59d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3ad71bc3648456a8c64b1b4d4ea8ea1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp68eacfaf96de49b394c4e7922f9c794c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp855bcd40fb9441d2b8519040d99d1f89.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba967ef65c134a32bc3fa705f015b8a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9084a9a26dcd476492272f363fed0053.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02e4ace0840d49bf98296a6391542f74.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc91ddf01d04c4dda8fd52a4412b2308b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74da460607eb4371a95a76e159caab4a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd1a8438ae67d4fbb90a28aa6afe14b7b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5697c252c1984a8b9863f78b77d7b75f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8391d12261a64bf790e8854aa5c0a17e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10906c63be4c4da7815d4592ccccb163.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-femme/p100367900#searchTrackingMasterId=Product.100367900&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367900&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=30&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski femme",
      "productPrice": "19.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Taille partiellement \u00e9lastique et r\u00e9glable avec prot\u00e8ge-reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet et \u0153illets, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'acc\u00e8s aux chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs : </strong>baie ou bleu clair ou bleu marine</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38\u00a0au 48*</p> <p><em>*Lors de la r\u00e9ception de votre commande, v\u00e9rifiez les tailles DE/EUR</em></p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <p><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --></p> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8da41717aaf746e98b50e9cc06096800.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp639550bc463548c6b75b752dbc18921f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad7dcffc57904fc582506602ae4d12ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp289784da0a1e4fc0a0a09fec01f79086.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp327b835ee46044e9ad063bf8fb9d8267.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9589e198c4984c0da0637113e6891af1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9fccdad5550477d9efd1a0afc61945e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3052bccaf054f779a3b2eb827f3c93c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5d8010093be04463a4f3f7b3d988b283.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0569e244563d467783aa426977a1ddb6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp873e3ed68d3043c8bc21349fc42845bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9febad792f814b2fab62e989588d7103.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1360880363f40b88b263a0479fde129.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp662c5993d7a94cfba2a0ef18f6265fce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp88f93ee304474a2e8f73a515f55daa8c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp17f6fa9d21964835bb156d427fce810e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f19c68a57044149852637ae205533d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb3d9b14c338475f8909c300ec101537.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/rocktrail-veste-softshell-femme/p100366146#searchTrackingMasterId=Product.100366146&searchTrackingTitle=Rocktrail%2BVeste%2Bsoftshell%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366146&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=38&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "Rocktrail Veste softshell femme",
      "productPrice": "17.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Rocktrail Veste softshell femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mati\u00e8res en softshell 3 couches et coupe-vent avec haut pouvoir isolant</li> <li>V\u00eatement technique respirant</li> <li>Imperm\u00e9abilisation \u00e9cologique</li> <li>Dessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Capuche avec cordon de serrage et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Poches zipp\u00e9es sur les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>Cordon \u00e9lastique avec stoppeur \u00e0 la taille et fermeture auto-agrippante aux poignets</li> <li>Fermeture zipp\u00e9e YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> beige ou bleu fonc\u00e9\u00a0ou noir</li> <li>Production avec proc\u00e9d\u00e9 de teinture durable</li> <li>Fibres teint\u00e9es dans la masse (Dope Dyed) \u2013 faible consommation d\u2019eau lors de la fabrication et couleur \u00e9clatante r\u00e9sistante</li> <li>La couleur r\u00e9siste m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages</li> <li>Le proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope Dye est utilis\u00e9 au cours du filage de la fibre, qui en ressort enti\u00e8rement color\u00e9e gr\u00e2ce au m\u00e9lange de colorants pigmentaires et d\u2019une solution de filage. Ainsi, le fil peut \u00eatre directement travaill\u00e9 sans passer par un autre proc\u00e9d\u00e9 de teinture</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa312d71eb37543a8be9d4854725e2a64.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2590a39adf84ccdb99d9883131267e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e6f538ab60648588be7c298433d7e7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29f455c4e7dd4cca8c9db290e18186ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3d911f77f0244c9836aa72150906e4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52e6267fa7dd43069dff5ceccba60637.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp83a0fe9322cc4b7588ac6d0d11a0c6f3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5330d86c9a50499ab69f61d2e2bfdc50.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77dac59fd3a84f6f8eb895b0c2e854c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp181ecbed403546468740b90ce6535738.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70e11512be5d425bb11e19d9547ed2e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeacc2225746040cf82a9715adcfdaaa6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1480c8090bc94d06aa0516fd5d80c85c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9fe03cf194dc4af8a483fa82decf9ad1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4244fcff5804a6e9e1bf025a81911fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e0df71f445c4f708c14c6602b8b8fcc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp214a90d572004f61aeab1eee7d0d5e96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7727a57571d4fe18481271d8c8daa15.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0f3c042f5aa485eb02166d05698187d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33b7594742aa4911baadfa865e7cb3b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9fff794766324e01a674f9e247517073.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "rocktrail-veste-softshell-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-veste-de-ski-petit-garcon/p100367700#searchTrackingMasterId=Product.100367700&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367700&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=41&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Veste de ski petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "13.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Veste de ski petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>Avec capuche et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Manches avec manchette chaude \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Avec pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs : </strong>vert ou bleu marine ou bleu p\u00e9trole</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c541997ccb14d6d97662c0e40763271.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe7360e9665b04c9386b59ce8ad9994cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f278e237fc842b085880a142a8d443a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp803a558db25446e481a4d617b6cfd574.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6827083fdbb1417d997df7d23a480775.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9eabd7a4a22244428726b36844ec29d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5014983db0204ae88ab43ef6e3f1e184.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6572e4bde1945779a5689e6bcc703fe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8946080e228643b8bdf186c462ef06f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e7a0bed6e93428198a1244612fb50ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpadaa960763a84689b93cc4786a88288f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0986e56a706b46df88fb01dcdcf661ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3ab4a98c9a6445cabe6c90ef021f336.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9bcb822f0825441b889db779e83dc874.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd774978553e047c389b65b953ea815c1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39d671ea1cd44fa1a2df7ff847f98d0a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb9908c49be5488aa40a70600f63b9a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe194cd844cfa4d7f90f771b4f37a91f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef9872f582664da38181ffcf97af36c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0cfe481371364de6a96e14f49803f225.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-veste-de-ski-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-legging-de-sport-femme/p100343345#searchTrackingMasterId=Product.100343345&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BLegging%2Bde%2Bsport%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100343345&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=43&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Legging de sport femme",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Legging de sport femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Ceinture \u00e9lastique avec bande \u00e0 nouer \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Avec d\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li><strong>Couleurs :</strong> \u00e0 motif et bleu\u00a0marine ou rose et noir</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 82% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>82 % polyester, 18 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8be392f63c2f402e919d47871aca3b0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9dffc8c6221b47e88f5f35b270051d72.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82c71d11168446f0a857b18f2f7ee6f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a122f666a0d469f9e06acc5b856afd1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2e83545b4314cbaa305e69cbd09285f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6b66f9465bb4074b4622d3d042ac98c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3edae5d6c3ad446b861ca2c3406d621d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8e6b58a8caf484ca0f2cb0c7fcf3e34.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8c4dd52a2074bb39ae075952059c19b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95c6540e940c40ab8afcd73848cb5daa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ef1e3a6682642199593239d4f1ec094.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa7d3658cbae442796c6dc8fbe27dcf6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-legging-de-sport-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/corsaire-technique-femme/p100373933#searchTrackingMasterId=Product.100373933&searchTrackingTitle=Corsaire%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100373933&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=44&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "Corsaire technique femme",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Corsaire technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec des \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Poche pratique pour t\u00e9l\u00e9phone portable sur la jambe</li> <li>Taille \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0avec cordon de serrage int\u00e9rieur</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne Lycra</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 78% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width: 404px;\"> <tbody> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Couleurs :</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">\u00e0 motifs, rose, noir</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Motif\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">\u00e0 motifs : d\u00e9grad\u00e9 de couleurs</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>D\u00e9tails\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Fonction\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">poche pratique pour t\u00e9l\u00e9phone portable sur la jambe</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Coupe\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">-</td> </tr> <tr style=\"height: 13.3864px;\"> <td style=\"height: 13.3864px; width: 150.409px;\"><strong>Hauteur de taille:</strong></td> <td style=\"height: 13.3864px; width: 247.591px;\">-</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Longueur\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">-</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Composition :</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">78 % polyester, 22 % \u00e9lasthanne</td> </tr> </tbody> </table> <p>\u00a0</p> </div> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a>calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1466167cf11148b9a77e457dd2165f09.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16e03cdf0d7e46df82947ff5fbd2117d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0613bba4e09d4c988f21027518c006f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46828ff227b149729348fb8e785947c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad89514ba24e41b5aef918aedb7aae0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5065742ab414eea8b9b2dbdcce8d891.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16e5ddfece7e42549a264011d36d05b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7cc95afc688948ce829097ef8c9f0c70.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd06775351361491aafb62c3dd2f42112.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2dfa31cd0a864ad2b2b93fe16109e9c8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc92b1d506425405aad7c4b8091f65f38.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1362ddd62f5448e28bd00185a5a90de9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a14a8cb39a8425ca2bf4bad364662eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e54dd80d99c4f33b234a4fa1c07cbb3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf83a1164beb6443790272f9e769df5c0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "corsaire-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-gants-de-ski-femme/p100367903#searchTrackingMasterId=Product.100367903&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BGants%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367903&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=45&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Gants de ski femme",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Gants de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doubl\u00e9e chaudement et avec isolation 3M\u2122 Thinsulate\u2122 C40 pour une isolation thermique optimale.</li> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Imperm\u00e9able et coupe-vent gr\u00e2ce \u00e0 la structure en couches et \u00e0 la membrane sp\u00e9ciale</li> <li>Paume de la main renforc\u00e9e contre les carres de ski ac\u00e9r\u00e9es</li> <li>Dragonne de s\u00e9curit\u00e9 pour \u00e9viter de perdre les gants</li> <li><strong>Couleurs :</strong> noir, gants, noir, gants \u00e0 doigts, blanc, gants \u00e0 doigts</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dos de la main, doigts, doublure, rembourrage : 100 % polyester</li> <li>paume : 100 % polyester avec enduction polyur\u00e9thane</li> <li>Doublure : 65 % polypropyl\u00e8ne, 35 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 7 au 8</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56a3b961b1014dcd8b3045e57d934f35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe077c084ab3c45b0b78ba91c499e4916.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7fa69e9509424404bb70c3c05bf706f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee24ef066ff84b26a2523886e201ca26.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf6be4bfa8f9b4b7eb7b474a6f76fd2fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp096a2290481d4572880d23484f876b2a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp86c609d9dd9d417dbc1c267df371896e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc37d980ac99046aaa9e0bb119ba17846.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55efdd7e742641449eb88f03a5800440.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc968ae7a2dea44c18d7615697947c87a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c2db27f1dfd41c0ae53f6841f9a30a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77a0bbe1ece14a9994ba4fc56bcf7aba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31aa08091a624d7b81edad91c7d9e809.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ff4aa69f09147d880cb3e76941af35b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-gants-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/rocktrail-manteau-softshell-femme/p100366144#searchTrackingMasterId=Product.100366144&searchTrackingTitle=Rocktrail%2BManteau%2Bsoftshell%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366144&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=46&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "Rocktrail Manteau softshell femme",
      "productPrice": "17.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Rocktrail Manteau softshell femme</h2> <p><b>Caract\u00e9ristiques</b></p> <ul> <li>En softshell triple couche coupe-vent, respirant et thermo-isolant</li> <li>Mati\u00e8re technique respirante</li> <li>Imperm\u00e9abilisation \u00e9cologique</li> <li>Dessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Capuche avec cordon de serrage et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0beige ou noir ou turquoise</li> <li>Avec fente \u00e0 l'arri\u00e8re : <ul> <li>Noir et turquoise : poches zipp\u00e9es sur les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>Beige : poches en biais sur les c\u00f4t\u00e9s avec bouton-pression</li> </ul> </li> <li>Production avec proc\u00e9d\u00e9 de teinture durable</li> <li>Fibres teint\u00e9es dans la masse (Dope Dyed) \u2013 faible consommation d\u2019eau lors de la fabrication et couleur \u00e9clatante r\u00e9sistante</li> <li>La couleur r\u00e9siste m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages</li> <li>Le proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope Dye est utilis\u00e9 au cours du filage de la fibre, qui en ressort enti\u00e8rement color\u00e9e gr\u00e2ce au m\u00e9lange de colorants pigmentaires et d\u2019une solution de filage. Ainsi, le fil peut \u00eatre directement travaill\u00e9 sans passer par un autre proc\u00e9d\u00e9 de teinture</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40c131313e2d4df0a130cb11045155cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74e10aed979e47a6af048ae89521c4c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp54499dfe138d436da301701f21c052a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc6d3e56c5274c009e3461daa59651fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46cf9578a85a4a2491084b831a54d8fe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a083b3c22c44471a2b20794a0ee957b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp00dd8a5746b04a4098b522a0b365750c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b9b14ca81e64d989f26645a544eb8d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70736df1806b4cf69dbbd6f28d49e61d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb143b38f9fe541edabb02d38bed07c73.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp166271c7bd1e43e281fb8da230b3d8c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51dd80182ddb4abdbb4e73e21dacec6a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbada546fdef64772bb76f6369915a5dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf480e2bfe2ae47a2afd87b09f2356065.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccad77af82144cd7ae451634137dd287.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeea9a3f8e0e74af9afb91d26ca0df94a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "rocktrail-manteau-softshell-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-homme/p100367871#searchTrackingMasterId=Product.100367871&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367871&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=47&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski homme",
      "productPrice": "31.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski homme</h2> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales coll\u00e9es : Surface r\u00e9sistant \u00e0 une colonne d'eau de 10.000 mm</li> <li>Taille r\u00e9glable avec protection accrue des reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochets et \u0153illets, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Poche \u00e0 fermeture \u00e9clair sur la cuisse</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'acc\u00e8s aux chaussures de ski</li> <li>Couleurs : jaune, p\u00e9trole ou\u00a0\u00a0bleu marine</li> <li>Garnissage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>\u00c9quip\u00e9 du syst\u00e8me de localisation RECCO\u00ae.</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>Ext\u00e9rieur, doublure, rembourrage : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38\u00a0au 48</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c1cfa1b4b9d4e65bb0debac063c927c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06e175d3f0c24b469691dc60d4c78857.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3588bbad3acd425bbf1ae9eda106a643.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa11595c5c24146efb84cf5f872889801.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a70ab65785843e09c0c9a9d5a148896.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea0caf749d06482eac61fc70409dff4c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp366b7ec8a29143bc85bf4ebc5236693d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65c266e8a7db40eab574ced9b7bd42e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7bffed071ae6489ea6826a5d2eb65dbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a991db0ce0e42f6afe4b14ad3474414.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4845d00137cb4946b5e4a7694bdf332f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13aab0c04aef421eb3dc4954e7fdba49.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp546283ac1a904d3fad4fb4422f786e19.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-masque-de-ski-et-de-snowboard-enfant/p100367837#searchTrackingMasterId=Product.100367837&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BMasque%2Bde%2Bski%2Bet%2Bde%2Bsnowboard%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367837&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=48&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-sportive%2Fh10018861",
      "productTitle": "CRIVIT Masque de ski et de snowboard enfant",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Masque de ski et de snowboard enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Verres\u00a0teint\u00e9s enti\u00e8rement r\u00e9fl\u00e9chissants pour un contraste accru et une vision claire</li> <li>Double vitrage avec \u00e9cran ext\u00e9rieur en polycarbonate</li> <li>Verres sph\u00e9riques pour une optique \u00e9largie et sans distorsion</li> <li>Lentille int\u00e9rieure avec rev\u00eatement anti-bu\u00e9e</li> <li>Serre-t\u00eate \u00e0 longueur r\u00e9glable et r\u00e9glage de la tension pour un ajustement \u00e9lev\u00e9</li> <li>Bandeau extra large, \u00e9lastique et souple avec inserts en silicone antid\u00e9rapants pour un ajustement parfait</li> <li>Ouvertures d'a\u00e9ration pour une circulation optimale de l'air</li> <li>Protection UV \u00e0 100%, classe optique 1</li> <li>Rembourrage en mousse avec un non-tiss\u00e9 doux</li> <li>Sac de rangement en microfibres inclus - peut \u00e9galement \u00eatre utilis\u00e9 comme chiffon pour nettoyer les lunettes</li> <li>Conforme \u00e0 la norme EN 174:2001</li> <li>Haute protection contre les rayons du soleil</li> <li>Cat\u00e9gorie de filtre : S3</li> <li>Forme et design adapt\u00e9s aux casques de ski CRIVIT</li> </ul> <p><br/> <strong>Accessoires</strong></p> <p>Sac de rangement en microfibres inclus</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb93f782fd7224fb1aec525155b7d55ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb9f1d1b972804cc9b92fd6dec2aaa1d6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp83e08328386f466f8dd98472b03bfbed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp703bd53108c045028eab9e4f3ed33538.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp451822b0de06407093365abe532deb3a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52e1e180645e468f91819996cf7ede79.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-masque-de-ski-et-de-snowboard-enfant"
    }
  ]
}