{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-radio-sans-fil-dab-sdr-15-a3-avec-batterie-li-ion/p100365661#searchTrackingMasterId=Product.100365661&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BRadio%2Bsans%2Bfil%2BDAB%252B%2BSDR%2B15%2BA3%252C%2Bavec%2Bbatterie%2BLi-ion&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100365661&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae Radio sans fil DAB+ SDR 15 A3, avec batterie Li-ion",
      "productPrice": "22.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae Radio sans fil DAB+ SDR 15 A3, avec batterie Li-ion</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>60 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es (30x DAB+, 30x FM)</li> <li>R\u00e9ception de musique sans fil depuis un smartphone ou une tablette</li> <li>R\u00e9ception de stations de radio num\u00e9riques</li> <li>Tuner PLL pour la r\u00e9ception de la radio FM</li> <li>Recherche manuelle ou automatique des stations</li> <li>Batterie Li-ion int\u00e9gr\u00e9e offrant jusqu'\u00e0 10 heures de lecture (\u00e0 volume moyen, selon le comportement de l'utilisateur)</li> <li>Affichage de l'heure 12/24 heures avec synchronisation automatique de l'heure</li> <li>\u00c9cran \u00e0 matrice DOT</li> <li>Avec prise de charge USB-C (c\u00e2ble de charge USB inclus, env. 1 m) et prise casque (3,5 mm)</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Dimensions</strong></p> <p>environ\u00a0L 17 x H 9,5 x P 5,3 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <ul> <li>environ 341 g (avec batterie fixe)</li> <li>environ\u00a0297 g (sans batterie)</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69c9bc95a536447c8b6d95ff839a8de2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp516e502314be4afb9c2ee3973efa4495.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-radio-sans-fil-dab+-sdr-15-a3,-avec-batterie-li-ion"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-radio-bluetooth-dab/p100375868#searchTrackingMasterId=Product.100375868&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BRadio%2BBluetooth%25C2%25AE%2BDAB%252B&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100375868&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae Radio Bluetooth\u00ae DAB+",
      "productPrice": "31.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae Radio Bluetooth\u00ae DAB+</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>R\u00e9ception des stations de radio num\u00e9riques avec une qualit\u00e9 de son brillante gr\u00e2ce \u00e0 la technologie DAB+.</li> <li>Affichage LCD avec r\u00e9tro\u00e9clairage - \u00e9cran \u00e0 intensit\u00e9 variable</li> <li>Recherche automatique et manuelle des stations</li> <li>Avec 40 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es</li> <li>Antenne t\u00e9lescopique orientable</li> <li>2 temps d'alarme - au choix radio ou son d'alarme</li> <li>Affichage r\u00e9glable de l'heure et de la date</li> <li>Affichage de l'heure au format 12 ou 24 heures</li> <li>R\u00e9glage de l'alarme : une fois, week-end, jours de la semaine ou quotidiennement</li> <li>Avec fonction de minuterie de mise en veille</li> <li>Accessoires : c\u00e2ble AUX de 3,5 mm \u00e0 3,5 mm (environ 100 cm) et adaptateur secteur externe (environ 150 cm)</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Zone de r\u00e9ception : DAB+</li> <li>Alimentation \u00e9lectrique : adaptateur secteur</li> <li>Entr\u00e9es : 3,5mm Aux-In</li> <li>Sorties : casque 3,5mm</li> <li>Puissance totale (RMS) : 5 W</li> <li>Fonctions :\u00a0Bluetooth\u00ae, fonction de minuterie de mise en veille</li> <li>Couleur : noir ; blanc</li> <li>Fonction son : 2 temps d'alarme (radio ou son d'alarme)</li> <li>Fonctions des stations : recherche automatique et manuelle des stations, 40 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es</li> <li>Fonctions de r\u00e9veil : unique, week-end, jours de la semaine ou quotidien</li> <li>Mat\u00e9riau du bo\u00eetier : bois, plastique</li> <li>Dimensions : environ L 22,5 x H 13,8 x P 14,4 cm</li> <li>Poids : environ\u00a01,04 kg</li> <li>Contenu du colis : 1x radio, 1x c\u00e2ble 3,5mm vers 3,5mm AUX (100cm), 1x adaptateur secteur externe (150 cm)</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd66cf51c8d2748faa78d41a8be21847e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7216701f8d464b7a80102868854effad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf8349772473a4e6f8b97a39f10afa3b2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc37aaea4c9fe4534a97d70a1d0b6e566.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp844db2a6954a4ccfa3d4be0b5374164e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa50efa0cdd734d89853be93354596b9f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp766d7f0b76a14e468cc96970ec1ba17e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-radio-bluetooth\u00ae-dab+"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-radio-de-cuisine-dab/p100351868#searchTrackingMasterId=Product.100351868&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BRadio%2Bde%2Bcuisine%2BDAB%252B&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100351868&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+",
      "productPrice": "22.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Convient pour un montage sous le plan de travail ou \u00e0 poser sur le sol</li> <li>R\u00e9ception des stations de radio num\u00e9riques avec une qualit\u00e9 de son brillante gr\u00e2ce \u00e0 la technologie DAB+</li> <li>Avec 60 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es (30 DAB+, 30 FM)</li> <li>\u00c9cran LCD \u00e0 matrice de points \u00e0 deux lignes - gradable sur trois niveaux</li> <li>Lumi\u00e8re LED int\u00e9gr\u00e9e (sur la partie inf\u00e9rieure du bo\u00eetier) avec bouton de contr\u00f4le sur la face avant</li> <li>2 temps d'alarme - au choix radio ou son d'alarme</li> <li>R\u00e9ception st\u00e9r\u00e9o PLL</li> <li>Arr\u00eat automatique de la radio r\u00e9glable de 15 \u00e0 120 minutes</li> <li>Synchronisation automatique de l'heure et de la date par RDS</li> <li>2 minuteries r\u00e9glables en parall\u00e8le par pas de 1 ou 5 minutes (maximum 3 :59 / 3 :55 h)</li> <li>Variateur automatique et nocturne : diminution automatique de l'intensit\u00e9 lumineuse pendant le fonctionnement de l'horloge et de 23 :00-04 :59 heures</li> <li>C\u00e2ble de raccordement : environ 230 cm</li> </ul> <p><br/> <strong>Accessoires inclus :</strong> plaque de montage (pr\u00e9install\u00e9e), mat\u00e9riel de fixation et entretoise</p> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Puissance de sortie : 2x 1,5 W</li> <li>Fonctionnement sur secteur</li> <li>R\u00e9serve d'\u00e9nergie par pile AA</li> </ul> <p><br/> <b>Mat\u00e9riau</b></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ L 26 x H 5,3 x P 16,3 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 662 g (sans pile)</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf6dc6d9c02594467812a0d7e8f1c256b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6cb329c062ae4e43b935f6f5844eedf8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpec709c5e43894d0eb09b647fa6e4496e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84b9e5b1333a416daa831f905988ef2e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-radio-de-cuisine-dab+"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/reveil-reversible-pat-patrouille/p100366180#searchTrackingMasterId=Product.100366180&searchTrackingTitle=R%25C3%25A9veil%2Br%25C3%25A9versible%2BPat%2527%2BPatrouille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366180&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "R\u00e9veil r\u00e9versible Pat' Patrouille",
      "productPrice": "10.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>R\u00e9veil r\u00e9versible Pat' Patrouille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec fonction r\u00e9versible\u00a0: activation et d\u00e9sactivation de l'alarme en retournant simplement le r\u00e9veil</li> <li>\u00c9cran LCD r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par simple pression sur un bouton</li> <li>Affichage num\u00e9rique de l'heure</li> <li>Capteur de lumi\u00e8re pour un \u00e9clairage doux la nuit (peut \u00eatre activ\u00e9/d\u00e9sactiv\u00e9)</li> <li>Bo\u00eetier avec surface caoutchout\u00e9e Soft-Touch</li> <li>Piles alcalines 2x AAA 1,5 V et mode d'emploi inclus</li> <li>\u00c2ge recommand\u00e9 : \u00e0 partir de 3 ans</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Plastique, silicones</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ\u00a012,5 x 7,7 x 4 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 134 g</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe12687d6d5844d16b43bbc2199893888.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp308a75280af84d01b41cf2cfa3be767c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02f4e1cda2c74767b30ddfd82b238929.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeca085baca4143bd9d19c1c010a8ff84.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae3e279ffe4444c4b0ee08701770f95c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb76bc9a909e043e69e2f5118b375a016.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2e69b8a6c2a4c55ad6cbf8cb3776b26.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa001ccf95d3841f08038429eca4705b6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "r\u00e9veil-r\u00e9versible-pat-patrouille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-radio-de-cuisine-dab-avec-ecran-lcd/p100358883#searchTrackingMasterId=Product.100358883&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BRadio%2Bde%2Bcuisine%2BDAB%252B%2Bavec%2B%25C3%25A9cran%2BLCD&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100358883&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+ avec \u00e9cran LCD",
      "productPrice": "23.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+ avec \u00e9cran LCD</h2> <p><b>Caract\u00e9ristiques</b></p> <ul> <li>Convient pour le montage sous meuble ou pour poser</li> <li>R\u00e9ception de stations de radio num\u00e9riques avec une excellente qualit\u00e9 sonore gr\u00e2ce \u00e0 la technologie DAB+ 60 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es (30 DAB+, 30 FM)</li> <li>\u00c9cran LCD avec matrice de points \u00e0 deux lignes - luminosit\u00e9 variable sur trois niveaux</li> <li>Lumi\u00e8re LED int\u00e9gr\u00e9e (sous le bo\u00eetier) et panneau de commande \u00e0 l\u2019avant</li> <li>Double alarme \u2013 radio ou sonnerie au choix</li> <li>Entr\u00e9e st\u00e9r\u00e9o PLL</li> <li>Arr\u00eat automatique de la radio r\u00e9glable de 15 \u00e0 120 minutes</li> <li>Synchronisation automatique de l\u2019heure et de la date par RDS</li> <li>2 minuteries r\u00e9glables en parall\u00e8le par paliers de 1 ou 5 minutes (max. 3h59 / 3h55)</li> <li>Variateur automatique et de nuit : diminution automatique de l\u2019intensit\u00e9 lumineuse pendant le fonctionnement comme horloge et entre 23:00 et 04:59</li> <li><strong>Couleurs :</strong> noir ou blanc</li> </ul> <p><br/> <strong>Accessoires inclus :</strong> plaque de montage (pr\u00e9install\u00e9e), mat\u00e9riel de montage et entretoises</p> <p>\u00a0</p> <p><b>Caract\u00e9ristiques techniques</b></p> <ul> <li><b>Cordon d'alimentation\u00a0</b>: environ 230 cm</li> <li><strong>Puissance de sortie audio :</strong> 2x 1,5 W</li> <li><strong>Mat\u00e9riau : </strong>plastique</li> <li><strong>Dimensions :\u00a0</strong>environ 25,4 x 5,6 x 16 cm</li> <li><strong>Poids :\u00a0</strong>environ 575 g (sans piles)</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp837ef032fd7b44378ea946199046c761.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbfb6b67f27094612bfd314d03df95df4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb7f9fcd3e1842e68708f88ef13a9917.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp375c7c5765c145b782742a6b73645b05.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06c4906ddab842e0a867cc02a042f95a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40fecef39f4a46b3bd3a05eb260f81e9.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-radio-de-cuisine-dab+-avec-\u00e9cran-lcd"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-radio-de-cuisine-dab/p100341764#searchTrackingMasterId=Product.100341764&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BRadio%2Bde%2Bcuisine%2BDAB%252B&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100341764&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+",
      "productPrice": "23.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Convient pour un montage sous un meuble ou pour \u00eatre pos\u00e9e sur le sol</li> <li>R\u00e9ception des stations de radio num\u00e9riques avec une qualit\u00e9 de son brillante gr\u00e2ce \u00e0 la technologie DAB+</li> <li>R\u00e9ception st\u00e9r\u00e9o PLL</li> <li>Avec 60 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es (30 DAB+, 30 FM)</li> <li>Grand \u00e9cran LCD \u00e0 matrice de points \u00e0 deux lignes - gradable sur trois niveaux</li> <li>Lumi\u00e8re LED int\u00e9gr\u00e9e (sur la partie inf\u00e9rieure du bo\u00eetier) avec bouton de contr\u00f4le sur la face avant</li> <li>2 temps d'alarme - au choix radio ou son d'alarme</li> <li>Arr\u00eat automatique de la radio r\u00e9glable de 15 \u00e0 120 minutes</li> <li>Recherche automatique et manuelle des stations</li> <li>Synchronisation automatique de l'heure et de la date par RDS</li> <li>Affichage de l'heure au format 12 ou 24 heures</li> <li>2 minuteries r\u00e9glables en parall\u00e8le par pas de 1 ou 5 minutes (maximum 3:59 / 3:55 heures)</li> <li>Variateur automatique et nocturne : diminution automatique de l'intensit\u00e9 lumineuse pendant le fonctionnement de l'horloge et de 23:00-04:59 heures</li> </ul> <p><strong>Accessoires inclus :</strong> plaque de montage (pr\u00e9install\u00e9e), mat\u00e9riel de fixation et entretoises</p> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <p>Puissance de sortie audio : 2 x 1,5 W</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Environ l\u00a026 x H 5,3 x P 16,3 cm</li> <li>C\u00e2ble de raccordement : environ 230 cm</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe9cc7a87c2f43d394056ad89ced16fa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2a401e7e5ac4d36bb166b1940d03938.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-radio-de-cuisine-dab+"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/auriol-reveil-numerique-lcd/p100379795#searchTrackingMasterId=Product.100379795&searchTrackingTitle=AURIOL%25C2%25AE%2BR%25C3%25A9veil%2Bnum%25C3%25A9rique%2BLCD&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379795&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "AURIOL\u00ae R\u00e9veil num\u00e9rique LCD",
      "productPrice": "6.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>AURIOL\u00ae R\u00e9veil num\u00e9rique sans fil LCD</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Affichage clair avec r\u00e9tro\u00e9clairage blanc court</li> <li>Avec r\u00e9glage automatique de la date et de l'heure</li> <li>Y compris piles alcalines longue dur\u00e9e (2x 1,5 V Alkaline AAA / LR03) et mode d'emploi</li> <li>Affichage des jours de la semaine r\u00e9glable en 8 langues diff\u00e9rentes</li> <li>2 heures de r\u00e9veil r\u00e9glables s\u00e9par\u00e9ment</li> <li>Id\u00e9al \u00e9galement comme r\u00e9veil de voyage \u2013 r\u00e9glable pour 24 fuseaux horaires</li> <li>Affichage de la temp\u00e9rature int\u00e9rieure (en \u00b0C ou \u00b0F)</li> <li>Fonctions d'alarme faciles \u00e0 activer et \u00e0 d\u00e9sactiver par un interrupteur</li> <li>Avec signal d'alarme visuel (point) vert/rouge pour marche/arr\u00eat</li> <li>R\u00e9tro\u00e9clairage court pratique et fonction snooze</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table> <tbody> <tr> <td><strong>Affichage : </strong></td> <td><span>Num\u00e9rique</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Alimentation : </strong></td> <td><span>Pile</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonctions : </strong></td> <td><span>Affichage de la temp\u00e9rature int\u00e9rieure</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur : </strong></td> <td><span>Blanc\u00a0; Noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>\u00c9quipement : </strong></td> <td><span>R\u00e9tro\u00e9clairage court pratique et fonction snooze</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Contenu du colis : </strong></td> <td><span>R\u00e9veil, piles alcalines (2x 1,5 V Alkaline AAA / LR03) et mode d'emploi</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd94f34590f01491d9cf7fbc8a070d81d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb844e05e118d494d83c95536f76a889d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp58ea9783950847088d39f6d8d5138a8b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb17b5708e4984d02b8da593b6680add7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdf4bb3990e65498c8dd90b007a7c2638.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp18666a7aab2145e39461c57e05cc2b8c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5337338b223044858b1d934815e1745d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp143a65ec2bb44ef7b99a405e63fd2154.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp979b4b689d864caeba22ae3de7cd0e54.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "auriol\u00ae-r\u00e9veil-num\u00e9rique-lcd"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/parkside-radio-de-chantier-sans-fil-pbra-20-li-b2-20-v/p100370499#searchTrackingMasterId=Product.100370499&searchTrackingTitle=PARKSIDE%25C2%25AE%2BRadio%2Bde%2Bchantier%2Bsans%2Bfil%2BPBRA%2B20-Li%2BB2%252C%2B20%2BV&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100370499&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "PARKSIDE\u00ae Radio de chantier sans fil PBRA 20-Li B2, 20 V",
      "productPrice": "66.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>PARKSIDE\u00ae Radio de chantier sans fil PBRA 20-Li B2, 20 V</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Compagnon id\u00e9al sur le chantier, au camping ou dans le jardin</li> <li>Radio FM st\u00e9r\u00e9o pour la r\u00e9ception de DAB, DAB+ et FM</li> <li>Possibilit\u00e9 de streaming musical sans fil via Bluetooth\u00ae.</li> <li>Haut-parleurs de haute qualit\u00e9 avec un son clair et agr\u00e9able</li> <li>Recherche automatique des stations et 30 emplacements de m\u00e9moire</li> <li>Grand \u00e9cran LCD avec r\u00e9tro\u00e9clairage et affichage de l'\u00e9tat de la batterie</li> <li>2 ports USB : 1x pour charger par ex. un t\u00e9l\u00e9phone portable ou une tablette et 1x pour \u00e9couter de la musique</li> <li>Possibilit\u00e9 d'\u00e9couter sa propre musique via 2 prises AUX</li> <li>Affichage de la date et de l'heure</li> <li>Bo\u00eetier robuste avec bords caoutchout\u00e9s et poign\u00e9e de transport d\u00e9pliable</li> <li>Adaptateur secteur inclus pour une utilisation imm\u00e9diate</li> <li>Fonctionnement possible par bloc d'alimentation ou batterie</li> <li><strong>Appareil compatible avec toutes les batteries de la s\u00e9rie <span style=\"color: #226456;\">PARKSIDE X 12</span><span style=\"color:#16a085;\"> </span>et <span style=\"color: #226456;\">20 V Team\u00a0</span>ou peut \u00eatre utilis\u00e9 avec un bloc d'alimentation sur une prise de courant.</strong></li> <li>Batterie et chargeur non-inclus</li> <li>Accessoires inclus : 1 adaptateur secteur, 1 c\u00e2ble AUX.</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Possibilit\u00e9s de r\u00e9ception : DAB / DAB+ / FM</li> <li>Recherche de stations : automatique et manuelle</li> <li>Possibilit\u00e9 de m\u00e9moriser des stations : 30</li> <li>Autonomie en fonctionnement sur batterie :</li> <li>12 V (2 Ah) environ 7 h</li> <li>12 V (4 Ah) environ 14 h</li> <li>12 V (5 Ah) environ 18 H</li> <li>20 V (2 Ah) environ 5 h</li> <li>20 V (4 Ah) environ 10 h</li> <li>20 V (8 Ah) environ 20 H</li> <li>Puissance du haut-parleur : 2 x 5 W</li> <li>Bluetooth\u00ae : port\u00e9e maximale de 10 m</li> <li>\u00c9cran : \u00e9cran \u00e0 cristaux liquides</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Appareil : environ 22,5 x 17 x 30</li> <li>Longueur du c\u00e2ble d'alimentation : environ 1,8 m</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids</strong></p> <p>environ 2,575 kg (sans batterie)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Retrouvez tous les appareils compatibles de notre S\u00e9rie 20\u00a0Volts ici :</strong></p> <div><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp319e369348e24abb8230afa30d8bf041.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1bdd69fa18f447e9956321503e9c913.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67ceb3d2510e4af398ad6e7e4d0dcb0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb15fda69f6dd420786490f23a8d050c7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99fa99350245408a9a832e31a21f9107.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp57a3dbee12324acc9a5deb94ed880e4a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7e048036ea40433ea1bb4a976630efc4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbf22a3f5df9640e4899763419642d0d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd65ea9ff3da34891a55dcd49f5554eb9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0105b8838c0a4b75812602411bdfacf6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e704a8330ea4fd78d845d047c42fa0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa33a6779104e4063a3a71fa8af9aff2f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "parkside\u00ae-radio-de-chantier-sans-fil-pbra-20-li-b2,-20-v"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/auriol-horloge-de-table-avec-anneau-lumineux-led/p100343882#searchTrackingMasterId=Product.100343882&searchTrackingTitle=AURIOL%25C2%25AE%2BHorloge%2Bde%2Btable%252C%2Bavec%2Banneau%2Blumineux%2BLED&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100343882&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "AURIOL\u00ae Horloge de table, avec anneau lumineux LED",
      "productPrice": "11.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>AURIOL\u00ae Horloge de table, avec anneau lumineux LED</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Horloge design avec cadran original en m\u00e9tal estamp\u00e9 et effet lumineux d\u00e9coratif</li> <li>Anneau lumineux LED \u00e0 intensit\u00e9 variable sur 3 niveaux avec lumi\u00e8re blanche chaude</li> <li>Mouvement \u00e0 quartz pr\u00e9cis et silencieux fonctionnant sur piles</li> <li>Pied avec interrupteur d'\u00e9clairage tactile et connexion de c\u00e2ble USB pour l'anneau lumineux LED</li> <li>Pile alcaline et c\u00e2ble USB (1,5 m) inclus</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>M\u00e9tal</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ \u00d8 30 x 32 x 10 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 474 g (sans pile)</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0785be10ce1b46e182ee4aa0997b053c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp231c8290628e4f91afb7fc5bcbc54dd5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e54e2cac8f64c0dbe711838f3d0b927.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c8f0cb79cd848b280af91e0a0b083fe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c17f5cf9129415f9fec2301c3689f8b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4351abf93d04089b784b1d1976ea8b5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "auriol\u00ae-horloge-de-table,-avec-anneau-lumineux-led"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/auriol-reveil-a-projection-radio-avec-ecran-lcd/p100344113#searchTrackingMasterId=Product.100344113&searchTrackingTitle=AURIOL%25C2%25AE%2BR%25C3%25A9veil%2B%25C3%25A0%2Bprojection%2Bradio%252C%2Bavec%2B%25C3%25A9cran%2BLCD&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100344113&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "AURIOL\u00ae R\u00e9veil \u00e0 projection radio, avec \u00e9cran LCD",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>AURIOL\u00ae R\u00e9veil \u00e0 projection radio, avec \u00e9cran LCD</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Projection au choix de l'heure, des heures de r\u00e9veil, de la temp\u00e9rature ambiante sur le mur ou le plafond</li> <li>\u00c9cran LCD avec affichage suppl\u00e9mentaire du jour, du mois et soit de la semaine calendaire, soit du jour de la semaine (s\u00e9lectionnable parmi 5 langues)</li> <li>Bras de projection pivotant avec mise au point facile par molette de r\u00e9glage</li> <li>4 orientations de projection r\u00e9glables par rotation de 90\u00b0 pour s'adapter au sens de lecture</li> <li>Capteur tactile pour la projection de courte dur\u00e9e et le r\u00e9tro\u00e9clairage de l'\u00e9cran</li> <li>Fonctionnement sur piles ou sur adaptateur secteur au choix</li> <li>Projection \u00e9galement r\u00e9glable en permanence (en mode adaptateur secteur)</li> <li>Passage automatique \u00e0 l'heure d'\u00e9t\u00e9 et d'hiver</li> <li>R\u00e9glage du fuseau horaire et deuxi\u00e8me fuseau horaire pour les voyages</li> <li>2 heures de r\u00e9veil r\u00e9glables avec fonction snooze et interrupteurs marche/arr\u00eat s\u00e9par\u00e9s</li> <li>Sortie USB-A pour charger des appareils \u00e9lectroniques (5 V, 800 mA)</li> </ul> <p><br/> <strong>Accessoires inclus :</strong> 3 piles alcalines et adaptateur secteur avec c\u00e2ble de 1,5 m</p> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Appareil : 15 x 9,5 x 3,9 cm</li> <li>\u00c9cran : environ 7,3 x 4,5 cm</li> </ul> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 174 g (piles non comprises)</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x r\u00e9veil \u00e0 projection, piles et adaptateur secteur inclus</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp37f86e59e3f44a64b491c8d6ed3c0f6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3c87e85e49c4756ab995907439c60ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp601eed3ac71a44ae897f3a96a01a6b3a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp585e232e3d6c41a1aa6f0702cedda524.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpddec736e3e3f4e83adbe50dda276b556.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ee943dd8b504b578fff1b3dda06e128.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp389f10ad0f234ef6ba244557dc9166f4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf763ab5e19c42efbe4de2daef2ec2de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e68c053f5d043aab5525d6c60c77487.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26899839c243420483e05c85cf52e673.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee54e4e4b763451984331ed49f07eb8e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "auriol\u00ae-r\u00e9veil-\u00e0-projection-radio,-avec-\u00e9cran-lcd"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/auriol-reveil-lcd-radioguide-4-ld6403-1/p100368191#searchTrackingMasterId=Product.100368191&searchTrackingTitle=AURIOL%25C2%25AE%2BR%25C3%25A9veil%2BLCD%2Bradioguid%25C3%25A9%2B4-LD6403-1&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100368191&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "AURIOL\u00ae R\u00e9veil LCD radioguid\u00e9 4-LD6403-1",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>AURIOL\u00ae R\u00e9veil LCD radioguid\u00e9 4-LD6403-1</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>\u00c9cran clair avec \u00e9clairage\u00a0blanc</li> <li>Avec r\u00e9glage automatique de la date et de l'heure</li> <li>Affichage du jour de la semaine r\u00e9glable en 8 langues diff\u00e9rentes</li> <li>2 heures de r\u00e9veil r\u00e9glables s\u00e9par\u00e9ment</li> <li>Id\u00e9al aussi comme r\u00e9veil de voyage - r\u00e9glable pour 24 fuseaux horaires</li> <li>Affichage de la temp\u00e9rature int\u00e9rieure (en \u00b0C ou \u00b0F)</li> <li>Fonctions d'alarme facilement activables et d\u00e9sactivables par interrupteur</li> <li>Avec signal d'alarme visuel (point) vert/rouge pour marche/arr\u00eat</li> <li>Eclairage court pratique et fonction snooze</li> <li>Inclus :\u00a02 piles alcalines longue dur\u00e9e et mode d'emploi</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp486bf12c787e41beb18a7bc8b92f6685.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4856df504fa4341bb470d4ff8983d0d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1ffe87ae70b140d18ca1243d0799d91e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ab8b9b3bc5f4c40b4808ee09bdae369.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf05d49fd56dd493e8eafd1547c474677.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp200735bbb9704a16a57b092aa50f7efd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb68f847fcf964d8886026e2f6b689f1b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "auriol\u00ae-r\u00e9veil-lcd-radioguid\u00e9-4-ld6403-1"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/auriol-radio-reveil-avec-projecteur/p100365855#searchTrackingMasterId=Product.100365855&searchTrackingTitle=AURIOL%25C2%25AE%2BRadio%2Br%25C3%25A9veil%2Bavec%2Bprojecteur&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100365855&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "AURIOL\u00ae Radio r\u00e9veil avec projecteur",
      "productPrice": "10.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>AURIOL\u00ae Radio r\u00e9veil avec projecteur</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Projette au choix l\u2019heure, les horaires de r\u00e9veil programm\u00e9s, la temp\u00e9rature ambiante sur le mur ou le plafond</li> <li>4 orientations de projection r\u00e9glables (90\u00b0/ 180\u00b0/ 270\u00b0/ 360\u00b0) pour s\u2019adapter au sens de lecture</li> <li>Grand \u00e9cran LCD avec affichage du jour, du mois et de la semaine ou du jour de la semaine (5 langues au choix)</li> <li>Projection r\u00e9glable et permanente (sur secteur)</li> <li>Projection de courte dur\u00e9e par touche \u2013 r\u00e9tro-\u00e9clairage de l\u2019\u00e9cran inclus</li> <li>2 heures de r\u00e9veil r\u00e9glables avec rappel d\u2019alarme</li> <li>R\u00e9glage du fuseau horaire et deuxi\u00e8me fuseau horaire pour les voyages</li> <li>Changement d\u2019heure (\u00e9t\u00e9/hiver) automatique</li> <li>Fonctionne sur piles ou sur secteur</li> <li>Affichage de l'heure au format 12 ou 24 heures</li> <li>Mode d\u2019emploi, 2 piles alcalines et adaptateur secteur avec cordon d\u2019alimentation de 1,5 m inclus</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Appareil : environ\u00a013 x 9,6 x 5 cm</li> <li>\u00c9cran : environ\u00a06,4 x 5,9 cm</li> </ul> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 177 g (sans batterie)</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp34dd54470bc64786bce7d7d1db373190.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp98d94b2045924421aa526c300b27aad2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31fe9c6756dc4dae97fc1899bc62e39a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp722b7bb96d954c37a13a65dd0f325aae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb0ee45a983474d96afec02b29f502283.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b523ca8f5514c058e408f749356647a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e5514fc63a344669fb9edbdcfc523ba.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "auriol\u00ae-radio-r\u00e9veil-avec-projecteur"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/mebus-reveil-a-affichage-digital/p100350550#searchTrackingMasterId=Product.100350550&searchTrackingTitle=MEBUS%2BR%25C3%25A9veil%2B%25C3%25A0%2Baffichage%2Bdigital&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100350550&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "MEBUS R\u00e9veil \u00e0 affichage digital",
      "productPrice": "12.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>MEBUS R\u00e9veil \u00e0 affichage digital</h2> <p>L'une des particularit\u00e9s de ce r\u00e9veil est l'\u00e9clairage de l'\u00e9cran, qui peut \u00eatre allum\u00e9 en appuyant sur un bouton ou en \u00e9mettant un signal sonore tel qu'un claquement, une tape ou un claquement de doigts. Cela permet d'allumer l'\u00e9clairage sans toucher le r\u00e9veil.</p> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tr\u00e8s grand \u00e9cran</li> <li>\u00c9clairage de l'\u00e9cran par pression sur un bouton ou par un signal sonore (par exemple par des\u00a0applaudissements, tapotements, claquements)</li> <li>Affichage de l'heure, de la date, du jour</li> <li>Affichage de la temp\u00e9rature int\u00e9rieure r\u00e9glable en \u00b0C ou \u00b0F</li> <li>Fonction de r\u00e9veil avec r\u00e9p\u00e9tition de l'alarme, son de r\u00e9veil avec musique</li> <li>Piles incluses</li> <li><strong>Couleurs : </strong>noir ou blanc</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ\u00a014,5 x 11 x 5 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ\u00a0196 g\u00a0(piles incluses)</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c5260e67b8c42aca5bc3e4e038e4cbd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc49641360bde482e8af22a6eae0a8a47.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfe36804f7a8a447689f1b35e89717513.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp79ea9dea318842f69bf7cbb6565e3448.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp18129657a09647f5b9d5af064daf2cfc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc9e6ae327214ae2becaff3de1297150.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp939123c2a65f41afabc0b68f3428c576.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "mebus-r\u00e9veil-\u00e0-affichage-digital"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-radio-de-cuisine-dab/p100369642#searchTrackingMasterId=Product.100369642&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BRadio%2Bde%2Bcuisine%2BDAB%252B&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100369642&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+",
      "productPrice": "23.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae Radio de cuisine DAB+</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Convient au montage sous les armoires ou \u00e0 poser sur le sol</li> <li>R\u00e9ception des stations de radio num\u00e9riques avec une qualit\u00e9 de son brillante gr\u00e2ce \u00e0 la technologie DAB+</li> <li>R\u00e9ception st\u00e9r\u00e9o PLL</li> <li>Avec 60 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es (30 DAB+, 30 FM)</li> <li>\u00c9cran LCD \u00e0 matrice de points \u00e0 deux lignes - gradable sur trois niveaux</li> <li>Lumi\u00e8re LED int\u00e9gr\u00e9e (dessous du bo\u00eetier) avec \u00e9l\u00e9ments de commande sur la face avant</li> <li>2 temps d'alarme - au choix radio ou son d'alarme</li> <li>Arr\u00eat automatique de la radio r\u00e9glable de 15 \u00e0 120 minutes</li> <li>Recherche automatique et manuelle des stations</li> <li>Synchronisation automatique de l'heure et de la date par RDS</li> <li>Affichage de l'heure au format 12 ou 24 heures</li> <li>2 minuteries r\u00e9glables en parall\u00e8le par pas de 1 ou 5 minutes (maximum\u00a03:59 / 3:55 h)</li> <li>Variateur automatique et nocturne : diminution automatique de l'intensit\u00e9 lumineuse pendant le fonctionnement de l'horloge et de 23:00-04:59 heures</li> <li>Antenne FM \u00e0 c\u00e2ble int\u00e9gr\u00e9e</li> <li>Plaque de montage incluse (pr\u00e9install\u00e9e), mat\u00e9riel de fixation et entretoise</li> </ul> <p><strong>Accessoires inclus : </strong>plaque de montage (pr\u00e9install\u00e9e), mat\u00e9riel de fixation et entretoise</p> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Puissance de sortie audio : 2x 1,5 W</li> <li>Pr\u00e9s\u00e9lections DAB+ : 30</li> <li>Pr\u00e9s\u00e9lections FM : 30</li> <li>Recherche de stations : automatique et manuelle</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Radio : environ\u00a0L 25,4 x H 5,6 x P 16 cm</li> <li>C\u00e2ble d'alimentation : environ\u00a0230 cm</li> </ul> <p><strong>Poids</strong></p> <p>Radio : environ\u00a0\u00a0575 g (sans les piles)</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp690b1ae82dbd40fa8ca1bfb8cfc7d2d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ad7c55961f741e9bc3f96e94a163c9f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0cb14e744b1a40b993b9be3b46424561.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa7fcd0efc34949b4b5894b36212f8599.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp896f0716bbcb4e99956ca1773007272e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-radio-de-cuisine-dab+"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/auriol-reveil-numerique/p100378453#searchTrackingMasterId=Product.100378453&searchTrackingTitle=AURIOL%25C2%25AE%2BR%25C3%25A9veil%2Bnum%25C3%25A9rique&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378453&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "AURIOL\u00ae R\u00e9veil num\u00e9rique",
      "productPrice": "10.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>AURIOL\u00ae R\u00e9veil num\u00e9rique</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>4 orientations de projection r\u00e9glables (90\u00b0/ 180\u00b0/ 270\u00b0/ 360\u00b0) pour s'adapter \u00e0 la direction de lecture</li> <li>Projection permanente r\u00e9glable (en mode adaptateur secteur)</li> <li>Projection momentan\u00e9e \u00e9galement par touche - y compris r\u00e9tro\u00e9clairage de l'\u00e9cran</li> <li>R\u00e9glage du fuseau horaire et deuxi\u00e8me fuseau horaire pour les voyages</li> <li>Passage automatique de l'heure d'\u00e9t\u00e9 \u00e0 l'heure d'hiver</li> <li>Fonctionnement sur piles ou sur adaptateur secteur au choix</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Affichage : grand \u00e9cran LCD avec affichage du jour, du mois et soit de la semaine calendaire soit du jour de la semaine (s\u00e9lectionnable parmi 5 langues)</li> <li>Alimentation \u00e9lectrique :\u00a0\u00a0 \u00a0Alimentation par pile ou adaptateur secteur au choix</li> <li>M\u00e9thode de r\u00e9veil : 2 heures de r\u00e9veil r\u00e9glables avec fonction snooze</li> <li>Fonctions :\u00a0\u00a0projette au choix l'heure, les heures de r\u00e9veil, la temp\u00e9rature ambiante sur le mur ou le plafond</li> <li>Couleurs : noir, blanc</li> <li>Dimensions : environ L 130 x P 96 x H 50 mm</li> <li>Poids : environ 177 g</li> <li>Contenu du colis\u00a0: r\u00e9veil, mode d'emploi, adaptateur secteur, 2 piles</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b1a570412974328b21945ee10903947.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab1e6d01c67049038ec8dd7ae75905c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa71edd77dfc49c78933d23319a3257f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf0b48095d9cf45ae999ab42f9f1211de.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "auriol\u00ae-r\u00e9veil-num\u00e9rique"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-radio-dab-avec-fonction-alarme/p100355619#searchTrackingMasterId=Product.100355619&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BRadio%2BDAB%252B%252C%2Bavec%2Bfonction%2Balarme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355619&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fradios-reveils%2Fh10018893",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae Radio DAB+, avec fonction alarme",
      "productPrice": "23.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae Radio DAB+, avec fonction alarme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>R\u00e9ception des stations de radio num\u00e9riques avec une qualit\u00e9 de son brillante</li> <li>20 stations pr\u00e9r\u00e9gl\u00e9es (10 DAB+, 10 FM)</li> <li>Horloge en temps r\u00e9el synchronis\u00e9e automatiquement par DAB+</li> <li>2 temps d'alarme</li> <li>Fonction de minuterie de mise en veille r\u00e9glable de 10 \u00e0 90 minutes</li> <li>\u00c9cran LCD avec r\u00e9tro\u00e9clairage, r\u00e9glable sur 3 niveaux</li> <li>Avec port USB pour recharger par exemple des smartphones</li> <li>Antenne int\u00e9gr\u00e9e</li> <li>Adaptateur secteur et mode d'emploi inclus</li> <li>Fonctionne avec un adaptateur secteur</li> <li>Radio FM avec fonction RDS</li> <li>11 langues de menu</li> <li>Antenne \u00e0 queue de cochon</li> <li>Longueur du c\u00e2ble : environ 180 cm</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Fr\u00e9quence (Hz) : FM 87,5 - 108 MHz</li> <li>Puissance de sortie : 1 x 0,5 RMS</li> <li>Recharge USB : 5V, 1A</li> <li>Taille de l'\u00e9cran LCD VA 61.80 x 20.28</li> <li>Fonctionnement avec adaptateur secteur, puissance de sortie : 5,3 V, 2A</li> </ul> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>L 19,2 x H 13,8 x P 4,2 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 330 g</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9ced59224cf042e6a353fcb223349906.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28898017fdc44f2bb063c29c1eb60f08.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp47a48ef653874ae399b7c31ea3570761.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdf3d05d0ec9a4e8ea49d3e3d45069c41.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-radio-dab+,-avec-fonction-alarme"
    }
  ]
}