{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/severin-refrigerateur-congelateur-retro/p100384390#searchTrackingMasterId=Product.100384390&searchTrackingTitle=SEVERIN%2BR%25C3%25A9frig%25C3%25A9rateur-cong%25C3%25A9lateur%2Br%25C3%25A9tro&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100384390&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Frefrigerateurs-congelateurs-combines%2Fh10018676",
      "productTitle": "SEVERIN R\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur r\u00e9tro",
      "productPrice": "359.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Severin R\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur r\u00e9tro</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Apparence attrayante au design r\u00e9tro authentique</li> <li>Design haut de gamme gr\u00e2ce aux poign\u00e9es de porte en m\u00e9tal chrom\u00e9, au cadre en verre, aux clayettes et aux caches de porte</li> <li>\u00c9clairage int\u00e9rieur LED moderne pour une lumi\u00e8re agr\u00e9ablement claire et une vue parfaite</li> <li>R\u00e9gulateur de temp\u00e9rature int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 la lampe</li> <li>4 tablettes r\u00e9glables en hauteur en verre de s\u00e9curit\u00e9</li> <li>3 bacs de porte</li> <li>Pieds r\u00e9glables</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table> <tbody> <tr> <td><strong>Dimensions : </strong></td> <td><span>env. H 144 x L 55 x P 57,5 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur : </strong></td> <td><span>bleu, jaune, rouge, blanc</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Affichage : </strong></td> <td><span>non</span></td> </tr> <tr> <td><strong>\u00c9quipement : </strong></td> <td><span>\u00c9clairage int\u00e9rieur LED, r\u00e9gulateur de temp\u00e9rature, 4 tablettes r\u00e9glables en hauteur, 3 bacs de porte </span></td> </tr> <tr> <td><strong>Consommation d'\u00e9nergie : </strong></td> <td><span>180 kWh/an</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Capacit\u00e9 totale utile : </strong></td> <td><span>206 l</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Capacit\u00e9 de r\u00e9frig\u00e9ration : </strong></td> <td><span>162 l</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Capacit\u00e9 de cong\u00e9lation : </strong></td> <td><span>44 l</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Capacit\u00e9 de cong\u00e9lation en 24 h : </strong></td> <td><span>2,5 kg</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dur\u00e9e de conservation en cas de panne : </strong></td> <td><span>12 h</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Classe climatique : </strong></td> <td><span>N-ST</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Niveau sonore : </strong></td> <td><span>39 dB</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type : </strong></td> <td><span>ind\u00e9pendant</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids : </strong></td> <td><span>environ\u00a039 kg</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p>\u00a0</p> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3096bc024a8446f2a8764fb035808b93.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c15be521c064011bfa38aa7ff28fc90.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd754e2c1539d4c29b4c1f734ab6bba2b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41dcfb67dc3c452e87e5736ca6b7c9ff.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccb0641a56d646da878484fd9a85c7a1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e6534aa29984528988a072a17ac6453.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6fb4ca3c027d40ab866c455e402c6e36.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ca3cf68b42940bc8766b12723c2613e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp85194d0eec404f7590e865a7e3018867.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "severin-r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur-r\u00e9tro"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/silvercrest-kitchen-tools-refrigerateur-avec-congelateur-skgk-323-a1-323-l/p100342066#searchTrackingMasterId=Product.100342066&searchTrackingTitle=SILVERCREST%25C2%25AE%2BKITCHEN%2BTOOLS%2BR%25C3%25A9frig%25C3%25A9rateur%2Bavec%2Bcong%25C3%25A9lateur%2BSKGK%2B323%2BA1%252C%2B323%2BL&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100342066&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Frefrigerateurs-congelateurs-combines%2Fh10018676",
      "productTitle": "SILVERCREST\u00ae KITCHEN TOOLS R\u00e9frig\u00e9rateur avec cong\u00e9lateur SKGK 323 A1, 323 L",
      "productPrice": "359.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>SILVERCREST\u00ae KITCHEN TOOLS R\u00e9frig\u00e9rateur avec cong\u00e9lateur SKGK 323 A1, 323 L</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Combin\u00e9 r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur</li> <li>Technologie NoFrost</li> <li>Beaucoup d'espace de rangement gr\u00e2ce \u00e0 environ 323 L de volume utile</li> <li>Volume utile : <ul> <li>Partie r\u00e9frig\u00e9ration : environ 219 L</li> <li>Partie cong\u00e9lation : environ 104 L</li> </ul> </li> <li>Avec compartiment de cong\u00e9lation 4 \u00e9toiles</li> <li>Eclairage int\u00e9rieur LED</li> <li>Extr\u00eamement silencieux - environ 40 dB (classe C)</li> <li>Contr\u00f4le \u00e9lectronique de la temp\u00e9rature pour le r\u00e9frig\u00e9rateur et le cong\u00e9lateur</li> <li>Alarme de porte pour la partie r\u00e9frig\u00e9ration</li> <li>Avec poign\u00e9e de porte encastr\u00e9e</li> </ul> <p><br/> <strong>Accessoires inclus :</strong></p> <ul> <li>Partie r\u00e9frig\u00e9ration : 2x clayettes en verre r\u00e9glables en hauteur, 1x tiroir \u00e0 l\u00e9gumes transparent avec couvercle en verre, 1x tiroir fra\u00eecheur transparent avec couvercle en verre, 3x clayettes de porte transparentes</li> <li>Partie cong\u00e9lateur : 3x tiroirs transparents</li> <li>Porte-\u0153ufs, bac \u00e0 gla\u00e7ons et couvercle \u00e0 charni\u00e8res</li> </ul> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Classe d'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique : E</li> <li>Consommation d'\u00e9nergie : environ 249 kWh/an</li> <li>Capacit\u00e9 de cong\u00e9lation : environ 6,4 kg (en 24 heures)</li> <li>Dur\u00e9e de stockage en cas de panne : environ 10,5 heures</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>M\u00e9tal</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ L 60 x H 184 x P 66 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 65,5 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae5a15dc59f84385b8ba299221da9c56.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc51bba213c16414e95127b12f334f321.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ea41eafcd044c64b0a49d5b47039ff3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1654ec07b83141458702e0676177a982.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26e0dabebfa746a1a8cb8f7296cf60eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc61a5b069a4f4134bd9ba81a7fad9ed3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc9135d6cda8e4061b4554772f48298b8.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "silvercrest\u00ae-kitchen-tools-r\u00e9frig\u00e9rateur-avec-cong\u00e9lateur-skgk-323-a1,-323-l"
    }
  ]
}