{
  "products": [
    {
      "title": "CRIVIT Sacoche pour porte-bagages",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sacoche pour porte-bagagesCaract\u00e9ristiquesFixation facile sur le porte-bagages avec des crochets et des bandes velcroSyst\u00e8me de fixation avec fonction pratique Quick-Release\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsBandouli\u00e8re amovible et r\u00e9glableSacoche pour porte bagages avec compartiment pour ordinateur portable : 13\"/33,02 cmAvec fermeture \u00e9clairDimensions : environ\u00a0L 13 x l 31 x H 42 cmCompartiment principal spacieux avec compartiment pour ordinateur portable rembourr\u00e9Housse de pluie incluseAvec fermeture \u00e9clair p\u00e9riph\u00e9rique de haute qualit\u00e9Maximum\u00a05 kgVolume : 17 lSacoche pour porte-bagages avec fermeture sur le dessus et pochette rembourr\u00e9e pour ordinateur portableDimensions : environ L 17 x l 32 x H 40 cmHousse de pluie incluseAvec poche frontale zipp\u00e9e pratiqueMaximum 6 kgVolume : 20 lMat\u00e9riauPlastiqueAvertissementsATTENTION : Ne pas transporter d'aliments non emball\u00e9s. Conserver l'emballage, contient des informations importantes.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2076aeba251340239f1ecab3a9b5541f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp89430be365a649b99a1f13363e6e80b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf45f6fd7ffd24378a9d32a87c5833a23.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2e3a92b5baa456f906176633642d33f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp18995998ccf84c29930588c907031474.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a56df23e8d2430ea5f63cfe38dd10f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb6a15c19938b43bba2421920b9a263d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcd485f9c08b94553ab3890d2808c78ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ca43b69b3f64252aac6539a06f1795e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9578d927b9ea4e6cb5bc003802a84e1e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5e9a57a40e1440b9a92200008633b27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe65159b2e602454ab433621b966ca3a4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb67fe80d3304e59b15efd50bbb99a8c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e6de6f7642a4549ba00c0bf96704164.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8ed02cf8a3024917a2d7b025a7db7712.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a25b7e3a24242f3b124f448334e4056.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d224ec196c44c43972f214ac509f011.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dosCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sSac \u00e0 dos imperm\u00e9able\u00e0 l'eau :Avec fermeture rolltop et 2 fermetures lat\u00e9rales \u00e0 clic pour le verrouillageCompartiment principal spacieuxGrande poche frontale en filet avec fermeture \u00e9clair \u00e9tancheAvec coutures \u00e9tanches scell\u00e9esPartie dorsale rembourr\u00e9e ainsi que bretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glables pour un grand confort de transportAvec sangle de poitrine r\u00e9glable et poign\u00e9e de transportDimensions : environ L 36 x l 18 x H 65 cmSac \u00e0 dos de randonn\u00e9e :Sac \u00e0 dos de randonn\u00e9e l\u00e9ger avec un grand espace de rangement - id\u00e9al pour les randonn\u00e9es courtescompartiment principal avec fermeture \u00e9clair \u00e0 double sens2 poches lat\u00e9rales avec \u00e9lastique en biaisPoche pour objets de valeur avec fermeture \u00e9clairPoign\u00e9e de transport stable pour soulever le sac \u00e0 dosRembourrage dorsal ergonomique et bretelles rembourr\u00e9es r\u00e9glables pour un grand confort de transportAvec sangle de poitrine r\u00e9glable en continu, ceinture de hanche r\u00e9glable ainsi que r\u00e9glage du volume par 2 sangles de compression lat\u00e9ralesPorte-lunettes avec boucle pour lumi\u00e8re arri\u00e8reAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsEtiquette SOS incluse avec num\u00e9ros d'appel d'urgence et signal de d\u00e9tresse alpinDimensions : environ L 26 x l 18 x H 46 cmCaract\u00e9ristiques du produitType de sac \u00e0 dos : imperm\u00e9able/ sac \u00e0 dos de randonn\u00e9eVolume : sac \u00e0 dos imperm\u00e9able: environ 30 L ; sac \u00e0 dos de randonn\u00e9e : environ 20 LConfort de transport : dos ergonomique / rembourr\u00e9 et bretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glablesProtection contre les intemp\u00e9ries : sac \u00e0 dos imperm\u00e9able: poche frontale en filet avec fermeture \u00e9clair imperm\u00e9able; coutures scell\u00e9es et \u00e9tanchesCouleur : noir",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp797ee1f15cb54034a0084aab50518a2c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp747bbf060f4d469d91d154b8bd4b02cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb22630e9ca344138b28c187841b3e88d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8647618f1ec40cba734610f5c57aacb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0cfe8bb7b61442d59cbded391f268c98.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "TOPMOVE\u00ae Sac \u00e0 dos, en papier kraft",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "TOPMOVE\u00ae Sac \u00e0 dos, en papier kraftCaract\u00e9ristiquescapacit\u00e9 de charge : maximum environ 5 kgEssuyer avec un chiffon humideFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux certifi\u00e9s FSC\u00ae.Papier FSC\u00ae provenant de sources responsablesMat\u00e9riau int\u00e9rieur en coton bioRolltopRolltop avec fermeture \u00e9clair et fermeture velcro variable pour la fixationCompartiment principal spacieux avec poche zipp\u00e9e int\u00e9rieure et 2 petites poches de rangement1 poche zipp\u00e9e \u00e0 l'avant et 1 \u00e0 l'arri\u00e8rePort agr\u00e9able gr\u00e2ce aux bretelles r\u00e9glables et \u00e0 la poign\u00e9e de transport pratiqueDimensions d\u00e9roul\u00e9es : env. L 28 x H 57 x P 12 cmVolume : environ 15 l (enroul\u00e9), 18 l (total)Sac \u00e0 dos universelSac \u00e0 dos universel avec compartiment principal spacieux et fermeture \u00e9clair \u00e0 deux voiesCompartiment int\u00e9rieur avec pad en mousse amovible pour le rembourrage ou pour l'utilisation comme coussin d'assiseEn plus, 1 petite poche frontale avec fermeture \u00e9clair et 2 poches lat\u00e9ralesPort agr\u00e9able gr\u00e2ce aux bandouli\u00e8res r\u00e9glables en sangle et aux 2 anses en tissu fix\u00e9es par bouton-pressionDimensions : environ L 27 x H 38 x P 13 cmCaract\u00e9ristiques du produitVolume : Rolltop : maximum\u00a018 lsac \u00e0 dos universel : environ\u00a016 lPoids :650 g chacun",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa72d9686066d4f0fb8f28425f579b1b1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb159a34d99e744408b35e5ff17d794cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp284877d849d44e058f127a8998234b20.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8dbbfd86a4d4751acbdd6934e2426c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp630db88cc1ef4692ba7a0b1c242de7e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp68c41e68a5974d72a00a578d1c953835.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1ded7e4ac5e24d03bbc0d86531936cad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b60a17b83534078a5351b95d455d5c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d8953985ffe4653bae0088513a2f4a4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6bf558990db54142895e63bf26a7a024.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39f83c6b37cd4fce8381fb3ce68d01d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae720ca1f2494248a30460049a4df581.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3762d2e879394e22bcb69da2bb02af0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc47ff11983b4091957b4aa0bab49a54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1ce33bd744874a0eb9fce42db2fce228.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcd0729aab13c4c40b4e4b378a9047013.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5d0e69f1297c45c0b124a0d17f61ed51.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce289bdb17a74fd188ddaa13c8bb59af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa63ff5e428fe4880b31d68e3efceabb6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd74a87084f9d44b8b63956ee599dc48d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03555d0eff8243ab928b9bfa91fadbc0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07c0885e75724611bd6f28f820d003a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc0db741483bf48d48c4bec5fc1369744.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa08d84a4a5944aaca04b9b6101523e32.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2c24377fb90f44cd9bd4559fbcc5e58f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38775bb3f764474da5e55bf666c87f8d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d4d52fb919a4e8084dd304fad4c59f0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c38fe435f454abcb6663f7fb5746790.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de v\u00e9lo",
      "price": "16.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de v\u00e9loCaract\u00e9ristiquesRembourrage dorsal ergonomique et bretelles r\u00e9glables pour un grand confort de transportCeinture pectorale et stabilisateurs sur les hanches r\u00e9glables en hauteur et en longueurSyst\u00e8me dorsal confortable avec mesh et cadre en aluminiumExtension du volume par fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur tout le pourtourCompartiment principal spacieux avec suspension de la poche \u00e0 eau et passage pour le tuyau d'hydratationPoches en filet lat\u00e9rales et poche frontale avec subdivision pratique pour les outilsAvec porte-lunettes et possibilit\u00e9s de fixation pour un feu arri\u00e8re par exempleFilet pour casque inclus dans une poche frontale s\u00e9par\u00e9e et housse de pluie dans une poche inf\u00e9rieure s\u00e9par\u00e9ePoign\u00e9e de transport solide pour soulever le sac \u00e0 dos\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsVolume : environ 14 (+3) lComposition100 % polyesterDimensionsenviron\u00a0L 26 x H 46 x P 18 cmPoidsenviron\u00a0685 g",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1edb8c7ab7c847d0b923c103072bfc2d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe726e83c7275484bad6f7d7a2c33afae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e0bed7e89914403b01a0edc3b97e5ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51ed90177ad7489ab101c27ec33c73d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb98ee129f21f4b76bd369c29cdfa70a9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27d5e85635a5471a9cf7e9ac836e0f05.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp25e1908f040346c2ba3688ad2ef5f022.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8901cd415ed44a81988df3c3f7237e89.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d4b1682edbf49afaf5ebc6d1993ca50.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb93f53f588854b88a44c8995c15f288a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf998074c4afd457590742150765ff9fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08290ae5930d455d958dbd8886b1f01e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0fb565660cb441e8ae986d43caa5ec12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c158d2cb0b34d5cb0b7e95ea0aa27fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpada4e36d89a6434782863eebd27c7813.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp475ef8a48f9b439c921adcaf6b339eab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdcfc30f5d03e4b628b2d9e443d599ca9.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de randonn\u00e9e, 20 l",
      "price": "12.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de randonn\u00e9e, 20 lCaract\u00e9ristiquesTissu ext\u00e9rieur fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sSac \u00e0 dos de randonn\u00e9e l\u00e9ger pour des randonn\u00e9es plus courtesRembourrage dorsal ergonomique et bretelles r\u00e9glables pour un grand confort de portageAvec sangle de poitrine r\u00e9glable en hauteur et en longueurBeaucoup d'espace de rangement gr\u00e2ce \u00e0 un compartiment principal spacieux, une poche pour les objets de valeur et des poches en filet lat\u00e9ralesDispositif pour vessie d'hydratation et passage pour tuyau d'hydratation jusqu'\u00e0 environ 3 l (non inclus)Etiquette SOS avec num\u00e9ros d'urgence incluseR\u00e9glage du volume par des sangles de compression lat\u00e9ralesPoign\u00e9e de transport stable pour soulever le sac \u00e0 dos\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsPoids de remplissage maximal : environ 5 kgMat\u00e9riauxPolyester, rev\u00eatement PUDimensionsDimensions : environ L 26 x H 46 x P 18 cmvolume : environ 20 lPoidsenviron\u00a0490 gGRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : TE-99970620Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f72b8a90000497fb902b322c362f796.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8655140f000b4ea4afb50369e7f8580a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd00a57dc79f64c18bb087082910b0426.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ae8459ab2f544518db6418a3e416b17.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa46ff7ac640145d7b5a93fb35e7e9651.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5d6abd1b927d43a399ce7b0dcb35ae5c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4589c5225a9c4cd1b73d12f368da41ff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafa9017f3bbc4571954304b64f7bbaaa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3065edb68e8455e933063a7fca87366.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69ac0fddf1cc4413a0e3f71859e7d369.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10d8fd32953a4ef18dd267498e119915.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp42c46a2e80604a21aca597d28ac18908.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15f4629ca0284c2d9f12700d137785d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp684e993e7bc54ed3ae80a3c5542ca4cd.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de trekking, 50 + 10 L",
      "price": "59.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de trekking, 50 + 10 LCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sMat\u00e9riau ext\u00e9rieur fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100% recycl\u00e9sCompartiment principal spacieux avec acc\u00e8s rapide, compartiment frontal et compartiment inf\u00e9rieurExtension du volume avec cordon de serrage et couvercle r\u00e9glable en hauteur avec compartiment int\u00e9rieur et ext\u00e9rieurAvec poches lat\u00e9rales \u00e9lastiques, boucles de maintien et poches de ceinture zipp\u00e9esSuspension de la poche \u00e0 eau et passage pour le tuyau d'hydratation (poche \u00e0 eau non incluse)Avec sangles de r\u00e9glage de la position et ajustement de la longueur du dosHousse de protection contre la pluie, sifflet de signalisation, \u00e9tiquette SOS et \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9coration r\u00e9fl\u00e9chissants inclusAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK de haute qualit\u00e9Dimensions : environ L 23 x H 60 (+20) x P 30 cmCaract\u00e9ristiques du produitCapacit\u00e9 de charge : environ 18 kgComposition\u00a0: ext\u00e9rieur : 100% polyester (recycl\u00e9) ; doublure : 100% polyesterVolume : environ\u00a050 (+10) lFermeture : cordon de serrage, fermeture \u00e9clairType : sac \u00e0 dos de trekking\u00c9quipement : Housse de protection contre la pluie, boucles de maintien, suspension de la poche \u00e0 eau, passage pour le tuyau d'hydratation, sangles de r\u00e9glage de la position, r\u00e9glage de la longueur du dosAgencement int\u00e9rieur : Compartiment principal, compartiment frontal, compartiment inf\u00e9rieur, poche sur le rabatPoches ext\u00e9rieures : Poches lat\u00e9rales \u00e9lastiques, poches sur la ceinture ventraleCaract\u00e9ristiques de s\u00e9curit\u00e9 :\u00a0\u00a0 \u00a0Sifflet de signalisation, \u00e9tiquette SOS, \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c0adb06ba29423f8113caa995ad82a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb229d7b65f1b4ec6bfc0674719ddb533.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96abe8462a344660833ae4b9e99f5e5e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8846c4cb76f4783a0555c35650da1ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp36a542f317334ff5820dedc1eb7b1d43.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82dc4ed2d8e34864be36e3f5658d78ce.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "HERLITZ Set de cartables Loop Plus, 3 pi\u00e8ces",
      "price": "69.99\u20ac",
      "description": "HERLITZ Set de cartables Loop Plus, \u00a03 pi\u00e8cesCaract\u00e9ristiquesAvec son grand compartiment int\u00e9rieur avec porte livre int\u00e9gr\u00e9, sa poche avant zipp\u00e9e et ses deux poches lat\u00e9rales en filet avec \u00e9lastique, notre Loop est le package parfait.Gr\u00e2ce \u00e0 son impr\u00e9gnation hydrofuge, sa base robuste et sa poign\u00e9e de transport confortable, le Loop est pr\u00eat \u00e0 accompagner vos enfants dans leurs aventures.Compartiment int\u00e9rieur spacieux avec poche pour livres, deux poches lat\u00e9rales et une poche frontale avec fermeture \u00e9clair.Gr\u00e2ce \u00e0 la plaque de fond robuste et aux pieds en plastique, le Loop touche \u00e0 peine le sol et se salit difficilement.La capacit\u00e9 est d'environ 16 litres.Le dos ergonomique et agr\u00e9ablement rembourr\u00e9 permet une parfaite circulation de l'air et un portage sans effort.Le cartable a un fond stable pour une bonne stabilit\u00e9 et marque des points avec une subdivision judicieuse \u00e0 l'int\u00e9rieur et des \u00e9l\u00e9ments r\u00e9fl\u00e9chissants \u00e0 l'ext\u00e9rieur.Caract\u00e9ristiques du produitVolume : environ 16 lDimensions : environ L 22 x l 31 x H 37 cmPoids : environ 1,15 kg\u00c2ge recommand\u00e9 : 5+Mat\u00e9riau : plastiqueCouleur : bleu / violetR\u00e9glable en hauteur : bretelles r\u00e9glablesNombre de poches principales : 1Nombre de poches lat\u00e9rales : 2Poche lat\u00e9rale pour l'eau : nonD\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants : mat\u00e9riau r\u00e9fl\u00e9chissant Orafol \u00e0 l'avant et sur les c\u00f4t\u00e9sFermeture : serrure \u00e0 clic avec r\u00e9flecteurContenu du colis\u00a0: 1x cartable, 1x trousse d'\u00e9colier vide, 1x sac de sport",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp853e32f4f82d4190b53b495b882af623.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ceaea065f4a411d95e4a4f2bc669496.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa199b3c12dc045a7b1df7498fd85b71f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f1ec99f7fc54e6da79ece07ed3ab3df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27d92b66a3ab448a8764d945d572b030.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc7e3b881df104f6a8d5780205da37cd0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35f6db3f2b164fc094533715b75945f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b664560b5de471995f6774ba8b9cf2a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcfdac411653f4af381081367ec91b6e5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fa627140326438a862f4572098399c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2114ab3b49674aa38cb3e75824b9d616.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpddbfd0ed09714c7faa0fa8e2e49cb072.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa84526ba2c0d47288b633420f7eb4b68.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp339678a2cc8a477ea6617f31aeec0974.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0d70f03e65de4be9a56fd13a1e701882.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8da8951dd0314a59b9ba03b701824014.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7964a563949b4c3ebe9db42a901b671d.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Duffle-bag",
      "price": "24.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Duffle-bagCaract\u00e9ristiquesAvec bretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glables et sangle de poitrine r\u00e9glableCompartiment principal avec fermeture \u00e9clair \u00e0 deux voiesAvec compartiment ext\u00e9rieur zipp\u00e9 et poches filet int\u00e9rieures zipp\u00e9esSangles de compressionCaract\u00e9ristiques du produitVolume : environ 92 LPuissance maximale. Poids de remplissage : 20 kgMat\u00e9riau : 100% polyesterCouleur :bleu, noirDimensions : environ L 64 x l 32 x H 36 cmPoids : environ 1,1 kg",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7024fe775e941cd99a80bef22df0514.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpecb97cf3f1f94f5491cf2914a2eac9c8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a1c33052ac34fdc862b83e075dc1367.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb99f54eaf3ac4ad1a8b69d8b7c6b2158.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp345da57adfa4415487c98ea0bf306056.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ea35e50d3b34dfcad753d239fa8c042.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp88907c97b6eb4f9ab56c892f3529aeb7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc273548ed0df4193864544c2bfd2d39d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10a54ede41e146578df017a7c59e7bca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa89b72b4b69e436ca33f5307051ac3b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa094fa3257c54a80b843b63e84ab8c99.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "Prophete Sacoche de v\u00e9lo double",
      "price": "40.99\u20ac",
      "description": "DescriptionLa double sacoche pour v\u00e9lo de la marque Prophete est facile \u00e0 monter sur le porte-bagagesAvec bandes r\u00e9fl\u00e9chissantes int\u00e9gr\u00e9es dans le tissuContenu20 lMesures47 x 35 x 7 cm (h x l x p)Poids1,90 kg",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/163f92f1784b2630f03afe94cdef6570.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos, 30 L",
      "price": "14.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dos, 30 LCaract\u00e9ristiquesCertifi\u00e9 selon le Global Recycled StandardAvec dos, \u00e9paules et hanches rembourr\u00e9s et sangle de poitrine r\u00e9glable en continuCompartiment principal spacieux, poche frontale en filet, compartiment sup\u00e9rieur et compartiment inf\u00e9rieur s\u00e9par\u00e9 pour la housse de pluiePoches en filet lat\u00e9rales et sangles pour fixer des petits objets pour un acc\u00e8s rapideSuspension de la poche \u00e0 eau et passage pour le tuyau d'hydratation (poche \u00e0 eau non incluse)Sifflet de signalisation et housse de pluie inclus\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK de haute qualit\u00e9Tissu ext\u00e9rieur : 100% polyester (recycl\u00e9)Volume : environ 30 lCharge maximale : 10 kgMat\u00e9riauxpolyester, plastiqueDimensionsenviron L 30 x H 50 x P 20 cm",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp913fdc467680416e8b2ba959afbe5a57.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdbf02ad6aec64f309c47e3fe91e14b3e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6d54ffbb8e04980bf667ffd4ed81e89.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5a5ea98cbd74440bc928440e1ac8baa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp54c1f467767042b8874a98db347a16c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4765668a077543b586cb2b634a08bd07.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp975c9048a48f4e0f840e841821c10481.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb218e797807e4f16ab4376f4bf1a828d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a22978b7dbc460a8b2b96ebbd687483.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a7e194f550d45008a1d602237c27122.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3315b636c2f548418018f3a0d5483e92.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe55beffedb1e42a293d63b87aa7cda54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp781f93a598744f9aa7409f8a4b03a59a.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "TOPMOVE\u00ae Sac \u00e0 dos de voyage",
      "price": "18.99\u20ac",
      "description": "TOPMOVE\u00ae Sac \u00e0 dos avec housse de v\u00eatement int\u00e9gr\u00e9eCaract\u00e9ristiquesCompartiment zipp\u00e9 avec housse de v\u00eatement int\u00e9gr\u00e9e et boucle pour cintreCompartiment \u00e0 linge compressible par fermeture \u00e0 clic avec fermeture \u00e9clairGrand compartiment principal avec poches zipp\u00e9es, porte-cl\u00e9s et fermeture \u00e9clair \u00e0 double sensCompartiment rembourr\u00e9 pour ordinateur portable (diagonale d'\u00e9cran max. 39,6 cm / 15,6 \")Compartiment rembourr\u00e9 pour tablette (diagonale d'\u00e9cran max. 27,9 cm / 11 \")Fermeture \u00e9clair lat\u00e9rale pour un acc\u00e8s simplifi\u00e9 au compartiment principalPoche filet pour le rangement \u00e0 port\u00e9e de main de p. ex. une bouteille d'eau ou des cl\u00e9sCoussin dorsal ergonomique pour un confort de port \u00e9lev\u00e9Bretelles r\u00e9glables et rembourr\u00e9esCharge maximale\u00a0: 8\u00a0kgMati\u00e8re\u00a0: 100\u00a0% polyester, plastiqueDimensions\u00a0: env. L 17,5 x l 27 x H 49\u00a0cmCaract\u00e9ristiques du produitVolume\u00a0:25 lPoids\u00a0:860 gdos rembourr\u00e9\u00a0:ouiSangle de poitrine\u00a0:-\u00e9tanche\u00a0:-",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpffbc265e6bc546d5aec34f4d172b1cfa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4813ccbd24e472f9ef4b280f2d3aef4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad01472abfd348eaa8fa0367ceb697f3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc7009af5eee54b21967323099ee5584b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbf4aed492e6845648e3b665a754e0647.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1295dbf202b4a82b1beeddf06d4656b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b7b97522e5b4ceb8c954212d4d2ca65.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos randonn\u00e9e, 30 L",
      "price": "16.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dos randonn\u00e9e, 30 LCaract\u00e9ristiquesFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sBretelles rembourr\u00e9es, r\u00e9glables et ergonomiques avec sangles de r\u00e9glage de position et sangle de poitrine r\u00e9glable en continuCompartiment principal spacieux avec fermeture \u00e9clair \u00e0 double curseur et poche pour objets de valeurCompartiment avant \u00e9lastique et 2 poches lat\u00e9rales en filet avec bande \u00e9lastiqueSuspension de vessie d'hydratation et passage pour tube \u00e0 boire (vessie d'hydratation non incluse)Dos rembourr\u00e9Palmes de hanche rembourr\u00e9es et r\u00e9glables avec poche suppl\u00e9mentaire sur un c\u00f4t\u00e9Avec boucles de fixation pour ustensiles et sangle de compression sur les c\u00f4t\u00e9s gauche et droit pour r\u00e9gler le volumeAvec sifflet sur la sangle de poitrine, housse de pluie avec logo r\u00e9fl\u00e9chissant et \u00e9tiquette SOS avec num\u00e9ros d'urgenceAvec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsCaract\u00e9ristiques du produitType de sac \u00e0 dos\u00a0:Sac \u00e0 dos de randonn\u00e9eVolume:environ 30 litresConfort de port :Bretelles rembourr\u00e9es, r\u00e9glables et ergonomiquesProtection contre les intemp\u00e9ries\u00a0:Housse de pluieCouleur:noir, bleuCapacit\u00e9 de charge maximale\u00a0:10 kgDimensions :environ 20 x 30 x 50 cm (L x l x H)Composition :100 % polyester (mat\u00e9riau ext\u00e9rieur 50 % recycl\u00e9)",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4c54eac8f1aa435fa86ec77af8ddd41e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f06517aaf83488196ddb9db99ef1a96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74fdce7dd54b4caca4f1280b9747d805.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ee86839b11c49d7b9ae5786ac45a8bb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27ecddb1ddaa471aacdadbb0be0590db.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp019e8d8565814d79b765be50e6a0c9f9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp75a3b0a638ad4ed9aa7c186ba8667cae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe1a98234ad940d3a6fabf2a91e7318d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc0080b0574ee4e29869f767fd9a8189b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09490d04cae84c1890855175e507ec0c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp54eaaa3f981440f8a8c4d754951a2d53.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51985eac9be24d4b940d2a3c108023e9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6cb50ce2e2ea41688a9b419999e5c297.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb7bd1ed2e93f4b4fa8cb25b14aa1d1f5.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "DURABO Sac \u00e0 dos ou sac de gym, 3 pi\u00e8ces",
      "price": "11.99\u20ac",
      "description": "DURABO Sac \u00e0 dos ou sac de gym, \u00a03 pi\u00e8cesCaract\u00e9ristiquesSac \u00e0 dos : Avec poche avant imprim\u00e9e : 20 x 19 cm.Face et c\u00f4t\u00e9s du sac imprim\u00e9s sur toute la surface, dos du sac uniAvec porte-bouteilles sur les c\u00f4t\u00e9s. Avec 1 curseur de fermeture \u00e9clair en caoutchouc sur la grande poche\u00c9paules et dos avec rembourrage et fond avec inlay.Trousse \u00e0 crayons : Trousse \u00e0 crayons avec une fermeture \u00e9clair.Avec tissu int\u00e9rieur FCP, passepoils textiles, int\u00e9rieur uni, 1 curseur de fermeture \u00e0 glissi\u00e8re en caoutchouc.Caract\u00e9ristiques du produitDimensions : sac \u00e0 dos : L23,5 x l31 x H 13 cm ; trousse \u00e0 crayons : L 20,5 x l 9,5 x H 6c m ; sac de gym : L 42 x l 32 cmPoids : sac \u00e0 dos : 185 g, trousse \u00e0 crayons : 52 g, sac de gym : 34 g\u00c2ge recommand\u00e9 : 5+Mat\u00e9riaux : tissu de coton, plastique, m\u00e9talCouleur : MultiR\u00e9glable en hauteur : ouiNombre de poches lat\u00e9rales : ouiPoche lat\u00e9rale pour l'eau : ouiContenu : sac \u00e0 dos, trousse \u00e0 crayons, sac de gym",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe926566bd72b41228912b4f595aaabb0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a57355e481143a990556eae899877b4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb1449f2e603b40ea8d980e14215de384.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76460dde61ce4d70911651d3d81ba19a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp22f61f9d8fd7428fb5c6bfbb26506e78.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fca0ec7020f48c7bd494701f7ea08e8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3231b351a4af49c5b34605a4beec237f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce46b5a627f04e1484a25eee6ed81981.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd42bdb833a6949d991367073f1c7a981.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0deb0d6963dc43f4aaf716e5d55a3cb8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d498e50298e4f9299ba758a8990233a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp327eb017f07646bc97964e2328a0d404.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa854d0be18964c5bac4faa2935b51263.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1948e8a9579a4f099f6c4e7031edc0e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5453a7a563e41438ad1dfb3a0ea90c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb82f833483ce4df1a106dee1b5ab584a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp885144d56fb149d6ba7c7910084f28cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp912913fd697841b39038d89d8f537218.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp43d6b4005d3343d68b66bc88280fa92f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp909829b2171a4e4cbf4bd3d68e26be7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c1ae1fd2d5c4b988891ea9b8c9cda43.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e4ad6299314482c9d177dd5555cacd5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8cedaa056e63469ea74a7f44a76f968a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca389e1eb3b0455cb436acd237d7540f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp468b482cd79440f6b25ae878c33688cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99fa432b39104400abf441a4c8b507c9.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "TOPMOVE\u00ae Sac \u00e0 dos scolaire, 27 L",
      "price": "19.99\u20ac",
      "description": "TOPMOVE\u00ae Sac \u00e0 dos scolaire, 27 LCaract\u00e9ristiquesAvec syst\u00e8me de portage r\u00e9glable en hauteur : s'adapte individuellement \u00e0 la taille (1,40 \u00e0 1,80 m)Rembourrage dorsal ergonomique et bretelles r\u00e9glables pour un grand confort de transportSangle de poitrine r\u00e9glable en longueur et stabilisateurs rembourr\u00e9s sur les hanches pour un ajustement optimal et une meilleure r\u00e9partition du poidsCompartiment principal spacieux avec compartiment rembourr\u00e9 pour ordinateur portable (jusqu'\u00e0 17,3\")Poche frontale avec compartiment pour smartphone et compartiments d'organisation intelligentsCompartiment isotherme int\u00e9gr\u00e9Poches lat\u00e9rales en filet avec \u00e9lastique pour bouteille d'eau et parapluie de poche\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissantsHousse de protection contre la pluie incluseVolume : environ\u00a027 LPoids de remplissage maximum\u00a0: 6 kgCompositionPolyesterDimensionsEnviron L 32 x H 45 x P 20 cmPoidsEnviron 800 g",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb45142df94694e1ca92cfecbd8f93235.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0826068f63944e639bc6b7035be658a5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa1ea54ce9b44d1c899de10ef546e9ae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe7a2529d6a5b440ea83a2ace72971d87.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28b4f491cd7b4f2f84234e8705fa5feb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp58276538beb348fab8464363f7948acb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ef2d1440f934fe7b432fc49ac218028.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd1153867c35e4ec7ba8bfa8715b701bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp311140734de64198b71ab3c6f8597da9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b103876749648eb95a2061fed0750c2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp91e57eddc7b3418897717d58439dd986.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9eb2946595f427faedf219cdc19c0d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff68673a95874b72974cc7df1cb18605.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp102c8a01e253499ba00c87b99721b594.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65411ad940ee4cc88ac307f986843579.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f312fa559ab47a5a83e95f8eea164ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc13f2944fd2847bfbd369d442f445340.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a6187c03d664f3881f0f3056a1ceb00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3001fc43ce42455d935e082dfd0ec672.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3144bb8381e74ef1aa41adc0d1b8cbbc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b96c00a33034b1bb6a35985f181672d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb9883995e85540aeac2e5d45181cab2e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4806fca8e81d4b0c82e0ba27279d62cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb11041aaa354cb7bed3ab8c3f9f23f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf054fbc0828d4c0f8fc9010b2d189b8b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa0aa41d748654c45926a0e6fdba319cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ea0bdc9a8334078ac85717973b42045.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1bcf9dde691d47629bd8fa778cc9bbe8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe84dda3c544c43649b34d3607ee188b0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf689f0db883548da9d68f5b00272b9de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3e2c9db08154c6680100264c5f29b6e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp92d831dfe12a4427a6b68714724c0c5c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a843c6625494877bc3290c6e3a8a013.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9fc7210949b49b68bb8177abd3d2bb2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b27e6743c7e46cba65ff2f73921ca96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e2d880084d64488822391f971507c1d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2bce149927149db83afd0e29066c198.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8a3aeb28d8249acb6ea869606ec7b1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40890e5f84c147d39045f31ce3612f7b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc9fb361def07457e80feff58a6653000.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpddf9f8e0d0964006a83d36da677d6951.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos pour ski et snowboard",
      "price": "24.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dos pour ski et snowboardCaract\u00e9ristiquesSac \u00e0 dos de ski 45LPour le transport optimal des accessoires de sports d'hiver3 compartiments principaux \u00e0 fermeture \u00e9clair pour les chaussures de ski, les lunettes de ski et le casque/les gantsCompartiment \u00e0 chaussures enduit dans le compartiment arri\u00e8re rabattable (avec 2 \u0153illets de drainage au fond)Compartiment sup\u00e9rieur rembourr\u00e9 avec doublure en polaire pour les lunettes de ski2 grandes poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair pour d'autres accessoiresLa poche lat\u00e9rale gauche contient en outre 5 boucles \u00e9lastiques pour les outilsBretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glablesSangle de poitrine r\u00e9glableCeinture de hanches r\u00e9glable avec boucle \u00e0 clip pour un contr\u00f4le optimal de la chargeAvec 2 poign\u00e9es de transport (avant et haut)Volume\u00a0: environ 45\u00a0lCharge maximale\u00a0: environ 14\u00a0kgDimensions\u00a0: environ 36 x 31 x 58\u00a0cm (L x l x H)Sac \u00e0 dos de ski FreerideCompagnon id\u00e9al pour les randonn\u00e9es dans la neigeCompartiment principal spacieux avec fermeture \u00e9clair bidirectionnelle et divers compartiments de rangementCompartiment frontal \u00e0 fermeture \u00e9clairDos rembourr\u00e9Bretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glables avec sangles de r\u00e9glage de la position pour un ajustement optimal de la longueur du dosAvec sangle de poitrine r\u00e9glable et sifflet de signalisation sur la boucle \u00e0 clipCeinture de hanches avec ailettes de hanches rembourr\u00e9es et une poche \u00e0 fermeture \u00e9clairAvec poign\u00e9e de transportFixation pour skis/snowboards avec sangles de fixationFixation pour \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9Boucle porte-lunettes sur la bretelleAvec fixation pour poche \u00e0 eau et passage pour le tuyau d'eauCompartiment de s\u00e9curit\u00e9 s\u00e9par\u00e9 dans le compartiment principalFilet pour casque dans un compartiment s\u00e9par\u00e9Avec une \u00e9tiquette SOS avec num\u00e9ros d'urgenceVolume\u00a0: environ 22\u00a0lCharge maximale\u00a0: environ 8\u00a0kgDimensions\u00a0: environ 29 x 17 x 52\u00a0cm (L x l x H)Caract\u00e9ristiques du produitType de sac \u00e0 dos\u00a0:Sac \u00e0 dos de ski et de snowboardVolume\u00a0:Sac \u00e0 dos de ski 45L environ 45 l, Sac \u00e0 dos de ski Freeride environ 22 lConfort de port\u00a0:Bretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glablesCharge maximale\u00a0:Sac \u00e0 dos de ski 45L - environ 14 kg, Sac \u00e0 dos de ski Freeride - environ 8 kgDimensions\u00a0:Sac \u00e0 dos de ski 45L - environ 36 x 31 x 58 cm (L x l x H), Sac \u00e0 dos de ski Freeride - environ 29 x 17 x 52 cm (L x l x H)Couleur\u00a0:noirContenu du colis :Sac \u00e0 dos, mode d'emploi",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2712a517ac9b438993f056a0ed78acac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc229b30ee9e84cefa79dd7f824d32a94.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2d8172979164768a040d9506a914ff7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf50326a24f814ecb9f08799784f289dc.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2567515911e1431ca63f3586089b4c57.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f584b57eb9c47b69595d70152459e41.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1097a6b0d1804e90960929fbf4c6f842.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee2a5e8d3f1a480ab0047b9232160fd1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8a7f55cf1b845aebabbd02129bb7a14.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae17083b08b24cbc8b3b389571da570b.jpg"
      ]
    },
    {
      "title": "LEGO Sac \u00e0 dos",
      "price": "44.99\u20ac",
      "description": "LEGO Sac \u00e0 dosCaract\u00e9ristiquesLe sac d'\u00e9cole ultime pour vos petits \u00e9l\u00e8ves - le cartable LEGO !Gr\u00e2ce aux s\u00e9parations int\u00e9rieures int\u00e9gr\u00e9es, tout reste bien organis\u00e9.Profitez d'un confort incomparable gr\u00e2ce aux bretelles rembourr\u00e9es en Airmesh.La s\u00e9curit\u00e9 est au premier plan, car les quatre c\u00f4t\u00e9s sont r\u00e9fl\u00e9chissants et assurent la visibilit\u00e9 dans toutes les conditions.Deux poches en filet pratiques sur les c\u00f4t\u00e9s vous permettent d'avoir toujours assez de liquide sur vous et d'\u00eatre pr\u00eat pour le sport.Mais ce n'est pas tout ! Cette offre incroyable comprend un sac de gym pour les jours actifs et une trousse \u00e0 crayons avec des crayons, des r\u00e8gles, un taille-crayon et une gomme.Caract\u00e9ristiques du produitVolume : volume du cartable : 25 l, sac de gym : 10 l, trousse \u00e0 crayons : 0,5 lDimensions : env. L31 x l 19 x H 47 cmPoids : environ 0,682 kg\u00c2ge recommand\u00e9 : 5+Mat\u00e9riau : polyesterCouleur : gris, noir ou roseNombre de poches lat\u00e9rales : 2Poche lat\u00e9rale pour l'eau : ouiD\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants : ouiContenu : 1 cartable, 1 sac de gym, 1 trousse \u00e0 crayons",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe02ad1fbf1974ad194778204222d17f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpefedafd430f945c1bdb06815603984f4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa8c40e80ec214ca3b7afd4a937012a35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9548f3a891a4d2dbc6e8f6a6de8ead4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56575bcb70c74448bd169fc5ebbb8fe2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp407d6e7bcdf74226b2479e6de52b7e0d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5529c621c5bd40938bab1a202ce1fde0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f54cb524e6d4d4f97a72347a5abe5eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f17d032d290434080f3d0e5ff980c06.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6a4962fba534336ae4cb739fdaf5792.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp507da9554d7245c7ad049596314c1dcd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp04a32776216e4d9fa89796ea1b9216b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70090edfd8a14bddb35c9badee56ef8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8032789450fd4000856190dc0f54e703.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp553098d6270a42c1ad3693a07a7f6379.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc1a5d28b394c4eecaeb2068a4fda20e9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp984ddf0869f04732bd21bc03e4909f3f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c669771719b429f8ff5b5902134c6c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3119b14a43b4715a2ce9caa5e8eb974.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7751d08d265040d1b52dcffcbd9f4785.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66bc52b46fc94ab9b4f952aa5a5ad417.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a267640225849e283f4d4a003a78b01.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3221783bac804d5a82016a1976039df3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a7a78862e2845988585ba242393dbfd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe6dc42c23e2e4d559cab4d2e2bac5627.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2823855f67a741aa93dfa0fd3de7bf3f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe1e48799d5d48c0a4f08dfa49662d25.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f350ee5f44c4e61acbe362e8c972d95.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp520eb58df9b649409e1e6e4004b754d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee2d4081c0864fc5a626dc25b24dd846.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9200d3b7d84041d4b5f66d248d5c2663.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10b6039fdc0f449285d388706ec68b83.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ada03d6085c4a26b552f76cf7830669.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc0fe21db80c940c190bdc606105c820e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp326d0e1e0f264362a48a98f34abe19e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a1f7d506394410199147b6e0c738ce5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7c4089691094ef58f44f5b0ed98493c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe58392adcb0942c6ba68a99e56c213e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0cfc82210b2546bc902749d19625771e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp753343d1f37644538e5acc8c727b910b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf85c15b63c7643759a11558d4c16a5b0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa11402a5a532477cadd9b777eda81324.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1a90d189651f4716a53c150915b8a22e.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "Sac \u00e0 dos enfant",
      "price": "6.99\u20ac",
      "description": "Sac \u00e0 dos enfantCaract\u00e9ristiquesBretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glables en longueurCompartiment principal spacieux et compartiment frontal suppl\u00e9mentaireAvec fermeture \u00e9clair de marque YKK de haute qualit\u00e9Volume : environ 19 lComposition100 % polyesterDimensionsenviron\u00a0H 42 x L 29 x P 12 cmPoidsenviron 190 g",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1453b56d9cbc4fa8861e3233880469f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp60698b9563e84976895e1c6f25ae15b0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46b0f246352f433590b3643b47710204.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbbb20e19fffb40aa86bb9189eed2af51.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4c3054897a69414ba7fbf917625b5f2d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4cc00797070340d3a2cd908296096277.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb6c12b275b944245b7fd8a87c4a03b6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp830e6356e2e54e058b30b6b6957a2cad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp972054bc81494d3bb0e6a581cafcbb94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp43bf45e2b6a84a72a2649ec7fb5c5337.jpeg"
      ]
    },
    {
      "title": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de randonn\u00e9e, 40 L",
      "price": "47.99\u20ac",
      "description": "CRIVIT Sac \u00e0 dos de randonn\u00e9e, 40 LCaract\u00e9ristiquesAvec dos rembourr\u00e9 et sangle de poitrine r\u00e9glableFabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9sCertifi\u00e9 selon le Global Recycled StandardMat\u00e9riau ext\u00e9rieur fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 100 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9sCompartiment principal spacieux, poche frontale \u00e9lastique et poche pour objets de valeurAvec poches lat\u00e9rales \u00e9lastiques, boucles de maintien et poches de ceinture zipp\u00e9esDispositif pour vessie d'hydratation et passage pour tuyau d'hydratation jusqu'\u00e0 environ 3 l (non inclus)Housse de protection contre la pluie, sifflet de signalisation et \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants inclusPoids de remplissage maximal : 10 kgVolume : environ 40 l\u00c9tiquette SOS avec num\u00e9ros d'urgence incluseCompositionSac \u00e0 dos : 100 % polyesterMat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 100 % polyester recycl\u00e9Dimensionsenviron L 30 x l 24 x H 70 cmPoidsenviron 1,26 kgRemarquesNettoyer uniquement \u00e0 l'eau et essuyer ensuite avec un chiffon de nettoyage.GRS \u2013 Global Recycled StandardUtilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9sNum\u00e9ro de certification : TE-99970620Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.",
      "images": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe69e4c3edd324f97a567a7261e268e7c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7035dfd1ea94587a4c30a9366f5e5c2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8abc40f551fe475c81b7e11f1b758627.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp87120e7baa6c42c99ce026e6dda66efe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9150630a36e844f8a49501406cb18120.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b294c9a7e654131862d4983e8889229.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8dbffcc8049f4d5fb5ded2812bb49b83.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3469b2f567d7443e893f7b844a29f25c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe0a236ca46b347d28974ae99b84ffc7f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9486c4765e154cbab9cc912f56180ab1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb486e27bc06492b81ea58c201d805df.jpeg"
      ]
    }
  ]
}