{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/mallette-pour-maquillage/p100371306#searchTrackingMasterId=Product.100371306&searchTrackingTitle=Mallette%2Bpour%2Bmaquillage&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371306&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "Mallette pour maquillage",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Mallette pour maquillage</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Valise \u00e0 coque dure avec cadre en aluminium robuste</li> <li>Grand compartiment principal avec compartiments \u00e0 tiroirs de chaque c\u00f4t\u00e9 pour un rangement bien organis\u00e9</li> <li>Coins arrondis avec ferrures de protection</li> <li>Int\u00e9rieur rev\u00eatu de velours noir</li> <li>Serrure \u00e0 rabat et poign\u00e9e de transport pratique</li> </ul> <p><strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Cadre en aluminium, fer (serrure, ferrures), carton dur recycl\u00e9, surface int\u00e9rieure en velours</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ L 25 x P 17,2 x H 18,4 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 1,06 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab199c5b541d4ed3a4eee03314014ca4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d8b8f9e650b4097b1fb74e43d451894.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp68c94098428b408eb7e1e4edc1a3b4f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp600f8f3c989a453aa9b393f60d4d64a9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94e0556970be4541915ca6a53519223e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf0d17fece9de4dceb4f17ac173a042e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0509654773d49329613bc65b1f000ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf5f1846687c74d8aa2e76f373714d796.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe00305527283429184988962766dfd15.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f004662dbb143a1993960d3bbd9ac31.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpadc87647ed7e4feaa32b1562d58d18e6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "mallette-pour-maquillage"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/sac-banane-lidl/p100374096#searchTrackingMasterId=Product.100374096&searchTrackingTitle=Sac%2Bbanane%2BLIDL&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100374096&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "Sac banane LIDL",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Sac banane LIDL</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Pour les d\u00e9placements</li> <li>Compartiment principal spacieux et poche avant zipp\u00e9s</li> <li>Avec boucle en plastique robuste et sangle r\u00e9glable</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK</li> </ul> <p><strong>\u00a0</strong></p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleurs :</strong></td> <td>bleu, jaune</td> </tr> <tr> <td><strong>Motif\u00a0:</strong></td> <td>bleu et LIDL</td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tails\u00a0:</strong></td> <td>avec fermeture \u00e9clair</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0fbd00139b6d44958a40d15a3e75fac2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ed44c8eaebf41378495be87b553f8dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfcdfb51d2b50447a8c4e946e460f929d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp180168139820431ca242ea75f8e1eb4d.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "sac-banane-lidl"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sac-de-sport/p100369185#searchTrackingMasterId=Product.100369185&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSac%2Bde%2Bsport&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100369185&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "CRIVIT Sac de sport",
      "productPrice": "11.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sac de sport</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li><strong>Sac de sport 25 L</strong> <ul> <li>Bandouli\u00e8re amovible et r\u00e9glable</li> <li>Avec compartiment principal spacieux</li> <li>Poches lat\u00e9rales en filet</li> <li>2 poign\u00e9es de transport, accouplables par velcro</li> <li>Volume : 25 l</li> <li>Poids de charge maximum\u00a0: 8 kg</li> </ul> </li> <li><strong>Sac \u00e0 dos de sport 23,5 L</strong> <ul> <li>Bretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glables</li> <li>Avec compartiment principal spacieux</li> <li>Grande poche frontale avec fermeture \u00e9clair</li> <li>Sangles de compression</li> <li>Poches lat\u00e9rales en filet</li> <li>Poign\u00e9e de transport</li> <li>Volume : 23,5 l</li> <li>Poids de charge\u00a0maximum : 6 kg</li> </ul> </li> <li><strong>Sac \u00e0 dos de sport 27,5 L</strong> <ul> <li>Bretelles rembourr\u00e9es et r\u00e9glables</li> <li>Compartiment principal avec ouverture sur le couvercle - se ferme avec un cordon de serrage</li> <li>Grand compartiment zipp\u00e9 \u00e0 l'arri\u00e8re</li> <li>Poche suppl\u00e9mentaire zipp\u00e9e sur le rabat</li> <li>2 poches lat\u00e9rales en filet</li> <li>Poign\u00e9e de transport</li> <li>Volume : 27,5 l</li> <li>Poids de chargement maximum : 8 kg</li> </ul> </li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Sac de sport 25 L\u00a0: environ\u00a0L 45 x H 22,5 x P 20 cm</li> <li>Sac \u00e0 dos de sport 23,5 L\u00a0: environ\u00a0L 30 x H 47 x P 14 cm</li> <li>Sac \u00e0 dos de sport 27,5 L\u00a0: environ L 30 x H 50 x P 16,5 cm</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Poids</strong></p> <ul> <li>Sac de sport 25 L\u00a0: environ\u00a0370 g</li> <li>Sac \u00e0 dos de sport 23,5 L\u00a0: environ\u00a0470 g</li> <li>Sac \u00e0 dos de sport 27,5 L\u00a0: environ\u00a0430 g</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07c2a155823e4499890435f3a478323b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp04e706ed287047138aa6eec3e8bc10c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe56b6c47afc04f19a6a45f41020446ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf134f98dd3b5441fa22493da84f195d6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c087eabb58a4f83a606fdcae231b1b1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc9afa784aecb4368970a70eb71128ab0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdd16d41ccb240868da6176fbb756eb2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe832065f185a4d2fa8ee13aaa83e5810.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpceb4791f7410420fb5286d78688be778.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3384d0d7225e4046b554a0929977749c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp681a44d85c064b81a6b6f04488efcae0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa5da2d3d95f946248f0770d145a86b9b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7da7a196abc841e6b4524bb988d167df.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sac-de-sport"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/sac-banane-lidl/p100375781#searchTrackingMasterId=Product.100375781&searchTrackingTitle=Sac%2Bbanane%2BLidl&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100375781&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "Sac banane Lidl",
      "productPrice": "5.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Sac banane Lidl</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>ecoprint - impression textile 100 % \u00e9cologique</li> <li>Compartiment principal spacieux et poche avant zipp\u00e9e</li> <li>Avec boucle en plastique robuste et sangle r\u00e9glable</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKK<br/> \u00a0</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">ecoprint by CHT Logo</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Impression textile 100 % \u00e9cologique</p> <p><br/> Avec <strong>ecoprint by CHT</strong>, une empreinte \u00e9cologique positive ! Le syst\u00e8me d'impression innovant comprend des p\u00e2tes d'impression \u00e0 base d'eau et des encres sp\u00e9cialement s\u00e9lectionn\u00e9es, pour des normes \u00e9cologiques maximales sur le textile fini. ecoprint by CHT ne contient pas de composants nocifs et est donc inoffensif pour l'homme et l'environnement.</p> <ul> <li>sans PVC ni phtalates</li> <li>facile d'entretien</li> <li>doux au toucher</li> </ul> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c1be07170f04469b7c1a450e65de98d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99d5b049521a47a68f692664953dd0a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae3230743745411781b334edda99d655.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf823dec8926142aa876d3c260bdee382.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1358b90135e24593a8010e3ef346af8e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2986865b7bb34a889727f582d9cc7b59.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "sac-banane-lidl"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/topmove-trousse-de-toilette/p100383180#searchTrackingMasterId=Product.100383180&searchTrackingTitle=TOPMOVE%25C2%25AE%2BTrousse%2Bde%2Btoilette&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100383180&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "TOPMOVE\u00ae Trousse de toilette",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>TOPMOVE\u00ae Trousse de toilette</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Rev\u00eatement ext\u00e9rieur d\u00e9perlant</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK\u00ae de haute qualit\u00e9</li> </ul> <ul> <li><strong>gris\u00a0:</strong> <ul> <li>Rangement compact pour les cosm\u00e9tiques</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair bidirectionnelle et tirette d\u00e9corative</li> <li>5 compartiments int\u00e9rieurs de diff\u00e9rentes tailles</li> </ul> </li> </ul> <ul> <li><strong>beige\u00a0:</strong> <ul> <li>Organisateur de maquillage spacieux \u2013 id\u00e9al pour les voyages</li> <li>Compartiment principal avec fermeture \u00e9clair bidirectionnelle et tirette d\u00e9corative</li> <li>6 compartiments pour brosses et pinceaux avec couvercle de protection</li> <li>Compartiment avec filet et \u00e9lastique</li> <li>Pochette de rangement suppl\u00e9mentaire fixable par bouton-pression dans le compartiment principal</li> <li>Avec poign\u00e9e de transport pratique</li> </ul> </li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table> <tbody> <tr> <td><strong>Poids\u00a0: </strong></td> <td><span><strong>gris</strong>\u00a0: environ 90 g<br/> <strong>beige</strong>\u00a0: environ 169 g</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Dimensions\u00a0: </strong></td> <td><span>environ L 8 x l 23 x H 17 cm</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p>\u00a0</p> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp246f40cdcf1a4f459328eb53e6a1a240.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2662e01b3f9045b887294b2afd4e7302.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e79047af5ae40699e02b8afed2ac778.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf058590c17c645288452dab4249b68fa.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7e54ccec3fc4438bcc6d1d7f4c74c6e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69c8a2bfaa22457e977588a51c9b321b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbf4c8f0680554acda5ec3e67bb4c6668.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpceabceebea434c09ac1c36eb60e54461.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82b4552f03464f0983c87a8927ea7650.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "topmove\u00ae-trousse-de-toilette"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/spinmaster-sac-a-main-sonore-enfant/p100382344#searchTrackingMasterId=Product.100382344&searchTrackingTitle=Spinmaster%2BSac%2B%25C3%25A0%2Bmain%2Bsonore%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382344&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "Spinmaster Sac \u00e0 main sonore enfant",
      "productPrice": "12.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Spinmaster Sac \u00e0 main sonore enfant</h2> <p>Un sac \u00e9l\u00e9gant inspir\u00e9 des derni\u00e8res tendances de la mode et un animal interactif qui prend vie avec des clignotements, des sons et de la musique.</p> <p>Le sac impressionne par son aspect matelass\u00e9 cool, son m\u00e9lange cool de motifs et de mat\u00e9riaux, ses poign\u00e9es de transport et ses bandouli\u00e8res. Gr\u00e2ce \u00e0 la fermeture \u00e0 bouton-pression pratique, le contenu du sac reste en s\u00e9curit\u00e9 lorsque vous \u00eates en d\u00e9placement et est toujours \u00e0 port\u00e9e de main \u00e0 tout moment.</p> <p>Le sac prend vie avec trois modes diff\u00e9rents : lorsqu'on le touche, il clignote et \u00e9met plus de 30 sons et r\u00e9actions. Le mode jeu concerne les yeux expressifs. La derni\u00e8re personne \u00e0 cligner des yeux pendant la comp\u00e9tition de regard remporte le d\u00e9fi amusant. En mode musique, le sac accompagne votre balade en ville avec des rythmes cool.</p> <p>Que la tenue de jour soit choisie pour \u00eatre assortie au sac ou en contraste, cela d\u00e9pend de la mode et de l'occasion. Cependant, une chose est toujours vraie : avec un sac Purse Pets comme compagnon, il n'y a aucune chance de s'ennuyer.</p> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Sac \u00e0 bandouli\u00e8re et animal interactif en un</li> <li>Plus de 30 sons, r\u00e9actions et musiques</li> <li>Avec poign\u00e9e de transport et bandouli\u00e8re</li> <li>Comprend 3 piles AAA</li> <li>Peut \u00eatre nettoy\u00e9 de l'ext\u00e9rieur</li> <li>\u00c2ge recommand\u00e9 : \u00e0 partir de 4 ans</li> <li>Rose : sac lapin</li> <li>Turquoise\u00a0: chiot</li> </ul> <p><br/> <strong>D\u00e9tails du produit</strong></p> <ul> <li><strong>Mat\u00e9riau :</strong> plastique</li> <li><strong>Dimensions :</strong> environ 6,5 x 16 x 13 cm</li> <li><strong>Poids :</strong> environ 330g</li> </ul> <p><br/> <strong>Avis d'avertissement</strong></p> <p><strong>Danger!</strong> RISQUE D'\u00c9TOUFFEMENT - Petites pi\u00e8ces et petites balles. Ne convient pas aux enfants de moins de 3 ans.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9bde16a0ad8f47a786dfc3f970900891.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp472ea1ec409841c0b7ac8a0a11120c6b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d33842a8e034ec69a70487c746e7589.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a75a8f531124a62b3a23886377e2789.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a7c6e253aa84511a5ae245a474550c4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp328c0145faaf4afdba2d6debafaa1bdb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1390762e4b464540af01d1f98b9d144e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc25b0f06a17943d38dccc3ff78a073ec.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7da15ee641384b67a86bd396596a3c69.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0abe160a70f4418d848d75f2b0ce81e3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67e9ababfc054f44b6ed727b5593411c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84e1f7baf4474cb498895feca00bf2b3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f21636d1bd3481ca2b34eed25f40eb6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c66fbbc932d40599f62fd6877770442.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "spinmaster-sac-\u00e0-main-sonore-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sacoche-velo-pour-smartphone/p100372288#searchTrackingMasterId=Product.100372288&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSacoche%2Bv%25C3%25A9lo%2Bpour%2Bsmartphone&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100372288&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "CRIVIT Sacoche v\u00e9lo pour smartphone",
      "productPrice": "3.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sacoche v\u00e9lo pour smartphone</h2> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Caract\u00e9ristiques</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <ul> <li>Pour smartphones jusqu\u2019\u00e0 environ 15,8 x 8 cm</li> <li>Espace de rangement suppl\u00e9mentaire pour le porte-cl\u00e9s, etc.</li> <li>Fen\u00eatre \u00e0 l\u2019avant pour permettre l\u2019utilisation des commandes tactiles</li> <li>Support r\u00e9glable avec d\u00e9verrouillage rapide \u2013 aucun outil n\u00e9cessaire pour le montage</li> <li>Permutation rapide entre position verticale et position horizontale</li> <li>Passe-c\u00e2ble int\u00e9gr\u00e9</li> <li>Pour guidons de v\u00e9lo de \u00d8 16,5-35 mm</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Dimensions</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <ul> <li>environ 20 x 10,5 x 9 cm (l x h x p)</li> <li>Fen\u00eatre : environ 17,4 x 9,3 cm (L x l)</li> </ul> </div> </div> <hr/> <div class=\"c-2\"> <div class=\"space p-r p-tb\"><b>Poids</b></div> </div> <div class=\"c-8\"> <div class=\"space p-tb\"> <p>environ 136 g (avec adaptateur)</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0d45fff132564676bc017493a3f48117.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp11626e3608554b60854c326b91c1491c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b74d5b7ab4240239aee1f6a471d4958.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp092ee86187ec44a9b0f76237863b0f94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08c0c7b0c61f4da397c8446d2dc6059f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7dba45163c84729be46d6b269b69a2d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ca58a4cb4124e2784531a98da5885e1.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sacoche-v\u00e9lo-pour-smartphone"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/esmara-sac-cabas/p100378758#searchTrackingMasterId=Product.100378758&searchTrackingTitle=esmara%25C2%25AE%2BSac%2Bcabas&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378758&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fsacs%2Fh10018909",
      "productTitle": "esmara\u00ae Sac cabas",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>esmara\u00ae Sac cabas</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Rembourrage l\u00e9ger</li> <li>Beige : Avec un grand compartiment principal et une poche int\u00e9rieure zipp\u00e9e</li> <li>Noir : Avec grand compartiment principal</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Couleurs : beige ou\u00a0noir</li> <li>D\u00e9tail : grand compartiment principal, design piqu\u00e9</li> <li>Composition \u00a0: ext\u00e9rieur : 100% polyester (recycl\u00e9) ; doublure/rembourrage : 100% polyester</li> <li>Dimensions : beige : env. H 38 x L 34 x P 10 cm ; noir : environ H 38 x L 50 x P 4 cm</li> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0a7805b726d46d691950bf649cc2e8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76d6e5043b724d488c35052c9501bea3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08a65617bf3d422b8d2f04872e525c87.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp453536a430944a1c916202dcbb475e12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp81f5036b396e463d8080d0a4f67e4902.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "esmara\u00ae-sac-cabas"
    }
  ]
}