{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-parasol-deporte-ecru/p100371095#searchTrackingMasterId=Product.100371095&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2B%252C%2B%25C3%25A9cru&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371095&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9 , \u00e9cru",
      "productPrice": "79.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9, \u00e9cru</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Grand parasol - id\u00e9al pour le jardin ou la terrasse</li> <li>Toile avec un facteur de protection solaire particuli\u00e8rement \u00e9lev\u00e9 (facteur de protection solaire UPF 80 selon la norme UV 801)</li> <li>Rev\u00eatement hydrofuge et anti-salissures</li> <li>Beaucoup de place gr\u00e2ce au pied lat\u00e9ral</li> <li>Ombre optimale gr\u00e2ce \u00e0 l'inclinaison du parasol r\u00e9glable en continu et au bras pivotant sur tous les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>La hotte perm\u00e9able \u00e0 l'air r\u00e9duit la charge du vent et l'accumulation de chaleur</li> <li>Le m\u00e2t se r\u00e9tracte pour un gain de place</li> <li>Ouverture et fermeture confortables par manivelle</li> <li>Construction en aluminium et acier stable et de haute qualit\u00e9</li> <li>Pied en profil\u00e9 m\u00e9tallique pour une fixation s\u00fbre avec des plaques de b\u00e9ton disponibles dans le commerce (environ\u00a050 x 50 x 5 cm)</li> <li>Avec boucles pour le ficelage \u00e0 l'abri du vent</li> <li>Mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <ul> <li>Construction : aluminium-acier</li> <li>Housse : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>environ\u00a0\u00d8 300 x H 258 cm</li> </ul> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <ul> <li>environ\u00a012,5 kg</li> </ul> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <ul> <li>1x Parasol</li> </ul> <p><br/> <strong>Avertissement</strong></p> <p>ATTENTION : Fermez le parasol lorsque le vent se l\u00e8ve !</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4bc4e55445f446bdb95cb17580150f16.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51dd0d62cb234b32b0b5aa21731b87f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2c0867aa3674e4d87449cb60edbf2fa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6644f4e6d1e1495c86a06c7a159aa57b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c149a414248423c903fdcc3e35185b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb405c6437b424691b99220cb3311857b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa73e737050bc4ebb9cd73cf1049bec66.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33019db515f942318d13889b29af13b1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb9d0d76d6a34d51ba83b38e74318c79.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-parasol-d\u00e9port\u00e9-,-\u00e9cru"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-store-lateral-300-x-160-cm/p100372547#searchTrackingMasterId=Product.100372547&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BStore%2Blat%25C3%25A9ral%252C%2B300%2Bx%2B160%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100372547&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Store lat\u00e9ral, 300 x 160 cm",
      "productPrice": "55.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Store lat\u00e9ral, 300 x 160 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>\u00c0 fixer au mur de la maison - id\u00e9al comme protection contre le vent et le soleil ou comme pare-vue</li> <li>Extensible jusqu'\u00e0 3 m maximum</li> <li>Poteau stable \u00e0 accrocher et fermeture automatique pratique</li> <li>Tissu de haute qualit\u00e9, r\u00e9sistant aux salissures</li> <li>Prot\u00e8ge du soleil (protection UV 50+)</li> <li>Structure en aluminium durable, rev\u00eatue par poudre</li> <li>Montage facile - mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> <li><strong>Couleur : </strong>anthracite</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Acier, polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ\u00a0300 x 160 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ\u00a06,7 kg</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x store lat\u00e9ral</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c8b92ade2fd448693b730729a71502e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp79b230d19b444b3ea95ae6d02c369358.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb1a2458809504c6db1486660fe7a53bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp778ff6e232b745b0b7c7e89969ee459c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90adccab1dc84ccc817e735bf198c909.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf35cb5d81aec41abbdf6c14270523baf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp706ffe2258214bd9a402e20d6f3c900d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5f53f4b60654c9092bac5ad0f2ab572.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-store-lat\u00e9ral,-300-x-160-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-brise-vue-feuilles-l-3-x-h-1-m/p100362623#searchTrackingMasterId=Product.100362623&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BBrise-vue%2Bfeuilles%252C%2BL%2B3%2Bx%2BH%2B1%2Bm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100362623&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=18&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Brise-vue feuilles, L 3 x H 1 m",
      "productPrice": "29.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Brise-vue feuilles, L 3 x H 1 m</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>R\u00e9plique d\u00e9taill\u00e9e d'une haie en plastique durable</li> <li>Id\u00e9ale pour la r\u00e9novation de cl\u00f4tures, balustrades ou pergolas</li> <li>Fixation facile gr\u00e2ce \u00e0 la grille en plastique \u00e0 l'arri\u00e8re \u2013 avec 20 serre-c\u00e2bles</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riau</strong></p> <p>Plastique</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ L 3 x H 1 m</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1284314ce43540e380622f7a99497b7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3b0cbf81bc8491caf2982ece05fbf02.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp372e9ed17b9b48a78a299bf97146562e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-brise-vue-feuilles,-l-3-x-h-1-m"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/parkside-abri-de-jardin/p100380499#searchTrackingMasterId=Product.100380499&searchTrackingTitle=PARKSIDE%25C2%25AE%2BAbri%2Bde%2Bjardin&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380499&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=17&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "PARKSIDE\u00ae Abri de jardin",
      "productPrice": "95.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>PARKSIDE\u00ae Abri de jardin</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Offre beaucoup d'espace de rangement pour le mat\u00e9riel de jardinage, les outils, les v\u00e9los et les petits v\u00e9hicules comme les motos, les tracteurs de jardin, etc.</li> <li>Peut \u00eatre install\u00e9 et d\u00e9mont\u00e9 rapidement</li> <li>Construction stable gr\u00e2ce au cadre en acier de 3,5 cm</li> <li>Porte d'entr\u00e9e avec 2 fermetures \u00e9clair et caoutchoucs de fixation</li> <li>R\u00e9sistant aux intemp\u00e9ries et aux UV</li> <li>Peut \u00eatre utilis\u00e9 toute l'ann\u00e9e</li> </ul> <p><strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>180 x 180 x 180 cm (L x l x H)</li> <li>Surface au sol : 3,2 m\u00b2</li> </ul> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 11 kg</p> <p><br/> <strong>Avertissements</strong></p> <p>La sangle de tension ne doit en aucun cas \u00eatre utilis\u00e9e pour s\u00e9curiser des charges de quelque mani\u00e8re que ce soit, y compris dans la circulation routi\u00e8re. La sangle de tension sert uniquement \u00e0 s\u00e9curiser davantage la b\u00e2che de tente.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa64d728e403947eda873170567bcdb48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc33f3e88c9e14efdbbdd742ea4eb19a7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e9cdd4d2f97441184cdd90fb102494d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb65f02cd6db640d188709bf7dd8d5c30.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc03e6c2cc16a40a3814d4320b9bab844.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46e6d1ee42b94be986e3667473656f0f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc040c24a7d9e4a6c87843a991f96b5c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp989956fd7ec34d9285e9177d36207061.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp243a851908844403900ef8e58e4707f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02e0b8fd9194445eb352a87c868d4e50.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52b8d563140a4148b32cb14dc0dcc965.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "parkside\u00ae-abri-de-jardin"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/schneider-parasol-deporte-valencia-grande/p100275942#searchTrackingMasterId=Product.100275942&searchTrackingTitle=Schneider%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2BValencia%2BGrande&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100275942&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 Valencia Grande",
      "productPrice": "151.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 Valencia Grande</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Ch\u00e2ssis de 8 baleines avec ouverture \u00e0 manivelle</li> <li>Rotation \u00e0 360\u00b0 par p\u00e9dale et inclinaison r\u00e9glable</li> <li>Imputrescible</li> <li>Sans volant</li> <li>Avec bouche d'a\u00e9ration</li> <li>Protection UV : 80 (norme UV 801)</li> <li>Comprend une housse de protection opaque avec fermeture \u00e9clair et poteau, un manuel d'instructions et un support de plaque pour plaques de chemin de 50 x 50 cm</li> <li><strong>Coloris </strong>: anthracite, taupe, cr\u00e8me</li> </ul> <p><strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <ul> <li>Rev\u00eatement : 100% polyester</li> <li>Cadre : en aluminium ou acier peint par poudrage gris anthracite</li> </ul> <p><strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Avec cadre, croix de plaque : environ L 320 x l 280 x 230 cm</li> <li>Rev\u00eatement : environ L 280 x l 280 cm</li> </ul> <p><strong>Poids</strong></p> <p>Environ 19,2 kg</p> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe88f7513579492781fc0b8e66221964.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80465359cd0f46a48ad9c69877519327.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2f75f2dc72a4be583a829401c6a7d64.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6c91fd70ac274f4faef08e35232c48d5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6306060e37f747a399ec6b1b4e2ce637.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpec765ad06b934e64b49ec287a6498c86.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a09864cefd04012b5700521e4d05fb5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd4e8f7c77be244a1a498f38cc9ec7607.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp078a9dfaf84d4f6a9166a86e32c3a298.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ca1eea2797245689f37cbb4b178315b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp960312b8f37949468017cf36ca2dfa81.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6ea88a006334626a5bf6dab82b61f40.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp960f7e129f0540c1b02d87403be4f7fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b11ccbae3dd4f78a8463132b5ff7f1a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9195b79513745b08e2609f5d4ee6991.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb9de98b48cf4424b811bfa2567acafd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc45dfd6c0fa946e6a6b81b7feae52dfb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd32dc7b3237f41c7a5be98eef8eb774c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4bb3e746e68b49ab94a7378897e69d83.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc73e726f495d4e919237ff460d29f72b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7785c0b5c1d34f1f8f79a28fbc876e0d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc952323e8ea547648afbe00f409f1bfc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa49fb46699d491cb4e9f6dfcb06717b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "schneider-parasol-d\u00e9port\u00e9-valencia-grande"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/schneider-parasol-deporte-palmera-6-pieces-300-cm-de-diametre-indice-de-protection-uv-80-housse-de-protection/p100251557#searchTrackingMasterId=Product.100251557&searchTrackingTitle=Schneider%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2B%25C2%25BBPalmera%25C2%25AB%252C%2B6%25C2%25A0pi%25C3%25A8ces%252C%2B300%25C2%25A0cm%2Bde%2Bdiam%25C3%25A8tre%252C%2Bindice%2Bde%2Bprotection%2BUV%2B80%252B%252C%2Bhousse%2Bde%2Bprotection&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100251557&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 \u00bbPalmera\u00ab, 6\u00a0pi\u00e8ces, 300\u00a0cm de diam\u00e8tre, indice de protection UV 80+, housse de protection",
      "productPrice": "151.49\u20ac",
      "productDescription": "<div class=\"features\"><a target=\"_blank\"></a></div><hr/><div class=\"features\"><h2>Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 \u00bbPalmera\u00ab</h2><h2></h2><h3>Pour le jardin et la terrasse</h3>Vous aimez passer l\u2019\u00e9t\u00e9 sur la terrasse avec vos amis et vous d\u00e9tendre\u00a0? Dans ce cas, vous avez certainement besoin d\u2019un parasol pour vous prot\u00e9ger du soleil et pour pouvoir \u00eatre \u00e0 l\u2019ombre. Le parasol d\u00e9port\u00e9 du fabricant Schneider est un parasol parfaitement con\u00e7u et de haute qualit\u00e9 qui vous offre, \u00e0 vous et \u00e0 vos amis, une protection suffisante contre l\u2019\u00e9blouissement du soleil.<h3>\u00c9loigne le soleil vif et les rayons UV nocifs</h3>Fabriqu\u00e9 \u00e0 100\u00a0% en polyester, ce mod\u00e8le pr\u00e9sente une finition parfaite, de sorte que m\u00eame les temp\u00e9ratures \u00e9lev\u00e9es ou le vent tropical de l\u2019\u00e9t\u00e9 n\u2019ont aucun effet sur le parasol ou le mat\u00e9riau. L\u2019indice de protection solaire \u00e9lev\u00e9 80+ (norme UV\u00a0801) y veille \u00e9galement. L\u2019utilisation du parasol est un jeu d\u2019enfant\u00a0: apr\u00e8s l\u2019avoir d\u00e9ploy\u00e9, il suffit de le fixer dans le dispositif pr\u00e9vu \u00e0 cet effet. Pour que vous soyez prot\u00e9g\u00e9 du soleil toute la journ\u00e9e, le mod\u00e8le peut \u00eatre r\u00e9gl\u00e9 et adapt\u00e9 \u00e0 la position du soleil. D\u2019ailleurs, le parasol Schneider a un diam\u00e8tre de 300\u00a0mm et est donc suffisamment grand pour offrir une protection suffisante \u00e0 un grand nombre d\u2019amis. Les six baleines, le tissu et la structure du parasol sont extr\u00eamement robustes. La structure du parasol est en aluminium et thermolaqu\u00e9e. Vous pouvez m\u00eame laisser le parasol sur son pied s\u2019il n\u2019y a pas de soleil ou s\u2019il pleut. La housse de protection qui fait partie du set est \u00e9quip\u00e9e d\u2019une fermeture \u00e9clair et d\u2019une tige et offre une protection fiable lorsque le parasol n\u2019est pas utilis\u00e9. Le soir ou de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, il faut plier le parasol et le ranger dans la housse qui descend jusqu\u2019au sol, prot\u00e9geant ainsi \u00e9galement la structure. Le set comprend un support dans lequel vous devez placer quatre dalles de taille appropri\u00e9e afin d\u2019assurer la stabilit\u00e9 du parasol.<h3>Peut \u00eatre command\u00e9 dans les couleurs tendance</h3>Vous souhaitez cr\u00e9er une ambiance sur votre terrasse ou dans votre jardin\u00a0? Nous vous conseillons de choisir le parasol de Schneider dans l\u2019une des couleurs tendance et de l\u2019adapter parfaitement \u00e0 l\u2019environnement direct de la terrasse. Chez nous, le parasol est disponible en gris argent\u00e9, moka, naturel et anthracite. Outre le parasol de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure du fabricant Schneider, vous pouvez commander chez nous une multitude d\u2019autres produits pour la maison et le jardin. D\u00e9couvrez notre vaste gamme de produits et laissez-vous inspirer. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter si vous avez des questions ou des remarques concernant le parasol Schneider. Appelez-nous ou envoyez-nous un message. Nous vous contacterons dans les plus brefs d\u00e9lais.</div><hr/><div class=\"features\"><div class=\"emptydiv\"><b>Caract\u00e9ristiques<br/> </b></div><ul class=\"attributes\" id=\"mattress-list\"><li class=\"mattress r no-m core-type\"> <strong class=\"c-2 space p-r\" data-attribut-key=\"Einsatzbereich:\">Domaine d\u2019utilisation\u00a0:</strong> <span class=\"c-8\">dans le jardin ou sur la terrasse</span> </li><li class=\"mattress r no-m core-height\"> <strong class=\"c-2 space p-r\" data-attribut-key=\"Ausstattung\">\u00c9quipement\u00a0:</strong><span class=\"c-8\"> une housse de protection avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re et tige, cadre en aluminium thermolaqu\u00e9</span> </li><li class=\"mattress r no-m core-height\"> <strong class=\"c-2 space p-r\" data-attribut-key=\"Lichtschutzfaktor\">Indice de protection solaire\u00a0: </strong> <span class=\"c-8\">80+(UV standard 801) </span> </li><li class=\"mattress r no-m core-composition\"> <strong class=\"c-2 space p-r\" data-attribut-key=\"Funktionen\">Fonctions\u00a0: </strong><span class=\"c-8\"><ul><li>imputrescible</li><li>Impr\u00e9gnation hydrofuge</li><li>Haute r\u00e9sistance \u00e0 la lumi\u00e8re</li><li>Sans volant</li><li>Avec air-vent</li><li>6 barres</li><li>Inclinaison r\u00e9glable</li></ul></span></li></ul><br/> <strong>Mati\u00e8re</strong><br/><div style=\"text-indent: 20px;\">100\u00a0% polyester</div></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Dimensions</strong><br/> <ul><li>env. 300 x 256 x 300 cm (lxhxp)</li><li>Diam\u00e8tre du m\u00e2t\u00a0: env. 48 x 42\u00a0mm</li></ul></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Poids</strong><br/><div style=\"text-indent: 20px;\">env. 11,13 kg</div></div><hr/><div class=\"features\"><strong>Contenu de la livraison</strong><br/><div style=\"text-indent: 20px;\">Support pour dalles de 40 x40\u00a0cm inclus (dalles non fournies)</div></div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/09ffc824990bbe7826f981f478b2680a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f2424875eb64f3e1c645c2e9aca07fd0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5a6c43c95dc1e156e9c5df1d1cf3f544.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/13e75b74da2c1961df21c331cf30d613.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/27a752e81d7602c2ea0637297d3f8f52.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1a8bf2d21b2f196f522b1d8932ce2a71.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/219b1525c5ae75f62c62b0cadf478cfe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/92f7e0a956c7da618e45c2b91bba3e92.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0ec212d459827fb36c9e0b8b08214f76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3903394e053e9f4b3be1a154409507f0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ba4c986d6b6aed7e541da1f2831f390f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8b4e2532a65faa1c5b39ad7336a39035.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c27be1d30f41513eeac85d7e33c74263.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2c4f11b63dafd129a8ac702f1ac452dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ef7b1115121f1519c3b41054c4c42148.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a90946d11fe0166a9a818ebc5cce09e2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ab4f9f66d318cd4529d6d43d4c008282.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "schneider-parasol-d\u00e9port\u00e9-\u00bbpalmera\u00ab,-6\u00a0pi\u00e8ces,-300\u00a0cm-de-diam\u00e8tre,-indice-de-protection-uv-80+,-housse-de-protection"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-store-lateral-350-x-200-cm-anthracite/p100360369#searchTrackingMasterId=Product.100360369&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BStore%2Blat%25C3%25A9ral%252C%2B350%2Bx%2B200%2Bcm%252C%2Banthracite&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100360369&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=19&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Store lat\u00e9ral, 350 x 200 cm, anthracite",
      "productPrice": "63.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Store lat\u00e9ral, 350 x 200 cm, anthracite</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Pour une fixation au mur de la maison \u2013 id\u00e9al comme protection contre le vent et le soleil ou contre les regards indiscrets</li> <li>Extensible jusqu\u2019\u00e0 3,5 m</li> <li>Poteau solide \u00e0 accrocher et enroulement automatique</li> <li>Toile r\u00e9sistante \u00e0 la salissure</li> <li>R\u00e9siste aux intemp\u00e9ries et aux UV\u00a0(protection UV 50+)</li> <li>Cadre en aluminium durable, rev\u00eatement peint par poudrage</li> <li>Montage facile \u2013 accessoires et notice de montage inclus</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Acier, aluminium, polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ L 350 x H 200 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 7,5 g</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x Store lat\u00e9ral</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb96c2f1a0014554b98c2e1e61495719.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba3baea82117482ea1f0e5c140d582b0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5222e9971c824a0db54cf0e620b169c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8053fdab7a1a48ee9c6f110a8711a3a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41d642610aed4f1b8f725ce2bc3b9998.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a4870d3b5bc490d985f63d7626d10ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c169899c00f4be4806ca624c121ea8b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f09b1e8b0364f159bc9ad45d54d83fc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpec6bbcafcb5d41239b13918211af06dc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ae8da4058cf436c93c8f920a2e2173a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-store-lat\u00e9ral,-350-x-200-cm,-anthracite"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/parkside-abri-de-jardin/p100382009#searchTrackingMasterId=Product.100382009&searchTrackingTitle=PARKSIDE%25C2%25AE%2BAbri%2Bde%2Bjardin&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382009&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "PARKSIDE\u00ae Abri de jardin",
      "productPrice": "119.99\u20ac",
      "productDescription": "<!-- Artikelbeschreibung --> <h2>PARKSIDE\u00ae\u00a0Abri de jardin</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Offre un espace de rangement pour le mat\u00e9riel de jardin, les outils, etc.</li> <li>Avec porte coulissante pratique</li> <li>Design intemporel et simple</li> <li>Conception compacte et peu encombrante</li> <li>R\u00e9sistant aux intemp\u00e9ries et aux UV</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Domaine d'application :</strong></td> <td><span>Espace de rangement pour mat\u00e9riel de jardin, outils, etc.</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de porte\u00a0:</strong></td> <td><span>porte coulissante</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riel:</strong></td> <td><span>Cadre : galvanis\u00e9 \u00e0 chaud<br/> T\u00f4le : acier galvanis\u00e9, peint</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Masse:</strong></td> <td><span>Totale : environ L 162 x L 86 x H 181 cm<br/> Dimensions int\u00e9rieures : environ L 151,5 x L 77 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Surface de base\u00a0:</strong></td> <td><span>1,4 m\u00b2</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids:</strong></td> <td><span>environ 27 kg</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de toit\u00a0:</strong></td> <td><span>Toit en appentis</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9bord de toit :</strong></td> <td><span>avant : environ 100 mm<br/> arri\u00e8re : environ 100 mm<br/> c\u00f4t\u00e9 : environ 80 mm</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp829243c11eca48e28707c73af3600545.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ea943d872a1489d884e91c5cd1bb690.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03c7a3c69c164d118f8d1c3750351cb7.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "parkside\u00ae-abri-de-jardin"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-parasol-deporte-a-manivelle-o-300-cm-ecru/p100342122#searchTrackingMasterId=Product.100342122&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2B%25C3%25A0%2Bmanivelle%252C%2B%25C3%2598%2B300%25C2%25A0cm%252C%2B%25C3%25A9cru&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100342122&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9 \u00e0 manivelle, \u00d8 300\u00a0cm, \u00e9cru",
      "productPrice": "63.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9 \u00e0 manivelle, \u00d8 300\u00a0cm, \u00e9cru</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tissu avec un facteur de protection solaire particuli\u00e8rement \u00e9lev\u00e9 (facteur de protection solaire UPF 80 selon la norme UV 801)</li> <li>Rev\u00eatement hydrofuge, antisalissure et antifongique</li> <li>Ouverture et fermeture\u00a0par manivelle</li> <li>Construction robuste en aluminium et en acier</li> <li>Grand parasol\u00a0- id\u00e9al pour le jardin ou la terrasse</li> <li>Beaucoup de place gr\u00e2ce au pied lat\u00e9ral</li> <li>Ombre optimale gr\u00e2ce \u00e0 l'inclinaison du parasol r\u00e9glable en continu et au bras pivotant sur tout le pourtour</li> <li>La hotte perm\u00e9able \u00e0 l'air r\u00e9duit la charge de vent et l'accumulation de chaleur</li> <li>Le bras se r\u00e9tracte pour gagner de la place</li> <li>Pied en profil\u00e9 m\u00e9tallique pour une fixation s\u00fbre avec des dalles en b\u00e9ton disponibles dans le commerce (environ 50 x 50 x 5 cm)</li> <li>Avec des boucles pour le ficelage \u00e0 l'abri du vent</li> <li>Mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <ul> <li>M\u00e2t : aluminium</li> <li>Housse : 100 % polyester</li> </ul> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ \u00d8 300 x H 258 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 12,5 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp443f5b7246ef4facae566669ca890738.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp273ee1c92fa1475a9366f7dd974d8533.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a132679f7614d5db19319ffaf2c481a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3060bbe9e88453ca223bcb62a66b8de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp372d1b168b494029a35cd3ffebed5b93.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae23af10871a4e428ce8526cec5574c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd686b5568e8447dea6e64a8c400b8b8f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-parasol-d\u00e9port\u00e9-\u00e0-manivelle,-\u00f8-300\u00a0cm,-\u00e9cru"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-store-lateral-300-x-160-cm/p100360350#searchTrackingMasterId=Product.100360350&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BStore%2Blat%25C3%25A9ral%252C%2B300%2Bx%2B160%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100360350&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Store lat\u00e9ral, 300 x 160 cm",
      "productPrice": "55.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Store lat\u00e9ral, 300 x 160 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>\u00c0 fixer au mur de la maison - id\u00e9al comme protection contre le vent et le soleil ou comme pare-vue</li> <li>Extensible jusqu'\u00e0 3 m maximum</li> <li>Poteau stable \u00e0 accrocher et fermeture automatique pratique</li> <li>Tissu de haute qualit\u00e9, r\u00e9sistant aux salissures</li> <li>Prot\u00e8ge du soleil (protection UV 50+)</li> <li>Structure en aluminium durable, rev\u00eatue par poudre</li> <li>Montage facile - mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> <li><strong>Couleur : </strong>anthracite</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Acier, polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ\u00a0300 x 160 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ\u00a06,7 kg</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x store lat\u00e9ral</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd137fb9949904e2bb4adfbf515f7883a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb230f9da63d4246b6763a7dbb2e1aba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp00ea8025af11496db36be3c32b2d6f20.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd492aba2dd404989b1c36e6ef8db1b6e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe5a0223c2bba48c28e7c5d63889b6e21.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8f084ccb19d41b9ae06edda27119ddc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3abcceecd3bd4f5ba0d2b9bb8bcfb913.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad1206ae7af94d0db1d8616c447bba77.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84811abc864f420a969a34428b6d63a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8128223265749fa939da7bf18fa4121.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6e054a4e36c49a8b1217aa72b628010.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-store-lat\u00e9ral,-300-x-160-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-store-lateral-double-160-x-600-cm-anthracite/p100344157#searchTrackingMasterId=Product.100344157&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BStore%2Blat%25C3%25A9ral%2Bdouble%252C%2B160%2Bx%2B600%2Bcm%252C%2Banthracite&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100344157&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Store lat\u00e9ral double, 160 x 600 cm, anthracite",
      "productPrice": "103.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Store lat\u00e9ral double, 160 x 600 cm, anthracite</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Id\u00e9al pour vous prot\u00e9ger des regards indiscrets et des rayons UV sur votre terrasse ou votre balcon</li> <li>Fabriqu\u00e9 en tissu hydrofuge avec une protection solaire efficace (facteur de protection UV 50+)</li> <li>2 brise-vent extensibles jusqu\u2019\u00e0 3\u00a0m maximum chacun</li> <li>R\u00e9sistant aux intemp\u00e9ries</li> <li>Facile \u00e0 r\u00e9enrouler gr\u00e2ce \u00e0 la fonction de soutien et de r\u00e9traction automatique</li> <li>Facile \u00e0 assembler\u00a0: mat\u00e9riel et manuel inclus</li> <li>Installation au sol ind\u00e9pendante du mur</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Polyester, aluminium et acier</p> <p><br/> <b>Dimensions</b></p> <p>Environ L 600 x l 160 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 12,2 kg</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp53f3f8fe9c554d7cbfb820e0cbdbede4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7e04a9c3abea44329f61546080f6773f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp072f81f169bd44259c544482dffaf80d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfcb56349750a4386a9852cf59d4a35ba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b7b41ceeb6b465786d5e31caea3b5f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67dc94fc5779429bb0467638af151930.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc306c1f7098c45c2980b45929334bdc3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39b04f52738b49a08f7f0cd8b5b70bbf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c4cab3f1d5349359da044f57416026c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96d1924735984e92a1447b06284eb9a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp912a8f89bae14a2f8a1f42372da6fd07.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8f7fc1a3a49448682538972a0c43ca9.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-store-lat\u00e9ral-double,-160-x-600-cm,-anthracite"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-store-d-exterieur-200-x-150-cm-anthracite/p100363074#searchTrackingMasterId=Product.100363074&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BStore%2Bd%2527ext%25C3%25A9rieur%252C%2B200%2Bx%2B150%2Bcm%252C%2Banthracite&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100363074&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Store d'ext\u00e9rieur, 200 x 150 cm, anthracite",
      "productPrice": "55.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Store d'ext\u00e9rieur, 200 x 150 cm, anthracite</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Ombre optimale gr\u00e2ce aux tubes r\u00e9glables individuellement</li> <li>Rev\u00eatement de haute qualit\u00e9 avec un rev\u00eatement hydrofuge et anti-salissures</li> <li>Extension et r\u00e9traction pratiques \u00e0 l'aide d'une manivelle amovible</li> <li>Construction stable avec des tubes en acier robustes</li> <li>Hauteur d'installation r\u00e9glable en continu (220-310 cm)</li> <li>Capuchons de protection qui prot\u00e8gent la surface</li> <li>Couvercle facile \u00e0 nettoyer</li> <li>Mat\u00e9riel de montage inclus</li> </ul> <p><br/> <b>Mat\u00e9riaux</b></p> <ul> <li>Structure : acier</li> <li>Housse : polyester</li> <li>Tube : aluminium</li> </ul> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <ul> <li>Total : environ L 200 x H 220-310 cm</li> <li>Saillie\u00a0: maximum 150 cm</li> </ul> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 8,75 kg</p> <p><br/> <strong>Astuces</strong></p> <p>R\u00e9tracter l'auvent lorsque la vitesse du vent est sup\u00e9rieure \u00e0 20 km/h.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp232f211fa68b43329ab68ef5a8982861.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp725dd1eeac3343198adbe61c9a5260f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf0166c67e3848f8bd1cd82d55bd9691.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd69449cc0304a24a2256b8d7cc47dbf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd29258c6fea54c07be6320cbce67479b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1adfa7edd0d44e9fa996c67c4c772c08.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35d9aa8fad4847158ace3fe664a555cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc0b236b0cf74632aa231cb3ea7c7b01.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-store-dext\u00e9rieur,-200-x-150-cm,-anthracite"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/schneider-parasol-deporte-sombra-o-300-cm/p100215967#searchTrackingMasterId=Product.100215967&searchTrackingTitle=Schneider%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2BSombra%252C%2B%25C3%2598%2B300%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100215967&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 Sombra, \u00d8 300 cm",
      "productPrice": "215.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2 class=\"features\">Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 Sombra, \u00d8 300 cm</h2> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Caract\u00e9ristiques :</strong> <ul> <li>Parasol\u00a0avec bandes lumineuses \u00e0 LED dans les entretoises</li> <li>Rechargeable facilement via un c\u00e2ble micro USB (\u00e9galement via une banque d'alimentation) - non inclus dans la livraison</li> <li>Imputrescible</li> <li>Impr\u00e9gn\u00e9 hydrofuge</li> <li>Tr\u00e8s r\u00e9sistant \u00e0 la lumi\u00e8re</li> <li>Sans volant</li> <li>Avec bouche d'a\u00e9ration</li> <li>Protection UV : 80 (norme UV 801)</li> <li>8 baleines en aluminium</li> <li>M\u00e2t\u00a0en aluminium</li> <li>Avec ouverture \u00e0 manivelle pratique</li> <li>Rotatif \u00e0 360\u00b0</li> <li>Inclinaison r\u00e9glable \u00e0 la main</li> <li><strong>Couleurs : </strong>cr\u00e8me, anthracite, mocca ou\u00a0taupe</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Mat\u00e9riaux :</strong> <ul> <li>100% polyester avec environ 180g/m\u00b2</li> <li>Cadre en aluminium : gris anthracite, thermolaqu\u00e9</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Dimensions :</strong> <ul> <li>Environ \u00d8 300 cm</li> <li>Hauteur totale : 263 cm</li> <li>Entretoises en aluminium : chacune environ L 13 x L 19 mm</li> <li>B\u00e2ton en aluminium : environ L 50 x L 67 mm</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Contenu de l'emballage :</strong><br/> Support de plaque pour plaques de chemin 40x40 cm (livraison sans plaques) inclus</div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/06daacaf748dbe9a408eb333347d71d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/9e8575cd5362f1ca170808dfca9b84a9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4e8093ab4d5d1c2399f56b698a35921b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d4160a4e664187ed4ab71aeff0f1e191.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/67cd7c338f85f65c46e6a88acdbc7f9c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d4c0d6b0d4e305d27aae0fcd5289e42e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/9df8394d0feddd103fcddc0d6eb167b1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/54ebb140638f5ec4b665dce91adb2f02.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d9e11e714b6d293b1784abb8556f2c39.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1891f8e33fd3d2bd89ee7180116db509.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0fb068668f0ac7bd8548b3115c34777a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/1ab88f3b20881cc74f35318259a78219.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f7fb0b7fa103ed3feb3eac4dd74d4e94.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "schneider-parasol-d\u00e9port\u00e9-sombra,-\u00f8-300-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-parasol-deporte-o-300-cm-anthracite/p100371753#searchTrackingMasterId=Product.100371753&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%252C%2B%25C3%2598%2B300%2Bcm%252C%2Banthracite&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371753&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9, \u00d8 300 cm, anthracite",
      "productPrice": "79.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9, \u00d8 300 cm, anthracite</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Entoilage avec facteur de protection solaire particuli\u00e8rement \u00e9lev\u00e9 (facteur de protection solaire UPF 80 selon UV Standard 801)</li> <li>Rev\u00eatement hydrofuge, antisalissures et ol\u00e9if\u00e8re</li> <li>Beaucoup de place gr\u00e2ce au pied lat\u00e9ral</li> <li>Ombre optimale gr\u00e2ce \u00e0 l'inclinaison du parasol r\u00e9glable en continu et au bras pivotant sur tous les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>La hotte perm\u00e9able \u00e0 l'air r\u00e9duit la charge du vent et l'accumulation de chaleur</li> <li>Le bras se r\u00e9tracte pour un gain de place</li> <li>Ouverture et fermeture\u00a0par manivelle</li> <li>Construction en aluminium et acier stable et de haute qualit\u00e9</li> <li>Grand parasol \u00e9l\u00e9gant - id\u00e9al pour le jardin ou la terrasse</li> <li>Pied en profil\u00e9 m\u00e9tallique pour une fixation s\u00fbre avec des dalles en b\u00e9ton disponibles dans le commerce (environ 50 x 50 x 5 cm)</li> <li>Avec boucles pour le ficelage \u00e0 l'abri du vent</li> <li>Mat\u00e9riel de montage inclus</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <ul> <li>Construction : aluminium-acier</li> <li>Housse : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ \u00d8 300 x H 258 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 12,5 kg</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x parasol</p> <p><br/> <strong>Avertissement</strong></p> <p>Fermez le parasol lorsque le vent se l\u00e8ve.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpedb25164f4404117b372a79f1a2fc2f0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28f860d2f2dd4e3e8532a5444d15e17f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5e046a6f53004327be8baf3c4b622bcf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a9faaadf6724145a2e4eabc5279d8f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee1370215d1a4349b4d32c02197cc501.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc59195d817d4cc9a72f20805369b2f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1dc124b9d5d445d48e91b840f3cfaf40.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9bc0fae62aec4f16992114ebcad50f4e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f43461247f849e0b8d2769e9de52a4e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-parasol-d\u00e9port\u00e9,-\u00f8-300-cm,-anthracite"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/parkside-abri-de-jardin/p100381994#searchTrackingMasterId=Product.100381994&searchTrackingTitle=PARKSIDE%25C2%25AE%2BAbri%2Bde%2Bjardin&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381994&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "PARKSIDE\u00ae Abri de jardin",
      "productPrice": "199.99\u20ac",
      "productDescription": "<!-- Artikelbeschreibung --> <h2>PARKSIDE\u00ae Abri de jardin</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Offre beaucoup d'espace de rangement pour le mat\u00e9riel de jardinage, les outils, les v\u00e9los, etc.</li> <li>Avec porte coulissante pratique en deux parties</li> <li>Design intemporel et simple</li> <li>Construction m\u00e9tallique stable</li> <li>4 ouvertures d'a\u00e9ration sur le dessus (2x chacune \u00e0 l'avant et \u00e0 l'arri\u00e8re)</li> <li>R\u00e9sistant aux intemp\u00e9ries et aux UV</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Domaine d'application :</strong></td> <td><span>Espace de rangement pour mat\u00e9riel de jardin, outils, v\u00e9los, etc.</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de porte\u00a0:</strong></td> <td><span>porte coulissante en deux parties</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mat\u00e9riel:</strong></td> <td><span>Cadre : galvanis\u00e9 \u00e0 chaud<br/> T\u00f4le : acier galvanis\u00e9, peint</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Masse:</strong></td> <td><span>Totale : environ\u00a0L 165 x L 230 x H 195 cm<br/> Dimensions int\u00e9rieures : environ\u00a0L 151 x L 225 cm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Surface de base\u00a0:</strong></td> <td><span>3,5 m\u00b2</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Poids:</strong></td> <td><span>environ 60 kg</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de toit\u00a0:</strong></td> <td><span>Toit \u00e0 pignon</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conception:</strong></td> <td><span>intemporel, simple</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>anthracite</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9bord de toit :</strong></td> <td><span>avant : environ 100 mm<br/> arri\u00e8re : environ 100 mm<br/> c\u00f4t\u00e9 : environ 80 mm</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> <div>\u00a0</div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5ba15653376407ba53820917dd2142d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c074982f93f4298919df1d4a3663b94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp023c0aa3a60a4fd0a6e2913ce7b8436e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "parkside\u00ae-abri-de-jardin"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-store-lateral-350-x-200-cm/p100372546#searchTrackingMasterId=Product.100372546&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BStore%2Blat%25C3%25A9ral%252C%2B350%2Bx%2B200%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100372546&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Store lat\u00e9ral, 350 x 200 cm",
      "productPrice": "63.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Store lat\u00e9ral,\u00a0350 x 200 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>\u00c0 fixer au mur de la maison - id\u00e9al comme protection contre le vent et le soleil ou comme pare-vue</li> <li>Extensible jusqu'\u00e0 3,5 m maximum</li> <li>Poteau stable \u00e0 accrocher et fermeture automatique pratique</li> <li>Tissu de haute qualit\u00e9, r\u00e9sistant aux salissures</li> <li>Prot\u00e8ge du soleil (protection UV 50+)</li> <li>Structure en aluminium durable, rev\u00eatue par poudre</li> <li>Montage facile - mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> <li><strong>Couleur : </strong>anthracite</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Acier, polyester</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ\u00a0350 x 200 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ\u00a08,3 kg</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x store lat\u00e9ral</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a8fc700ef904c0d8bd6235c3c8b4939.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp903a307b71304f398973ac8ce1aba662.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa03b8d3dd46e459286158516078651c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea336146b776433e9f54e6f2a0a48995.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40ff288d5ca247b2b63aeee3619360de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp88fcd40609144a98ab64311780a033d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa95c73725c384670881ba70584037ee0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-store-lat\u00e9ral,-350-x-200-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/schneider-parasol-deporte-valencia-250-cm/p100251552#searchTrackingMasterId=Product.100251552&searchTrackingTitle=Schneider%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2BValencia%252C%2B250%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100251552&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 Valencia, 250 cm",
      "productPrice": "135.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2 class=\"features\">Schneider Parasol d\u00e9port\u00e9 Valencia, 250 cm</h2> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <ul> <li>Imputrescible</li> <li>Impr\u00e9gn\u00e9 hydrofuge</li> <li>Tr\u00e8s r\u00e9sistant \u00e0 la lumi\u00e8re</li> <li>Sans volant</li> <li>Avec bouche d'a\u00e9ration</li> <li>8 baleines</li> <li>Ouverture par manivelle, orientable \u00e0 360\u00b0 avec la p\u00e9dale</li> <li>Inclinaison r\u00e9glable \u00e0 la main</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Mat\u00e9riau</strong> <div style=\"text-indent : 20px ;\">100% Polyester</div> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Dimensions</strong> <ul> <li>Parasol assembl\u00e9 avec support : environ L 250 x H 238 x P 320 cm</li> <li>Toile : environ L 250 x L 250 cm</li> <li>Diam\u00e8tre du m\u00e2t : environ 55 x 40 mm</li> </ul> </div> <hr/> <div class=\"features\"><strong>Poids</strong> <div style=\"text-indent : 20px ;\">environ 18 kg</div> </div> <div class=\"features\">\u00a0</div> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/85b21bd82b625d23eb42bff15b819506.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6a0b62720dd7e6369c09da930ed99390.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2ed806db241f69a672415ca83e728190.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/87494e9d5609642911cdc1b32a5de7b7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ed26d9637473b7bbdb91dbe57219a42f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ca2e19a92819749afae85209a47abd79.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3dce69ad141fe805e71e6b7f623b6b8c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/25b52eaa1034ac36fec7e5c4e2f1e2af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/4b2de42a8ffb209fecfd6d97dcf0f09d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0dbaa58bcab0be771ff9a450e61d3fba.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "schneider-parasol-d\u00e9port\u00e9-valencia,-250-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-parasol-deporte-carre-2-5-x-2-5-m-anthracite/p100371191#searchTrackingMasterId=Product.100371191&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2Bcarr%25C3%25A9%2B2%252C5%2Bx%2B2%252C5%2Bm%252C%2Banthracite&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371191&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=20&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9 carr\u00e9 2,5 x 2,5 m, anthracite",
      "productPrice": "87.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9 carr\u00e9 2,5 x 2,5 m, anthracite</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Grand parasol carr\u00e9 id\u00e9al pour le jardin ou la terrasse</li> <li>Toit de parasol\u00a0\u00e0 tr\u00e8s haut indice de protection solaire (indice de protection solaire UPF 80 selon la norme UV 801)</li> <li>Finition imperm\u00e9able, anti-salissures et ol\u00e9ofuge</li> <li>Beaucoup d'espace gr\u00e2ce \u00e0 la b\u00e9quille lat\u00e9rale</li> <li>Ombre\u00a0optimale\u00a0car le parasol peut pivoter \u00e0 360\u00b0 et s'incliner lat\u00e9ralement\u00a0</li> <li>Toile perm\u00e9able \u00e0 l'air qui aide \u00e0 r\u00e9duire le vent et l'accumulation de la chaleur\u00a0</li> <li>Le bras peut \u00eatre r\u00e9tract\u00e9 pour \u00e9conomiser de l'espace</li> <li>Ouverture et fermeture pratiques avec une manivelle</li> <li>Construction en aluminium-acier de haute qualit\u00e9 et stable</li> <li>Base en profil\u00e9 m\u00e9tallique pour une fixation s\u00fbre sur des dalles de b\u00e9ton standards (environ\u00a050 x 50 x 5 cm)</li> <li>Mat\u00e9riel de montage et instructions inclus</li> <li>Boucles pour la\u00e7age coupe-vent</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <ul> <li>Construction : acier aluminium</li> <li>Housse : 100 % polyester</li> </ul> <p><br/> <b>Dimensions</b></p> <p>Environ L 238 x H 238 x P 258 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 12,8 kg</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x parasol d\u00e9port\u00e9 carr\u00e9</p> <p><br/> <strong>Information</strong></p> <p>Fermez le parasol\u00a0quand le vent se l\u00e8ve !</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65e87e7678654358a1f123661110aeb7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9c55a1118b94cfa9621ba191ed1a98d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp836ff3ed83014c02beb0db82cb055952.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c5c7dd1b6c34ef5bbb51ad9772977fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe325a3f59c3743d084dc7f3ac7db8f8b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp443422d7c5914187b4405da9fb986081.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa75012c09d844090bdad93186ec7e636.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd45d3ba3065641ee8b52743b3307768b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67023ad9bbcb4e8eb10f0386e2ce223a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-parasol-d\u00e9port\u00e9-carr\u00e9-2,5-x-2,5-m,-anthracite"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-parasol-deporte-avec-eclairage-led-o-300-cm/p100344064#searchTrackingMasterId=Product.100344064&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BParasol%2Bd%25C3%25A9port%25C3%25A9%2Bavec%2B%25C3%25A9clairage%2BLED%252C%2B%25C3%2598%2B300%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100344064&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9 avec \u00e9clairage LED, \u00d8 300 cm",
      "productPrice": "135.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Parasol d\u00e9port\u00e9 avec \u00e9clairage LED, \u00d8 300 cm</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec a\u00e9ration</li> <li>Barres lumineuses \u00e0 LED sur les barres de toit</li> <li>R\u00e9sistant aux intemp\u00e9ries et aux UV</li> <li>M\u00e9canisme de serrage : syst\u00e8me coulissant</li> <li>Pivote sur 360\u00b0 gr\u00e2ce \u00e0 un pied pivotant sur roulement \u00e0 billes avec m\u00e9canisme \u00e0 p\u00e9dale</li> <li>Housse de protection r\u00e9sistante aux intemp\u00e9ries incluse</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques techniques</strong></p> <ul> <li>Nombre d'ampoules : 28 LEDs</li> <li>Dur\u00e9e de vie : environ 30 000 h</li> <li>Temp\u00e9rature de couleur : 6500 K</li> <li>Flux lumineux : environ 15 lm</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <ul> <li>Supports : aluminium, acier</li> <li>Housse : 100 % polyester</li> </ul> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>environ \u00d8 300 x H 260 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>environ 16,4 kg</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe5d2e91547834a8b95cfb35244225000.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfaf1c7553f784cf3a056c9ecc8f1ee59.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp892ea3d94195417390b304350b1e5446.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02e5761d962c439e8d0a0b8108423ea0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp132e87028ffa4e0a92166c80306d7bf2.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-parasol-d\u00e9port\u00e9-avec-\u00e9clairage-led,-\u00f8-300-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/schneider-parasol-a-8-baleines-o-350-cm/p100275943#searchTrackingMasterId=Product.100275943&searchTrackingTitle=Schneider%2BParasol%2B%25C3%25A0%2B8%2Bbaleines%252C%2B%25C3%2598%2B350%2Bcm&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100275943&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "Schneider Parasol \u00e0 8 baleines, \u00d8 350 cm",
      "productPrice": "79.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2 class=\"features\">\u00a0Schneider Parasol \u00e0 8 baleines, \u00d8 350 cm</h2> <div class=\"features\"> <div class=\"r\"> <div class=\"c-5\"> <div class=\"content\"><strong>Caract\u00e9ristiques</strong> <ul> <li>Comprend un \u00e9tui de protection avec fermeture \u00e9clair et tige</li> <li>Impr\u00e9gn\u00e9 hydrofuge et imputrescible</li> <li>Protection UV : 80+ (norme UV 801)</li> <li>Manipulation ais\u00e9e gr\u00e2ce au m\u00e9canisme \u00e0 manivelle souple</li> <li>Design moderne</li> <li>Sans volant avec fente d'a\u00e9ration</li> <li>Cadre de 8 baleines avec manivelle</li> <li>Convient \u00e0 chaque jardin</li> <li><strong>Couleurs :</strong> Cr\u00e8me, anthracite, taupe</li> </ul> </div> </div> <div class=\"c-5\"> <div class=\"content\"><strong>Mat\u00e9riaux</strong> <ul> <li>Rev\u00eatement : 100% polyester</li> <li>Cadre : cadre enduit de poudre gris anthracite <hr/></li> </ul> <strong>Dimensions</strong> <ul> <li>Dimensions : environ L 350 x H 270 x P 350 cm</li> <li>Diam\u00e8tre : \u00d8 350 cm <hr/></li> </ul> <strong>Poids</strong> <ul> <li>Environ 8,2 kg</li> </ul> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/6171a0771829ebd89773a623b21c7ef4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/327c6cfe9a4706f55d0810c252a6ea61.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "schneider-parasol-\u00e0-8-baleines,-\u00f8-350-cm"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livarno-home-store-lateral-double-600-x-160-cm-anthracite/p100366084#searchTrackingMasterId=Product.100366084&searchTrackingTitle=LIVARNO%2Bhome%2BStore%2Blat%25C3%25A9ral%2Bdouble%252C%2B600%2Bx%2B160%2Bcm%252C%2Banthracite&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366084&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=21&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Famenagement-d-exterieur%2Fh10018568",
      "productTitle": "LIVARNO home Store lat\u00e9ral double, 600 x 160 cm, anthracite",
      "productPrice": "95.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVARNO home Store lat\u00e9ral double, 600 x 160 cm, anthracite</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Id\u00e9al pour vous prot\u00e9ger des regards indiscrets et des rayons UV sur votre terrasse ou votre balcon</li> <li>Fabriqu\u00e9 en tissu hydrofuge avec une protection solaire efficace (facteur de protection UV 50+)</li> <li>2 stores extensibles jusqu\u2019\u00e0 3\u00a0m maximum chacun</li> <li>R\u00e9sistant aux intemp\u00e9ries</li> <li>Facile \u00e0 r\u00e9enrouler gr\u00e2ce \u00e0 la fonction de soutien et de r\u00e9traction automatique</li> <li>Facile \u00e0 assembler\u00a0: mat\u00e9riel et manuel inclus</li> <li>Installation au sol ind\u00e9pendante du mur</li> </ul> <p><br/> <strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <p>Polyester, aluminium, acier</p> <p><br/> <strong>Dimensions</strong></p> <p>Environ L 600 x H 160 cm</p> <p><br/> <strong>Poids</strong></p> <p>Environ 12,2 kg</p> <p><br/> <strong>Contenu du colis</strong></p> <p>1x store lat\u00e9ral double</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8088699ac41428c8a79629f20a85282.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp57739013e9ea40e1b26396d140ea203a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2acf4019653c466ab7674e256766850d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp259e3fcfc8554ad382820a5fd93c6a01.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb16743c09e694d40ba9d7b17d7454732.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe41d1268655f44dbba351c904d0bf462.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0d7d9f1333ff41b59249cb1eef048a09.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c83e1516da54978b36094d4c4a43828.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp003448e174be42ca9d32eb3c409bda05.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livarno-home-store-lat\u00e9ral-double,-600-x-160-cm,-anthracite"
    }
  ]
}