{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-gants-de-ski-enfant/p100379986#searchTrackingMasterId=Product.100379986&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BGants%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379986&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Gants de ski enfant",
      "productPrice": "6.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Gants de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tr\u00e8s chaud</li> <li>Doubl\u00e9 chaudement et avec isolation 3M\u2122 Thinsulate\u2122 C40 pour une isolation thermique optimale</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Imperm\u00e9able et coupe-vent gr\u00e2ce \u00e0 une construction en couches et une membrane sp\u00e9ciale</li> <li>Avec paume renforc\u00e9e pour prot\u00e9ger contre les carres tranchantes des skis</li> <li>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants</li> <li>Couture \u00e9lastiqu\u00e9e au poignet pour un ajustement parfait</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>Motif violet, marine/bleu, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>avec paume renforc\u00e9e, imperm\u00e9able et coupe-vent</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Dos de la main/doigts/doublure/rembourrage : 100 % polyester ; Paume : 100 % polyester avec enduction polyur\u00e9thane ; Doublure : 65 % polypropyl\u00e8ne, 35 % polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td><span>5 - 7</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a010.0.77410</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp167fd22c1ae24e0d8934e38a02679ab7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78e0c0b3ebc944bb8d61973598300374.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64bf67a6b92d45b8bc7c48bfb61d2df2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp25bd5ef44f55456a907cd24f1f914b80.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb765a6e6200c4b5594989d6b2b48f83e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1dfdc7b68a724098a82b8cc8eac8d39a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdaeaec9c9054491785a04bcb5020d32d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp059fbb6104da445c9addca2baa0f9a79.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-gants-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-bottes-d-hiver-garcon/p100378826#searchTrackingMasterId=Product.100378826&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BBottes%2Bd%2527hiver%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378826&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Bottes d'hiver gar\u00e7on",
      "productPrice": "12.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Bottes d'hiver petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>R\u00e9sistant \u00e0 l'eau</li> <li>Ajustement parfait et maintien optimal gr\u00e2ce aux fermetures velcro</li> <li>Confortable et robuste</li> <li>Semelle de propret\u00e9 amovible</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure en TPR profil\u00e9</li> <li><strong>Couleur :</strong> bleu, noir</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>tige : autres mat\u00e9riaux, textile ; doublure : textile ; semelle de propret\u00e9 : textile, autres mat\u00e9riaux ; semelle ext\u00e9rieure : autres mat\u00e9riaux</p> <p><strong>Pointures</strong></p> <p>Disponible du 31\u00a0au\u00a037</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4443beaa5a34886bda1f2b553314e0a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5f573c6b651e496780655105fcb6fee3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd7a04b4933ac4ac5a0347507fc41c340.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64d0fdbe312442879ceb7c786f0517fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0369b6b267fd42b4ad642f69bd41ef4d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0f247f7f7e34705b9aca8deb48a2193.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp50f83c37c27d481397cdfa090602a22f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc788f549c13b43cbb3a00b85d3963b57.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-bottes-dhiver-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-enfant/p100367586#searchTrackingMasterId=Product.100367586&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367586&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski enfant",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Prot\u00e8ge-reins</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0imprim\u00e9\u00a0ou\u00a0bleu marine ou rose</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70f51c0b9f6740069546affca4716e61.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp224dd55e2dc54db5ba68e69a647b66ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8ce3d164d76844aab2772280c14788a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb147c531c4524914bd47f7152f6309a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfdf88cd628c44784bd9e3b082b219ae6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp961f0912afb9448dbc98489f3c088350.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe09553845bbc41bcb0b91b52c760ce0f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa22bd3a0a62f47248a766ff282b9072b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66e851ce5276439a8a78cc624d4ea083.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56b621add45c49bcb2623aadec81bc69.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb8a5ce2cbb24d66ac415b5c2e12ae68.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp173b3de6a2ad48f79732aabfda66d065.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb6f95970a6c04074a9996aa7df4bb97b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9faa253d174f4c7389da4d86e2bfe46e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp127882d68ba54386b6d32e1567500703.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26022471e17343359dd703f690ed1e7d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5aeebaacacff4150838a964437ab2947.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc196826a1c5e471ab114cdf7431699fc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccdecc1bc9e744219864ef777deb728a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd07b337606524939bad463272f3ae1ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8671fa7492bc45f4a6057ee4946a9085.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-de-neige-petit-garcon/p100355275#searchTrackingMasterId=Product.100355275&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bde%2Bneige%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355275&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=17&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon de neige petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "10.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon de neige petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3.000mm</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e avec doublure chaude</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>D\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Couleurs : bleu, bleu marine</li> <li>Bleu : <ul> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastique avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Protection des reins sur\u00e9lev\u00e9e</li> </ul> </li> <li>Bleu marine : salopette avec bretelles r\u00e9glables</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafbc13595fe545aa815c098e5b9a3389.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc14bfb3b02304dd3b453d1f7b0e79dce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3dc83c87f114d82a763198660297151.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0dc8a5d8bedb4722a30d1af181e9e71a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb9a213d1af5497c897631c948883c00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d0021b4a7a448c7a33a980eef6116d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26ab5bf0a4b14436ba385104e35cfd7d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf16ee9f4cd9049c5bd7847b4b662d8c0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-de-neige-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pyjama-en-peluche-petit-garcon/p100380984#searchTrackingMasterId=Product.100380984&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPyjama%2Ben%2Bpeluche%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380984&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pyjama en peluche petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "5.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pyjama en peluche petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Peluche douce</li> <li>Poignets \u00e9lastiques aux poignets et aux chevilles</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Bleu marine :</strong> <ul> <li>Chemise \u00e0 col rond et broderie, pantalon avec \u00e9lastique \u00e0 la taille</li> <li>Avec broderie</li> </ul> </li> <li><strong>Cr\u00e8me : </strong>Chemise \u00e0 col rond, pantalon avec \u00e9lastique \u00e0 la taille</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition\u00a0</strong></p> <p><span>95 % polyester (recycl\u00e9), 5 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8bafaa6c3f79402e9574f8d9b800ac1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b444b186c8b472f840d078abee8ca12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp59bb2f081fe84cfd851b9d303467edc8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7da8b820b70842d789e46be736953edd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65c2d7a8eb254a968b726fd717d12c1a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda52b40dd4fa424dbf0cc2d74e34856c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfd73964d192d4fa0b03061bd5315826d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp660f373bb297411286b07eba6c2c176f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp210a9a2c51304861a791ec12abdae688.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pyjama-en-peluche-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-combinaison-de-pluie-petite-fille/p100378082#searchTrackingMasterId=Product.100378082&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BCombinaison%2Bde%2Bpluie%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378082&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Combinaison de pluie petite fille",
      "productPrice": "11.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0lupilu\u00ae Combinaison de pluie petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Dessus fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100% recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Doubl\u00e9 d'une polaire chaude - parfait pour les jours de pluie changeants</li> <li>En mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleur</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique partiel et \u00e9lastique aux poignets et aux chevilles</li> <li>Jambe avec bande \u00e9lastique pour un maintien optimal</li> <li>Genoux renforc\u00e9s</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair sur toute la longueur et protection du menton</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> beige, violet ou vert</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S23-3094 HOHENSTEIN HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c9ad08549cb402d8c15d7add7adebc1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ec6235115864c9290025d4e4c459cfe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2735992c376749ddabd917d1601b6a51.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb41a63153044ccf8642c281a788927f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2ce5fd1fda64dd89e27b697204434d1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b878053f3a84803a03952c6e778aacc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9aedaa08c82456f8bd6a8d39da4e2bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp97a283903d604390b2ba52202d8f84d6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb54230a529d0465b9455d1e99dce52c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46674d2a25e4460e80802dce07b0e5f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1ce1e2b4453b4677ab5c227cdb03ab66.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ec58a3998c1457f99efaf6b81330e3a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8f7b6ab89eb48e1a7741e91d8b3fa59.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0aa183fe577d48bda34815466e9b31d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5aeeea690b154c71954a328a4fd26bd6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf15bfc366829452fa791f097e6721c7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe1c60f3b0f7d4cafa954dd574262f7cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf92562f55d634d0081313c93a964caa0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-combinaison-de-pluie-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-bottes-d-hiver-enfant/p100366307#searchTrackingMasterId=Product.100366307&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BBottes%2Bd%2527hiver%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366307&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Bottes d'hiver enfant",
      "productPrice": "14.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Bottes d'hiver enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doublure en textile\u00a0chaud</li> <li>Maintien optimal gr\u00e2ce aux fermetures velcro</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Semelle de propret\u00e9 amovible avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>R\u00e9sistant \u00e0 l'eau</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure en TPR profil\u00e9</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu marine ou\u00a0noir/rose</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus : polyur\u00e9thane/textile</li> <li>Doublure : textile</li> <li>Semelle de propret\u00e9 : textile/EVA/aluminium</li> <li>Semelle d\u2019usure : TPR</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Pointures</strong></p> <p>Disponible du 31 au 37</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15899f74459446429ea8b59d6422f42f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3500db9292e0400f9b3e177329f7a60e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b5b3be05ba2469cb6bca06957b96d48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40dbb01e6bdf498c8c8d238c073111de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp499be948e5014250980b21cb329cc323.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee242509e69942c99392061ee3c536a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc52e8232357d490a87bddf09da8c0454.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-bottes-dhiver-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-lot-de-3-boxers-garcon/p100339428#searchTrackingMasterId=Product.100339428&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BLot%2Bde%2B3%2Bboxers%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100339428&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Lot de 3 boxers gar\u00e7on",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Lot de 3 boxers gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>3 pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs :</strong> camouflage, bleu marine, gris ou bleu fonc\u00e9, bleu, gris</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>95 % coton, 5 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 6 \u00e0\u00a014 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile ! </strong></p> <p><br/> Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\"> calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/0b04f2212a966e0c6f5fc69a2c4290e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/79c71713836cd20dae50342ba72d368b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b83995219a36685d74eaab9116e783f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b777f3f17df2808507c497d7d8abf9db.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f92a8b1ac2bd0cd12622b81d6713db11.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8538469e11eec3445b0981df8dee585a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/20bc5708a329b81dcb9991cc33e1ed26.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/df7d738244b1d9d14c5c92658074efb6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/67b8515420f4352402a43075556c8f8d.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-lot-de-3-boxers-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-combinaison-petit-garcon/p100359783#searchTrackingMasterId=Product.100359783&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BCombinaison%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100359783&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Combinaison petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "4.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0lupilu\u00ae Combinaison petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec des \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs en mat\u00e9riau r\u00e9fl\u00e9chissant 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Finitions \u00e9lastiqu\u00e9es des bas de jambes et bande en caoutchouc pour un maintien optimal</li> <li>Bretelles \u00e9lastiques r\u00e9glables en longueur pour plus de libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Boutons-pression lat\u00e9raux pour ajuster la largeur</li> <li>Coupe-vent et imperm\u00e9able gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>\u00c9tiquette pour \u00e9crire le nom \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu ou bleu marine</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100\u00a0% polyester, rev\u00eatement en polyur\u00e9thane</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Consignes d\u2019entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 12 mois \u00e0 8 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0! </strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s\u2019affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9bb90ca6773c46749871f1685aa0f5fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d727cfdbca146e4ba5b2a619a0b3568.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc66a66bb5c3a44888cf094911e908f10.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a48430867ff4edb8bef0f8c3ee8f94d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfc02e9904bad4d51994745b3e47acdd9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp36b6c3e9c81e42708225cb2f54fce8b0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf397b70746e2486a9a8a2376f6131c12.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-combinaison-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-ensemble-pyjama-petite-fille/p100382411#searchTrackingMasterId=Product.100382411&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BEnsemble%2Bpyjama%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382411&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Ensemble pyjama petite fille",
      "productPrice": "5.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Ensemble pyjama petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Mod\u00e8le de No\u00ebl</li> <li>T-shirt avec col rond, pantalon avec \u00e9lastique \u00e0 la taille</li> <li>Poignets aux manches, ourlet et bas de jambe</li> </ul> <p>\u00a0</p> <!-- Produitmerkmale aus HAA --> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur : </strong></td> <td><span>gris, rouge, bleu marine</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Motif : </strong></td> <td><span>Motif de No\u00ebl</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail : </strong></td> <td><span>Pantalon avec taille \u00e9lastiqu\u00e9e confortable et ourlets aux chevilles, </span>avec poches lat\u00e9rales</td> </tr> <tr> <td><strong>Col : </strong></td> <td><span>Col rond</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition : </strong></td> <td> <p><strong>gris/rouge : </strong>chemise : 90 % coton, 10 % viscose (viscose de Lenzing) ; pantalon : 100 % coton</p> <p><strong>rouge, bleu marine : </strong>100 % coton</p> </td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien : </strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> </div> </div> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a013.HBD.25552 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94d2ca9e45124cbb9d1b9f1e40f9ee74.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4338a495b3a04be3a47bfa134915aa7d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbead2d2316ce4f14bae84cf9eff98e0e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3fcd081776ce4b778c66d8f43e04c8b1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7782874bbbdc4ae1a00a090309ae2e96.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd7ef5423864c45fabdc415e1e9c4eefb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba7d33b9a31a4af8a8e8934995605790.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9f07b76ea4146d8b78d1e498c244471.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0217839edd9b4289bb51d445127c9e3e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdca9e0b6e74e43c3884fcf033d26619c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2c3c1c9236c44ebfb063bd84a3f8800f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71933c7373b045b1b8a644cb139402ef.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce058639e1f64a7ba5f0a5e84a5dfd98.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpabc9e1a8664c40e18cd5628e7abbd71b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2fbccac7d174402936ea962da19ffb2.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-ensemble-pyjama-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-impermeable-petit-garcon/p100378113#searchTrackingMasterId=Product.100378113&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bimperm%25C3%25A9able%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378113&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=20&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "6.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Visibilit\u00e9 totale dans l'obscurit\u00e9 gr\u00e2ce aux \u00e9l\u00e9ments r\u00e9tror\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec des \u00e9l\u00e9ments r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>Doubl\u00e9 de polaire chaude - parfait pour les jours de pluie changeants</li> <li>Bretelles \u00e9lastiques r\u00e9glables en longueur pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Bretelles avec fermeture pratique par clip pour un enfilage et un retrait faciles</li> <li>Boutons-pression lat\u00e9raux pour r\u00e9gler la largeur</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition </strong></p> <p>100 % polyester</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (facile d'entretien)</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp92aba277e1e1430b823b8aeb88a95d8a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3132ceade9dc4becb08982f1506085ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78c8df5c551446ef962b2c07b5cd4048.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9dd6859005524a289b377404f9f8e32c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdb1ae074b18458bbb0e605787c3ed27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16d39bf3458a42db97dab40192bb0b1d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb748262a03448248a72622d273952b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5115eec94b33463584b18a6a35b9b0cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67783638b5c54468b050e0c7dd1970e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp724754376b2b49b4a804b825da7ba3fa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa53a1aca0dd947b19f64bf5ef762bd1a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcde2b29f21cf4c6b9250122f224421f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa2d226ad3c4d45edaec3956b5786d51b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-imperm\u00e9able-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-pantalon-molletonne-garcon/p100351356#searchTrackingMasterId=Product.100351356&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BPantalon%2Bmolletonn%25C3%25A9%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100351356&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=19&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Pantalon molletonn\u00e9 gar\u00e7on",
      "productPrice": "4.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Pantalon molletonn\u00e9\u00a0gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Taille ajustable avec cordon \u00e9lastique</li> <li>Avec poches raglan sur les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>Bord-c\u00f4te en bas du jogging</li> <li><strong>Couleurs\u00a0: </strong>bleu marine, noir, imprim\u00e9</li> <li>Provenant d'Afrique\u00a0issu du commerce \u00e9quitable</li> <li>Fabriqu\u00e9 dans des conditions de travail s\u00e9curis\u00e9es et socialement responsables</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition\u00a0</strong></p> <p>60\u00a0% coton, 40\u00a0% polyester</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles\u00a0</strong></p> <p>Disponible de 6 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0! </strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8dca2a1f7afd41e1b8505c74a453c509.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5071bad73c7a4ad48eeecaf7c3d2d3ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41c57171ec8a413aba40370cc4db62ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0a8f36592e646eab3d5bccabc455bcf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc473c6ad4fe3427aa24b274bcb790b0a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0d9437482a104582b692b1c015e32f4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp04a658eeeece4a17af849612efd1d0de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa248fae2f2ba46b8b8d77ada5947460c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0dc701fe2ddc4848b9899bfc7291faf6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2b3dca45593b4562b23136845e1652e4.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-pantalon-molletonn\u00e9-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-de-neige-enfant/p100381129#searchTrackingMasterId=Product.100381129&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bde%2Bneige%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381129&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes de neige enfant",
      "productPrice": "13.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Lupilu\u00ae\u00a0Bottes de neige enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</li> <li>Particuli\u00e8rement doux, douillet et chaud</li> <li>Semelle int\u00e9rieure avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</li> <li><strong>Bleu Marine :</strong> avec fermeture \u00e9clair pratique pour un enfilage et un retrait faciles</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bleu, bleu marine</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>g\u00e9om\u00e9trique</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>bleu marine : avec fermeture \u00e9clair pratique pour un enfilage et un retrait faciles</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de fermeture\u00a0:</strong></td> <td><span>bleu marine : avec fermeture \u00e9clair pratique pour un enfilage et un retrait faciles</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Semelle ext\u00e9rieure\u00a0:</strong></td> <td><span>semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pointures :</strong></td> <td><span>24 - 30</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl \u2013 c\u2019est aussi simple que cela</strong></p> <p>Visitez simplement le <a target=\"_blank\">calculateur de taille Lidl</a> . Entrez les mensurations mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis appuyez sur le bouton Calculer. Votre taille sera maintenant affich\u00e9e.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf38ea3f20b1e4390afa9f6ae75fa3c25.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6ac46060c564b5dbe3ba49d0123e9b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8dc0a266969441c9b312136922975f78.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpde310f66c3474fc99eff5c928e1c1363.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e2643a91820465898bc5bb43a6f1b5a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a836ac6fcde40639d020017edbd5301.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb93fcc6f50464ddf8d97eb5e43a5b4c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ae06923a72a42b0bbe5b68bb5374cae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcd9e4f8195f248a59e1e0c478da2a26b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-de-neige-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-moufles-enfant/p100380015#searchTrackingMasterId=Product.100380015&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BMoufles%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380015&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Moufles enfant",
      "productPrice": "6.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Moufles enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Doublure chaude et isolation 3M\u2122 Thinsulate\u2122 C40 pour une isolation thermique optimale</li> <li>Imperm\u00e9able et coupe-vent gr\u00e2ce \u00e0 une construction en couches et une membrane sp\u00e9ciale</li> <li>Tige longue et bande \u00e9lastique pour emp\u00eacher la neige de p\u00e9n\u00e9trer</li> <li>Boucle de s\u00e9curit\u00e9 pour prot\u00e9ger contre la perte des gants</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>Motif fleurs, motif bleu/orange, bleu marine</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>avec paume renforc\u00e9e pour prot\u00e9ger contre les carres tranchantes des skis</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>imperm\u00e9able et coupe-vent, doublure chaude</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Dos de la main/doublure/rembourrage : 100 % polyester<br/> Paume : 100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thane<br/> Doublure : 65 % polypropyl\u00e8ne, 35 % polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</span></p> <p><span style=\"font-size: 1rem;\">\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> <div><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></div> </div> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a015.0.75014 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9624657bb9a54b02bb3ae200046ea43f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc44be75c99d4c8ca542f81a84ab5c12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69bf7ac5490f4afe8ee4cce8da2a6ea0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc7c662ec4dbb49f8a1ca84a8eb0cf9b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03fd5d6c4d7a45e6a4e7e783fd202cb7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp599f48c24c434f6984690df0fd52d535.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-moufles-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-combinaison-de-pluie-petit-garcon/p100378089#searchTrackingMasterId=Product.100378089&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BCombinaison%2Bde%2Bpluie%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378089&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Combinaison de pluie petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "11.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Combinaison de pluie petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doubl\u00e9 d'une polaire chaude - parfait pour les jours de pluie changeants</li> <li>En mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleur</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique partiel et \u00e9lastique aux poignets et aux chevilles</li> <li>Jambe avec bande \u00e9lastique pour un maintien optimal</li> <li>Genoux renforc\u00e9s</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair sur toute la longueur et protection du menton</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Dessus fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100% recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S23-3094 HOHENSTEIN HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f33b2d655c646c08d212c60c38e09e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff90b86ac9364996a56eff988076e2ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7cd306965dce459fb9a705ca835ed095.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0eaa524bf88f43d0b798dcd4163d2be3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp109ad72ceff94dbbbc4a2d03bca86a1d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe501c127a85a474fa9a53a35be77a5a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5f536a7050944c08b714a952ccd4e68b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e8762e0c1ea43e6aa9391dea9aa5637.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp43b4332ea506410a90bb48c195243055.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca70de5ebd7e4217a6545cbf0d5bdba5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3d202a25bac2412a9a86f285391d95ea.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp181616ed8d9d4f42965694376e6ad7ae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2fb68a7c3c984a699d5cd490eca65032.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp110edfcdb4204c989b9378b01643b437.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66ef838e9cb346a18dcba2141fc4c2ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp216e85b9bf8249e6b3cf882a530fedd7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc39b3d09ec4641febd3aaf7145bc8db7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3c8b6eaee5343bba69010f44f6a4d4d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3aa683efb6474bbe918b8bb3e0186d0b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-combinaison-de-pluie-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-pyjama-garcon/p100354636#searchTrackingMasterId=Product.100354636&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BPyjama%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100354636&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=18&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Pyjama gar\u00e7on",
      "productPrice": "5.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Pyjama gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>En\u00a0pur coton</li> <li>T-shirt avec imprim\u00e9 et col rond</li> <li>En jersey</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0bleu marine ou rouge et bleu\u00a0marine</li> <li>Bleu marine : <ul> <li>Pantalon avec taille \u00e9lastiqu\u00e9e et cordon de r\u00e9glage de la largeur</li> <li>Ourlet \u00e9lastique au bas des jambes</li> </ul> </li> <li>Rouge et bleu marine : pantalon avec \u00e9lastique de serrage</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % coton</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 8 au 14 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1badaad160c64118808e5a1377bc5499.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f27feecb8c7412c9d354d668f15af56.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp25ee8736416e4716915eb5e725833927.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa2b8c3df09ad4075abfe91f431c19b35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe765ddffd8fe4df6bb42bf3176b614bc.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-pyjama-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sous-vetements-techniques-seamless-garcon/p100380013#searchTrackingMasterId=Product.100380013&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSous-v%25C3%25AAtements%2Btechniques%2Bseamless%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380013&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud et plus confortable \u00e0 porter gr\u00e2ce \u00e0 une finition sans couture</li> <li>Sans coutures \u2013 sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>2 pi\u00e8ces</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>gris, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Sans coutures \u2013 sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Emballage multiple\u00a0:</strong></td> <td><span>2 pi\u00e8ces</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span><strong>gris :</strong> dessus : 62 % polyester (recycl\u00e9), 28 % polyamide, 10 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Pantalon : 62% polyester (recycl\u00e9), 27% polyamide, 11% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)<br/> <strong>noir :</strong> haut : 57 % polyamide, 32 % polyester (recycl\u00e9), 11 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Pantalon : 55% polyamide, 34% polyester (recycl\u00e9), 11% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0SH020 194917</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 32% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 34% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf72b213866e44e6f905af7b3a57be15a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80f1464b9eea4b6fad4d8cce116bb0be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ead8e147f264ee1b74d96de3a1beadc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa811800a6c04e15961f2e60233a8175.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a1ec7474bd9467e9cbc2255421eef18.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcca57a862ee9499f8603079e2b3598d0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeea637a1793e43d9afea0eeab7475e17.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp146cc8f2d50e445ea53bbc5d0ec7b6c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc1871e64acf14d2b82872a1b479fffe2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfdedc5573de34271a4e465f576901a06.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp191e24e49921488181013a21afb5a114.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sous-v\u00eatements-techniques-seamless-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-impermeable-enfant/p100359745#searchTrackingMasterId=Product.100359745&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bimperm%25C3%25A9able%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100359745&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able enfant",
      "productPrice": "5.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en mat\u00e9riau r\u00e9fl\u00e9chissant 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Bretelles \u00e9lastiques r\u00e9glables en longueur</li> <li>Boutons \u00e0 pression lat\u00e9raux pour r\u00e9gler la largeur</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pour le nom</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu ou corail</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thane</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 12 mois au 8 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c1db72d868e4a8d994ce62801c243cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda8a1a343f4f4482983e4fbada5ba503.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c7f854aea804397819d902d0ea1b8d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5042f7a7edba4e8fa129bf16a3bbb4c7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6945b0bf9c394373ae0c975d99d74339.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc13aebfa3a6d4f2595c47ef50457f9be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf52d786236d040d9a15e754825059b93.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-imperm\u00e9able-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-polaire-enfant/p100367693#searchTrackingMasterId=Product.100367693&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bpolaire%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367693&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Veste polaire enfant",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0CRIVIT Veste polaire enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doux et chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Avec col montant</li> <li>Traitement anti-boulochage contre les n\u0153uds de fibres</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re recycl\u00e9e de la marque YKK</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu marine, vert p\u00e9trole,\u00a0cyan ou rouge ou rose</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 8 au 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp149912cb357446878ddb82bbecf17709.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b1a78ada3624ae5bc57cbdc52d85e3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb575f11d33824c39a2a1d59082a3aa7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab9ab30c49ec465cba49f87e63257a46.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp20aabee870274fa1bd9d398b1a5f8b6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4118e8f4291347f2984a4a8971aa0df9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbcced118da844138aafdae44f4c611bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38f3798309b2431f8f84e9ac8757cdbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fb1bfe5a71b4edb95ac8b870dcc1de6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35b43d30fc8f4acea25514f938a70d9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cb4433ce1384b048d3774a2a778b86f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp652fdc6deaa74252afe61dcea5a492ce.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-polaire-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-de-neige-enfant/p100381101#searchTrackingMasterId=Product.100381101&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bde%2Bneige%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381101&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes de neige enfant",
      "productPrice": "13.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Lupilu\u00ae bottes de neige enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</li> <li>Particuli\u00e8rement doux, douillet et chaud</li> <li>Semelle int\u00e9rieure avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</li> <li><strong>Rose :</strong> avec fermeture velcro pratique pour un enfilage et un retrait faciles</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bleu marine, rose</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>Imprim\u00e9 int\u00e9gral</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de fermeture\u00a0:</strong></td> <td><span>Rose : avec fermeture velcro pratique pour un enfilage et un retrait faciles</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Semelle ext\u00e9rieure\u00a0:</strong></td> <td><span>semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Doublure : textile</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl \u2013 c\u2019est aussi simple que cela</strong></p> <p>Visitez simplement le <a target=\"_blank\">calculateur de taille Lidl</a> . Entrez les mensurations mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis appuyez sur le bouton Calculer. Votre taille sera maintenant affich\u00e9e.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45fbd3c32d344fe7a127d3ec8756b059.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ca8c102ead5492fb4f6d139f76f4d99.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe0e778d5760245cda28d7d10de3817d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp855ca694008c449ca11095e19190b671.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc79790d506047128ff9ab3c2ba4cd48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp259b6b184d3a437f9138cd835f98a3b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp142bb8c1e571436094f4fefa16668ab1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0965347f0732446eb49b818dd124d591.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf78a032390a148e9b83f65a1a69f83ff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71e8ec41bfbb49278d4aa410d0c43fed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp307a86ac47784a939902b88e5df997cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55496934620e46c1bfafa4af189a5957.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-de-neige-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-pantalon-molletonne-skinny-look-denim-enfant/p100345192#searchTrackingMasterId=Product.100345192&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BPantalon%2Bmolletonn%25C3%25A9%2Bskinny%2Blook%2Bdenim%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100345192&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=24&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Pantalon molletonn\u00e9 skinny look denim enfant",
      "productPrice": "6.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>pepperts!\u00ae Pantalon molletonn\u00e9 skinny look denim enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Con\u00e7u majorairement avec du coton</li> <li>Ressemble \u00e0 un jean</li> <li>Style 5 poches</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu ou bleu fonc\u00e9</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 17 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>82 % coton, 17 % polyester, 1 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 7 \u00e0 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp466af6f647794699a75ef506b5945da3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96e4e97a1fdb4bbb951a45c0b2664d8c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff490938b70941aea5ea83ca08401700.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66dab6fab2174f2180e78c1e2fb329ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39f5dcd5534549f791dead6c5898885e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-pantalon-molletonn\u00e9-skinny-look-denim-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-veste-impermeable-petit-garcon/p100359833#searchTrackingMasterId=Product.100359833&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BVeste%2Bimperm%25C3%25A9able%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100359833&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=21&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "9.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Veste imperm\u00e9able petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en mat\u00e9riau r\u00e9fl\u00e9chissant 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Capuche en trois parties</li> <li>Zip frontal sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales</li> <li>\u00c9lastique \u00e0 l'ourlet de la capuche et des manches</li> <li>Int\u00e9rieur avec badge pratique et accroche</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de\u00a0 la marque YKK</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, bleu marine <ul> <li>Bleu marine : avec imprim\u00e9 sur la poitrine</li> </ul> </li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thane</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du\u00a012 mois au 8 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp44d8c6c4de144103aa59616a8c87f3d7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbfb9a7745224dff874cf1600eaaec6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp42c84754763c4254b1a8b690cabf98ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8930d623e9f340318f1a148aa2a53039.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e47841b23cf4d91b38805e8533df43b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9d07bea52d7640a192080c2d1db0b9d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b475e39cec84b7c90f15b1722b7603f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-veste-imperm\u00e9able-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-enfant/p100367683#searchTrackingMasterId=Product.100367683&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367683&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=22&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski enfant",
      "productPrice": "15.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Rembourrage chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski sur la manche</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche int\u00e9rieure pratique</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Avec\u00a0pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0imprim\u00e9 ou\u00a0orange/rose ou turquoise/vert</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdc310d0da2e40de9c3d29b421858f88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35079eb5b4f04f828f8f9b8904ebcb29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6b747cc50484a2685ffc6886ece66e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe65cd6864164413abd08b2d63442cd0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ee77e38ce01487d9ecb215a194f47df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10d5e63e31b74cd4a40dd6f599922179.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp93c772cc421e47c29a33e6602f522a59.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3821801b91249a095e629a310ae1bc0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02f10a24dae84881b9987490719aca2e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3efa5b8e4344cdcbec4b33df1c58cfa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65ce46d3237c4698b77269d373772462.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp212fdb5b6b064499ac025afb27bd5d9b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1391203509e148bcb8a35131a3fb598e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1423a8643b1843bb995dafad185553ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95854fbb162a4de7a38c437d73a26f3d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d159643ab254636a26e8b576dd12aed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8c96fb5927f54f269a46e774889d0d85.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf1c0089cde64e3188ed5aea2a626a29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c1e25adbfae418bb2eefe5c35f458b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp479dc76bcaab47da994a945861ca93cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4ced562da6e4cc4b38ab31d65f7e420.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2880beb247a6451c888a8c58839014b9.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-lot-de-2-pantalons-molletonnes-petit-garcon/p100344370#searchTrackingMasterId=Product.100344370&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BLot%2Bde%2B2%2Bpantalons%2Bmolletonn%25C3%25A9s%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100344370&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=30&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Lot de 2 pantalons molletonn\u00e9s petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Lot de 2 pantalons molletonn\u00e9s petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Qualit\u00e9 en French Terry</li> <li>Taille \u00e9lastiqu\u00e9e avec ruban \u00e0 nouer pour r\u00e9gler la largeur</li> <li>Poignets au bas des jambes</li> <li>2 pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, bleu fonc\u00e9 ou gris, bleu fonc\u00e9</li> <li>Gris, bleu fonc\u00e9\u00a0: imprim\u00e9 sur la jambe</li> <li>Con\u00e7u avec une majorit\u00e9 de coton</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 6,5% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Bleu, bleu fonc\u00e9 : 80 % coton, 20 % polyester</li> <li>Gris, bleu fonc\u00e9 : <ul> <li>80 % coton, 20 % polyester</li> <li>Gris uniquement : 72 % coton, 22 % polyester, 6 % viscose</li> </ul> </li> </ul> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 12 mois au 6 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp101479af3a134fdba2026da261a9e17d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4b9b48eca4b1424faa40c2264a314b7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5cdbdcaae637474590444b4ebada66bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3622001d503546508afacf3eb54f8c88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp770c75acdbad4f408bcd2f41c26c061b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp99a4527889b748858b178b9f497370b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb1a5881be43b4f6ead41f2391b79ed5b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3be1b25b3cf942bd9607b4210d2bc58b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd00912a41c5f4940b8b5b714a210e378.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb0773f81378a4727ba43978dd6f973e5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08ec613e0aff42938387ad1f1b4dffbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2624478a18b44b03b0037decca04529e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf343186b2d2649768e07894f8fc28dcd.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-lot-de-2-pantalons-molletonn\u00e9s-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-d-hiver-enfant/p100366458#searchTrackingMasterId=Product.100366458&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bd%2527hiver%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366458&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=28&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes d'hiver enfant",
      "productPrice": "13.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Bottes d'hiver enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doublure en textile doux et chaud</li> <li>Ajustement parfait et maintien optimal gr\u00e2ce aux fermetures velcro</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Semelle de propret\u00e9 amovible avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>R\u00e9sistant \u00e0 l'eau</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure en TPR profil\u00e9</li> <li><strong>Couleurs :</strong> gris fonc\u00e9 ou bleu marine</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Mat\u00e9riaux</strong></p> <ul> <li>Dessus : polyur\u00e9thane/textile</li> <li>Doublure : textile</li> <li>Semelle de propret\u00e9 : textile/EVA/aluminium</li> <li>Semelle d\u2019usure : TPR</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><b>Pointures</b></p> <p>Disponible du 25 au 30</p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb4930d876f73488b883eec4d4bc3350c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e7ecb354bcc43c280f16af8370e06a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd932aa34702345709e4396a77b524ff7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd58dc0490a9743f4a0d1c4f0d879cf17.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f522fe4e3184afc863dbb5d7b1ba268.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29b034424d784bf5b0d28bf1b53ebb3e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3dac4d72789e4676a8b355e95379a6c0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-dhiver-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-avec-lumieres-garcon/p100367584#searchTrackingMasterId=Product.100367584&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bavec%2Blumi%25C3%25A8res%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367584&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=27&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes avec lumi\u00e8res gar\u00e7on",
      "productPrice": "13.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Bottes avec lumi\u00e8res gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec un effet clignotant - chaque pas fait briller la semelle</li> <li>Semelle de propret\u00e9 avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</li> <li>Syst\u00e8me lumineux brevet\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 dans la semelle</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu ou bleu marine, bleu</li> <li>Bleu : avec la\u00e7age \u00e9lastique</li> <li>Bleu marine, bleu : avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de la marque recycl\u00e9e YKK</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Semelle int\u00e9rieure : textile</li> <li>Semelle de propret\u00e9 : feutre<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 24 au 30</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce6aeef18d48460db4e5310f74c4c0a4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94e53c20e8854c4aaf9eab79c80cad0d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e3934311a064f5abd1744ee2854bb5b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90e9737d0eea48709997ab616a613996.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp791155b5365b4627b132cea6e3dbe151.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94fe6eb1d6a147d1b69e2ce83201915b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpec49cdfddc7d4f528990be2f5227f948.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp455b9261ad2e4c1790d1e33546a8ff72.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp42bcbbafe9a14213974377d3594e9f78.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0aba99ea10cf4536a4e839bd2c6e174b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff768ddf727049d0ba6fb63a7691f38f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5839ca2394ea45e99e7ebb73815aa1d1.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-avec-lumi\u00e8res-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-foulard-en-polaire-enfant/p100355319#searchTrackingMasterId=Product.100355319&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BFoulard%2Ben%2Bpolaire%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355319&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=25&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Foulard en polaire enfant",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0lupilu\u00ae Foulard en polaire enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Protection polyvalente pour la t\u00eate ou le cou</li> <li>Polaire doux et moelleux pour une\u00a0isolation thermique</li> <li>Protection \u00e0 la mode contre le froid et le vent</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne creora\u00ae Power Fit</li> <li>Couleurs : bleu, bleu fonc\u00e9, vert ou bleu marine ou rose, noir, blanc ou rose, rose</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>jersey simple : 95 % polyester, 5 % \u00e9lasthanne<br/> Polaire : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Taille unique</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd923de5ea2cf4000afc5723f42b55b4e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp051b5249f5aa48bdbd87d9358b54ae94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09f77aacb6d54779b04ace3151334d8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3de0e4f8072d4e4ebefaa5ebb5e84762.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94f2661e6ba743f590ee29b211c1a71b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-foulard-en-polaire-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pepperts-lot-de-4-culottes-fille/p100338461#searchTrackingMasterId=Product.100338461&searchTrackingTitle=pepperts%2521%25C2%25AE%2BLot%2Bde%2B4%2Bculottes%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100338461&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=26&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "pepperts!\u00ae Lot de 4 culottes fille",
      "productPrice": "3.79\u20ac",
      "productDescription": "<div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <h2 class=\"hybris_custom_container_1280\">pepperts!\u00ae Lot de 4 culottes fille</h2> </div> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Avec coton bio</li> <li>4 pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu marine,\u00a0rose,\u00a0blanc ou bleu marine,\u00a0motif, gris, blanc</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>95 % coton, 5 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 6 au 14 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/453600728b124cd662f97dbe0c548af1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/99edee8cb8ddd3208de0f8e54e47d078.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8dd937ecb3c33ee07593a9fb7d9b5f5f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c008e42027934b2ea07585b83235e692.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2661753be68aa417514bb86de60f13ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f4c1fd7480f2d1d9a55a62187a43ec74.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/f7b1cd56db5189a82c8bbfb12ba1983e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/64f31b0373e479b6b385a1682adbfba7.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pepperts!\u00ae-lot-de-4-culottes-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sous-vetements-techniques-seamless-fille/p100379990#searchTrackingMasterId=Product.100379990&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSous-v%25C3%25AAtements%2Btechniques%2Bseamless%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379990&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=40&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless fille",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud et plus confortable \u00e0 porter gr\u00e2ce \u00e0 une finition sans couture</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>2 parties</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>rose, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Sans coutures</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Emballage multiple\u00a0:</strong></td> <td><span>2 pi\u00e8ces</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span><strong>rose :</strong> haut : 54 % polyester (recycl\u00e9), 37 % polyamide, 9 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Pantalon : 45% polyester (recycl\u00e9), 45% polyamide, 10% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)<br/> <strong>noir :</strong> haut : 59 % polyamide, 32 % polyester (recycl\u00e9), 9 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Pantalon : 59% polyamide, 31% polyester (recycl\u00e9), 10% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas repasser</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0SH020 194917</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 45% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 54% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 32% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 31% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp91f31031424d43b1b4b4c4026f9b3b9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95444d00e8254c4bb5cddae33ee113c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f61226cad234340baf95029433a252e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ec1a432d1a44393a8619c81a454ff51.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4972b7acd6924310bec514a4e83ea810.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5326646e396f40e8847574ea0f67b277.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd65d3d0bf8e14f01aa7d5ea51f773893.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9661b44a5933461696700ab50c36351b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbf484a732c9b4c47a2795b8be60ac13d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5febf504a2964ef0bdc39f42577b7aac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03b50123619a4d31a62a48ad777ff8e0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f9f48f3a4644dc6bf816e1c0f00a8eb.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sous-v\u00eatements-techniques-seamless-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-sous-vetements-techniques-seamless-enfant/p100366378#searchTrackingMasterId=Product.100366378&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BSous-v%25C3%25AAtements%2Btechniques%2Bseamless%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366378&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=29&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless enfant",
      "productPrice": "6.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Sous-v\u00eatements techniques seamless enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Extra chaud</li> <li>Finition sans couture</li> <li>Seamless - sans coutures lat\u00e9rales g\u00eanantes</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li>2 pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs :</strong> rouge fonc\u00e9 ou\u00a0gris</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Rouge fonc\u00e9 : <ul> <li>Haut : 56 % polyamide, 35 % polyester, 9 % \u00e9lasthanne</li> <li>Pantalon : 57 % polyamide, 35 % polyester, 8 % \u00e9lasthanne</li> </ul> </li> <li>Gris : <ul> <li>Haut/corps : 68 % polyester, 22 % polyamide, 10 % \u00e9lasthanne</li> <li>Manches : 91 % polyester, 9 % \u00e9lasthanne</li> <li>Pantalon : 69 % polyester, 21 % polyamide, 10 % \u00e9lasthanne</li> </ul> </li> </ul> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd741d66a68774ebab2d0b518c9c83830.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9b6b91fd7c94450b53dd3fbffc76be1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29466a06b157414ab2385db8035ad234.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4206991957f0443f87c4128249cfd541.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-sous-v\u00eatements-techniques-seamless-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-lot-de-3-leggings-petite-fille/p100360696#searchTrackingMasterId=Product.100360696&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BLot%2Bde%2B3%2Bleggings%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100360696&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=33&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Lot de 3 leggings petite fille",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Lot de 3 leggings petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Con\u00e7u avec une majorit\u00e9 de\u00a0coton</li> <li>Taille \u00e9lastique</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs\u00a0:</strong> bleu/menthe, rose/p\u00eache/jaune ou\u00a0blanc/gris clair/noir <ul> <li>Pour les coloris blanc/gris clair/noir\u00a0: Proc\u00e9d\u00e9 Dope Dyed permettant une r\u00e9duction de la consommation d'eau dans la fabrication et de garder des couleurs \u00e9clatantes\u00a0m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages.</li> </ul> </li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Bleu/menthe, rose/p\u00eache/jaune\u00a0: 95\u00a0% coton, 5\u00a0% \u00e9lasthanne</li> <li>Blanc/gris clair/noir\u00a0: <ul> <li>Blanc/noir : 95 % coton, 5 % \u00e9lasthanne</li> <li>Gris clair : 93\u00a0% coton, 5\u00a0% polyester, 2\u00a0% viscose</li> </ul> </li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <ul> <li>Lavage \u00e0\u00a040 \u00b0C max.</li> <li>S\u00e9chage en cycle d\u00e9licat de 60 \u00b0C maximum</li> <li>Repassage \u00e0\u00a0150 \u00b0C maximum (niveau\u00a02)</li> <li>Ne pas blanchir</li> <li>Ne pas nettoyer \u00e0 sec</li> </ul> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0! </strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa76a988eb55e4476821999b29e5f9423.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5bad0471a5f4458386b37eb5ccf5d0c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2789c09c32884a8c85d41ea3b0b9a7fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f89ccffb05e471bb75efb26b0d14e55.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb1116c5d3bf440084a1763227b5419c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf54da3740dbe44d8ac9c83b104e5f4c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe11f75617ae84f94917db401da478ce1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp21a2ce1993d24fcd8cf1a02426525f09.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcffa41bfaafb48dc9b52ccdc0fde1662.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8ac95731f014deabb0c58690bba6857.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b14c6868d8b4803b9d2852113c327af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp91f4b5a2b46b4487bc7073cebba56288.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6754fbc45e2478f83c573fb92225d10.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp541330977856456c97e8e0397a4a6ce9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp986c22d0da0d4722a4138dad63fc91b1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c9e3c1890cb4ba8a9329d26167108d5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp37c6431284204ea3b20f3cb7c9e7092a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8741d5adc27a4cd68ee180406868f443.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab2a5bc318004c67b5d266dd710954c9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5690897d7eaf4397a550c3e63f4db83e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65fb76e6a4824f1fa9ea502d2029914a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1fb785cdbd524f8897da1875663223d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp454ace9e75944ceab5bb9f26c9a5438c.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-lot-de-3-leggings-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-impermeable-enfant/p100371258#searchTrackingMasterId=Product.100371258&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bimperm%25C3%25A9able%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371258&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=31&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able enfant",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce \u00e0 des coutures coll\u00e9es</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Bretelles \u00e9lastiques r\u00e9glables en longueur avec boucles pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Boutons-pression lat\u00e9raux pour r\u00e9gler la largeur</li> <li>Bas de jambe \u00e9lastique avec bande \u00e9lastique pour un maintien optimal</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu fonc\u00e9, jaune ou gris</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thane</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 12 \u00e0 24 mois du 6 au 8 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78166749a84e460b9d12d21b3666f279.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp92b558adec4944b09be10d04a98114e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cdfccb329d241fe87ca60015be31dfe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f3f6646aa754fddb9624b11b3160707.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp08f6377f820246cbba839b92cab6fdfa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49ebfe8f11cd4fa1afcc26ad7e4ae08e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb86f8df5515c4b50bc3d7be9ff56d55b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb18e976d93494aa594e1843edabbae54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp391b06c95d594620ad0ba236e3fc2021.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ed1fa1887e944d5b6662ec721e7a010.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9cc0df37c3a34c57b249bcfd67784ddd.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-imperm\u00e9able-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-d-hiver-enfant/p100366416#searchTrackingMasterId=Product.100366416&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bd%2527hiver%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366416&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=37&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes d'hiver enfant",
      "productPrice": "13.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Bottes d'hiver enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Confortable et robuste</li> <li>Doublure en textile doux et chaud</li> <li>Ajustement parfait et maintien optimal gr\u00e2ce aux fermetures velcro</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Semelle de propret\u00e9 amovible avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>R\u00e9sistant \u00e0 l'eau</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure en TPR profil\u00e9</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu marine ou argent</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus : textile</li> <li>Doublure : textile</li> <li>Semelle de propret\u00e9 : textile<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Pointures</strong></p> <p>Disponible du 25 au 30</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45f788f0b199479998eed31817b1143e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1a26ba465b4546ada770fefacbd08393.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3bbc18d87a2e4f00862fa9bb4c0e364d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e7f7bd5dd2443b48b8fc3daf41ea21b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ebca462fb9b4756a790bf297ecdf699.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9722ce124f9406caa37e70e8b4177d1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdebcecbbd197479d803ba388394222bd.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-dhiver-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-de-neige-petite-fille/p100355223#searchTrackingMasterId=Product.100355223&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bde%2Bneige%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355223&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=39&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon de neige petite fille",
      "productPrice": "10.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon de neige petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3.000mm</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e avec doublure chaude</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>D\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de la\u00a0 marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Couleurs : bleu marine, rose</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 12 mois\u00a0\u00e0 6\u00a0ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb218782142540fbadc6fe34e7d08f55.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c05b8d3ba8d4a02867841492b018a87.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb23e87d9afb4c118e0517a48f5c3f4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9cc7f647c5048cfb195d058b0bd36a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7da6f677480a4c66a035fede7b62bf44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe815b8a0e7994c019f7323461f3830d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd92f376764c4990b2dbaffa55c9d408.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b93aab9e0614b4084a57f21c8a5c1bd.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-de-neige-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-d-hiver-led-fille/p100367601#searchTrackingMasterId=Product.100367601&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bd%2527hiver%2BLED%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367601&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=32&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes d'hiver LED fille",
      "productPrice": "10.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Bottes d'hiver LED fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</li> <li>Semelle int\u00e9rieure avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>Avec des \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</li> <li>Syst\u00e8me d'\u00e9clairage brevet\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 la semelle</li> <li>Coloris : bleu marine, rose, rouge <ul> <li>Bleu marine, rose : avec la\u00e7age \u00e9lastique</li> <li>Rouge\u00a0: avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> </li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><b>Composition</b></p> <ul> <li>Dessus :\u00a0SEBS, polyur\u00e9thane, textile</li> <li>Doublure : textile</li> <li>Semelle de propret\u00e9 : feutre, aluminium</li> <li>Semelle d\u2019usure : SEBS</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><b>Pointures</b></p> <p>Disponible du 24 au 30</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp450e93afc22f4fa898855add997d7100.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7e0aff6f5baa45e9b10eb954853bc994.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62b6c70528334fcbbcad953a07d1359f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67433c79815446eba411403b86833011.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp289f3911f4064631982fb0648ee2e1d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45c0ce1f2b5441a782f38a51796ca1e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp213be6a1795249bc8fdb1cf2f92b40d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77cc0ec41a4846e6b8365438d868b68e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbbf6115ac13f4e07887ff8250946d267.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcped565af09a7444f7a1c59ce694b91b67.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp241d0282959d4591b583866466e906f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3039f24b451144aabf88a17113b63ee6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd1c419ac23c04e1fb0a6bbd909865953.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b3b3b279d8d497a865cdd4ee67159ba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp436628b720d6478bab2f0c66318fc035.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe0495a2200ab482db1ae9563a3c3748a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-dhiver-led-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-combinaison-a-capuche-pour-bebe-ou-petit-garcon/p100371214#searchTrackingMasterId=Product.100371214&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BCombinaison%2B%25C3%25A0%2Bcapuche%2Bpour%2Bb%25C3%25A9b%25C3%25A9%2Bou%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371214&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=23&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Combinaison \u00e0 capuche pour b\u00e9b\u00e9 ou petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "11.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Combinaison \u00e0 capuche pour b\u00e9b\u00e9 ou petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce \u00e0 des coutures coll\u00e9es</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Avec capuche</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>\u00c9lastique au niveau de la capuche, des manches et de l'ourlet des jambes</li> <li>Bas de jambe \u00e9lastique avec bande \u00e9lastique pour un maintien optimal</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9</li> <li><strong>Couleurs : </strong>jaune, bleu marine ou\u00a0bleu marine/imprim\u00e9</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thane</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 12 \u00e0 24 mois jusqu'au 4 ans au 6 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7be6566b1b924bb9b799c3c4ffbbe8fa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b4154ddd63a4dbb9d23e587d049608a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62e5f711f14548fcac2c559bab348c54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd7acfbefb7494cadab5e4db67a707187.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f2a927ee3df4202ac2c206a3832f852.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfe940a6183b3402ebc5fb36c1f2a4c79.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc91ad50a1160402ca5f6ac96000e3164.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp905411afce174e76864569610642ca9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaacc50c55793496ab136a7adff1c6aad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3fde4de1ed5f4ccebd81f4f4ffc97b2b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc124a9d479549dd818acb04765acf8c.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-combinaison-\u00e0-capuche-pour-b\u00e9b\u00e9-ou-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-impermeable-petite-fille/p100377998#searchTrackingMasterId=Product.100377998&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bimperm%25C3%25A9able%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100377998&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=34&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able petite fille",
      "productPrice": "6.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Visibilit\u00e9 totale dans l'obscurit\u00e9 gr\u00e2ce aux \u00e9l\u00e9ments r\u00e9tror\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec des \u00e9l\u00e9ments r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>Doubl\u00e9 de polaire chaude - parfait pour les jours de pluie changeants</li> <li>Bretelles \u00e9lastiques r\u00e9glables en longueur pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Bretelles avec fermeture pratique par clip pour un enfilage et un retrait faciles</li> <li>Boutons-pression lat\u00e9raux pour r\u00e9gler la largeur</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition </strong></p> <p>100 % polyester</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (facile d'entretien)</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb828df7dedcd47628aba086ff91e10a9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5f16afc2fb314e18ab55661bc5f2990f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbdac823f9044b5ea12b8d3f15fc5ff3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3eb6441fcb04407093d47c1ce4d2c5bb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6fbe3f5bf2734e75916a764494ffd5b0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2dea3057156647a882a37b09f68c27c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78316b23c9c74a63819675d8c73050a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfa79c142f0e141068f6a6782bab93d40.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf57e988bcb2746c49d3134fcb852f6dc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp862ad8c2e9e140a492ae751a261445f9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2b9bdc165cb3474aaccd4aa4d3d2fa45.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49ff20027b7d4434b238458331594da8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp44ae3e4eecd549e687ac1e10446b1a79.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb80eb90f09d0443d8623aa5726639e4e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd9fdeeed8b146408a5f62db36889c25.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp674bbd5dcb234457a4e7e4e683a50996.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3b055aae4234f1fa6d00a6316d2dcc8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d32fed63eb446cfb7cab85ea0c1c11f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-imperm\u00e9able-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-veste-de-pluie-bebe/p100365700#searchTrackingMasterId=Product.100365700&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BVeste%2Bde%2Bpluie%2Bb%25C3%25A9b%25C3%25A9&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100365700&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=35&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Veste de pluie b\u00e9b\u00e9",
      "productPrice": "9.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Veste de pluie b\u00e9b\u00e9</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doublure en polaire chaude - id\u00e9ale pour les jours de pluie</li> <li>Coupe-vent et imperm\u00e9able gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs en mat\u00e9riaux r\u00e9fl\u00e9chissants 3M\u2122 Scotchlite\u2122</li> <li>Capuche \u00e0 trois pans avec doublure chaude en polaire</li> <li>Fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale et prot\u00e8ge-menton</li> <li>Poches en biais sur les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>\u00c9lastique sur la capuche et aux poignets</li> <li>Fermeture zipp\u00e9e YKK recycl\u00e9e</li> <li>\u00c9tiquette nominative et boucle de suspension \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu fonc\u00e9 ou bleu clair ou vert menthe</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus : 100 % polyester, rev\u00eatement en polyur\u00e9thane</li> <li>Doublure : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 12-24 mois \u00e0 6-8 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3d01dc510eda4ec1b3b7b12ac258534e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3379dc51ae34b1389024e393140f8e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8001dc10273c44519a9829ce8bcd8da7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp254dc5514f4a42c996eb4bbe17a882b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e6612fb23584a29a4d9f1aee3ec76e1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f829472a2ad4d4db47d1aaecffff706.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41c8915fb004458bbcc466a01b0bc9ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0023701aceff403d9d5eb3df001929c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f187c8ec6ed44db9dee4327fac2d325.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d39b2cc32314d639fe97899d0eb43c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5350c1d3d4548faa09485a32033a204.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ddc9325773a472aa9954ac5e99d3b01.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a990b4bf4b6405196a8a7ee0fc5075f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63cdd984a08242c886473fccc4d75474.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe39df8e703b74b19894b85bc9861421b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf04af2a15a5e4d32b00a5b89de3e162e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpce6796e3fee94c46a3c59937ea3aeec7.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-veste-de-pluie-b\u00e9b\u00e9"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalons-molletonnes-enfant/p100372232#searchTrackingMasterId=Product.100372232&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalons%2Bmolletonn%25C3%25A9s%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100372232&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=36&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalons molletonn\u00e9s enfant",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0lupilu\u00ae Pantalons molletonn\u00e9s enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Haute teneur en coton</li> <li>Avec poches, taille \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0et lien \u00e0 nouer</li> <li>Manchettes aux bas de jambes</li> <li>2\u00a0pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs\u00a0:</strong> Bleu p\u00e9trole ou\u00a0gris, bleu marine</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>80\u00a0% coton, 20\u00a0% polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d\u2019entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 haute temp\u00e9rature\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp68bd0290c6c14ddca5d5f694ea81a8ad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc04a07949732413a9049fc1b7eb79afb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff6913f2182b402684d26a611c02860f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5832daa372994f34911fbba6bd3d4049.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e39a581004c4a8cbe7c1fda018a6586.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf191f1277e914f089f1a60b074892d2f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9cd1d72999a1480a9de48be4556634a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp88e0c87e48404fac9e9339b7826ba7aa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc33138b7281549dbaacdc7fc1290fae1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbacc5b783f24662900a7e37aafd8b5c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac003f8c5bfb4e658a1ec2d282e5ae5d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb79ef240eecb4b6989b72553ce60453a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d8bd4fada1348bc9ef9ba9b08396808.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpece98cb1683345f6af9e896d2174f719.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31ed26d154434934931acf3782cfb27f.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalons-molletonn\u00e9s-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-molletonne-petite-fille/p100352428#searchTrackingMasterId=Product.100352428&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bmolletonn%25C3%25A9%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100352428&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=41&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon molletonn\u00e9 petite fille",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon molletonn\u00e9 petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec du coton</li> <li>Taille \u00e9lastiqu\u00e9e avec un cordon scintillant</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales</li> <li>Ourlets \u00e9lastiques au bas des jambes</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, olive ou rose</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>65 % coton, 35 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 12 mois au 6 ans</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3116129aacd4f208e9b344f452ce255.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6360a248ff74980a79bbb962ba053a4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd365fa93572d48268e0ad1428638d444.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp942a745905e6441caacb6951e97452d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c4d462fc609437eb3ce90ff418fa717.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7577756e237b49838d9c27126a68c9d5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27eea8b251094477854ed455f64f9552.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb5ff1f755154adb92d9044baa642c6b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp87055ad2a0e7472980f88911b2308941.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa1d8b54753434505bbce590c3d04cac3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e419cb27a834d6cb0beffbf535f99c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31c2539cdfcf4ecca5c5497723c63fe4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp34ddd802efd9419f93826a0d37e82b76.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-molletonn\u00e9-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-lot-de-2-t-shirts-thermiques-a-manches-longues-enfant/p100367265#searchTrackingMasterId=Product.100367265&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BLot%2Bde%2B2%2Bt-shirts%2Bthermiques%2B%25C3%25A0%2Bmanches%2Blongues%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367265&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=38&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Lot de 2 t-shirts thermiques \u00e0 manches longues enfant",
      "productPrice": "7.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Lot de 2 t-shirts thermiques \u00e0 manches longues enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Con\u00e7u majoritairement avec du coton</li> <li>Int\u00e9rieur en gratt\u00e9</li> <li>Avec col rond</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>2 pi\u00e8ces</li> <li><strong>Couleurs : </strong>gris moyen m\u00e9lang\u00e9/rayures, bleu p\u00e9trole/bleu marine <ul> <li>Gris moyen m\u00e9lang\u00e9/rayures\u00a0: 1x avec imprim\u00e9</li> <li>Bleu p\u00e9trole/bleu marine : avec imprim\u00e9</li> </ul> </li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Gris moyen m\u00e9lang\u00e9/rayures : <ul> <li>Gris : 85 % coton, 10 % viscose, 5 % \u00e9lasthanne</li> <li>Rayures\u00a0: 95 % coton, 5 % \u00e9lasthanne</li> </ul> </li> <li>Bleu p\u00e9trole/bleu marine : 95 % coton, 5 % \u00e9lasthanne</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpde601b9f98994b06a8603c15fbec3941.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9ba691d1e8244f5a8e4f61fbccfa6b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp23f18f08b5474bbe82f6341447d3c295.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp256c4de399b945589994f37552556446.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ff5a4e386c3400b96ccfa8f334994ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp910cf7670de14f1d94758d49773dc143.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpee66097304684b77b84e4725e6a0ba5b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9d32f20aa8f447bba96f4c4946fde628.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp142827f73b1c4a898ef225a625ea155b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcf857190fff747fda1faa9daca639147.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9a35683cfa443469e3ff8456e58a639.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp14f0f171a889460a97cc1a170a5e725e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5665762006b64efbb123a14ee2971022.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5563d24be5904597b6ae45e3f649c81e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d523b68030042a78e011c536edc5424.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-lot-de-2-t-shirts-thermiques-\u00e0-manches-longues-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-t-shirt-thermique-a-manches-longues-enfant/p100367639#searchTrackingMasterId=Product.100367639&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BT-shirt%2Bthermique%2B%25C3%25A0%2Bmanches%2Blongues%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367639&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=42&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT T-shirt thermique \u00e0 manches longues enfant",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT T-shirt thermique \u00e0 manches longues enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Int\u00e9rieur en gratt\u00e9</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Col montant sportif avec fermeture \u00e9clair et protection du menton</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs :</strong> p\u00e9trole ou rose/lilas ou rouge</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>93 % polyester, 7 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbfab11d8fffc4316af0573165e4ac0af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcfe57366ffae479b9501f0f9270fecac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb4ac1024c1ee4d45b594e2454c9f4400.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7032941805f44ceb53af4060d511873.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd072453be1504a5084652101cfd83431.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9586d9675a946ce91976516ec447c94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff89a26f8f7a4cfbbcd5626bfdffa438.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51eded84ce13479b8790f22b05c92b6b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad00206ac2b642e08804c41c97f0dd35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaeb2bd1ac7714305807cf735b9683c47.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-t-shirt-thermique-\u00e0-manches-longues-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-lot-de-2-pantalons-molletonnes-petit-garcon/p100350881#searchTrackingMasterId=Product.100350881&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BLot%2Bde%2B2%2Bpantalons%2Bmolletonn%25C3%25A9s%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100350881&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=43&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Lot de 2 pantalons molletonn\u00e9s petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Lot de 2 pantalons molletonn\u00e9s petit\u00a0gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Taille ajustable gr\u00e2ce \u00e0 un cordon \u00e9lastique</li> <li>Bord-c\u00f4te en bas du pantalon</li> <li>\u00a0\"French Terry\"\u00a0</li> <li><strong>Couleurs\u00a0</strong>: marron et kaki, bleu marine et bleu ou noir et gris</li> <li>Coton provenant d'Afrique issu du commerce \u00e9quitable\u00a0</li> <li>Fabriqu\u00e9 dans des conditions de travail s\u00e9curis\u00e9es et socialement responsables</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>60\u00a0% coton, 40\u00a0% polyester</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Consignes d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 12 mois \u00e0 6 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0! </strong></p> <p>Il suffit de consulter le<a target=\"_blank\"> calculateur de\u00a0tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp667648c63f7e44b9b39b8fc9c892a7eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp11ef8b4fcbde40559b1a9c7e7beaaac7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5e054eee73ce4c16b2fbf56a3e9ed5f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd209bcd160ca4b7d83880ef862756b31.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp85dc94cf99bb48c1a3690860c7502e44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp87c5ced1487f4286acdd19f370dc18ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp522889d040b14ecaac3b00fddca8f5c2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp908f79e9af3947bfb89afeae35a333ae.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc7db941fdc1d48ff910305335b35366a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb9157e1cf72944479123158c123f08e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0f43557535de4379b27101f1c48c9eed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd2aae2c081044610bee4f37b279248c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0dd63011a04e469bb1898d049741aaf1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp685c70f44cfa4356aa8d1211d62e3cf2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ecec271b74a4dcc884be5c396ef58b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp18655ff0b15e45f597e3c15cbbf07a76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb67741308cf4c8fad04bf6134cc73f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e371c06b6754f8487488e598276ef90.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp315f5656472146ada1adb1779b2ad166.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp05dcc962fa7943bab088fe722114b357.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-lot-de-2-pantalons-molletonn\u00e9s-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-softshell-garcon/p100377970#searchTrackingMasterId=Product.100377970&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bsoftshell%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100377970&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=44&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Veste softshell gar\u00e7on",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste softshell gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>En mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleur</li> <li>Capuche et ourlet avec \u00e9lastique et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Manches r\u00e9glables en largeur gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcro</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de la marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition </strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><strong>Conseil d'entretien </strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum (entretien facile)</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <p>\u00a0</p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Dope Dyed</strong></h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Proc\u00e9d\u00e9 de teinture durable en production</p> </div> </div> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <p>Le proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope-Dyed a lieu pendant le processus de filage de la fibre. Celle-ci est enti\u00e8rement teint\u00e9e par le m\u00e9lange de colorants et d'une solution de filage, de sorte que le fil peut \u00eatre trait\u00e9 directement sans autre processus de teinture.</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2fed93e80afc4cc88deeb6a6a26ac457.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6e4cfc306c54cbaae30c90194bba3e5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f717bf7d2d642198841afbf84842d4d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82df103d401949cb8995a5d86f630692.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3430d517bfbf4051ade897e73b1c17e2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa2c377c97db0486980b9f97a54e72756.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01b1d2e18aaf4d03a267ec59a246cf22.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp980d4e043a9346feaa4c5253c1d982e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb670268fdc5f4ab482c0581b7b873799.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e523657c8e046e79dd5abc6ce8e1554.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa99d8ce74a154861861a6bbcdc89b092.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4099cdb11a0a4670aa32a29b01619e6e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8687a44345724a4c90671ebdc995af49.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe43e0a78feda4df7b881e5f133388437.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp661c5f50f24f4851b3696014975aa6ff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac6f8842f77c454c8427dad2389a958e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-softshell-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-lot-de-2-leggings-petite-fille/p100365684#searchTrackingMasterId=Product.100365684&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BLot%2Bde%2B2%2Bleggings%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100365684&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=48&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Lot de 2 leggings petite fille",
      "productPrice": "3.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Lot de 2 leggings petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Con\u00e7u avec une majorit\u00e9 de\u00a0coton</li> <li>Taille \u00e9lastique confortable</li> <li>Contient de\u00a0l\u2019\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Lot de 2</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, bleu fonc\u00e9 ou imprim\u00e9, rose ou rayures, turquoise <ul> <li>Bleu, bleu fonc\u00e9 et imprim\u00e9, rose : ecoprint - impression sur textile \u00e9cologique \u00e0 100 %</li> </ul> </li> <li>Nous soutenons la production durable de coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>95 % coton, 5 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a>\u00a0Lidl.\u00a0Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6557985677c34a36936299846cd935d1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a89e3fd85bc485fbf5d1130c71da8d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7082eb533d76487baffe38d9d945f302.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp059af4110c02476d8507fcc7d67d5c80.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4943a5c5aef145369cfe23f81f3cc5a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ca7bbf2ac4e4339b261210f238449c7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84b237e0019f479e8d132a3db1ba0562.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51a71ea47db4497f8e935895194addd9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp779c060c0d8742d6872549b9e6e3350f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c5a00d2650e455380c5c413fa9a6755.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb2faa930de642e5a7cd861899cf4cea.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a44d3c81d7c485195aafab9cef5d70b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4bde516d9314eb2aee6bd17a85e8f10.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdbb75d07b55c4abab7bb5859e67cd5ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc05a536993ab4dfc866cf25be1f881bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp72fd295e77ff436298031f957eae9eb1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c888240a3a04b3b91ba3829ec664a9f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7abc34f71767487bb50126cbc8b566a5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp785bad1bb2974f0a818cefccf9c6a425.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1530204930da4b159acd2679b4da0149.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c0e0c6cf1d34f649120beface41dcf5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-lot-de-2-leggings-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-de-neige-fille/p100367666#searchTrackingMasterId=Product.100367666&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bde%2Bneige%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367666&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=45&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon de neige fille",
      "productPrice": "10.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon de neige fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>Poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e avec doublure chaude</li> <li>Avec\u00a0pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu marine ou\u00a0rose ou\u00a0rouge</li> <li>Bleu marine et\u00a0rose : salopette avec bretelles r\u00e9glables et fermeture \u00e9clair sur le devant <ul> <li>Culotte avec bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Prot\u00e8ge-reins</li> </ul> </li> <li>Rouge : salopette avec bretelles r\u00e9glables et fermeture \u00e9clair sur le devant</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1deaecf9bc8422b86533d05235ab3c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5989bfcdd3a44ce6bcbf60abd8505507.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1101dcec006a455fa304ce11d64472de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf4c0dbe8d3314092a7c7dad01de0f6f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cfe8f91abca4337abaee063bf167315.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e52272c7d9146b6b141b7fd629697be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64f1c73a9777478ebc86bc0785b1e941.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0936ba8068c54759b2d7bfadd861a260.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3961326c2c5b46c78c1def671833c475.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp497d6e5772e94889aebd5bdf3b09d579.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6065565ebe64cb5a5450c5e11baaa98.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e05ee34bf1a483f96fc71b143016ef0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb825638a0e434383b3cfbf4c8f7bb2e5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe56c6a75133844769c88a870539c749f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb650bca62d7a4da1a440dfdb52095dc3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp890b937602024d229017f9381f578564.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7dbd8fe1cab64161b635b57cfdaf2161.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e6fd3381f984fc9b11669e8a34541f5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-de-neige-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-chaussettes-techniques-d-hiver-fille/p100380698#searchTrackingMasterId=Product.100380698&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BChaussettes%2Btechniques%2Bd%25E2%2580%2599hiver%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100380698&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=47&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "CRIVIT Chaussettes techniques d\u2019hiver fille",
      "productPrice": "3.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Chaussettes techniques d\u2019hiver fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Assise plantaire SmartStep en DryAct\u2122 pour la r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9</li> <li>Rembourrage sur les orteils, le talon, le tendon d'Achille, le mollet, le tibia, le cou-de-pied et la cheville</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Convient \u00e0 tous les sports de plein air</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>gris/bleu, gris/violet/rose</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Rembourrage sur les orteils, le talon, le tendon d'Achille, le mollet, le tibia, le cou-de-pied et la cheville</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Assise plantaire SmartStep en DryAct\u2122 pour la r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>51% polyacrylique, 29% polyester (28% recycl\u00e9), 11% laine, 7% polyamide, 2% \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Taille:</strong></td> <td><span>31-32 - 39-40</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021CX00016 Centrocot</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">RCS \u2013 Recycled Claim Standard</h3> <div class=\"height_12\"> <p>Utilisation \u00e0 partir de 28% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p>Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. RCS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit.</p> </div> </div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd3a2eb4561e47329aca13eaf887b7a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5028129cdec486fbbc37508af103fc8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2fda9b2267d342a38a0b5124b006231a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-chaussettes-techniques-d\u2019hiver-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-impermeable-enfant/p100371270#searchTrackingMasterId=Product.100371270&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bimperm%25C3%25A9able%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371270&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=46&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fmode-pour-enfant%2Fh10018812",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able enfant",
      "productPrice": "6.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon imperm\u00e9able enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce \u00e0 des coutures coll\u00e9es</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants en 3M Scotchlite\u2122</li> <li>Bretelles \u00e9lastiques r\u00e9glables en longueur avec boucles pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Boutons-pression lat\u00e9raux pour r\u00e9gler la largeur</li> <li>Bas de jambe \u00e9lastique avec bande \u00e9lastique pour un maintien optimal</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, orange ou\u00a0rose</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester, enduit de polyur\u00e9thane</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 12 \u00e0 24 mois du 6 au 8 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8230592642748bf820af833e85224af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4dc72ed3c2f84623b9c450a5ee00a7ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8f0c201fb724c71b8a5021582cb7b3b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62a322a534944e8d805191882feacde4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb74951c586534855b267dce2fb15d926.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfc14d3eb579842ec8dd48df08f83dc68.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp01cd03ad44284308b0ee1f0212f11a2e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp76c97a4ab7ac43f7a73cb55b42a81231.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26e0dc96ab384bccb3b43d1a44a9bbcb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf45a1b1ba82c47b8a0e9dda922744faa.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-imperm\u00e9able-enfant"
    }
  ]
}