{
  "products": [
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-softshell-femme/p100381704#searchTrackingMasterId=Product.100381704&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bsoftshell%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381704&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=1&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski softshell femme",
      "productPrice": "15.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski softshell femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Fabriqu\u00e9 en mat\u00e9riau softshell 3 couches coupe-vent et respirant avec une r\u00e9tention \u00e9lev\u00e9e de la chaleur</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Jambe \u00e9vas\u00e9e en bas</li> <li>Deux poches zipp\u00e9es sur le devant</li> <li>Fermeture \u00e9clair \u00e0 l'arri\u00e8re de la jambe pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Taille r\u00e9glable gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcro</li> <li>Avec des fermetures \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9es</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>noir et blanc</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair, jambe \u00e9vas\u00e9e en bas</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Taille r\u00e9glable gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcro, fermeture \u00e9clair \u00e0 l'arri\u00e8re de la jambe pour plus de libert\u00e9 de mouvement</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Ext\u00e9rieur : 92 % polyester (recycl\u00e9), 8 % \u00e9lasthanne (LYCRA\u00ae) ; Dos/doublure\u00a0: 100\u00a0% polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S21-3106 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 85 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"height_24\">\u00a0</div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\">\u00a0</div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1a20e4f22a074c7d8cadcfb4524a58fb.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa1aa806e4e94ee9ac66c710663ea430.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9535ef46e0794f95b5091f0edf2b36d4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp22471510b83a4c0c9197c6b82436d562.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45cfb3bed8e645ff9236798d975675c0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2dff59f1f8c491c947769e292dd9ae9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp747a87a3ce8e41abb5626f6d4f4dbeb5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp918ab6e9a02841ee8793be8d328b56bf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2abf5216f454c8295e4716834c52d0d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80d0b2cbbe25465884b2db853bee2834.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp100431d227b54b00b23f5f22b0de8369.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-softshell-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-femme/p100367900#searchTrackingMasterId=Product.100367900&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367900&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=16&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski femme",
      "productPrice": "19.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Taille partiellement \u00e9lastique et r\u00e9glable avec prot\u00e8ge-reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet et \u0153illets, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'acc\u00e8s aux chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs : </strong>baie ou bleu clair ou bleu marine</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38\u00a0au 48*</p> <p><em>*Lors de la r\u00e9ception de votre commande, v\u00e9rifiez les tailles DE/EUR</em></p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <p><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --></p> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8da41717aaf746e98b50e9cc06096800.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp639550bc463548c6b75b752dbc18921f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad7dcffc57904fc582506602ae4d12ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp289784da0a1e4fc0a0a09fec01f79086.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp327b835ee46044e9ad063bf8fb9d8267.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9589e198c4984c0da0637113e6891af1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9fccdad5550477d9efd1a0afc61945e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3052bccaf054f779a3b2eb827f3c93c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5d8010093be04463a4f3f7b3d988b283.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0569e244563d467783aa426977a1ddb6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp873e3ed68d3043c8bc21349fc42845bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9febad792f814b2fab62e989588d7103.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1360880363f40b88b263a0479fde129.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp662c5993d7a94cfba2a0ef18f6265fce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp88f93ee304474a2e8f73a515f55daa8c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp17f6fa9d21964835bb156d427fce810e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2f19c68a57044149852637ae205533d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb3d9b14c338475f8909c300ec101537.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-femme/p100381364#searchTrackingMasterId=Product.100381364&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381364&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=2&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski femme",
      "productPrice": "19.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastique r\u00e9glable en largeur avec protection accrue des reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e au niveau de l'ouverture des jambes pour un enfilage facile des chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>rose, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>ceinture partiellement \u00e9lastique r\u00e9glable en largeur avec protection accrue des reins ; avec poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm ; Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e au niveau de l'ouverture des jambes pour un enfilage facile des chaussures de ski</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pare-neige :</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Colonne d'eau\u00a0:</strong></td> <td><span>Colonne d'eau du mat\u00e9riau sup\u00e9rieur : 3 000 mm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester ; Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp03a8ed3e48d243bb94dcc6bf2ebaf27b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63eea6b29315486db43e6e3056a21605.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9ab86abf75ac49a18c1a0c41931498c6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp43be5d1a86b941e5ad6894fc3b32b3f2.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67d71a7e45794ff499dd09d15c98e847.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp366e917d815141bcb48af584db3f4caa.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab196f41d21e4ac8a9f0d644620c870e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp14db2f090b4a4172ac0efbe89030fbc1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29c2daf2cbfb47e29404e0ce850ed198.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp48b147516267401e93de12d8fc3e85c3.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94b73f7a141541a5b24b34250c33cc7d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2087016b177847dda2fbb8a209fbba3e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd13798bd5dd0407aad847c5cd30cf0e9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbb95fc2bbfd45c99532a37291285a73.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaeeb8b02b10944209d52f72829ecb03a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0749ae758e8d46eabe5e942dad22b209.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp15c82194402c484080c7757ecd941b48.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-bottes-de-neige-enfant/p100381101#searchTrackingMasterId=Product.100381101&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BBottes%2Bde%2Bneige%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381101&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=8&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Bottes de neige enfant",
      "productPrice": "13.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Lupilu\u00ae bottes de neige enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</li> <li>Particuli\u00e8rement doux, douillet et chaud</li> <li>Semelle int\u00e9rieure avec couche d'aluminium pour une isolation thermique optimale</li> <li>Semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</li> <li><strong>Rose :</strong> avec fermeture velcro pratique pour un enfilage et un retrait faciles</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bleu marine, rose</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>Imprim\u00e9 int\u00e9gral</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Avec un effet clignotant cool - chaque pas fait briller la semelle</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Type de fermeture\u00a0:</strong></td> <td><span>Rose : avec fermeture velcro pratique pour un enfilage et un retrait faciles</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Semelle ext\u00e9rieure\u00a0:</strong></td> <td><span>semelle ext\u00e9rieure profil\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Doublure : textile</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl \u2013 c\u2019est aussi simple que cela</strong></p> <p>Visitez simplement le <a target=\"_blank\">calculateur de taille Lidl</a> . Entrez les mensurations mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis appuyez sur le bouton Calculer. Votre taille sera maintenant affich\u00e9e.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45fbd3c32d344fe7a127d3ec8756b059.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ca8c102ead5492fb4f6d139f76f4d99.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe0e778d5760245cda28d7d10de3817d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp855ca694008c449ca11095e19190b671.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbc79790d506047128ff9ab3c2ba4cd48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp259b6b184d3a437f9138cd835f98a3b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp142bb8c1e571436094f4fefa16668ab1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0965347f0732446eb49b818dd124d591.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf78a032390a148e9b83f65a1a69f83ff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71e8ec41bfbb49278d4aa410d0c43fed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp307a86ac47784a939902b88e5df997cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp55496934620e46c1bfafa4af189a5957.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-bottes-de-neige-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-de-neige-petit-garcon/p100355275#searchTrackingMasterId=Product.100355275&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bde%2Bneige%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355275&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=17&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon de neige petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "10.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon de neige petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3.000mm</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e avec doublure chaude</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>D\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Couleurs : bleu, bleu marine</li> <li>Bleu : <ul> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastique avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Protection des reins sur\u00e9lev\u00e9e</li> </ul> </li> <li>Bleu marine : salopette avec bretelles r\u00e9glables</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafbc13595fe545aa815c098e5b9a3389.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc14bfb3b02304dd3b453d1f7b0e79dce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3dc83c87f114d82a763198660297151.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0dc8a5d8bedb4722a30d1af181e9e71a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb9a213d1af5497c897631c948883c00.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d0021b4a7a448c7a33a980eef6116d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26ab5bf0a4b14436ba385104e35cfd7d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf16ee9f4cd9049c5bd7847b4b662d8c0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-de-neige-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-femme/p100381449#searchTrackingMasterId=Product.100381449&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381449&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=4&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski femme",
      "productPrice": "23.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Poche pour forfait de ski avec zip sur la manche</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique et r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es</li> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Avec impr\u00e9gnation</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li><strong>Kaki:</strong> <ul> <li>Coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</li> <li>Section arri\u00e8re allong\u00e9e</li> <li>Poignets avec trou pour le pouce et poignets r\u00e9glables en largeur avec fermeture velcro</li> <li>Ourlet et capuche r\u00e9glables en largeur gr\u00e2ce \u00e0 un cordon de serrage et un stoppeur</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> </li> <li><strong>Rose:</strong> <ul> <li>Poignet avec trou pour le pouce</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> </li> <li><strong>Noir\u00a0:</strong> Poignet avec trou pour le pouce</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <p>\u00a0</p> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleurs :</strong></td> <td><span>kaki, rose, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, mat\u00e9riau fonctionnel respirant</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Capuche:</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Sac forfait de ski :</strong></td> <td><span>Poche pour forfait de ski avec zip sur la manche</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pare-neige :</strong></td> <td><span>jupe pare-neige \u00e9lastique et r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Colonne d'eau\u00a0:</strong></td> <td><span>kaki : Coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester ; Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S21-3106 Hohenstein HTTI /\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s /\u00a0Utilisation de mat\u00e9riaux 50 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda384320351a4e8a90dbd965ea0e4599.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3a9f0a0eaa0f4ae5967723ebd79d884d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2d91b42ead84010aa297a5a9d2bfefa.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc1ea1cbe6e894550b6422bd051820600.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74e07802f64e4967b2777cc1b4ed5a0e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7dd1fcdbc7944122bdbc0d4639855f5b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf5fb13d410984bd2b0a29cd2432ebfac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdce69978e34445399e676702cfe9a0c8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp32ec4fe48d4d490ea7d29645ce156fce.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp94245f1cbfa947e49978af3fdd0ad9bf.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a3531c9fa0547eba2023b28822e3863.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac89be5a24b24ecbb634fb5347328bb1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd86bd0c17612434f92aea5f382ebf243.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp345a7081a93043e38db1bbfbc8972292.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe641487c937248c699ea11d83c43de28.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7d8ab274af5a4c40aa079e95335e8a35.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba984bf4e31d4dc9a679709d6f815356.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a7870524f214133ae9ff20603c13f73.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8f8c43b3833a4ba9a658a8c46a38228b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64883fb433dc48c7921f45958b517c69.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp891f91e127314d509bccf91b8e46d50d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp48d136aac9de4b03a1affc00d0dceedb.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/pantalon-technique-homme/p100371371#searchTrackingMasterId=Product.100371371&searchTrackingTitle=Pantalon%2Btechnique%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100371371&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=18&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "Pantalon technique homme",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon technique homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mati\u00e8re stretch quadri-directionnelle absolument confortable pour une libert\u00e9 de mouvement optimale</li> <li>Poche zipp\u00e9e int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la ceinture, \u00e9galement utilisable comme poche \u00e0 cl\u00e9s</li> <li>Ceinture r\u00e9glable avec cordon de serrage</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re au bas des jambes</li> <li>Avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs :</strong> p\u00e9trole ou\u00a0noir <ul> <li>Noir : poches lat\u00e9rales</li> </ul> </li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 90% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>90 % polyester, 10 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S21-3106 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e6fdc74c84f4ce69ca36d6e1a7e85c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp67f812eccf864c1aa8d259c1f3630276.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp731085b00e25412fba7df31399863e06.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb1af72d03b0541a6b497a52a9049cb84.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb11a31cdec314a509ce6499cfa48a6eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcfc92228e5d24ddfbf2ea4959d1ddb1f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d79ec2afd5540ebb92755304905db2f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab1fc49e46714b20ac4c254b95ee93b6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2352dcb105ae46ffaa095d8cc73c7c82.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b43f845c8a548879bb9c0787ca62a67.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "pantalon-technique-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-freeride-homme/p100381333#searchTrackingMasterId=Product.100381333&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfreeride%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381333&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=3&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski freeride homme",
      "productPrice": "23.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski freeride homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3 000 mm</li> <li>Poche pour forfait de ski avec zip sur la manche</li> <li>Section arri\u00e8re allong\u00e9e</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique et r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Poignets avec trou pour le pouce et poignets r\u00e9glables en largeur avec fermeture velcro</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> <li>Pour skis et snowboards</li> </ul> <ul> <li><strong>marron/noir/blanc :</strong> <ul> <li>Grande poche poitrine avec Velcro et fermeture \u00e9clair</li> <li>Zip lat\u00e9ral pour un enfilage facile</li> <li>Composition: Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester\\Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</li> </ul> </li> </ul> <ul> <li><strong>noir, gris/blanc :</strong> <ul> <li>Fermeture \u00e9clair hydrofuge sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</li> </ul> </li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleurs:</strong></td> <td><span>noir, gris/blanc, marron/noir/blanc</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>marron/noir/blanc : camouflage</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Poche pour forfait de ski, dos allong\u00e9, pare-neige \u00e9lastique avec bande antid\u00e9rapante, poignets avec passe-pouce, poignets r\u00e9glables en largeur<br/> <strong>violet/noir/blanc, corail/bleu marine :</strong> poche poitrine avec velcro et fermeture \u00e9clair, fermeture \u00e9clair lat\u00e9rale<br/> <strong>menthe :</strong> zip d\u00e9perlant avec prot\u00e8ge-menton, poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>Protection contre la pluie, le vent et le froid</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Forme du col:</strong></td> <td><span>Col montant</span></td> </tr> <tr> <td> <p><strong>Capuche:</strong></p> </td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Sac forfait de ski :</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Pare-neige :</strong></td> <td><span>Oui</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Colonne d'eau\u00a0:</strong></td> <td><span>3000mm</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>100% polyester</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> <div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> </div> </div> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1eee1f570aeb4a4ba8305f17b4499771.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63c3790daa4149a2a8a3e3bb30f9e7d8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd4928b86c9a549c38a46a979856ce89b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2955054a8ab041c98bbb83cec214d5d6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf89273b9318046c88f9d3dd6cdacbd37.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c71a890ae7a484ba6925a9e77896242.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp310f2500fbd841bd88c0477457b9595d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2f46b82fc6a42889ee1f98a5fba492f.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac04def013e2490ba1f5cc33258add2b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp75bb49f8f8e74637adea462c82c76e80.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfd4f5849b5ce457aa6e48a70b55078d8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e30c313c59943b5ab695142f1d47fc4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1259351e6d1d4d72bc8486a6e26ba4cd.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa14fbc4db11844ee88e219a6073d4078.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9dd393d85a054ac7ba2d3e0f3f3b151c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb03f9a5ff0e40c382f98809c85ee9b7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp460cfd2453b64011b664bbfa56c8eb54.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8484d473c9814a7385bb263a23699473.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07db722af1a2407e9557ef3ca3a9ee86.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp32440f6dc0314f2ab476bed427e82ab4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpca9ed56dc2da45429e398c69882c32d8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38981680b76d40fb9d90358a01b9e8ed.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp89aa579f9580441ab58472ef5e3406ff.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeadbc177bb2c4cecbca0083ed1866eb5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b7c2efb4ce04831b23a7a9eaea52108.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf0d40e02a20c451785f0d4e111870bf8.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf98a6686dbb4e58a15a63607cf6e1e0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc4e6485e35f5483f86dcdc7ec4880ab3.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-freeride-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-enfant/p100367711#searchTrackingMasterId=Product.100367711&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367711&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=12&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski enfant",
      "productPrice": "15.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Rembourrage chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski sur la manche</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche int\u00e9rieure pratique</li> <li>Partie dorsale allong\u00e9e</li> <li>Avec\u00a0pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu ou vert/jaune ou vert/motif</li> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Rembourrage\u00a0fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour\u00a0une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f55fbc8aec44c418afe5e7826f5c39e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a2bb9fd29894d60b66c66164334c882.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp731866f309884fe08a232d74a3e0ad5e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp803f43f8b9a7494db039db06a5e7949a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e9dfe7561ed439eaa1873b52a6e0324.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp12efe2589fc04d42a61b71cd545fb183.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27222165036541719a8d12b6a8f1e394.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64325dbc06894b7494efa6b4e5b2fd35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56c358b275a447e884089c33c0f04ddf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp80779d7ffc8d447db6163b3920865e1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5dd06e6a34df445fbbc980b81190a981.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09151d69722449b2bb3c9558ba0b2015.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp18853cbd7e7d4b018d15987c34c4ebbc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ff9c1c39a29460bb69645793c8dc585.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp411ea22cc91e4392ae098bc77b0dbda5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd505b7b6608048cf84ecb19a267686a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpefc15eb5d55a426d8b3894f6b37fc8c2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf239f22972f7420991e18ed990720593.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp743124692ec54dc0bf96704a21ad638b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65c5fa3ad74b4496ae84e0843177b5d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd592b5988ca5446287249f1caa9bf96b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpac26f5810b9540b98da71796e6da0b7a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49a82302cf4c4982bd7af6f0d14ac60b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp367f39e73fce4957bfab3819588f09da.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-enfant/p100367586#searchTrackingMasterId=Product.100367586&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367586&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=7&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski enfant",
      "productPrice": "11.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Prot\u00e8ge-reins</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0imprim\u00e9\u00a0ou\u00a0bleu marine ou rose</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70f51c0b9f6740069546affca4716e61.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp224dd55e2dc54db5ba68e69a647b66ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8ce3d164d76844aab2772280c14788a3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb147c531c4524914bd47f7152f6309a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfdf88cd628c44784bd9e3b082b219ae6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp961f0912afb9448dbc98489f3c088350.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe09553845bbc41bcb0b91b52c760ce0f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa22bd3a0a62f47248a766ff282b9072b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66e851ce5276439a8a78cc624d4ea083.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56b621add45c49bcb2623aadec81bc69.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb8a5ce2cbb24d66ac415b5c2e12ae68.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp173b3de6a2ad48f79732aabfda66d065.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb6f95970a6c04074a9996aa7df4bb97b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9faa253d174f4c7389da4d86e2bfe46e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp127882d68ba54386b6d32e1567500703.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp26022471e17343359dd703f690ed1e7d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5aeebaacacff4150838a964437ab2947.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc196826a1c5e471ab114cdf7431699fc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccdecc1bc9e744219864ef777deb728a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd07b337606524939bad463272f3ae1ca.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8671fa7492bc45f4a6057ee4946a9085.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-corsaire-technique-femme/p100361701#searchTrackingMasterId=Product.100361701&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BCorsaire%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100361701&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=19&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Corsaire technique femme",
      "productPrice": "6.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Corsaire technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Poche pour cl\u00e9s int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la ceinture</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs/motifs : </strong>imprim\u00e9, lilas ou vert</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>82 % polyester, 18 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <ul> <li>Laver \u00e0 maximum\u00a040 \u00b0C (entretien facile)</li> <li>Ne pas blanchir</li> <li>Ne pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge</li> <li>Ne pas repasser</li> <li>Ne pas nettoyer \u00e0 sec</li> </ul> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S (34/36)\u00a0au XL (46/48)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl - c'est aussi simple que \u00e7a !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Saisissez les mensurations mesur\u00e9es pour votre groupe de personnes et votre groupe de produits, puis clique sur le bouton \"calculer\". Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb76c81097a648628ed7ad66999b9981.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp525bcdc4deb046a18b5fef76cd8578c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5b1a4d91d2f7447fafc49a2b4b084361.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b2ba1c412224df6ad42f7c9c33f187d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp90f102ca6bef437e8d2b608506fe99cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7753a5f3b0f941928704dadc6667eeb8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77c25c34b2c841cdbb1e5dd55fc19f20.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc241b59bdc69474282a1584224232259.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-corsaire-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-homme/p100367697#searchTrackingMasterId=Product.100367697&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367697&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=11&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski homme",
      "productPrice": "23.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski avec fermeture \u00e9clair sur la manche</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par velcro</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu ou\u00a0gris fonc\u00e9 ou noir <ul> <li>Bleu et noir : <ul> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</li> </ul> </li> <li>Gris fonc\u00e9 : <ul> <li>Poches zipp\u00e9es lat\u00e9rales</li> <li>Avec poche int\u00e9rieure pratique</li> </ul> </li> </ul> </li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Fabriqu\u00e9e avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp73e3f9ee7698486a9c46b2d3e1c3c1be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp521f6d049a374311a091ab2c84e264be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f649945dfdf4e60b8eac566980a44cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp661a26b5ae114a17985d808ccd88bf5e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e4057c2717644b79e271b6fefe1c709.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp62058ea23ec94155bf4c3a0d7a6170ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6b33d1dc1f1d469fa2fc6f4738e21adc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6caf698686a94ec98d4910b72e5b3fd7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad730de25cce4aab8601dd9235683b1b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp27e442bf04a54b249e53b63434c2c903.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa53f0f4af6f1498ba699a29fe13c1454.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5798eb30d2ed401dbd55a13faea69f84.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp486485c0df0f4b2e959b54f2e29ed9c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa7a4b40ccf824b4bb4e65e71147f1b81.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4ae8fb6dc5ca44a09f416454a3eabcd1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba61efe8ad03417f81ae7e946f4f922f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp989f04704305430bbab3ac19b462e623.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe25d784c0eae459db2ac0cfbee6b0314.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2ba06324bd384d658120f22c3a098907.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9ac438034e40411faaeb7e4105821b31.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1acfff4881264cea8cefb4f4e2245804.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe7faf64b4f7c4a489c066f79b8dae4ba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp210c8f0d091a48808754f4a14b3f7692.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-polaire-enfant/p100367693#searchTrackingMasterId=Product.100367693&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bpolaire%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367693&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=10&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste polaire enfant",
      "productPrice": "7.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0CRIVIT Veste polaire enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Doux et chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Avec col montant</li> <li>Traitement anti-boulochage contre les n\u0153uds de fibres</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re recycl\u00e9e de la marque YKK</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu marine, vert p\u00e9trole,\u00a0cyan ou rouge ou rose</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 8 au 14 ans</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp149912cb357446878ddb82bbecf17709.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3b1a78ada3624ae5bc57cbdc52d85e3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb575f11d33824c39a2a1d59082a3aa7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab9ab30c49ec465cba49f87e63257a46.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp20aabee870274fa1bd9d398b1a5f8b6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4118e8f4291347f2984a4a8971aa0df9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbcced118da844138aafdae44f4c611bf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp38f3798309b2431f8f84e9ac8757cdbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8fb1bfe5a71b4edb95ac8b870dcc1de6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35b43d30fc8f4acea25514f938a70d9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cb4433ce1384b048d3774a2a778b86f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp652fdc6deaa74252afe61dcea5a492ce.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-polaire-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-homme/p100367781#searchTrackingMasterId=Product.100367781&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367781&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=9&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski homme",
      "productPrice": "19.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>Mat\u00e9riau fonctionnel respirant</li> <li>Taille partiellement \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0et r\u00e9glable avec protection accrue des reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet et \u0153illets, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec\u00a0pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'acc\u00e8s aux chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu marine ou orange ou noir</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids r\u00e9duit</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38 au 48</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp514754b50e564f3f8c278ddade3a3762.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf2106df36ebb4b9dab90a415a2fb050d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7a88619e1539493bb30c44e4846330cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc33e6548385e46918a6e6b007384e630.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc23adc387bf44f148e39078d22cee628.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3e54dcfa6e3411b90b48aba02877edd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6600d8f2d911413bac41ac2a87b29b66.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3a4a55a1c90470990d3fe842d004a10.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40ea0f84dbee4039aa1f6bac426f7919.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13c30dd2746841fa8674aef0427801b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ba532484b6a435b9f3cba8a5cbff726.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71abc33f947f48e7a06d0d41427a633e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb2b168b63cb44288b8236ba1d9ee5a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33cfa80ec08c41a2bf6b4f5def57e7bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56f860dc3fd948779bbefc074092f6ac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp465b4e33406542eb82cf287eaeee9141.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39354d4aa3154b3f87715233db7c7f17.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff4926acce2b471db4dc7680c55d4e32.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a433ead2d654a63a5dca01933ba5093.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a266e896be64b10ba252c0061d236e2.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-femme/p100367746#searchTrackingMasterId=Product.100367746&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367746&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=15&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski femme",
      "productPrice": "15.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 en mat\u00e9riau softshell 3 couches coupe-vent et respirant avec une r\u00e9tention \u00e9lev\u00e9e de la chaleur</li> <li>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce \u00e0 la finition BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochet, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Coupe\u00a0\u00e9vas\u00e9e</li> <li>Deux poches zipp\u00e9es sur le devant</li> <li>Fermeture \u00e9clair \u00e0 l'arri\u00e8re de la jambe pour une plus grande libert\u00e9 de mouvement</li> <li>Ceinture r\u00e9glable gr\u00e2ce \u00e0 une fermeture velcro</li> <li>Avec des fermetures \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9es</li> <li><strong>Couleurs\u00a0: </strong>bleu marine ou noir ou blanc</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur : 92 % polyester, 8 % \u00e9lasthanne</li> <li>Dos/doublure\u00a0: 100\u00a0% polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38 au 48*</p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles </a>Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company)</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp773ef0b459644cb78d93a7d3a3c4aa9c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2d8215d121e434b8f947077628698f0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa84bec3803df4209a1020a88cd430762.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp243e253892634089af3fbbe27f66a59d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3ad71bc3648456a8c64b1b4d4ea8ea1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp68eacfaf96de49b394c4e7922f9c794c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp855bcd40fb9441d2b8519040d99d1f89.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpba967ef65c134a32bc3fa705f015b8a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9084a9a26dcd476492272f363fed0053.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02e4ace0840d49bf98296a6391542f74.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc91ddf01d04c4dda8fd52a4412b2308b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74da460607eb4371a95a76e159caab4a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd1a8438ae67d4fbb90a28aa6afe14b7b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5697c252c1984a8b9863f78b77d7b75f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8391d12261a64bf790e8854aa5c0a17e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10906c63be4c4da7815d4592ccccb163.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-femme/p100367864#searchTrackingMasterId=Product.100367864&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367864&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=14&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski femme",
      "productPrice": "39.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>\u00a0CRIVIT Veste de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Ouverture d'a\u00e9ration avec fermeture \u00e9clair et insert en mesh pour la ventilation</li> <li>Capuche doubl\u00e9e amovible avec cordon de serrage</li> <li>Fermeture \u00e9clair hydrofuge sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski avec fermeture \u00e9clair sur la manche</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche int\u00e9rieure zipp\u00e9e</li> <li>Poche int\u00e9rieure en filet avec chiffon de nettoyage pour les lunettes de ski</li> <li>Jupe pare-neige \u00e9lastique r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able : la surface r\u00e9siste \u00e0 une colonne d'eau de 10.000 mm</li> <li>Couleurs : blanc, bleu marine, corail ou\u00a0turquoise, vert, blanc, bleu marine <ul> <li>Bleu marine : Avec ceinture moderne \u00e0 la taille et manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par bouton-pression</li> <li>Blanc, bleu marine, corail, turquoise, vert, blanc : manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par fermeture velcro</li> </ul> </li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>\u00c9quip\u00e9 du syst\u00e8me de localisation RECCO\u00ae.</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>Ext\u00e9rieur, doublure, rembourrage : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc862a573b802420ea0f78c2482203a3d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa2d437551d3942a7adbfbaaca9d26839.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc10f42647b1140a8acd018aab4b1e343.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb09e53211604a35b351992c656681b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbfe8d606db20425e8eb43ef88dcb20aa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46055ae8b85b4cd393dc9cc45c6109a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdaacc71a15f547c79ee934a50719d4c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb00d7c84035490bad1af88af26ac288.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1fc19ac01e42475a85bfebd68e2af369.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0ea5ff9c6eb342b48e05ad501161a17b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e3f49b49b3f4936a1d8e40b7874bc54.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp369c42cefcb7472384b4afe617d8d121.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8972fcf9a4d8460a90aa1cdbba5f60a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1e2a5bbbd5e3467ba8a5df15ce0e958b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8da7e7cb6a9344cc957bb697db881851.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc889fe5579ab484f96de486097c94af5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8bc2246919b84687851f0b1fda07b1df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad70f3d1aa8045e3aae7c494aada9544.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa1f633231144e1aac23413d0d84a5df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2c2ff2fb39040a198232c7c3a7c35ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63d0ee65d15a45c590d7db1f50ebd899.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35583ae1d9c84d0da1142890a97c3bc2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d21a94ea87f4009aa6361a130fd378f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9bb6f175cac45f3880ab065b28a2dd8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp17862b5f73794099bc12a1cfeb232c8c.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-freeride-homme/p100382100#searchTrackingMasterId=Product.100382100&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfreeride%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100382100&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=5&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski freeride homme",
      "productPrice": "19.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski freeride homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 minimale des mat\u00e9riaux et un faible poids</li> <li>Avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e au niveau de l'ouverture des jambes pour un enfilage facile des chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur:</strong></td> <td><span>bordeaux, gris, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Mod\u00e8le:</strong></td> <td><span>gris : camouflage</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail:</strong></td> <td><span>Fermeture \u00e9clair dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture des jambes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction:</strong></td> <td><span>avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Longueur:</strong></td> <td><span>r\u00e9gulier</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Composition:</strong></td> <td><span>Mat\u00e9riau ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester ; Rembourrage : 100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d'entretien :</strong></td> <td> <p><span>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas blanchir</span></p> <p><span>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></p> <p><span>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</span></p> </td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <ul><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- CSS Styles - nicht \u00e4ndern! --> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a023.HTW.70624 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad60280fd5f44a5d810c1a7bf1caa118.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcaa00eefd2ca4801a409fa70e4151113.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb40aea2d005f4624a2cb65a1fd40b033.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp127086391a1843998dfb082b86648e4e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7456cfe4821c470baa6a4b1b3612185b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2004185ee254480ab8018b614cb7fa8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp796acc432b2a4c11b1df28a446b134bd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1eb30badf6604a918396ea1b5cb6f199.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3c1207c62f1486a8a8fe3be8968c53b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf005ff6e1ef6499cb4ab84a35dd72563.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp471ccb91aced4248b7653fb6d1dd5d60.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5eb2e20535e4e0cbedd134dbd2ca855.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp45f71b36f5564689b8611a7ed04cad71.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb88b2739b024067addb44b280adcb14.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc8b9b3a0042144879c50ee8d2cd330b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaad4b111c74c48c9b3018c2bedfd8399.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-freeride-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-enfant/p100367683#searchTrackingMasterId=Product.100367683&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367683&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=20&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski enfant",
      "productPrice": "15.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Rembourrage chaud</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski sur la manche</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poche int\u00e9rieure pratique</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Avec\u00a0pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0imprim\u00e9 ou\u00a0orange/rose ou turquoise/vert</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcdc310d0da2e40de9c3d29b421858f88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35079eb5b4f04f828f8f9b8904ebcb29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6b747cc50484a2685ffc6886ece66e4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe65cd6864164413abd08b2d63442cd0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ee77e38ce01487d9ecb215a194f47df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10d5e63e31b74cd4a40dd6f599922179.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp93c772cc421e47c29a33e6602f522a59.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3821801b91249a095e629a310ae1bc0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp02f10a24dae84881b9987490719aca2e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc3efa5b8e4344cdcbec4b33df1c58cfa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65ce46d3237c4698b77269d373772462.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp212fdb5b6b064499ac025afb27bd5d9b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1391203509e148bcb8a35131a3fb598e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1423a8643b1843bb995dafad185553ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95854fbb162a4de7a38c437d73a26f3d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d159643ab254636a26e8b576dd12aed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8c96fb5927f54f269a46e774889d0d85.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaf1c0089cde64e3188ed5aea2a626a29.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5c1e25adbfae418bb2eefe5c35f458b5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp479dc76bcaab47da994a945861ca93cb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4ced562da6e4cc4b38ab31d65f7e420.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2880beb247a6451c888a8c58839014b9.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-polaire-femme/p100378883#searchTrackingMasterId=Product.100378883&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bpolaire%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378883&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=13&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste polaire femme",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste polaire femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec garage \u00e0 zip</li> <li>Poches lat\u00e9rales</li> <li>Traitement anti-boulochage contre les n\u0153uds de fibres</li> <li>La technologie anti-odeur HeiQ Mint est bas\u00e9e sur l'huile de menthe et procure une sensation de fra\u00eecheur m\u00eame apr\u00e8s le sport.</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e de haute qualit\u00e9</li> <li>Noir : Dope Dyed - brillance durable des couleurs gr\u00e2ce au processus de teinture Dope Dyed : la couleur reste intacte m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages.</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Couleur : gris, noir ou turquoise</li> <li>D\u00e9tail : fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec garage \u00e0 zip, traitement anti-boulochage contre les n\u0153uds de fibres, poches lat\u00e9rales</li> <li>fonction : avec technologie HeiQ Mint</li> <li>Forme du col : gris, turquoise : col montant</li> <li>Composition : 100 % polyester (recycl\u00e9)</li> </ul> <p><strong>Conseil d'entretien </strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <p>\u00a0</p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc6b1a40dc02434fbfcc809a1804f05e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06850589d7c04b92b08ab2e6bdcf0afc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafc9c3372c02447695069aac8178dd0b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe17bc86d712c4eed86201dace55f2cf9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9042d5807034425abef1491283890b07.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdbb879d2b57b4fefb77895188143a22c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp436b83cb4e8045bab89d2438bc4c80cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33fd8faf8cfe4396825801516054e40e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9eb07c0e6d154b5282e2b26a63dcff03.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b38566f35e34208a134177505909630.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp07240e52cd90455e9dbd3b62cb820f5c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe2185b1a60e746e584aa69ae631a7cc9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d25f5d53a85451c900d3d663f82b194.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdf275f7383f648da9ebdb0794f9a4e82.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb7da900be5545fa8f4b2a53f586bcff.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6be31627d6424549868add0afb838a30.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-polaire-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-freeride-femme/p100381379#searchTrackingMasterId=Product.100381379&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bfreeride%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381379&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=6&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski freeride femme",
      "productPrice": "23.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski freeride femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9e avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3.000 mm</li> <li>Poche pour forfait de ski avec fermeture \u00e9clair sur la manche</li> <li>Partie dorsale rallong\u00e9e</li> <li>Pare-neige \u00e9lastique r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par velcro</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Violet/noir/blanc, corail/bleu fonc\u00e9 :</strong> <ul> <li>Grande poche poitrine avec velcro et fermeture \u00e9clair</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re lat\u00e9rale pour l'enfiler facilement</li> <li>Composition : Ext\u00e9rieur/doublure : 100% polyester\\NRembourrage : 100% polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</li> </ul> </li> <li><strong>Menthe :</strong> <ul> <li>Fermeture \u00e9clair hydrofuge sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> </ul> </li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Couleur : violet/noir/blanc, menthe, corail/bleu fonc\u00e9</li> <li>Motif : violet/noir/blanc : camouflage</li> <li>D\u00e9tail : poche pour forfait de ski, dos rallong\u00e9, jupe pare-neige \u00e9lastique avec bande antid\u00e9rapante, manchette avec trou pour le pouce, extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur</li> <li>Violet/noir/blanc, corail/bleu fonc\u00e9 : poche poitrine avec velcro et fermeture \u00e9clair, fermeture \u00e9clair lat\u00e9rale</li> <li>menthe : fermeture \u00e9clair hydrofuge avec protection du menton, poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair et poche poitrine \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Fonction : agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids, mat\u00e9riau ext\u00e9rieur hydrofuge, respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able \u00e0 l'eau</li> <li>Forme du col : col montant</li> <li>Capuche : oui</li> <li>Poche pour forfait de ski : oui</li> <li>Pare-neige : oui</li> <li>Colonne d'eau : 3000 mm</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester (THERMOLITE\u00ae EcoMade)</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company)</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8868c9a04a84624b039c6664c413525.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5dcac557e2140a6a81f406d16a67a2a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc32a98883084cbb9222b688b2d41a56.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9859b67967e418ea8b87335465dffac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9c1f98192bf44388ab909964c90c034.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp256fbc7616da4383977274f02d8015ac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp60533b2cbf0b435490ff718c0b13dc07.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc135c0bb2c3e47ebba9eae3eff266b48.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd3d0d9d816b443c1942ed605991d2dac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpda8ea2efae1b4636a024a6e748221c98.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d4c7b8e3fe547df8c3d89acfe49a742.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd33795980aa7412a98b279b62c282b31.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5cfeb65e2ed94bd1885ce9761b1747a4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf8491f8bfac141a18134e9edd202a172.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp83649664e80d4051acfe7ceda4b7f39c.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbadc0756b73745139dd71fcd65fc4f31.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2a53ce8d993940c5b76064bc13d67596.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp85b7a35ae3274aca8821bf9eb8a76493.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9cf6ccceca345f9bf8dad03cbdc5ac9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa839a7463244646b3c9e8321a91e5ea.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc93506e5931741a4a45deeb5f05b70b7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp91b503b8726f4d238e678b616f201b45.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb07c7815c7d4b0c9279e47d6d5fd7d0.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp96b229a6d14047acb4e494bcdf822233.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7adf5dd5975d4a0db4576bc69f23c391.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea8b630d32f9480fb54b1cb6e05dc008.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10c6afecd7ea44819c0c45cbc429612e.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c7bd5d2af3c4ba0ba6b087b57902f8a.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2c883cc6e94346afa2ec11455feb49e5.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa6c9f1f997104d27a25b02614ee22870.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp60ad5b25aea249b2a389ee7b751801b6.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp371de143312a4927a35255f42ded0aae.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe43a534a6a47421a97e367a64496c085.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa65419d300f4335ba99f7f6ffef8a32.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp98ac4a0203c14b2090f5e9bfa7e4f3c9.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6974203547f240588bf86d4ef5c22971.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf81fe2167654404e8534c9ced3eebded.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp75ff1650e8804dce924381292571051b.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp069151237758494c9e7a83289b2d7c21.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-freeride-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-impermeable-femme/p100378079#searchTrackingMasterId=Product.100378079&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bimperm%25C3%25A9able%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100378079&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=21&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste imperm\u00e9able femme",
      "productPrice": "15.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste imperm\u00e9able femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Avec impr\u00e9gnation</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>En mati\u00e8re Softshell 3 couches coupe-vent et respirante avec une grande r\u00e9tention de chaleur</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique, cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Vert :</strong> <ul> <li>avec fente \u00e0 l'arri\u00e8re</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique</li> <li>Cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> </ul> </li> <li><strong>Rouge :</strong> <ul> <li>Brillance durable des couleurs</li> <li>Capuche avec \u00e9lastique</li> <li>Cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> </ul> </li> <li><strong>Noir :</strong> <ul> <li>Brillance durable des couleurs</li> <li>Capuche avec cordon \u00e9lastique</li> <li>Cordon de serrage et stoppeur</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poches lat\u00e9rales avec bouton-pression</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> </ul> </li> </ul> <!-- Produktmerkmale aus HAA --> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <style type=\"text/css\">table{width:100%;}td{padding-right: 30px; padding: 0.5rem; border-bottom: 0.0625rem solid #e3e4e5;} tr:nth-child(odd) {background-color: #F2F3F4;} </style> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr> <td><strong>Couleur\u00a0: </strong></td> <td><span>vert, rouge, noir</span></td> </tr> <tr> <td><strong>D\u00e9tail\u00a0: </strong></td> <td><span>fermeture \u00e0 glissi\u00e8re sur toute la longueur avec prot\u00e8ge-menton, poches lat\u00e9rales avec bouton-pression, dos plus long</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Fonction\u00a0: </strong></td> <td>en softshell \u00e0 3\u00a0couches, respirant, coupe-vent, avec bonne isolation thermique</td> </tr> <tr> <td><strong>Capuche\u00a0: </strong></td> <td>oui</td> </tr> <tr> <td><strong>Composition\u00a0: </strong></td> <td><span>100\u00a0% polyester (recycl\u00e9)</span></td> </tr> <tr> <td><strong>Conseils d\u2019entretien\u00a0: </strong></td> <td><span>\u00c0 laver \u00e0 40\u00b0\u00a0C max. (facile \u00e0 entretenir)<br/> Ne pas blanchir<br/> Ne pas s\u00e9cher dans le s\u00e8che-linge<br/> Repassage jusqu\u2019\u00e0 110\u00a0\u00b0C (niveau\u00a01) Pas de repassage \u00e0 la vapeur<br/> Ne pas nettoyer \u00e0 sec</span></td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">BIONIC-FINISH\u00ae ECO</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> Impr\u00e9gnation selon le mod\u00e8le de la nature : le traitement<strong> BIONIC-FINISH\u00ae ECO</strong> est bas\u00e9 sur une formule de contenu sans PFC. Gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles technologies bioniques, une mani\u00e8re \u00e9cologique et tr\u00e8s efficace de repousser l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e - sans formald\u00e9hyde, r\u00e9sistante et antisalissante.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Gr\u00fcner Knopf</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Pour une production plus respectueuse de l'environnement</p> <p><br/> <strong>Le bouton vert est un label d'\u00c9tat pour les textiles durables. Social. \u00c9cologiquement responsable. D\u00e9cern\u00e9 par l'\u00c9tat. Certifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.</strong><br/> Il pose des exigences contraignantes afin de prot\u00e9ger l'homme et l'environnement. Au total, 46 normes sociales et environnementales exigeantes doivent \u00eatre respect\u00e9es, l'\u00c9tat fixe les crit\u00e8res et les conditions du bouton vert. L'organisme public d'accr\u00e9ditation allemand (DAkkS) garantit un contr\u00f4le ind\u00e9pendant et cr\u00e9dible.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp329114c8e4f644fb88e56f3b0110b7f7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c068abbabaf495b9e1bd453054730df.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb3d9409c3c1249d9ac235516142f81a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84a9927ed891409e8de56ecb3a1a2ffc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33e25a3ab4ff4f51a2bed0ba79569924.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9bb3fbde5b14d4a912d34be15622f0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9c9153c6bea4dc0aa76bc18de27b00b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39ce003adff24bf0b0a854725dfbba5a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa93b4a67d0cd4030a8c24640f3a03869.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp297550de1c524baba3d68e153dd46f74.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe6f62a3367184343b0875e3f78f4eadf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc1b9d97dbeb4ec493d20913515e190b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp57296ac039fe4355b414e1e44c62510d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf04f50a0b6c445dc9f24589dccc86db0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb909911e8d24d00b82944a7e444acf8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp931ec671e71f4461b512340797e9b262.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa0d7b1fe38a143aaa288a3fe0b4a6e07.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-imperm\u00e9able-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-technique-femme/p100369375#searchTrackingMasterId=Product.100369375&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100369375&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=23&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon technique femme",
      "productPrice": "6.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Avec une large ceinture</li> <li>Avec poche pour cl\u00e9s</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li>Couleurs : lilas ou bleu marine ou\u00a0noir <ul> <li>Lilas et\u00a0noir : avec fente au milieu</li> <li>Bleu marine : bordures au bas des jambes</li> </ul> </li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 89 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>89 % polyester, 11 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : 21.HCN.83089</strong></p> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae</strong> est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes ayant subi des tests de toxicit\u00e9 - du fil et des tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label confirme qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">Utilisation de 89% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> <strong>Faire du neuf avec du vieux :</strong> la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. En plus de la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Hohenstein</h3> <div class=\"height_12\">L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a81a58d73ed4287870b10bd77ae6d52.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9f7c19f1c82442d82ebc3b858f36f61.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5ab073d7ab124eb7ab0bda8bcbbebbc4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6cbb0ff276b460ba78c325d40be52a8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp623462fc2d834b7b8af99ba7bfe9587e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb700a7ba7e424061ae2f6568d32e7ff6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp064a1425eda84c139c8227a08592ca82.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2663ec43a8db4f2ea394bdc6bafdef2b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb0653cbaaeb647688c32d5546d2c816d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9996b4d654248f29e5888401c0b4f52.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp61a79753aabd498e925bcad2428ccf47.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09973a7199f64b44ac181223ab526bf0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6460d407ebc84ab4a82a0aa6bef40b3b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd10b7864095c49a1a6cacb14f9ef4b3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65889d58f49144c09bfe85ca3bf7f754.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/rocktrail-veste-softshell-femme/p100366146#searchTrackingMasterId=Product.100366146&searchTrackingTitle=Rocktrail%2BVeste%2Bsoftshell%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366146&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=22&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "Rocktrail Veste softshell femme",
      "productPrice": "17.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Rocktrail Veste softshell femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mati\u00e8res en softshell 3 couches et coupe-vent avec haut pouvoir isolant</li> <li>V\u00eatement technique respirant</li> <li>Imperm\u00e9abilisation \u00e9cologique</li> <li>Dessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Capuche avec cordon de serrage et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Poches zipp\u00e9es sur les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>Cordon \u00e9lastique avec stoppeur \u00e0 la taille et fermeture auto-agrippante aux poignets</li> <li>Fermeture zipp\u00e9e YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs :</strong> beige ou bleu fonc\u00e9\u00a0ou noir</li> <li>Production avec proc\u00e9d\u00e9 de teinture durable</li> <li>Fibres teint\u00e9es dans la masse (Dope Dyed) \u2013 faible consommation d\u2019eau lors de la fabrication et couleur \u00e9clatante r\u00e9sistante</li> <li>La couleur r\u00e9siste m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages</li> <li>Le proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope Dye est utilis\u00e9 au cours du filage de la fibre, qui en ressort enti\u00e8rement color\u00e9e gr\u00e2ce au m\u00e9lange de colorants pigmentaires et d\u2019une solution de filage. Ainsi, le fil peut \u00eatre directement travaill\u00e9 sans passer par un autre proc\u00e9d\u00e9 de teinture</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa312d71eb37543a8be9d4854725e2a64.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb2590a39adf84ccdb99d9883131267e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e6f538ab60648588be7c298433d7e7e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29f455c4e7dd4cca8c9db290e18186ee.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe3d911f77f0244c9836aa72150906e4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52e6267fa7dd43069dff5ceccba60637.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp83a0fe9322cc4b7588ac6d0d11a0c6f3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5330d86c9a50499ab69f61d2e2bfdc50.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp77dac59fd3a84f6f8eb895b0c2e854c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp181ecbed403546468740b90ce6535738.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70e11512be5d425bb11e19d9547ed2e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeacc2225746040cf82a9715adcfdaaa6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1480c8090bc94d06aa0516fd5d80c85c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9fe03cf194dc4af8a483fa82decf9ad1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4244fcff5804a6e9e1bf025a81911fd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e0df71f445c4f708c14c6602b8b8fcc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp214a90d572004f61aeab1eee7d0d5e96.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7727a57571d4fe18481271d8c8daa15.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd0f3c042f5aa485eb02166d05698187d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp33b7594742aa4911baadfa865e7cb3b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9fff794766324e01a674f9e247517073.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "rocktrail-veste-softshell-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/corsaire-technique-femme/p100373933#searchTrackingMasterId=Product.100373933&searchTrackingTitle=Corsaire%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100373933&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=27&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "Corsaire technique femme",
      "productPrice": "6.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Corsaire technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec des \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Poche pratique pour t\u00e9l\u00e9phone portable sur la jambe</li> <li>Taille \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0avec cordon de serrage int\u00e9rieur</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne Lycra</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 78% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width: 404px;\"> <tbody> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Couleurs :</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">\u00e0 motifs, rose, noir</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Motif\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">\u00e0 motifs : d\u00e9grad\u00e9 de couleurs</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>D\u00e9tails\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">avec \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Fonction\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">poche pratique pour t\u00e9l\u00e9phone portable sur la jambe</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Coupe\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">-</td> </tr> <tr style=\"height: 13.3864px;\"> <td style=\"height: 13.3864px; width: 150.409px;\"><strong>Hauteur de taille:</strong></td> <td style=\"height: 13.3864px; width: 247.591px;\">-</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Longueur\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">-</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px; width: 150.409px;\"><strong>Composition :</strong></td> <td style=\"height: 13px; width: 247.591px;\">78 % polyester, 22 % \u00e9lasthanne</td> </tr> </tbody> </table> <p>\u00a0</p> </div> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0</p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a>calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1466167cf11148b9a77e457dd2165f09.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16e03cdf0d7e46df82947ff5fbd2117d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0613bba4e09d4c988f21027518c006f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46828ff227b149729348fb8e785947c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad89514ba24e41b5aef918aedb7aae0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc5065742ab414eea8b9b2dbdcce8d891.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp16e5ddfece7e42549a264011d36d05b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7cc95afc688948ce829097ef8c9f0c70.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd06775351361491aafb62c3dd2f42112.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2dfa31cd0a864ad2b2b93fe16109e9c8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc92b1d506425405aad7c4b8091f65f38.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1362ddd62f5448e28bd00185a5a90de9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a14a8cb39a8425ca2bf4bad364662eb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2e54dd80d99c4f33b234a4fa1c07cbb3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf83a1164beb6443790272f9e769df5c0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "corsaire-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-homme/p100367871#searchTrackingMasterId=Product.100367871&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367871&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=29&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski homme",
      "productPrice": "31.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski homme</h2> <p><br/> <strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales coll\u00e9es : Surface r\u00e9sistant \u00e0 une colonne d'eau de 10.000 mm</li> <li>Taille r\u00e9glable avec protection accrue des reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochets et \u0153illets, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Poche \u00e0 fermeture \u00e9clair sur la cuisse</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'acc\u00e8s aux chaussures de ski</li> <li>Couleurs : jaune, p\u00e9trole ou\u00a0\u00a0bleu marine</li> <li>Garnissage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>\u00c9quip\u00e9 du syst\u00e8me de localisation RECCO\u00ae.</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>Ext\u00e9rieur, doublure, rembourrage : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38\u00a0au 48</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9c1cfa1b4b9d4e65bb0debac063c927c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp06e175d3f0c24b469691dc60d4c78857.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3588bbad3acd425bbf1ae9eda106a643.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa11595c5c24146efb84cf5f872889801.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9a70ab65785843e09c0c9a9d5a148896.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea0caf749d06482eac61fc70409dff4c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp366b7ec8a29143bc85bf4ebc5236693d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp65c266e8a7db40eab574ced9b7bd42e6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7bffed071ae6489ea6826a5d2eb65dbe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a991db0ce0e42f6afe4b14ad3474414.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4845d00137cb4946b5e4a7694bdf332f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp13aab0c04aef421eb3dc4954e7fdba49.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp546283ac1a904d3fad4fb4422f786e19.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-enfant/p100367701#searchTrackingMasterId=Product.100367701&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367701&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=25&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski enfant",
      "productPrice": "11.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau, avec coutures principales coll\u00e9es</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Pantalon \u00e0 bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastique avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Protection des reins sur\u00e9lev\u00e9e</li> <li>Avec poche lat\u00e9rale \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu, vert ou noir</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Ext\u00e9rieur/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude pour un poids l\u00e9ger et une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 50 % au moins.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour un confort quotidien et une chaleur l\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able<!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --></li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 pour vous garder au chaud et au sec<!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --><!-- Element 2: halb links --><!-- Element 3: halb rechts --></li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps et te garde au chaud et au sec.</li> </ul> </div> <!-- Element 4: ganz rechts --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --></div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp86a638c830294a3f82c0570a33287556.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd8fd964eadec4ad78d072955f7d207ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2c5e96d862ca4ebc8ab62e4e76d1436a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f894d02c6b4451aafbbdaec66229e44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7fa7900b49e44106b8b8249551c19815.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp63fea2bb70db4e6b9fd6704ec10de8bc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa235e35b2836497999943c495b687f12.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb3e1e2d1d2942cc8d22e3065349d225.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf97f9d561a1444ef9e9cfddfbf615184.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f25b060cac449fbbd5deadf637d2891.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp132439d0033f41afb04290cbb19cfbde.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp69f26da3dafd475db2def3b9e120de6f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46f32bdb25db4a4ca2e4c52be5bd363e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4f46c42966b84d9abd25b82f75d75365.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef4787fe025449ce8e066c066fbca1f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp621f35a4db34477e833f2e846a77c774.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa9f1f5f5a5084589b12c5ef873c9b1bb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5be7d0f30fb2439ba6fb8560b34c508b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9650249ede1b42c4afb07c777f25e220.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbd9374047439402488568c157b078d83.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3e6a60f57ee046a0a8e4793ecd03ce48.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad8e1d68a1b243a999f7f47daa02e804.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea57b4900014463a8ac03ca2c9795554.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe318d79a80514f16ae7b00ab9dade4db.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2567bcccd5644c9bdb388e6f4c5e695.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-de-ski-homme/p100367843#searchTrackingMasterId=Product.100367843&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367843&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=32&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste de ski homme",
      "productPrice": "39.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste de ski homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures coll\u00e9es : Surface r\u00e9sistant \u00e0 une colonne d'eau de 10.000 mm</li> <li>Ouverture de ventilation avec fermeture \u00e9clair et insert en mesh pour l'a\u00e9ration</li> <li>Capuche doubl\u00e9e amovible avec cordon de serrage</li> <li>Fermeture \u00e9clair hydrofuge sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Poche pour forfait de ski avec fermeture \u00e9clair sur la manche</li> <li>Poches lat\u00e9rales zipp\u00e9es et poche poitrine zipp\u00e9e</li> <li>Poche int\u00e9rieure zipp\u00e9e</li> <li>Jupe pare-neige \u00e9lastique r\u00e9glable avec bande antid\u00e9rapante</li> <li>Manchette avec trou pour le pouce et extr\u00e9mit\u00e9 des manches r\u00e9glable en largeur par velcro</li> <li>Ourlet r\u00e9glable en largeur avec cordon de serrage</li> <li>Partie dorsale prolong\u00e9e</li> <li>Poche int\u00e9rieure en filet avec chiffon de nettoyage pour les lunettes de ski</li> <li><strong>Couleurs : </strong>jaune, kaki ou\u00a0p\u00e9trole</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>\u00c9quip\u00e9 du syst\u00e8me de localisation RECCO\u00ae Gr\u00e2ce \u00e0 la technologie RECCO, tu peux \u00eatre localis\u00e9 par les \u00e9quipes de secours.</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>Ext\u00e9rieur, doublure, rembourrage : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7871a1092f3649889de6585dda80147f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9f76961805b24ee5ab84af432852f34e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e813aba26c64b0f9b3c87deccab50c2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpddbf4e86c84d42db955e21ddaa96a030.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a7a12b57f94491b90b879b3754970ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfb483cf408f9448982e4fc870126403d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6fddaf492113460e951d6ffcd6867fd2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpec827cae5c714bd9a20ae3680a04a67b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp394e589a6a084071bbe28a681c181a56.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp52bafffc39124f9ea20cf28ae62fab22.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d33010780964aa7a16524b55810c453.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5f9eb6819c142168d07eb732a99d812.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef070184b51a4da59124be7eb7b8dee1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcff6a82054b842298c7407debb85c293.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e5339a8496c47b69844b7c95ebb80cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a402a3df1b5445fb7460d14d4ebe809.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7064b80353f143c0bc2b2230a5d1380b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb200c3c485d44362ae797a9517b6fed4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d330b7b34084912b6df7ae514d1abfa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b058d4218f94ef3b7287dc00405322e.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-de-ski-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/debardeur-technique-femme/p100373720#searchTrackingMasterId=Product.100373720&searchTrackingTitle=D%25C3%25A9bardeur%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100373720&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=30&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "D\u00e9bardeur technique femme",
      "productPrice": "4.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT D\u00e9bardeur technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 90 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Avec des \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec col rond</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li>Couleurs : violet, rose, noir</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>90 % polyester, 10 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>\u00a0</p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0HK020 189791 Testex</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 90 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp68e126c950f84b23a597ff7e8be55a2d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe6c533a77dfb4b7bbda4ae859ca11cc4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp304be93242d34047b200e28ddc5ab4b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8d415173551943fc85f9faf5159e9a47.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp812fd9c46fdf462a96ace6f40b78ed9d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46618484a86a4defb77c3d3f99af75e9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95892f622541418f9c2a4e2326ab276d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8ecbaaa41bbe459cb27bc7657f53fdfe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp56c4a476cb404e45a925a329e049583a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9cc2b0add719437aa76307d75038f782.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa09bda045ae14d689353112e8db3457a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa2bc8ec70e924000906a92c8e7c31454.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8b630437e5b447acad826790f2b83328.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbbed9fe4695496fb62cbfbc5fcc53d4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp706bf3c0b8db4fbdaabfebdfbc630005.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4fe9fa4811f48e9a3480b4d0b8756ab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp41c02e17ad5743e4987f5a2e380043fb.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "d\u00e9bardeur-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-t-shirt-thermique-a-manches-longues-enfant/p100367639#searchTrackingMasterId=Product.100367639&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BT-shirt%2Bthermique%2B%25C3%25A0%2Bmanches%2Blongues%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367639&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=33&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT T-shirt thermique \u00e0 manches longues enfant",
      "productPrice": "3.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT T-shirt thermique \u00e0 manches longues enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Int\u00e9rieur en gratt\u00e9</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Col montant sportif avec fermeture \u00e9clair et protection du menton</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne\u00a0LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs :</strong> p\u00e9trole ou rose/lilas ou rouge</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>93 % polyester, 7 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbfab11d8fffc4316af0573165e4ac0af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcfe57366ffae479b9501f0f9270fecac.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb4ac1024c1ee4d45b594e2454c9f4400.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf7032941805f44ceb53af4060d511873.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd072453be1504a5084652101cfd83431.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe9586d9675a946ce91976516ec447c94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpff89a26f8f7a4cfbbcd5626bfdffa438.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51eded84ce13479b8790f22b05c92b6b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpad00206ac2b642e08804c41c97f0dd35.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaeb2bd1ac7714305807cf735b9683c47.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-t-shirt-thermique-\u00e0-manches-longues-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/rocktrail-manteau-softshell-femme/p100366144#searchTrackingMasterId=Product.100366144&searchTrackingTitle=Rocktrail%2BManteau%2Bsoftshell%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366144&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=28&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "Rocktrail Manteau softshell femme",
      "productPrice": "17.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Rocktrail Manteau softshell femme</h2> <p><b>Caract\u00e9ristiques</b></p> <ul> <li>En softshell triple couche coupe-vent, respirant et thermo-isolant</li> <li>Mati\u00e8re technique respirante</li> <li>Imperm\u00e9abilisation \u00e9cologique</li> <li>Dessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Capuche avec cordon de serrage et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0beige ou noir ou turquoise</li> <li>Avec fente \u00e0 l'arri\u00e8re : <ul> <li>Noir et turquoise : poches zipp\u00e9es sur les c\u00f4t\u00e9s</li> <li>Beige : poches en biais sur les c\u00f4t\u00e9s avec bouton-pression</li> </ul> </li> <li>Production avec proc\u00e9d\u00e9 de teinture durable</li> <li>Fibres teint\u00e9es dans la masse (Dope Dyed) \u2013 faible consommation d\u2019eau lors de la fabrication et couleur \u00e9clatante r\u00e9sistante</li> <li>La couleur r\u00e9siste m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages</li> <li>Le proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope Dye est utilis\u00e9 au cours du filage de la fibre, qui en ressort enti\u00e8rement color\u00e9e gr\u00e2ce au m\u00e9lange de colorants pigmentaires et d\u2019une solution de filage. Ainsi, le fil peut \u00eatre directement travaill\u00e9 sans passer par un autre proc\u00e9d\u00e9 de teinture</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp40c131313e2d4df0a130cb11045155cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74e10aed979e47a6af048ae89521c4c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp54499dfe138d436da301701f21c052a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc6d3e56c5274c009e3461daa59651fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp46cf9578a85a4a2491084b831a54d8fe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8a083b3c22c44471a2b20794a0ee957b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp00dd8a5746b04a4098b522a0b365750c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b9b14ca81e64d989f26645a544eb8d3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp70736df1806b4cf69dbbd6f28d49e61d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb143b38f9fe541edabb02d38bed07c73.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp166271c7bd1e43e281fb8da230b3d8c4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51dd80182ddb4abdbb4e73e21dacec6a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbada546fdef64772bb76f6369915a5dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf480e2bfe2ae47a2afd87b09f2356065.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpccad77af82144cd7ae451634137dd287.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeea9a3f8e0e74af9afb91d26ca0df94a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "rocktrail-manteau-softshell-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-veste-de-ski-petit-garcon/p100367700#searchTrackingMasterId=Product.100367700&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bpetit%2Bgar%25C3%25A7on&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367700&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=24&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Veste de ski petit gar\u00e7on",
      "productPrice": "13.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Veste de ski petit gar\u00e7on</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>Avec capuche et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Manches avec manchette chaude \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Avec pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs : </strong>vert ou bleu marine ou bleu p\u00e9trole</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c541997ccb14d6d97662c0e40763271.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe7360e9665b04c9386b59ce8ad9994cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6f278e237fc842b085880a142a8d443a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp803a558db25446e481a4d617b6cfd574.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6827083fdbb1417d997df7d23a480775.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9eabd7a4a22244428726b36844ec29d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5014983db0204ae88ab43ef6e3f1e184.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd6572e4bde1945779a5689e6bcc703fe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8946080e228643b8bdf186c462ef06f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e7a0bed6e93428198a1244612fb50ec.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpadaa960763a84689b93cc4786a88288f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0986e56a706b46df88fb01dcdcf661ed.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3ab4a98c9a6445cabe6c90ef021f336.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9bcb822f0825441b889db779e83dc874.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd774978553e047c389b65b953ea815c1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp39d671ea1cd44fa1a2df7ff847f98d0a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb9908c49be5488aa40a70600f63b9a6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe194cd844cfa4d7f90f771b4f37a91f6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpef9872f582664da38181ffcf97af36c6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0cfe481371364de6a96e14f49803f225.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-veste-de-ski-petit-gar\u00e7on"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-legging-de-sport-femme/p100343345#searchTrackingMasterId=Product.100343345&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BLegging%2Bde%2Bsport%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100343345&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=26&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Legging de sport femme",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Legging de sport femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Ceinture \u00e9lastique avec bande \u00e0 nouer \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Avec d\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li><strong>Couleurs :</strong> \u00e0 motif et bleu\u00a0marine ou rose et noir</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 82% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>82 % polyester, 18 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8be392f63c2f402e919d47871aca3b0e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9dffc8c6221b47e88f5f35b270051d72.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp82c71d11168446f0a857b18f2f7ee6f1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4a122f666a0d469f9e06acc5b856afd1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2e83545b4314cbaa305e69cbd09285f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6b66f9465bb4074b4622d3d042ac98c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3edae5d6c3ad446b861ca2c3406d621d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8e6b58a8caf484ca0f2cb0c7fcf3e34.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8c4dd52a2074bb39ae075952059c19b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp95c6540e940c40ab8afcd73848cb5daa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ef1e3a6682642199593239d4f1ec094.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaa7d3658cbae442796c6dc8fbe27dcf6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-legging-de-sport-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-de-neige-petite-fille/p100355223#searchTrackingMasterId=Product.100355223&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bde%2Bneige%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355223&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=31&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon de neige petite fille",
      "productPrice": "10.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon de neige petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3.000mm</li> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau avec coutures coll\u00e9es</li> <li>Poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e avec doublure chaude</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>D\u00e9tails r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de la\u00a0 marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Couleurs : bleu marine, rose</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 12 mois\u00a0\u00e0 6\u00a0ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb218782142540fbadc6fe34e7d08f55.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c05b8d3ba8d4a02867841492b018a87.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb23e87d9afb4c118e0517a48f5c3f4b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9cc7f647c5048cfb195d058b0bd36a2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7da6f677480a4c66a035fede7b62bf44.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe815b8a0e7994c019f7323461f3830d2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd92f376764c4990b2dbaffa55c9d408.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b93aab9e0614b4084a57f21c8a5c1bd.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-de-neige-petite-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-by-jette-sport-pantalon-molletonne-femme/p100358050#searchTrackingMasterId=Product.100358050&searchTrackingTitle=CRIVIT%2Bby%2BJette%2BSport%2BPantalon%2Bmolletonn%25C3%25A9%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100358050&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=36&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT by Jette Sport Pantalon molletonn\u00e9 femme",
      "productPrice": "10.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT by Jette Sport Pantalon molletonn\u00e9 femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Int\u00e9rieur en gratt\u00e9</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales, taille \u00e9lastiqu\u00e9e et lien \u00e0 nouer</li> <li>Couleurs : gris\u00a0ou\u00a0bleu p\u00e9trole ou noir <ul> <li>Gris\u00a0: coupe large</li> <li>Bleu p\u00e9trole : taille extra large au bas des jambes</li> <li>Noir : ceinture au bas des jambes</li> </ul> </li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> <li>Produit dans des conditions de travail s\u00fbres et socialement responsables</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>60 % coton, 40 % polyester</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpaff41d5652a4405aa40873aa9b895789.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0c2460a52ae84e7aabef72e11268bee0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp87373b16fdc3488898301c2ab180de33.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp773da9bda0024ee4a1d00417f6597ed6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp004ecea566044934b45cb165c382444e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpfca54a07502f4f6da9ec9544beb94382.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp35237a166d244bbe835aaf572a232a61.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc9d3f0d04cee43e59e0998468748c5c5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3c66b01bc6ac4d2389277a8c4dc7dc95.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd5c36b66dd744a948d7b62be007cf5e3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf9092e5755bb4924bbd976382f1e29d7.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-by-jette-sport-pantalon-molletonn\u00e9-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-by-jette-sport-pour-femme/p100338955#searchTrackingMasterId=Product.100338955&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bby%2BJette%2BSport%252C%2Bpour%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100338955&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=39&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste by Jette Sport, pour femme",
      "productPrice": "18.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT\u00ae Veste by Jette Sport, pour femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge</li> <li>R\u00e9sistant au vent</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bordeaux ou noir</li> <li>Bordeaux : avec capuche</li> <li>Noir : avec col montant</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de mat\u00e9riaux 100% recycl\u00e9s</li> <li>Fabriqu\u00e9e avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p><br/><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Bordeaux :<br/> <ul> <li>Ext\u00e9rieur : 81 % polyester, 19 % polyamide</li> <li>Doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> </li> <li>Noir :<br/> <ul> <li>Tissu ext\u00e9rieur : 100% polyamide</li> <li>Empi\u00e8cement sur les manches : 100% polyester</li> <li>Doublure : 100% polyester</li> <li>Rembourrage : 100% polyester</li> </ul> </li> </ul> <p><br/><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver \u00e0 30\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S\u00a0au XL</p> <p><br/><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/f4befa3a966dd29150512ec2fb662395.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/263fe3bb4c385402fd32a1bdf21bf8dd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/400fd1dabd19b9c52e814034087df0b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6e5f6c4ff2a33f369cddc2495011e0d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b22dbaead63336a541b0efefab54afa0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d30f59dc5860962ded132490fedbd621.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0e2efe7cb9c54040e4b8b917b0584fb1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/d726ec86ec2e9986c64fb3a0b0e47095.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6fd59dfc32c70d81b8d8212bfe38bed1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/7559257b40c166dc8c3f9eac8b89a950.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8cffdf33a60489561939664611b22ac5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8564ae9162f4611ba2a006d73e1dfc17.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/74ace4adfe9a944d64f13f20a9630a42.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ff6bf87e2d4090f333e6b1706e49325e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8e56d0b98c52559592cbd3dd8863fda6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/8dbda70abb6b70a341cf3cd282182daa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/36f1b770ba53da0fd801338349056fa2.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-by-jette-sport,-pour-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-pantalon-de-neige-fille/p100367666#searchTrackingMasterId=Product.100367666&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BPantalon%2Bde%2Bneige%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367666&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=35&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Pantalon de neige fille",
      "productPrice": "10.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Pantalon de neige fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>Poche lat\u00e9rale zipp\u00e9e avec doublure chaude</li> <li>Avec\u00a0pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs :</strong> bleu marine ou\u00a0rose ou\u00a0rouge</li> <li>Bleu marine et\u00a0rose : salopette avec bretelles r\u00e9glables et fermeture \u00e9clair sur le devant <ul> <li>Culotte avec bretelles r\u00e9glables et \u00e9lastiques</li> <li>Ceinture partiellement \u00e9lastiqu\u00e9e\u00a0avec bouton-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re</li> <li>Prot\u00e8ge-reins</li> </ul> </li> <li>Rouge : salopette avec bretelles r\u00e9glables et fermeture \u00e9clair sur le devant</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf1deaecf9bc8422b86533d05235ab3c3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5989bfcdd3a44ce6bcbf60abd8505507.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1101dcec006a455fa304ce11d64472de.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf4c0dbe8d3314092a7c7dad01de0f6f2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1cfe8f91abca4337abaee063bf167315.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0e52272c7d9146b6b141b7fd629697be.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp64f1c73a9777478ebc86bc0785b1e941.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0936ba8068c54759b2d7bfadd861a260.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3961326c2c5b46c78c1def671833c475.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp497d6e5772e94889aebd5bdf3b09d579.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc6065565ebe64cb5a5450c5e11baaa98.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4e05ee34bf1a483f96fc71b143016ef0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb825638a0e434383b3cfbf4c8f7bb2e5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe56c6a75133844769c88a870539c749f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb650bca62d7a4da1a440dfdb52095dc3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp890b937602024d229017f9381f578564.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7dbd8fe1cab64161b635b57cfdaf2161.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9e6fd3381f984fc9b11669e8a34541f5.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-pantalon-de-neige-fille"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/legging-technique-femme/p100369570#searchTrackingMasterId=Product.100369570&searchTrackingTitle=Legging%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100369570&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=40&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "Legging technique femme",
      "productPrice": "7.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Legging technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Poche int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la taille</li> <li>Longueur cheville</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li>Couleurs : bleu marine ou\u00a0rose ou\u00a0noir</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 78 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>78 % polyester, 22 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : 21.HCN.83089</strong></p> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae </strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes ayant subi des tests de toxicit\u00e9 - du fil et des tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label confirme qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">Utilisation de 78% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><strong>Faire du neuf avec du vieux :</strong> la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. En plus de la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">Hohenstein</h3> <div class=\"height_12\">L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du bodyscanner 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp66392d662b9945e0a9ea5db3d368094e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbbb9b7fd2d4c4e8d90f0a94c5fee7014.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe8819b1497184039b106107c9d05fb9b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp009cc24e4cc149a38ae14b40fc6d1591.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6d097c818b9d4ff38020b98e873a2ddf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28a86d3e71d4463e92b375ef3a16ce92.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6dce0da5c2f04fc1a1258539f4c2a16f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ca7b98c8a82430398fd05de6841f207.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp31f8a7b91ac845c8a7504bdcde1e4fef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0daa0c9914ec441e8e19a416004154b9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp782392ea42454ca9a2e8ba317ce4868f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb8c80a26c38b4a7d9734717704a5e0b4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp592ad6b14bb0407ea6aa7e791af0a263.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "legging-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-femme/p100367818#searchTrackingMasterId=Product.100367818&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367818&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=41&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski femme",
      "productPrice": "31.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon\u00a0de ski femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un poids faible</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Avec impr\u00e9gnation respectueuse de l'environnement</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>\u00c9quip\u00e9 du syst\u00e8me de localisation RECCO\u00ae.</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able avec coutures coll\u00e9es : Surface r\u00e9sistant \u00e0 une colonne d'eau de 10.000 mm</li> <li>Taille r\u00e9glable avec protection accrue des reins</li> <li>Avec fermeture \u00e0 crochets et \u0153illets, bouton-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Poche \u00e0 fermeture \u00e9clair sur la cuisse</li> <li>Avec jupe pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'acc\u00e8s aux chaussures de ski</li> <li><strong>Couleurs :</strong> corail, bleu marine ou p\u00e9trole</li> </ul> <p><strong>Composition</strong></p> <p>Ext\u00e9rieur, doublure, rembourrage : 100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du 38 au 48*</p> <p><em>*lors de la r\u00e9ception de votre commande, v\u00e9rifiez les tailles DE/EUR</em></p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.<br/> <!-- Element Unter\u00fcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --></p> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --><!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><!-- Element 1: Ganz links --><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element 2: Halb links --><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--><!-- Element 3: Halb rechts --><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"width_30-_4er_reihe\"><br/> <!-- Element Unter\u00fcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --></div> <!-- Element 4: ganz rechts --><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--></div> </div> </div> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_1_left\"></div> <div class=\"flex_1_right\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">RECCO \u00ae</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>Le r\u00e9flecteur RECCO permet aux secouristes d'\u00eatre localis\u00e9s avec pr\u00e9cision \u00e0 l'aide du d\u00e9tecteur RECCO lors d'un accident d'avalanche ou d'une recherche en terrain libre. Les r\u00e9flecteurs fonctionnent sans piles. LES R\u00c9FLECTEURS RECCO NE REMPLACENT PAS UN APPAREIL DE RECHERCHE DE VICTIMES D'AVALANCHES.</p> </div> </div> </div> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company)</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> </div> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe4f85babf96644a39bc1e5b186cd3b86.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf12d9980f4fb4c04ab2a4bdf1f7e6b2a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp48be2862c7184e10876d9e73c1b426a1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1087adf851234bfba29f56c8ea3d0937.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpade828ff5f244114b49fa03e74d48059.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0593c55a2e5945c3af177b75d355221f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6c32a9154a6d4c7c80242fbff0b3356a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp330906841c12451ca946aa6a44d5ab95.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp98115dbfd87b43d9895aa33a342b318e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa7fe36a109114580958b906bd5a1dea0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeb08519fcbe640ea82cf2b2df45df276.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9dd6ab0f6f804821a469ece538a725ad.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp84d78aeae93849efa4b6edab991e2c64.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6ec8690eaaab4128a33434a97969882f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0a4c1efe9a974c9db0e71707172b01fb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp10102c7dd53a4b308bf8866b9ada18b6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-veste-femme/p100367908#searchTrackingMasterId=Product.100367908&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BVeste%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367908&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=38&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Veste femme",
      "productPrice": "14.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Veste femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Partie inf\u00e9rieure matelass\u00e9e</li> <li>Fermeture \u00e9clair sur toute la longueur</li> <li>Avec col montant</li> <li>Poches lat\u00e9rales</li> <li>Avec fermeture \u00e9clair de marque YKK</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu clair ou\u00a0bleu fonc\u00e9</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp746be99370874022be89f46c43747711.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcc46b6f8d83a4a5fa58537e119f45f94.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc361c8dfcf6a49ce99983cb0dd95df7f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp53f1d2f7f2dc417496e151c090f65bb0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4240a1d2730e47c49642b007984ccd88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpafa7ab49d3ad4806bafc6c9c0438f5fe.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb97f5556a4ab4e7fb20fb799ee32b59c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp71bb74606e164de2aac1897506a800a6.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-veste-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-sweat-avec-poches-laterales-pour-femme/p100355794#searchTrackingMasterId=Product.100355794&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bsweat%252C%2Bavec%2Bpoches%2Blat%25C3%25A9rales%252C%25C2%25A0pour%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100355794&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=34&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de sweat, avec poches lat\u00e9rales,\u00a0pour femme",
      "productPrice": "10.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>crivit Pantalon de sweat, avec poches lat\u00e9rales,\u00a0pour femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec du coton</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales, taille \u00e9lastiqu\u00e9e et lien \u00e0 nouer</li> <li>Poignets au bas des jambes</li> <li><strong>Couleurs :</strong> vieux rose, noir ou z\u00e8bre</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/><strong>Composition</strong></p> <p>75 % polyester, 25 % coton</p> <p><br/><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du\u00a0S au\u00a0XL</p> <p><br/><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa7ea796663de482ab11b08f91eb27fc5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3d351c1aed2f4dc5aef2a2bac71adf8e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp8e48dcc1e4f74430b83400606e78a762.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5de94b1a659b4e848e54db44302124d5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdcefcedd5c21427a8f1cbf12f400bbe6.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpab123074170c4162b4d4306cf2b95d81.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1694191dc66f4442a42971d3a8d05a27.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb589136c121a4d278712fd53216ad1c7.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-sweat,-avec-poches-lat\u00e9rales,\u00a0pour-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/rocktrail-veste-softshell-homme/p100366182#searchTrackingMasterId=Product.100366182&searchTrackingTitle=Rocktrail%2BVeste%2Bsoftshell%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100366182&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=42&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "Rocktrail Veste softshell homme",
      "productPrice": "17.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>Rocktrail Veste softshell homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Mat\u00e9riau en softshell coupe-vent triple couche - conserve bien la chaleur</li> <li>Dessus d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>V\u00eatement technique respirant</li> <li>Imperm\u00e9abilisation \u00e9cologique</li> <li>Capuche avec cordon de serrage et fermeture zipp\u00e9e int\u00e9grale avec prot\u00e8ge-menton</li> <li>Cordon \u00e9lastique avec stoppeur \u00e0 la taille et fermeture auto-agrippante aux poignets</li> <li>Fermeture zipp\u00e9e YKK recycl\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs : </strong>marron ou bleu fonc\u00e9 ou noir</li> <li>Fibres teint\u00e9es dans la masse (Dope Dyed) \u2013 faible consommation d\u2019eau lors de la fabrication et couleur \u00e9clatante r\u00e9sistante</li> <li>La couleur r\u00e9siste m\u00eame apr\u00e8s plusieurs lavages</li> <li>Le proc\u00e9d\u00e9 de teinture Dope Dye est utilis\u00e9 au cours du filage de la fibre, qui en ressort enti\u00e8rement color\u00e9e gr\u00e2ce au m\u00e9lange de colorants pigmentaires et d\u2019une solution de filage. Ainsi, le fil peut \u00eatre directement travaill\u00e9 sans passer par un autre proc\u00e9d\u00e9 de teinture</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de\u00a0tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeeee491242c346849f7c5f652c28b3d9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa4580e555c014cd49f27701c0aa2505d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1c5a7cd36ac04acfb753312ac22246e8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc2747600b8134cc4b9809ccb34c109af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd915a1e9ee694747a33696c003ae0a95.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf05573b01b5e400a83bc857a79543e61.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp487f2c3b8d07472b839a2da506d9776f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp4d3b78d0b9f74997bb184e747abbacf4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp222788a234b54b27805c5cd87dd4acb0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp29c7ea3ca0784212802379225caac76d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1d75a7f98adc4b42a8947fe06170ab3c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpae99a48e05cd4c0fa73521720bef0735.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3ad5fab603f3487bb0e06487f42077b0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3f4a4b16d364267adbfa0f5cecd0459.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp227345123ee948929ac6c6413a4d6296.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcb8c2176a3c84a6c81b290e636c028f7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp11bdd49ccee84aff96f897057ed0e54d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6bfc13f3a1674e4e85418982551396b9.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "rocktrail-veste-softshell-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-legging-technique-femme/p100352257#searchTrackingMasterId=Product.100352257&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BLegging%2Btechnique%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100352257&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=37&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Legging technique femme",
      "productPrice": "9.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Legging technique femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Ton collant pour toutes les occasions - confort absolu, performance optimale</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Ceinture haute pour un ajustement confortable</li> <li>Poche pour cl\u00e9s int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la ceinture</li> <li>Longueur cheville moderne</li> <li>Coupe optimale et stabilit\u00e9 de la forme gr\u00e2ce \u00e0 la marque LYCRA\u00ae Sport</li> <li><strong>Couleurs :</strong>\u00a0gris/bleu, imprim\u00e9 ou noir</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>83 % polyamide, 17 % \u00e9lasthanne</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl\u00a0? Rien de plus facile\u00a0!</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpabcbc5566cf645a688835ed96cc66ce0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcad27f49f1bc4ee7b60717b2526f00c1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7e8de093c01a47ea9a6e5566f8becbe5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28468ff47d4844aea7f35c9fe7e1eddb.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7c3f6446ccb3447683199e7d85a1040e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1228e9458b58465c9ae2d6602be33f88.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7750401da4ba44c98f098c4ba32ffb2b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp455847c1f82340e59a953ab4635b22f4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0113e19a7bd84a039b1407a2feb5beb8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp083274fed6854cb5b902f1f02236ae6b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b6d9f92bac94e8fb1f7fe07272badd1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1f9ce683a73f483c978ffa24f1e91be8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp05aad265376d44f085567bb05be94de4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1ab08b31ae494b64833ccca41e11de6d.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdb12e939734c4964a5617baa5ec5e6f3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp09bf08d384fa49dba1c3af68eeca57e2.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-legging-technique-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-t-shirt-thermique-a-manches-longues-enfant/p100367678#searchTrackingMasterId=Product.100367678&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BT-shirt%2Bthermique%2B%25C3%25A0%2Bmanches%2Blongues%2Benfant&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367678&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=43&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT T-shirt thermique \u00e0 manches longues enfant",
      "productPrice": "7.29\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT T-shirt thermique \u00e0 manches longues enfant</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 l'int\u00e9rieur en gratt\u00e9</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Col montant sportif avec fermeture \u00e9clair et protection du menton</li> <li>Contient de l'\u00e9lasthanne LYCRA\u00ae</li> <li><strong>Couleurs :</strong> gris ou vert/blanc ou\u00a0vert</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>93 % polyester, 7 % \u00e9lasthanne</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 8 \u00e0 14 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2efec2795ec042a0b0f0bfdcfa3e3cd5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9b95d978f401416d978a0500085464a4.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp88b90febeeaa40cb8bc7a30247afe98e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd79efa6a26304e7f855691ad8ee79aa2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp908b1f13184945e4beff99b1f98ee966.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp34cc27e9648947e5aad38e62f8663a6a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcda14a00b46e4ec69d68050196f8a11b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0fc709af109f41b6a92af97363f78b76.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd40e0684922c4f01ac526ef20fac6541.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp42c79e47ef5e44d585aa67b9fcb86073.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-t-shirt-thermique-\u00e0-manches-longues-enfant"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/livergy-t-shirt-technique-homme/p100379438#searchTrackingMasterId=Product.100379438&searchTrackingTitle=LIVERGY%25C2%25AE%2BT-shirt%2Btechnique%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100379438&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=44&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "LIVERGY\u00ae T-shirt technique homme",
      "productPrice": "4.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>LIVERGY\u00ae T-shirt technique homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>S\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Doux et chaud gr\u00e2ce \u00e0 l'int\u00e9rieur gratt\u00e9</li> <li>Dos l\u00e9g\u00e8rement allong\u00e9<br/> \u00a0</li> </ul> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Couleur : bleu fonc\u00e9, noir</li> <li>D\u00e9tail : agr\u00e9ablement doux et chaud gr\u00e2ce \u00e0 l'int\u00e9rieur gratt\u00e9</li> <li>Fonction : s\u00e9chage rapide et \u00e9vacuation de l'humidit\u00e9</li> <li>Coupe : dos l\u00e9g\u00e8rement allong\u00e9</li> <li>Encolure : col rond</li> <li>Composition : 100 % polyester (recycl\u00e9)</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Ne pas repasser</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0HK020 189791 Testex</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpabebe9b55b3a42089b2dc354d1023655.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp050bb0fe8ef44c1db50fd0335c3c3c87.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp23f735db5b3d4af99e615c94814ba9a0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp60fa3e9f9651497aae8b3ecd458ce7ce.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp822577869b5a4d2d9a687e689d7a5260.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6a42de05ac7746d5bc8ad8930a50ad9c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbbc6e7ff09554911973e9212578b4b64.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp51da021161cb4b308af86cc8a377b6ab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb6953794a430495792d6d26073326dc2.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6e661b37ae4d4c039b208f068cdbfbfa.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdd4d17567fc7494b8d51eee388448b1b.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "livergy\u00ae-t-shirt-technique-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-de-ski-freeride-femme/p100381342#searchTrackingMasterId=Product.100381342&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bde%2Bski%2Bfreeride%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100381342&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=45&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon de ski freeride femme",
      "productPrice": "19.49\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon de ski freeride femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Fabriqu\u00e9 avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur d\u00e9perlant gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> <li>Respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able, avec coutures principales scell\u00e9es, colonne d'eau du mat\u00e9riau ext\u00e9rieur : 3.000 mm</li> <li>Largeur r\u00e9glable, taille partiellement \u00e9lastique avec fermeture velcro, boutons-pression et fermeture \u00e9clair</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair et poche cargo moderne avec boutons-pression sur la jambe</li> <li>Avec pare-neige pratique et caoutchouc antid\u00e9rapant au bas des jambes</li> <li>Fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe pour faciliter l'enfilage des chaussures de ski</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <ul> <li>Couleur : corail, menthe, bleu fonc\u00e9</li> <li>D\u00e9tail : taille partiellement \u00e9lastique avec velcro, boutons-pression et fermeture \u00e0 glissi\u00e8re, poches lat\u00e9rales \u00e0 glissi\u00e8re et poche cargo moderne avec boutons-pression sur la jambe, caoutchouc antid\u00e9rapant au bas de la jambe, fermeture \u00e0 glissi\u00e8re dissimul\u00e9e \u00e0 l'ouverture de la jambe</li> <li>Fonction : agr\u00e9ablement chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade, malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids, mat\u00e9riau ext\u00e9rieur hydrofuge, respirant, coupe-vent et imperm\u00e9able \u00e0 l'eau</li> <li>Pare-neige : oui</li> <li>Colonne d'eau : 3000 mm</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <p>100 % polyester<br/> \u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 S\u00e9chage en s\u00e8che linge autoris\u00e9</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <p><meta charset=\"utf-8\"/><meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/><!-- Bitte CSS Styles einmalig in das Dokument kopieren --> <style type=\"text/css\">.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;margin-right: auto;margin-bottom: 1.5rem;margin-left: auto;padding-right: 0rem;padding-left: 0rem;font-size: 1rem;x7d.hybris_custom_text_align_center {text-align: center;x7d.width_60 {width: 60%;margin-right: auto;margin-left: auto;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {display: -webkit-box;display: -webkit-flex;display: -ms-flexbox;display: flex;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between {-webkit-box-pack: justify;-webkit-justify-content: space-between;-ms-flex-pack: justify;justify-content: space-between;x7d.flex_1_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;x7d.bild_flexbox_links {border-radius: 10px;x7d.flex_2_left {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-right: 10px;x7d.flex_2_right {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding-left: 10px;text-align: center;x7d.rounded-corners {max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.heading_h2_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 1rem;font-size: 1.75rem;line-height: 30px;x7d.heading_h3_custom_hybris {margin-top: 0px;margin-bottom: 0.5rem;font-size: 1.5rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.width_full {margin-right: 0px;margin-bottom: 30px;margin-left: 0px;x7d.width_full.padding_around_15px {padding: 15px;x7d.width_full.padding_around_15px.text_align_center {text-align: center;x7d.width_30 {width: 30%;x7d.w-embed:before, .w-embed:after {content: \" \";display: table;grid-column-start: 1;grid-row-start: 1;grid-column-end: 2;grid-row-end: 2;x7d.w-embed:after {clear: both;x7d.w-video {width: 100%;position: relative;padding: 0;x7d.w-video iframe, .w-video embed {position: absolute;top: 0;left: 0;width: 100%;height: 100%;border: none;x7d.width_30.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_features {max-width: 90%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 25%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 55%;max-width: 100%;border-radius: 10px;x7d.bild_2er_flex {width: 50%;margin-top: auto;margin-bottom: auto;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 30%;padding: 10px;x7d.width_30-_4er_reihe.text_align_center {text-align: center;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;margin-bottom: 0.75rem;border-radius: 10px;x7d.width_45 {width: 100%;x7d.width_10 {width: 10%;x7d@media screen and (min-width: 1280px) {.hybris_custom_container_1280 {font-size: 1.125rem;x7d.heading_h2_custom_hybris {font-size: 1.875rem;line-height: 1.2;font-weight: 700;x7d.heading_h3_custom_hybris {font-size: 1.625rem;x7dx7d@media screen and (max-width: 991px) {.hybris_custom_container_1280 {max-width: 1280px;x7d.width_60 {width: 70%;x7d.flexbox_custom_hybris.flex_justify_hybris_space_between.tablet-wrap {-webkit-flex-wrap: wrap;-ms-flex-wrap: wrap;flex-wrap: wrap;x7d.flex_1_left {width: 50%;x7d.flex_1_right {width: 50%;x7d.width_full {width: 70%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 30%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 65%;x7d.bild_2er_flex {width: 60%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 45%;x7dx7d@media screen and (max-width: 767px) {.width_60 {width: 80%;x7d.height_24 {height: 2rem;x7d.flexbox_custom_hybris {-webkit-box-orient: vertical;-webkit-box-direction: normal;-webkit-flex-direction: column;-ms-flex-direction: column;flex-direction: column;x7d.flex_1_left {width: 100%;padding-right: 0px;text-align: center;x7d.flex_1_right {width: 100%;padding-left: 0px;x7d.flex_2_left {width: 100%;padding-right: 0px;x7d.flex_2_right {width: 100%;padding-left: 0px;-webkit-box-ordinal-group: 0;-webkit-order: -1;-ms-flex-order: -1;order: -1;x7d.width_full {width: 100%;x7d.width_full.padding_around_15px {padding-right: 0px;padding-left: 0px;x7d.width_30 {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_features {max-width: 100%;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 40%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 75%;x7d.bild_2er_flex {width: 100%;x7d.width_30-_4er_reihe {width: 100%;margin-bottom: 30px;x7d.image_hybris_4er-features {max-width: 100%;x7d.centered {text-align: center;x7d.icon_hybris_feature {max-width: 100%;x7d.width_45 {margin-bottom: 30px;x7dx7d@media screen and (max-width: 479px) {.width_60 {width: 100%;x7d.height_24 {height: 1rem;x7d.flex_1_left {padding-right: 0px;x7d.bild_flexbox_links {width: 100%;x7d.width_30 {margin-bottom: 40px;x7d.image_hybris_header_hochformat {width: 55%;x7d.image_hybris_header_querformat {width: 95%;x7d.width_30-_4er_reihe {margin-bottom: 40px;x7dx7d </style> </p> <div><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"><a target=\"_blank\"></a></div> </div> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a0S09-0891 Hohenstein HTTI</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company)</p> </div> <!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 50% recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : CU 851646</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp58a9d8ac9c844a018df24e8a53d71259.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb42c5da7ae184ce2b32b2105828c5104.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7ff4edbc41e04eee80ddd94ec1f010ba.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp28af32f768a04c72996ad2497a9a4943.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf3380fc874f549c0b3f93e7c6eeb3771.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpea01b0b74e98434e8bfc6d557703d09d.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2316feb8c8e44619aaa8fedc1d500b10.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa0b1ba42936b469e8d8125b9b09158d2.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7b9e93bee0cd42f18b39313038a783b4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3e973f9e5c148bd82e7620ce2ec5950.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp644324a7fdd641d0a3c9baebc3989057.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc690c26d0f874caeb13e1d6169fcd7e4.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp22cc932ec85441579e5ba74ad382aab1.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1896761aa30f4a9aaf2b6919c3712643.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpde3791dc9bf44d3e86fd191dbe0448e7.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp50f34cf027354b05b1aa1356479046ac.jpg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp2d4b84a0d8534a1eae0b002ab1a6a112.jpg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-de-ski-freeride-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-pantalon-molletonne-femme/p100338898#searchTrackingMasterId=Product.100338898&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BPantalon%2Bmolletonn%25C3%25A9%2Bfemme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100338898&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=46&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Pantalon molletonn\u00e9 femme",
      "productPrice": "9.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Pantalon molletonn\u00e9 femme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec du coton</li> <li>Avec int\u00e9rieur gratt\u00e9</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales et taille \u00e9lastiqu\u00e9e</li> <li><strong>Couleurs\u00a0:</strong> bordeaux ou gris et noir</li> <li>Fabriqu\u00e9 dans des conditions de travail s\u00fbres et socialement responsables</li> <li>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</li> </ul> <p><br/> <strong>Composition</strong></p> <p>60 % coton, 40 % polyester</p> <p><br/> <strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible du S au XL</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/92a04b1cbe96eb8efbbe60b6bfc4e102.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e97a945bfb033acb58411dc334bcf316.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/b97d10880e28a1b4b4062f3dbf8178f5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/792238d8022bc4ee42eed4007001b5ef.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/e52103ab1c8246349e77e5433704528f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/5a22f27502e2f040986b5a0dab117546.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/143a5b856a4709a0603231e9831a374c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/428ebe31c59cafecd78478b8b83888cf.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/6987173be7756d51926638a9f1427148.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/3c41f382a1e2eb889822d75db3de55cd.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/a48b21d4854f7a0975b988c77aa79794.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/2b20c8687c87d417fd6a818234b56eb5.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/cfaa240852dac948332684ec0e892e8f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/0d81feb82c3c8e5032a79c67bda518e0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/c6f3688388c185cda44fb1a015efc315.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/581d01f0d64afee10ddd3ab44d7091af.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/ecf21da30ebb115776f520a119587fdb.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-pantalon-molletonn\u00e9-femme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/crivit-short-molletonne-homme/p100372583#searchTrackingMasterId=Product.100372583&searchTrackingTitle=CRIVIT%2BShort%2Bmolletonn%25C3%25A9%2Bhomme&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100372583&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=48&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "CRIVIT Short molletonn\u00e9 homme",
      "productPrice": "5.99\u20ac",
      "productDescription": "<h2>CRIVIT Short molletonn\u00e9 homme</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Avec coton</li> <li>Avec poches lat\u00e9rales, taille \u00e9lastiqu\u00e9e et cordon de serrage</li> <li>La technologie anti-odeur HeiQ Mint est bas\u00e9e sur l'huile de menthe et procure une sensation de fra\u00eecheur m\u00eame apr\u00e8s le sport.</li> <li>Certifi\u00e9 selon le Global Recycled Standard</li> <li>Fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 75% de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> </ul> <p><strong>\u00a0</strong></p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Caract\u00e9ristiques du produit</strong></p> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <table cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"> <tbody> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px;\"><strong>Couleur\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px;\">olive, marine</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px;\"><strong>Motif\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px;\">-</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px;\"><strong>D\u00e9tails\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px;\">avec poches lat\u00e9rales, taille \u00e9lastiqu\u00e9e et cordon de serrage</td> </tr> <tr style=\"height: 13.9801px;\"> <td style=\"height: 13.9801px;\"><strong>Fonction\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13.9801px;\">technologie HeiQ Mint</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px;\"><strong>Coupe\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px;\">coupe d\u00e9contract\u00e9e</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px;\"><strong>Hauteur de taille :</strong></td> <td style=\"height: 13px;\">normale</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px;\"><strong>Longueur\u00a0:</strong></td> <td style=\"height: 13px;\">jusqu'au genou</td> </tr> <tr style=\"height: 13px;\"> <td style=\"height: 13px;\"><strong>Composition :</strong></td> <td style=\"height: 13px;\">75 % polyester (recycl\u00e9), 25 % coton</td> </tr> </tbody> </table> </div> </div> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0\u00a0S\u00e9cher en cycle d\u00e9licat de 60\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 moyenne temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p><br/> <strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le <a>calculateur de tailles</a> Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits, saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <hr/> <div class=\"features\"> <div id=\"Nachhaltigkeit\">\u00a0</div> </div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>OEKO-TEX\u00ae STANDARD 100</strong></h3> <div class=\"height_12\">Test\u00e9 sur les substances nocives</div> <p><strong>Num\u00e9ro de certification :\u00a021.HLK.52816</strong></p> </div> </div> <p><strong>STANDARD 100 by OEKO-TEX\u00ae\u00a0</strong>est la certification ind\u00e9pendante la plus connue au monde pour les produits textiles et en cuir de toutes sortes, dont les substances nocives ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es, depuis les fils et les tissus jusqu'aux articles pr\u00eats \u00e0 l'emploi. Le label atteste qu'un produit textile ou en cuir a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 sur plus de 300 substances nocives.</p> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Cotton made in Africa</strong></h3> <p>Nous soutenons la culture durable du coton en Afrique</p> </div> </div> <p>Par son travail, l'initiative Cotton made in Africa apporte une contribution importante \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en Afrique et \u00e0 la protection de l'environnement.<br/> Lors de formations sur place, les cultivateurs apprennent des m\u00e9thodes de culture efficaces et durables qui leur permettent d'obtenir de meilleurs rendements et de pr\u00e9server l'environnement et leur sant\u00e9. Cela est rendu possible par la contribution d'entreprises textiles responsables en tant que partenaires de Cotton made in Africa.</p> <p>Une initiative d'Aid by Trade Foundation.</p> <p>Plus d'informations sur : www.cottonmadeinafrica.org</p> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\">GRS \u2013 Global Recycled Standard</h3> <div class=\"height_12\">\u00a0</div> <p>Utilisation de mat\u00e9riaux 100 % recycl\u00e9s</p> <p><strong>Num\u00e9ro de certification : TE-99970620</strong></p> <p><br/> Faire du neuf avec du vieux : la r\u00e9utilisation de mat\u00e9riaux d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s permet d'\u00e9conomiser des ressources pr\u00e9cieuses. GRS permet d'identifier et de tracer sans faille les mat\u00e9riaux recycl\u00e9s utilis\u00e9s dans le produit. Outre la cha\u00eene d'approvisionnement compl\u00e8te, du point de collecte jusqu'au magasin, des crit\u00e8res sociaux et \u00e9cologiques sont \u00e9galement contr\u00f4l\u00e9s.</p> </div> </div> </div> <hr/> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_label_left\"></div> <div class=\"flex_label_right\"> <h3 class=\"heading_h3_custom_hybris\"><strong>Hohenstein</strong></h3> </div> </div> <p>L'institut de contr\u00f4le HOHENSTEIN r\u00e9alise depuis pr\u00e8s de 60 ans des mesures en s\u00e9rie et des \u00e9tudes sur les mensurations corporelles. Gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation de la technologie du body-scanner en 3D, les formes r\u00e9elles du corps sont visualis\u00e9es et converties en tableaux de tailles fiables.</p> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp5a8f83b7352e4e428aebf4f4b453c486.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0bc05e51f68748e48c4053ad47be0614.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpeffbdf0574584a89a4da6d4f86303676.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpcbf94b139f8a4223a11abb1f378c3100.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp946f8d05e53f411ebcb497c509928252.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp1b965d237b134cbd8bd6cf0cafce399a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf87290cd71cb498f9781630949ab0528.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp6670fad41fbd49e4b02fd75c590671a9.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp230532ed8b684b88824fc98a99518fe1.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbb900c0eaffe479a8be593dd430c8e87.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpf54688c20e5149919ce59f24e5c32eab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp00ded2caad564a02975f31557d1f178a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp60c2d31bd524489eb0b4d2a0dc6425e7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9513e9edab2143759de3dec466c544ba.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp74d5f24f49e14ae9ae9f9ea5886a0215.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpbe9df79717874010af3bef6ad21031f0.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "crivit-short-molletonn\u00e9-homme"
    },
    {
      "productSource": "https://www.lidl.fr/p/lupilu-veste-de-ski-petite-fille/p100367557#searchTrackingMasterId=Product.100367557&searchTrackingTitle=lupilu%25C2%25AE%2BVeste%2Bde%2Bski%2Bpetite%2Bfille&searchTrackingPageSize=48&searchTrackingPage=1&searchTrackingEvent=click&searchTrackingId=Product.100367557&searchTrackingOrigPos=1&searchTrackingPos=47&searchTrackingOrigPageSize=48&searchTrackingChannel=FR&list=%2Fh%2Fvetements-de-sport%2Fh10018862",
      "productTitle": "lupilu\u00ae Veste de ski petite fille",
      "productPrice": "13.79\u20ac",
      "productDescription": "<h2>lupilu\u00ae Veste de ski petite fille</h2> <p><strong>Caract\u00e9ristiques</strong></p> <ul> <li>Imperm\u00e9able au vent et \u00e0 l'eau gr\u00e2ce aux coutures coll\u00e9es</li> <li>Avec capuche et fermeture \u00e9clair sur toute la longueur avec protection du menton</li> <li>Manches avec manchette chaude \u00e0 l'int\u00e9rieur</li> <li>Poches lat\u00e9rales \u00e0 fermeture \u00e9clair</li> <li>Dos rallong\u00e9</li> <li>Avec\u00a0pare-neige</li> <li>\u00c9l\u00e9ments d\u00e9coratifs r\u00e9fl\u00e9chissants</li> <li>Int\u00e9rieur avec \u00e9tiquette pratique pour le nom</li> <li>Avec fermeture \u00e0 glissi\u00e8re de marque YKK recycl\u00e9e</li> <li>Colonne d'eau du tissu ext\u00e9rieur : 3000 mm</li> <li><strong>Couleurs : </strong>bleu ou imprim\u00e9 ou\u00a0rouge</li> <li>Rembourrage fabriqu\u00e9 \u00e0 partir de 50 % de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s</li> <li>Tissu ext\u00e9rieur hydrofuge gr\u00e2ce au traitement BIONIC-FINISH\u00ae ECO</li> <li>Chaud gr\u00e2ce \u00e0 la technologie THERMOLITE\u00ae EcoMade malgr\u00e9 une densit\u00e9 de mat\u00e9riau minimale et un faible poids</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Composition</strong></p> <ul> <li>Dessus/doublure : 100 % polyester</li> <li>Rembourrage : 100 % polyester</li> </ul> <p>\u00a0</p> <p><strong>Conseils d'entretien</strong></p> <p>\u00a0\u00a0Laver\u00a0\u00e0 40\u00b0C maximum</p> <p>\u00a0 Ne pas blanchir</p> <p>\u00a0 Ne pas nettoyer \u00e0 sec</p> <p>\u00a0 Repasser \u00e0 faible temp\u00e9rature</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Tailles</strong></p> <p>Disponible de 2 \u00e0 8 ans</p> <p>\u00a0</p> <p><strong>Ma taille Lidl ? Rien de plus facile !</strong></p> <p>Il suffit de consulter le\u00a0<a target=\"_blank\">calculateur de tailles</a>\u00a0Lidl. Choisissez un groupe de personnes et une cat\u00e9gorie de produits,\u00a0saisissez vos mensurations, puis appuyez sur le bouton pour calculer votre taille. Votre taille s'affiche alors.</p> <p>\u00a0</p> <hr/> <div> <div class=\"hybris_custom_container_1280\"> <div class=\"flexbox_custom_hybris\"> <div class=\"flex_2_left\"><!-- Element \u00dcberschrift: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <h2 class=\"heading_h2_custom_hybris\">THERMOLITE EcoMade</h2> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <p>La technologie est con\u00e7ue pour garder le porteur au chaud plus longtemps et contribue ainsi \u00e0 optimiser les performances. L'alternative optimale au duvet en mati\u00e8re d'isolation : r\u00e9sistante \u00e0 l'humidit\u00e9, respirante et particuli\u00e8rement chaude, l\u00e9g\u00e8re et d'une densit\u00e9 minimale, en polyester recycl\u00e9 \u00e0 au moins 50 %.<br/> (THERMOLITE\u00ae est une marque d\u00e9pos\u00e9e de The LYCRA Company).</p> <p>\u00a0</p> </div> <div class=\"flex_2_right\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"flexbox_custom_hybris flex_justify_hybris_space_between tablet-wrap\"><meta charset=\"utf-8\"/><!-- Element 1: ganz links --> <div class=\"width_30-_4er_reihe text_align_center\"><!-- Element Bild: Bild ist abzu\u00e4ndern unter src=\"xxx\" (Pfad des Bildes angeben) - Bitte Format beachten!--> <div>\u00a0</div> <!-- Element Text: Text ist abzu\u00e4ndern! --> <ul> <li>Con\u00e7u pour une chaleur l\u00e9g\u00e8re</li> <li>La mati\u00e8re utilis\u00e9e dans ce v\u00eatement THERMOLITE\u00ae Ecomade en fibres de 100 % de polyester recycl\u00e9 vous\u00a0garde au chaud et au sec</li> <li>Propri\u00e9t\u00e9s de r\u00e9gulation de l'humidit\u00e9 \u00e0 base de fibres qui ne s'usent jamais</li> <li>\u00c9vacue l'humidit\u00e9 du corps.</li> </ul> </div> </div>",
      "productImages": [
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp3f51ea89e21548c29410ff636d8592b8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa5e942e83eb94a659de0995a6ed6eced.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp9efc4a5d11534e869caecb9f1ae01d9e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7dc926edb4c34d3aa935b7e97443e87a.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp301b036d520d46d985920c7a4b3cefe7.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb3bb6207126a4b3aa9b0675111ad07b3.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp49140a4e3e2747d4b7bb1ba2adec7995.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe1352165fc874e578765cf1247e5a19e.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd74c91a9a1494492a70daa50fddb296f.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp0b5cdeb40579409a98afcfebcf08c4d8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpadff6274c2634bc8b3a4423fd8007778.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7710cda863e7475792a8b06d0e8720ab.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp551026322b5b4595b9fa4c39cb5e6853.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb5c9faf752694b5abb0cf7cbac20da3b.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp78f6d28bdbe741e682fb61fb66f1912c.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpe15e28aa9938479090d03e16af3b49fc.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpa3eb25e787614c06843bd790d14b9689.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdea4933cda084e80b648e74f50fdf1f8.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpdc13bc8922f54c05aa8e1fd6003406c0.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd1e1bbef76f740cfab2db4a7225e9945.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpb09ff38002324e029ed01a262aa8aa55.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpd9002f1514e548329ed1e42ec06a8790.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcpc58efde12227485ab7d919ac1a96f947.jpeg",
        "https://www.lidl.fr/assets/gcp7217c2b06e914e8f85251d46c75c509a.jpeg"
      ],
      "productReviews": [],
      "slug": "lupilu\u00ae-veste-de-ski-petite-fille"
    }
  ]
}